<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33032" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su1"> يا مرشح الرئاسه .. أريد وعدك بالتالي .. أعدك بأصوات الأهالي !</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su2"> بسم الله الرحمن الرحيم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su3"> الأخوه و الأخوات أعضاء منتدانا الكرام ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su4"> جميعنا هنا نرغب في التغيير .. شأننا في ذلك شأن كافه المصرين في كل الأرجاء و الأقطار</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su5"> رأينا سلفا كيف أن العاده المتبعه قبيل كل إنتخابات مصريه أن يسبقها مزيدا من الأحاديث المطوله و الوعود التي طالما باتت وعودا حره و من ثم أصبحت هي و العدم سواء .. بل و ربما تضحى آفة تأكل كل طيب .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su6"> أيها الرئيس المرتقب .. ضع في إعتبارك التالي .. و سوف أضمن لك أصوات الأهالي . ! .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su7"> أولاً : التــعلــيم *</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su8"> عليك بأن تضع المصريين في المكان الذي يستحقونه ( القمه )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su9"> فعليك بإعداد الكوادر التعليميه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su10"> تفعيل آليات التقدم التعليمي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su11"> إرسل بعثات تعليميه مجانيه في كل المجالات للنابغون و الأوائل إلى العالم المتقدم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su12"> ساعد في بناء هيكل تعليمي منتظم قولا و فعلا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su13"> أكثر من بناء المدارس و الجامعات و المعاهد و المؤسسات و الأبنيه التعليميه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su14"> فليكن لدينا تعليم منفتح على العالم الخارجي .. ليدرس المتعلم المصري مثلما يدرس المتعلمون في اوروبا و أمريكا فلسنا في حاجه إلى تاريخ مزيف و لسنا في حاجه للتباهي بما فعلوه المصرييون الأسبقون بل نحن في حاجه لأن نعرض على العالم اعمالنا نحن</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su15"> ** ( لا يفرح الشعب بمقال العالم أننا أبناء الفراعيين بقدر ما سيسعدنا أن يقال للعالم هؤلاء هم المصريين ) **</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su16"> أسس مزيدا من أكاديميات البحث العلمي في شتى المجالات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su17"> أدخل التقنيه التكنولوجيه الحقيقيه إلى كافة أنظمة التعليم ( فمازال المصرييون بعيدا عن هذا )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su18"> لا تمنح الطلبه أجهزة كمبيوتر من طراز ( مات من زمان ) ليستخدموا انظمة الويندوز إكس بي بينما بدأ العالم في التخلي عن هذه الأنظمه . فمازلت استشيط غضبا كلما رأيت فيلم ماتريكس .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su19"> لا داعي لأن تثقل كاهل المعلمين و الدارسين بمواد مدسوسه على المناهج في حين انها لا تضر و لا تنفع ايا منهم و علمهم ما ينفعهم .. و عمق الدراسات المتخصصه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su20"> زد من الوعي العام بأن التعليم الخاص بمختلف انواعه لا يقل قدرا عن التعليم العام و لا تجعل الدرجات الدراسيه هي المرجع الوحيد في إختيار النشاط العلمي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su21"> أعد تنظيم الراوتب للمعلمين ليأخذ المعلم قدره و مكانته و يصبح قادرا على العطاء بسخاء و كي يمكنك محاسبة المخطئ دون أن يكون لديه عذرا أو دفاعا عند تقصيره</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su22"> ثانيا : زد من إرساء قواعد العدل و المساواه بين أفراد الشعب من حيث الحقوق و الواجبات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su23"> فليكن جهد الفرد و عمله هو المعيار الدائم في التفرقه ليتحفز الناس لعمل الأفضل دوما</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su24"> و ضع نظاما عقابيا فعالاً لمن يخالف قواعد العمل الحقيقي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su25"> و لا تجعل من القدره النقديه للفرد هي المرجع لحساب الأفضليه بل الأفضل هو الأكثر عملا و الأنجح فعلا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su26"> ثالثا : ضع نظاما للزراعه و شجع المزارعين .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su27"> مشروع توشكى كان مشروعا رائعاً و كان سيظل هكذا لو أنه مازال مصريا خالصا مع المزيد من التنظيم فزد من المساحات الخضراء و وفر للمزارعين ما يحتاجونه من مواد و ألات و إضمن لهم توزيع الإنتاج الجيد ، و عاقب على الإنتاج السئ و الردئ</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su28"> و ضع لجانا لبحث صلاحية الأراضي للزراعه بحيث تضع هذه اللجان تقاريراً يستفاد منها مدى قدرة تلك الأراضي على إنتاج أي الأنواع من المحاصييل الزراعيه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su29"> و إستخدم الطفره في التطور الزراعي في العالم و إستخدم الأساليب الجديده لضمان إنتاج وفير و متنوع بما يناسب الشعب و يضمن عدم تعرضه للأزمات التي تنتج عن الإستيراد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su30"> و إستغل ما صنعه النظام الحالي من علاقات دوليه لضمان توزيع فائض الإنتاج</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su31"> رابعا : إهتم بالبنيه التحتيه بحق و إضمن أمان الطريق</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su32"> فمازلت أتعجب كلما هطلت على مصر الأمطار ، فأرى مزيدا من الجمال في البنيان بينما اخجل من سوء المنظر في الشوارع لفرط التلوث و برك المياه الراكده و أكوام الطين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su33"> فلتصنع مصارفا للمياه المنهطله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su34"> و لتكن لدينا انفاقا للمجارير</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su35"> حافظ على المواصفات القياسيه العالميه في انشاء الطرق و الكباري ، فلسنا نفرح بكثرة الكباري و الأنفاق طالما لا نستطيع ان نسير عليها بأمان فمن التهتك في الأسفلت و غلظة الفواصل في الكباري و التعرج و وعرة المنحيات في الطرق ما يهدد سلامة الراكب و السائر بل يهدد الحياه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su36"> قم بعمل قانون مرور قوي ليس الغرض منه جمع الغرامات فحسب و لكن يكون الغرض منه ضمان الأمان للمواطن و الضيف على حد السواء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su37"> زد من الوعي المروري و إجعل إيقاع السير سريعا بما يناسب حاجة الناس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su38"> خامساً : ساعد في رفع قوة و قدرة و كفاءة الصناعه المصريه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su39"> زد من مؤسسات التنميه الصناعيه و إجعلها تعمل بحق ليس فقط في جمع الأموال و لكن في ضمان حسن اداء الأعمال</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su40"> أدخل كافة الصناعات على قائمة الصناعه المصريه فنحن شعبا يجيد العمل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su41"> و لكني مازلت أرى عبارة ( made in .... ) و تملأ الفراغات بدول كثيره لا سيما الصين و لكني قلما أجدها مصر أو ( Egypt ) و حتى يوم أجدها تتحمل نفسي الخشيه من الردائه و السوء في الجوده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su42"> ثم أنني لست أرى سببا لعدم وجود سياره مصرية الصنع بالكامل بل أفترض اننا يجب أن نبدأ في الحلم بصنع الطائرات و الأسلحه و الحواسيب و الغواصات و غير ذلك مما هو أكثر تعقيدا أو أقل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su43"> أما و أننا حتى اليوم لا نجيد حتى صنع الورق الفاخر فهذا ما أظنه عار على أحفاد الفراعنه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su44"> سادساً : حافظ على حرية و كرامة المواطن المصري داخليا و خارجيا و لا تجعلنا قمامة العالم التي يجب التخلص منها و لا تهدر كرامتنا على ايدي نظامك فنهون على غيرنا من الحكومات و الأنظمه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su45"> و بالطبع للحديث بقيه كثيره لا يسعني الوقت حاليا لها و لكني رأيت أن غيري قد يضيف على السابق ما هو أفضل و اجمل فتركت مساحه كافيه لمن يكمل بعدي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su46"> و لكني أخيرا و ليس آخرا لدي تساؤل .... طالما إعتز المصرييون بعدائهم الحقيقي لإسرائيل .. فلماذا إذا نسمح لهم بأن يكونوا أفضل منا في مجالات عده و من ثم نكذب على أنفسنا بأننا الأفضل ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su47"> أما في هذا ما يكفي للخزي و العار ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su48"> أن تكون إسرائيل العدو هي الدوله الوحيده المتقدمه في الشرق الأوسط فأين إذا الغيره و النديه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su49"> أن تكون صاحبة الترسانه النوويه الوحيده في الشرق الأوسط بينما تسبح مصر في برك الطين المتجمع من الأمطار</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su50"> أيها المرشح للرئاسه إضمن لنا على الأقل قدرتنا على التنافس و سنضمن لنا الفوز بالمنافسه بعد أن نضمن لك الرئاسه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su51"> و في الختام أنوه لكم أن هذا الموضوع هو من وحي اللحظه فلم أعد له مسبقا و لم أعطه الوقت المسبق الكافي للطرح فلتغفروا لي إذا إن وجدتم به مزيدا من القصور و الضعف</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su52"> و لا تنسوا مع ذلك ان تغفروا لقلمي زلاته</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p1_su53"> أخوكم : نبض القلم</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p2_su1"> شكرا اخي على الطرح</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p2_su2"> كلنا نعم نرغب فى التغيير ونأمل ان يتحقق ماذكرته وخاصة التعليم والزراعة فنحن نأسف لتدهور الحال ولما وصلنا له</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p4_su1"> ووعدا صريحا بالغاء قانونى الطوارىء والأرهاب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p4_su2"> ووعدا صريحا بأن يكون العاملون فى جهاز الشرطه فى خدمه الشعب والقانون وليسوا فوق القانون</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p5_su1"> قبل دة كلة الاختيار هيكون على اى اساس </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p5_su2"> اختيار الشخص المناسب وبعدين نقول مطالب المفروض تكون موجودة</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p7_su1"> جايدا معرفش النطق كده صح والا لاء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p7_su2"> و بكل الاحوال شكرا لمرورك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p7_su3"> نبض القلم</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p8_su1"> اكيد لكل مرشح برنامج انتخابى ودورتين رئاسيتين فقط علشان نحاسب</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p12">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p12_su1"> إقتباس:</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p12_su2"> نبض القلم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p12_su3"> غيداء دة الاصح</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p12_su4"> مع الوقت هل سوف تتطبق هذة ام لا فى المنتخب المنتظر</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p13">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p13_su1"> غيداء أهلا بك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p13_su2"> و اتمنى ان يكون الرئيس القادم عاقلا عادلا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p13_su3"> شكرا لك للمره الثانيه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p14">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p14_su1"> دة يرجع لينا فى اختيار المناسب</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p15">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33032_p15_su1"> يعطيك العافية نبض القلم</su>
</post>
</multipost>
