<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33238" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> فريق التواصل فضلا (هنا)</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su1"> السلام عليكم ورحمة الله وبركاته</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su2"> فريق التواصل دائما تأتى مدافعا على أمريكا وهذا حق أصيل لك بما أنكم تتكلمون بأسم الخارجيه الأمريكيه ولكن عندما أقرأ لكم رد أو مقال دائما تجملون أمريكا وأتنباع أمريكا من الصهيانه وغيرهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su3"> وتذكرون أن الولايات المتحده هى شرطى العالم وهى من تدافع عن الحقوق</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su4"> دخلتم العراق من أجل الشعب العراقى المسكين وتتهمون صدام حسين بالطاغيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su5"> وكذلك كل البلاد الذى تدخلونه من أجل الشعوب وضدد الحكام الظلمه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su6"> ولكنكم لم تحركون ساكنا أمام الصهيانه بل تقدمون لهم كل الدعم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su7"> ولاأراكم تتحدثون من قريب أو بعيد عن أفعال الصهاينه فى الشعب الفلسطين المسكين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su8"> رغم وجود المجازر ضدد الشعب العربى عامه والشعب الفلسطينى خاصه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su9"> فى هذا الموضوع سأدرج وحشية المجازر الإسرائيله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su10"> ولكن أرجوكم أن يكون الرد مقنع وبموضوعيه بعيد عن الردود المجمله للوجه الأمريكى القبيح</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p1_su11"> سنبدأ بمجزرة دير ياسين</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su1"> حتي لو ردوده باهته وحجته ضعيفه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su2"> لازم نخرج ولو جزء بسيط من اللي جوانا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su3"> دي مجرد أمثله بسيطه احنا متكلمناش عن طريقة غزو الكويت واستخدام الأسلحه المحرمه دوليا في تلك الحرب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su4"> كل دي حاجات مش كتير ناس تعرفها لكنها حقايق هيتكلم عنها التاريخ وهيرصد كم الانتهاكات التي حدثت ولازالت تحدث ضد الشعب العراقي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su5"> المسلسل السخيف الفيلم الهابط الذي شاهدناه ونحن مكتوفي الايدي لا حول لنا ولا قوه من بداية الحرب علي الكويت الي ما آلت اليه الأمور حاليا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su6"> والجميع يعلم ماهي الأهداف الحقيقيه وراء تلك المهزله التي نعيشها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su7"> كل ذلك من أجل كنوز الشرق التي كانت ولازالت مطمع منذ عهد الصليبين حتي الآن</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su8"> لازم نتكلم يا محمد لأننا مفيش في ايدينا حاجه نعملها غير كدا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su9"> ودي الحاجه الوحيده اللي بنفث فيها عن غضبنا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p32_su10"> ولو ما اتكلمناش وعملنا زي ما بتقول وقولنا مفيش فايده يبقو كدا اقدرو يسيطرو علينا حتي في تفكيرنا...!!!</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p33">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p33_su1"> فعلا ماتستنوش رد منهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p33_su2"> كلهم عارفين كويس اللى بيحصل وكلنا فاهمين والحق باين اوى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p33_su3"> والله مافيه فايده الكلام مع دول</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p36">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p36_su1"> معاك ياشاهي ان احنا نتكلم بس بلاش نربط اسمهم وفريقهم فى تواصلنا وسردنا للأحداث ومناقشتنا حول موقف معين لان ردودهم بتصيب الواحد بالقرف والخنقة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p36_su2"> تحسي انك بتكلمي انسان آلي حتي فى وقت كل الناس ضدهم والكل يوضح انهم علي أخطاء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p36_su3"> هتلاقي الفريق دة بيتكلم بطريقة غبية وغريبة وبيجمل صورتة هنا علي حسابنا ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p36_su4"> الفريق دة زيه زي الادارة الخاصة بيه كاذبة ومنافقة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p36_su5"> كنت قريت تصريح لتوني بلير رئيس الحكومة البريطانية الأسبق، صرح بان حكومتة والولايات المتحدة كانوا هيشوفوا اى كذبة لتبرير غزو العراق فى حالة فشل قصة اسلحة الدمار الشامل .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33238_p36_su6"> لى عودة للتعليق مرة أخري ..</su>
</post>
</multipost>
