<multipost id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p1">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p1_su1">
 العالم بأسرة وكل المصريين شاهدوا الفيديو العار علي العسكرية المصرية ( تعرية فتاة مصرية ) علي أيدي عسكر مصر...... 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p1_su2">
 لن أتلكم... لن أكتب....... لن أعلق...... فسوف أترك هذا لكل عالم ابن مصر, ولكن لا تكونوا كـأحدي السيدات المجنونات التي تكلمت بالتليفزيون المصري العبيط وكان قولها تسناهل أيه اللي وداها هناك......... 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p1_su3">
 أبوس دماغكم قولوا رأيكم بصراحة........ ابو طارق منصور
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su1">
 السلام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su2">
 رغم اعتراضى على فكرة الاعتصام امام مجلس الوزراء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su3">
 الا انى اعترض تماما مع ماحدث لتلك الفتاة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su4">
 لان لو كانت حتى فتاة غير صالحة فواجب الجيش سترها والحفاظ عليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su5">
 وواجب على المصريين احترام الجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su6">
 لا داعى لسب الافراد بامهاتهم وابائهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su7">
 لا داعى لحرق وتدمير مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su8">
 لو المعتصمين بيحبوا مصر بجد وعايزيين يبنوها لازم يرجعوا البيت او ينضموا للجيش عشان يقبضوا على البلطجية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su9">
 مايدوش فرصة لحد انه يزايد عليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su10">
 لان فى اللحظة دى هايكونوا هما الثورة المضادة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su11">
 ورغم كل دة انا كنت سعيدة لما عرفت ان الشاب اللى حماها كان مسيحى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su12">
 هى دى الرسالة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su13">
 مصر شعبها واحد ومع جيشها هاتكون اجمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p14_su14">
 انا مع الجيش الى ان تنتهى الفترة الانتقالية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p26">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p26_su1">
 كلنا زعلانييييييييييييييييييييييييييييييييييين جدااااااااااااااااا على اللي حصل دة و انا مش مصدفة ابدااااااااااااااااااااااااااااا انة دا اللي سحل المصرية دة من جيشنا العظيم اللي حارب اسرائيل عشان يجيب حقنا الضايع في سنة 73 مش معقول ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816291_p26_su2">
 لو ان الجيش يطردوا الراجل دة يبقى كويس اوي اوي كمان عشان يطفوا النار اللي بتولع في مصر دلوقتي و اللي هدفها الاساسي الوقيعة بين الجيش و الشرطة و الشعب و الراجل دة اكيييييييييييييييييييييييييييييييييييييييييييييييي يييييد مندس
</su>
</post>
</multipost>
