<multipost id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p24">
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p24_su1">
 زى النظام فى الخارج ما عندهموش حاجة اسمها مرحلة اعدادية الدراسة عادى وبعدين الهاى سكول ثم الجامعة..احنا هنا بس اللى غاويين فلحصة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p24_su2">
 ياريت يغير النظام والاهم يغير المناهج كمان علشان العقول صدت....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p24_su3">
 وياريت يهتم بتطوير اداء المعلم المسكين المطحون....
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p26">
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p26_su1">
 ياسياده الباشا فين الدراسه التي بنيت عليها هذا الكلام 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p26_su2">
 ولا جنباك حلم خير اللهم اجعله خير جالك واحد لابس ابيض في ابيض وقالك ياجمال 2 الدراسه 8 سنوات للمرحلة الأساسية أفضل وهتزود محصول اليوسفي في البلد ويرخص ويبقى الكيلو بربع جنيه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p26_su3">
 اتقوا الله في مصر ، لاينفذ شئي الا بعد دراسه ونعرف المميزات والعيوب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p26_su4">
 ولا نروح نجيب وزير من سنغافورة يخاف على البلد طالما فلول الحز ن الوطني في كل مكان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p39">
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p39_su1">
 يا جماعة قبل ما تحكموا على حاجة زى دى مش يمكن الوزير عاوز يعمل حاجة يطور بيها التعليم فى البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p39_su2">
 لعلمكم بقى اللى عمال يشتم من الصبح فيهم ده يبقى لمؤاخزة جاهل وميعرفش حاجة عن المعلم الحقيقى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p41">
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p41_su1">
 هي مش دي حكومة تسيير اعمال ازاي تاخد قرارات جوهرية زي دي وبعدين الطلبة بيطلعوا من ابتدائى مستواهم زفت 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p41_su2">
 بجد حرام كل واحد يجي يعمل حاجة ترجعنا لورا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p41_su3">
 مش موافقة ده كلام فاضى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p44">
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p44_su1">
 بحسبه هيقول إلغاء الغش وتجريم الدروس الخصوصية وتطوير المناهج وإضافة التربية الإسلامية للمجموع منع ترحيل الطلاب للمرحلة الإعدادية بقوة القانون ووضع ضوابط تجعل الطلاب يحترمون المعلم والمدرسة وفصل البلطجية وتحويل الضعاف إلى مستوى تعليمى آخر ومختلف مع التركيز على تعليمهم حرف تفيد المجتمع حاجة كدةتعطى بداية طيبة له كوزير 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p44_su2">
 لكن الظاهر إنه عبيط وهيخبط فى الحلل وربنا يكفينا شر العبط اللى فى البلد دى 
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p45">
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p45_su1">
 هى بالفعل مرحلة واحده من غير كلام الوزير يعنى اسمها (مرحلة التعليم الاساسى) نحاول نسمع ونقرأ ونفكر اولاً قبل الرد ومعنى الغاؤها اى عدم جعلها مرحلة منفصلة تسمى بالمرحلة الاعدادية ولكن يكون المسمى السابق التعليم الاساسى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186278-3285904_p45_su2">
 بس الجديد اللى سمعناه حكاية 8سنوات هى الآن 9
</su>
</post>
</multipost>
