<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p1_su1">
 بجد يافتوكات قولوا رأيكم عن يوم 25 يناير القادم لأن أختى كان فرحها يوم 2|2 بس حصل ظروف وعايزيين يقدموا الفرح ويكون يوم 26 يناير وانا بصراحه خايفة الواحد مش عارف أيه إللى هيحصل ،علشان كده أنا قولت الفتوكات هما إللى هيفيدونى فعايزة من كل فتوكة الله يسعدها تكتب توقعاتها عن الأحداث من يوم 25 يناير القادم وما بعده ،والله يسعد كل بنات مصر قولوا أميييييييييييييييييييييييييين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p2_su1">
 الله اعلم ربنا يستر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p2_su2">
 بس لو انتم بعيد عن التحرير عادى لكن لو قريب يبقى بلاش الوقت ده ويا رب تعدى على خير يا رب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p3_su1">
 متقلقيش,, خليها تعمل الفرح وربنا يتمم علي خير,, هيكون يوم عادي شوية ف العباسيه بتأييد الناس المغيبة للمجلس العسكري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p3_su2">
 والاغلب من اهالي الشهداء وبعض مرشحي الرئاسه ف التحرير.. والف مبروك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p4_su1">
 ما تخافيش مش هيحصل حاجة كبيرة باذن الله دة كان ايام الثورة وكانوا بيتجوزوا وفى ميدان التحرير كمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p4_su2">
 يعنى هيحصل ايه اكتر من اللى حصل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p5_su1">
 يا اما الثورة تتعاد و تحصل مهازل وناس كتير حتموت يااما يعدي يوم عادي لو العدد كان قليل و الناس معملتش اعتصامات
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p6_su1">
 مش قادره اتفائل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p7_su1">
 عيشوا حياتكم عادى يا حبيبتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p7_su2">
 وألف مبروك... التظاهر هيبقى فى التحرير بس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p7_su3">
 حتى لو فيه ضرب ومظنش يعنى لن مجلس الخونه بيقول نازل يحتفل معرفش هيحتفل بايه دا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p7_su4">
 يعنى مش هيبقى فيه ضرب ولا حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041815_p7_su5">
 وربنا يسعدها ويتمم لها بخير يارب
</su>
</post>
</multipost>
