<multipost id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su1">
 الفتاة الملتزمة معقدة مارأيك بهذه المقولة؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su2">
 نرى كثيرا في مجتمعنا وفي الجامعات العلاقات بين الشباب والفتيات ،تجد التحرر والكلام والضحك والكفوف المتضاربة والعيون المحدقة"ليس الكل طبعا".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su3">
 مناظر مخجلة للفتيات المؤمنات اللواتي يخفن الله ويُرِدن الخير والعفاف ،نسمع كثيرا تخوف بعض الشباب من الارتباط من الفتاة الملتزمة دينيا يقول"هو أنا ناقص شيخات""معقدات""طوال اليوم قال الله وقال الرسول" استغفر الله.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su4">
 نسمع هذه الكلمات كهذه واحدهم ويقول عايز بنت "فري" "تتنطنط" "متحررة" "جميلة أتباهى فيها أمام المجتمع مفارقات,و مقارنات يرى الشاب هذه الأمور فيطلق أحكاماً ويعيب في الملتزمة لتمسكها بدينها ولعدم تنازلها عن مبادئ الإسلام الذي ارتضته لها دينا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su5">
 لكن السؤال:
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su6">
 وما سبب هذه النظرة ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su7">
 هل أطلق عليكِ احدهم عليك كلمة معقدة ؟ وما هي ردت فعلك لو وجه إليكِ فعلا هذا الحكم ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p1_su8">
 وهل هناك نسبة من الصحة في ما يدعون من ان الملتزمة معقدة ؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su1">
 السلام عليكم ورحمه الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su2">
 سجلت مخصوص للرد على موضوعك ام معاذ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su3">
 انا اتقالت ليا كتير جدا جدا فى بدايه التزامى كنت متعصبه جدا جدا فوق الوصف يعنى لا اضحك ولا اهرج مع حد وده عكس شخصيتى تماما لانى مش بحب النكد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su4">
 تعبت نفسيا قولت لنفسى عمر الالتزام فى انى اضرب الوش الخشب لالالالا دى مالهاش دعوه بديه لكن اخلينى بطبيعتى احسن بس فى حدود الادب والاخلاق يعنى مهزرشى بايدى مثلا ده حاجه ضد دينى ومبادئى واخلاقى لكن ممكن اضحك لو فى حوار جماعى بين الزملاء والزميلات فى حدود الادب برضك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su5">
 ومن ناحيه التزام فى الكلام او اللبس ياما اخت تريقه بالهبل يعنى مثلا لو قولت بارك الله فى عمرك جزالك الله خيرا يضحكوا عليا ويقولولى ياست الشيخه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su6">
 والله يا ام معاذ من كام يوم واحده زميلتى قالتلى انتى عامله فى نفسك كده ليه انتى لسه صغيره عيشى حياتك قولتلها عامله ايه قالتلى عبابات وطرح كبيره مافيش مكياج ليه كده انتى معقده قولتلها لالالا هو لو غيرت لبسى مش هبقى معقده ولو حطيت مكياج مش هبقى معقده انا مبسوطه كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su7">
 ردت وقالتلى لازم تواكبى العصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p2_su8">
 قولتلها خلى مواكبه العصر لصحابها انا كده تمام اوى وراضيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p3">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p3_su1">
 البنت الملتزمه بتعمل اللي بيطلبه منها دينها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p3_su2">
 تهزر لكن في حدود الادب وفي اماكن معينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p3_su3">
 يعني مع اهلها وصديقاتها البنات بس اما الاماكن العامه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p3_su4">
 طبعا لا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p3_su5">
 موضوع جميل جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4011143_p3_su6">
 جزاكي الله خيرا حبيبة الرحمن
</su>
</post>
</multipost>
