<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su1">
بسم الله الرحمن الرحييييم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su2">
ياااااااااااا فتوكات يا انساااااااانات انا بحب فتكات وبحب لمتنااااا على فتكات واستشااااارتنا لبعض وبحس بقلبكم الى بتخااااف على بعض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su3">
انا فتوكة هنا من زماان كنت بتبع السياسة من بعيد لبعيد ايااااااام مبارك كنت متافائلة خيييير ان فى يوم هنتغير والحمد لله اتغيرنا وبقيناااا عرفين حقنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su4">
انا شيفة دلاوقتى ان الامل بتع الثورة عاوزين يطفوة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su5">
اعلام فااااااسد محكمات مخلصتش فلوس ما رجعتش كل اعتصااااااااااام بعدد من الشهداااااء وكانهم مجرد عدد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su6">
كل اعتصااااااام يقولو اياااااااادى خفية ايد تالتة هيا الى بتولع فى البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su7">
انا كنت من الى بقول الشعب والجيييش ايد واحدة وكل الشعب ادة للجيش ثقة لكن ركزت بل عقل كدة الناسس الى بيعتصمو بيتقال عليهم خونة وعملا وجوسيس طيب لية الجيش مش بيقبض على الجوسيس وهل كل المعتصمي دول بلطجية طيب فى بلطجى بيخد فلوساو جسوس هينزل وعارف كويس اوى انو ممكن مش هيرجع تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su8">
الاعلام قبل التنحى بتع مبارك كان لها يقول على الثوااااار خونة بلطجية معاهم اجندااات اول ما تنحى بقت يحى الثوااااااار الابطال هه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su9">
قبل التنحى كاااان فى خطاب لمبارك يستعطف بى الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su10">
كل الاعلام دة قااال خلاص مش هيترشح تانى كلهم ست شهورر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su11">
لو كانو الثواااار او البلطجية الى كانو فى التحرير سمعو الكلام كاااانو اتنفخوة ل واترمو فى المعتقلات وكااااان هتلاقى بل روح بل دم نفديك يا ريس اختاااااارنك هههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su12">
لولا انهم صممو وضحو بدمهم و كل الى شافو مكانش تنحى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su13">
ركزوووو ارجوكم الجيش اول ما مسك الحكم قل هنحمى الثواااار وهنحمى الثورة وكل شخص لية حق التظاااااهر ومش هيضرب على شخص واحد من الثوااار نااااااار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su14">
فاااجة لقينة الاعلام بيطبل للجيش بس بل عقل شغل يهود ورجعو يقولو ان الى بيتظاهرو دول بلطجية وعملا وخوناااااا وانهم مش الثوااار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su15">
والجيييييش الى حامى الثورةة يضرب رصاااااااص حى وشهداااااء يموتوو ويقولك مفيييييش ولا رصاصة اضربت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su16">
الله امال ايييييية الشهدااااااء كل دول سحل وضرب واعتقااااااال ودهس بل مضرعاااات وقنابل مسيلة للاعصاااب وكل دة متصور على اليوتيوب هههه ويقولك فتوشوب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su17">
للدرجااادى عقولنا بيستخفووو بيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su18">
للدرجاااادى هههه اولا الفتوشوب صور بس مش فيديوو انا لو حكييييييت هحكى للصبح اخليكم تشوفو جزء بسيط من الحقيقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su19">
ادخلو على موقع اليوتيوب اكتبوو عرف اهلك تانى اكتبوووووووو حملة عرف اهلك واتفرجووووو وصحو ضمااااااااايركم شوية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p1_su20">
اى نقد لكلامى انا هشيلو على راسى لان انا مصرياااا والى هتنقض مصريااااا واختى بس دة رايها واناا احترموووو ودة راى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p14_su1">
ياحبيبتى لو المجلس العسكرى ملوش حسنة الا انه عمل انتخابات نزيه يبقا نشكرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p14_su2">
ويكمل الكام شهر ويمشي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p14_su3">
وعندنا مجلس شعب نزية وهيتابع المحاكمة باذن الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p19_su1">
اللى حرق الكنيسة ؟بلطجية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p19_su2">
واللى حرق المجمع اللغوى ؟بلطجية ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p19_su3">
واللى بيستفز الجيش والامن ؟بلطجيةظواللى عاوز يوقع بين الجيش والشعب ؟بلطجية مأجورين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p19_su4">
الجيش هو ضهر مصر وكلها 4 شهور ويرجع سكناتة والله المستعان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su1">
انا حاسة ان اهم خطوة عملناها الحمدلله وهى مجلس الشعب وان شاء الله يعملوا دستور وانتخابات رئاسة كويسة ونضمن مفيش قانون هيتفصل مخصوص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su2">
ونضمن محاكمات عادلة وسريعة ان شاء الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su3">
وخلى المجلس العسكر يرشح عشرة من اتباع مبارك مش واحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su4">
لكن مين اللى هيختار ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su5">
الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su6">
يعنى المجلس مش هيضربنا على ايدنا عشان نختار فلول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su7">
وانتخابات مجلس الشعب اكبر دليل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039679_p27_su8">
انا احترم كلامك جدااااا بس الشعب فائة كبيييييييييرة جدااااااا ميعرفوش حاجة عن السياسة غير الى بيشفو فى الاعلام والاعلام بيطبل للمجلس وياستى اية الى يضمنك انهم ما يظوروش فى انتخبات الرئسة وتلاقى الرئيس الجديييد حد ولا على مزاجك ولا على مزاجى حد كل الى فى دماغو ازاى يطاااااطى لاسرائيل وامريكة وترجع ريمة لعدتها القديمة والثوااااااار الى ماتو خلاص ماتو
</su>
</post>
</multipost>
