<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572722" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su1">
 ايوة خيبة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su2">
 لما القتلى في سوريا بالالاف واحنا بنتفرج....يبقى العرب خيبة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su3">
 لما المفروض العرب يقفوا وقفة رجل واحد يساعدوا بيها سوريا ونلاقى العكس بيحصل....يبقى العرب خيبة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su4">
 لما سبنا ليبيا لحد ما الناتو هو الا تدخل فيها واحنا بنتفرج....يبقى العرب خيبة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su5">
 لما شفنا امريكا بتنصص على بترول ليبيبيا واحنا بنتفرج....يبقى العرب خيبة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su6">
 لما سايبيين فلسطيين تتضرب وقتلى كل يوم واكتر حاجه بنعملها بنشجب....يبقى العرب خيبة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su7">
 لما دولة عربية تبقى في اازمة والمفروض الدول العربية الباقية تساعدها ويحصل العكس.... يبقى العرب خيبة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su8">
 بكرة يتسلو علينا دولة ورا التانية دولة ورا التانييييية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su9">
 طول ما احنا بنختلف اختلافات هبلة يبقى عمرنا ما هنتقدم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su10">
 الوحدة والاتحاد قوة اما الكيد لبعض والفرح في بعض مش هيجيب غير الخيبة التقيلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su11">
 ضيفى انتى انجازات العرب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p1_su12">
 ايه تانى هيبقى خيبة واحدة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p6_su1">
 بصراحه حاجه غريبه يعني دلوقتي لما بس واحد مصري طلع قال هنلم معونه علشان البلد تقدر تقف علي رجليها طلع ناس يعترضوا ويفتوا ويقولوا مش دافعين ومنهم عضوات معانا هنا ي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p6_su2">
 بقي لما المجلس العسكري لو قال يالا ننصر سوريا هتقولوا امين ولا هتشككوا فيه وتقولوله مش لاعبين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p6_su3">
 احترنا بصراحه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11_su1">
 يا حبيبتى ما هو مين بقى الى يساعد سوريا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11_su2">
 انت عارفه المساعده الى هتنفع لازم تكون عسكريه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11_su3">
 تروح مصر الى فيها الى مكفيها ؟ 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11_su4">
 وحتى لو راحت مع كل العرب لو بوبى معدى فى الشارع مات هيقولو العرب موتو المدنيين والحيوانات وكل حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11_su5">
 رغم الناتو موت المدنيي فى ليبيا بس محدش قدر يكلمه لكن لو العرب عملو كده الدنيا كلها هتقف على رجل ويعلنو الحرب على العرب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11_su6">
 ناهيكو عن المشكله الاسياسيه ان كل بلاد العرب ضايعه داخليا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p11_su7">
 وكل كلامى ده مينفيش ولا يغنى ابدا عن مقولتلك فى جيبه العرب خيبه واحده طول ما احنا كل واحد فينا فى ناحيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p20_su1">
 بس هم ينووا وساعتها بس هتبقى فى غربلة ويتعرف المتخاذلين عن النصرة من غيرهم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p20_su2">
 انا فالح المجلس العسكرى بس فى قتل الناس فى كل مناسبة وغير مناسبة والخوف على زعل امريكا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su1">
 و هما عملولنا اة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su2">
 طول عمرها مصر واقفة مع الدول كلها 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su3">
 احنا حربنا مع الكويت و ابنائنا راحو و حاربو علشان الكويت و الاخر الان وقفين بجانب مبارك -------
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su4">
 و الجزائر ساعدناها فى حروبها و الاخر ضربونا فى السودان 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su5">
 و الفسطنين بنساعدهم و الاخر السيارات تتسرق من مصر و تروح لفلسطين عبر النفق علشان تتباع فى فلسطين 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su6">
 و ليبيا و قفنا بجانب اولادهم اثناء القزافى و لكن الان بيدخلولنا المخدرات و الاسلحة علشان تفتك باولاد مصر 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su7">
 و اهم شئ كل الدول العربية قالت انها هتساعد مصر و تعطيها فلوس علشان الاقتصاد المصرى -- حتى الان و قفين يتفرجو على مصر و لم و لن ترسل فلوس حتى الان -- 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su8">
 فعلا العرب مش ايد واحدة دى كزى ايد و ايد 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su9">
 و على العموم عندنا لسة امل يمكن الاحوال تتعدل بعد الثورات القامت فى الدول العربية تغير من احوالهم و تجعلنا ان شاء الله يد واحدة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p33_su10">
 بس على العموم مصر عرفت مين من الدول معها و مين ضدها و ربنا يهدى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61_su1">
 شيعة البلاد بتساعد بشار عشان زيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61_su2">
 يعنى الشيعة بيحاربوا المسلمين السنيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61_su3">
 وامريكا محتلة بتحتل بلاد المسلمين السنيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61_su4">
 واسرائيل بتحتل بلاد المسلمين السنيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61_su5">
 ولو هتبصى حواليكى هتلاقى البلاد المخضوعة والمحتلة هى بلد المسلمين السنيين واللى بيتعذبوا هما المسلمين السنيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61_su6">
 ويقولوا ان المسلمين اللى بيتبعوا الرسول دمويين بجد ربنا يرحمنا يااااااارب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572722_p61_su7">
 واكيد عشان احنا ساكتين
</su>
</post>
</multipost>
