<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su1">
 اولا احب اقول كام كلمه محشورين فى زورى لبتوع التحرير الى فاكرين نفسهم معاهم توكيل من الشعب المصرى وبيتكلمو بصوته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su2">
 الى فى التحير دول مش الشعب المصرى كله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su3">
  دول يا دوووووووووب مليون او اقل كمان ومصر 80 مليون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su4">
 يعنى مش هما الى هيحكمو علينا ويمشو البلد على مزاجهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su5">
 سمعنا كلامهم قبل كده وجبنا شرف 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su6">
 وبعيدن هما الى شلوه وعايزين دلوقتى يعملو حكومه ويمشونا على طوعهم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su7">
 برضو فاكرين نفسهم ولى امرنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su8">
 الحكومه الى عملوها دى يبلوها ويشربو ميتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su9">
 وبالنسبه للجنزورى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su10">
 الجنزورى ده شخص محترم جدا وهو الوحيد الى ضحى بالمنصب ووقف قدام مبارك فى عز قوته وجباروته 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su11">
 وكانو بيقوله عليه وزير الغلابه والفقراء من كتر ما كان بيعمل ليهم وبيفكر فيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su12">
 انما البرادعى ده وقتها كان فين 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su13">
 كان فى امريكا ولا معرفش كان فين بصراحه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su14">
  انا راى ان ده شخص مشكوك فى وطنيته اصلا انا مش عايزه اخون حد بس اكتر الشعب مبيرتحلوهوش لانه كل همه السلطه وبس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su15">
  امتى حس بالشعب المصرى وعاش ازماته ده كان فى امريكا وراجع من فتره قصيره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su16">
  وكمان هما اصلا لو فكرو للحظه بذكاااااااااااء هيلاقو ان البرادعى اصلا منزلش معاهم فى اول يوم فى المظاهرات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su17">
  وكان عند المجلس العسكرى الى هو دلوقتى عامل نفسه رفضه وبيحاول يقنعه ان هو الى يمسك الوزاره 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su18">
 وقال ايه من كرم اخلاقه انه هيتخلى عن الرئاسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su19">
  ههههههههههههه والله حاجه تضحك بيوهم نفسه ياعينى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su20">
 ولما المجلس العسكرى رفض طلع يجرى على التحير وقالوهم انا معاكم وهما بكل ذكااااااااااااء صدقوه ولفو حواليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su21">
 واقنعهم انه يعمل عليهم هما رئيس وزراء هههههههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su22">
 هو كل الى همه السلطه وبسسسسسسسسسس  
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su23">
 ياريت يفكرو بعقل بقى ويأدو فرصه للراجل المحترم الى اسمه الجنزورى انه يعمل حاجه للبلد دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su24">
  ويعمل الى مقدرش يعمله فى عهد مبارك والنظام الفاسد عزله من منصبه علشانه هو كده كده قاعد كام شهر فتره انتقاليه مش اكتر 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su25">
 شوفو هيعمل ايه واحكمو عليه بلاش تظلمو الراجل حرام 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su26">
 وكمان معاه كل الصلحيات مش زى شرف كانو مكتفينه بالقوانين والصلاحيات ادولو فرصه خلو عندكم صبر ربنا قال وبشر الصابرين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su27">
 حرام بقى سيبو مصر تقف على رجلها بقى ادو فرصه لحد كويس يحاول يصلح مصر شويه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su28">
 ما انتو الى جبتوه من التحرير (شرف )قبل كده عمل ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su29">
  مش انتو برضو الى جبتو عصام شرف وشلتوه عل الاعناق والشعب كله مشا وراكم ورضينا وقلنا نشوف يمكن يعمل حاجه  
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su30">
 وانتو برضو الى مشتوه مع انه كان انسان محترم برضو بس الصلحيات كانت مكتفاه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su31">
 ولا انتو كل مره هتنفزو الى فى دماغكم وهتمشو الشعب على هواكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su32">
 نفسى الى بيحب مصر بجد يمشى من التحرير ويتقو ربنا فى البلد دى بقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su33">
 عااارفين ان المجلس غلط وجهه على حق الشعب وقتل وعمل بلاوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su34">
  بس دلوقتى هو قاعد زى الضيف فى البلد لمجرد فتره انتقاليه والصلاحيات كلها فى ايد الجنزورى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su35">
 ابووووس ايدكم ارحمو مصر بقى واتقو الله وسيبو الرجل يحاول يصلح حاجه فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p1_su36">
 ارحمو مصر يالى بتحبو مصرررررررر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p2_su1">
 انا شايفه ان كمال الجنزورى خلاص مابقاش ينغع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p2_su2">
  ده عنده 80 سنه ازاى يمسك الحكومه فىى الوقت ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p2_su3">
  ازاى يقدر يمشى الامور بطريقه صحيحه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p2_su4">
  ده هيبقى زيه زى عصام شرف 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p2_su5">
 الصح يتعمل مجلس رئاسى او حكومة انقاذ وطنى مكونه من كل طوائف الشعب وده الصح
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3_su1">
 حنرجع لنفس المشكلة نختارها ازاى ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3_su2">
  و مين اللى يختار ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3_su3">
  و على اى اساس ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3_su4">
 و بعدين يا حبيبتى انا عايزة عقل الراجل مش صحته البدنية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3_su5">
  و هو بسم الله ما شاء الله كمبيوتر يا ريت تكونى سمعتيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3_su6">
 انا عايزة ادارى ناجح حتى لو صحته على اده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p3_su7">
 هو انا عايزة مدرب كاراتيه ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p4_su1">
 ما بنى على باطل فهو باطل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p4_su2">
 والله لو جبتى ملاك من السما وانتى معاكى المجلس العسكرى هو اللى بيحكم يبقى ولا كأنك عملتى حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p4_su3">
 خلت عصام شرف من ملاك لشيطان الناس كرهته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p4_su4">
 المجلس وعمر سليمان هما وراء كل القرف ده كله 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047304_p4_su5">
 وححوتلك فيديو فيه كلام بيأكدلك ده
</su>
</post>
</multipost>
