<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p1_su1">
بعد المشادة الحامية التى وقعت أحداثها داخل مجلس الشعب على العضو زياد العليمى بعد تلفظه بشتائم على الشيخ محمد حسان والمجلس العسكرى والمتمثل فى المشير طنطاوى وأتهام زملائه بأن الذى قاله لم يجب أن يصدر من عضو برلمانى بارز وتحول حيث كان ابرز المعنفين للعليمى هو النائب والصحفى والأعلامى مصطفى بكرى حيث عنف زياد العليمى بسبب ما قاله عن المشير ومحمد حسان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p1_su2">
وهنا يقع مصطفى بكرى فى نفس الحفرة فقد صرح الدكتور مجدى أبو عميرة عضو مجلس الشعب بأنه و 20ل نائباً سيقدمون طلباً للرئيس مجلس الشعب لإحالة عضو المجلس مصطفى بكرى إلى لجنة القيم بالبرلمان وذلك لأتهامه الدكتور محمد البرادعى بالعمالة لدول خارجية فى إحدى جلسات المجلس.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su1">
كيف حالك يا برنس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su2">
يارب تكون بخير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su3">
واضح يا برنس ان هذا المجلس مش حا يشوف طلبات الشعب والكل حا يحول بعضه الى الشئون القانونية بالمجلس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su4">
ولن يتبقى غير الكتاتنى بالمنصة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su5">
شوف وقت قد ايه ضاع فى مهاترات العليمى ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su6">
بعديه مصطفى بكرى كمان حيكون له جلستين للبت فى امره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su7">
ووراه حامد والا ابو حامد والبقية ستأتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su8">
ولا حول ولا قوة الا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p2_su9">
شكرا يا برنس كتيرررررررررررررررررر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p4_su1">
حق البرادعى ان مصطفى بكرى يعتزر ليه. البرادعى موش انسان بسيط فهوا من اعلام مصر وحاصل على جائزه نوبل وهوا اول من نادى بالتغيير والثوره وقت ان كانت جميع القوى تتمنى وتحلم بالتغيير بعد موت المخلوع.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p8">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p8_su1">
مصطفى بكر طول عمره منافق بس مش واضح فكرين كلامه قبل التنحي ايام الثورة لما كان بيقول خلاص ياجماعة رسالتكو وصلت كفايه بقى الراجل بيموت على المخلوع والان بيهلل للمشير وغدا هيهلل للي جاي ويهاجم المشير انا مش عارف اهالي حلوان اتخدعو فيه الزاي !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p11">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p11_su1">
مصطفى بكرى فتح كتير من ملفات الفسا د فى العهد البائد وعلشان كده لم ينجح فى مجلس الشعب الاخير قبل التنحى واعلن انه يتمنى ان يفتح ملف البرادعى ليقول ما عنده............. اللهم ارنا الحق حقا وارزقنا اتباعه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p12">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p12_su1">
ومالو، ده ممكن يخلي حاجات كتير تنكشف؛ لأن مصطفى بكري هيطلع الأدلة اللي عنده على اتهامه لمحمد البرادعي.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p12_su2">
ولو مفيش أدلة هيبقى اتهم إنسان من غير دليل.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p13">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p13_su1">
مصطفى بكري اخطاء نفس الخطاء وتطاول على البرادعي دون اي دليل وبمعنى اصح على مواطن مصرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p13_su2">
وكمان داخل البرلمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393182_p13_su3">
و هو اول من طلب التحقيق مع العليمي على الرغم ان لائحة المجلس ليس لها علاقة بما يتم خارج المجلس
</su>
</post>
</multipost>
