<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p1_su1">
العوا يعلن ترشحه رسميا لرئاسة الجمهورية.. وحزب الوسط يؤيده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p1_su2">
السبت، 18 يونيو 2011 - 22:50
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p1_su3">
الدكتور محمد سليم العوا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su1">
بسم الله الله و أكبر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su2">
عارفين يا جماعة الراجل ده حضرت له لقاء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su3">
العام السابق في العاشرة مساء عارفين قال إيه بلسانه وإن شاء الله اللقاء يتعاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su4">
إن الحاكم لازم يقدم كشف حساب عن أعماله كل عام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su5">
وإنه في شبابه طلب من كبير الأخوان المسلمين الإنضمام للجماعة وخدمتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su6">
خاصة إن أبوه كان من شيوخ الإخوان وكان صديق لكبير الجماعة بشكل قريب ولكن المذهل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su7">
إن كبير الإخوان رد عليه بالعبارة التالية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su8">
( خليك بعيد عن اي جماعة علشان تخدم الإسلام كافة )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p2_su9">
أنا والله سمعت الحوار ده العام الماضي ودعيت ربنا الراجل ده يبقي رئيس جمهورية بدل مبارك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p4">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p4_su1">
لا أرى أفضل من هذا الرجل المحترم الذي لا يختلف عليه أحد و أتمنى أن يكون صلاح حال مصر على يديه بإذن الله فهو مخلص لله أولا ثم لوطنه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p4_su2">
اللهم وفقه لما تحبه وترضاه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p7">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p7_su1">
يا جماعة رشحوا من ترشحوا ولكني بإذن الله لن أختار عير هذا الفذ الفريد لقد كنت أنتظر أن يعلن عن ترشحه علي أحر من الجمر وها هو موقفي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p7_su2">
سأرشح العوا بكل ما أملك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p10">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p10_su1">
طبعا شخصية محترمة و في اجماع على كده.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p10_su2">
لكن اعتقد انه من نوع المرشحين اللي جاي لتسيير البلد فقط يعني اليوم بيومه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p10_su3">
افضل المرشحين ذات الرؤية و ليست الرؤية تعني البرنامج فكل المرشحين لهم برامج مستقبلية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p10_su4">
لكن اقصد المرشح اللي عنده خطة زي اردوغان كده.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su1">
راجل طيب بس دافع عن منير غبور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su2">
المشكلة ان الناس ناسية الدكتور ابو الفتوح ووكانه بره اللعبة والناس اللى بتقول هيحصل تنازل لازم يبصوا بنظرة سياسية بحتة اولا ابو الفتوح اتفصل من الاخوان علشان الترشح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su3">
فههل هيتراجع عن كده وان كمنت اراه افضل الاسلاميين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su4">
الشيخ حازم معاه قطاع عريـــــــــــــــــــــض جدا من السلف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su5">
ارى انا لعوا اقلهم شعبية بكل صراحة فكل واحد عارف مين هيصوتله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su6">
واتفق مع من قال ان تعدد المرشحين للرئاسة يفتت الاصوات الاسلامية ولكنى انا طبعا هنتخب مرشح مسلم وهو دكتور محمد البرادعى والحمد لله مكتسحين كل الاستفتاءات واخرها استفتاء القواتا لمسلحة بفارق مريح واستفتاء خادل سعيد كذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su7">
ييجى واحد يقولى الفيس بوك مش مقياس بامارة الاستفتاء اقوله الفيس حرك ثورة شعب والفيس مكانش كله لا للتعديلات كان فيه نسبة مرتفعة من نعم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3389550_p18_su8">
ولكن الاستفتاء حدث م احدث فيه ولكن فى الاخر علينا احترام نتيجته برغم التجارة بالدين وغزوة الكراتين ولكن احترام الديمقراطية واجب
</su>
</post>
</multipost>
