<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572759" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su1">
 لا اعلم لما كل هذه الضجه والشماته في قاده المجلس العسكري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su2">
 هل كل تلك الشماته منكم نتفهم منها انكم بذلك تحبون مصر!!!! ربما
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su3">
 لكن وما هو الداعي اصلا لكل هذه الشماته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su4">
 هل كل ذلك من اجل حفنه من احفاد القرده والخنازير تم ضبطهم في مصر في قضايا تمويل اجنبي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su5">
 ثم بعد محاولات عديده من الجانب الامريكي وليس من جانب مصر تم اطلاق سراحهم بمحض ارادتنا وليس باجبارهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su6">
 اذن ما الضير في ذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su7">
 عجبا لكم هل اذا احتجزنا مثلا جاسوس من اي جنسيه هل لن نبدله مع بلاده مقابل مصلحه ما؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su8">
 اي ان كانت هذه المصلحه فبالتاكيد هي انفع لنا من مجرد جاسوس او حفنه منهم ما نفعنا من احتجازهم اليس من الارشد الاستفاده منهم ومقايضتهم كما يتم في مثل تلك الامور؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su9">
 ما الضير علينا حقا لا افهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su10">
 وهل هذا يعتبر كما سميتموه ركوع وكيف يكون كذلك ونحن من لم يقم بالمفاوضات والمحايلات لقد جاءوا هم لنا وهم من ركع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su11">
 هل نسيتم مسؤليهم الذين جاءوا مهرولين لو كانوا حقا منتظرين منا الركوع فما كان منهم ان ياتوا هم للمفاوضات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su12">
 كانت فقط تكفيهم اشاره لنركع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su13">
 هل حقا تصدقون انفسكم؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su14">
 عجبت لكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su15">
 اليس انتم يا اصحاب الحركات الثوريه من ازعجكم هجوم مصر علي التمويل الخارجي وانتم من قال انه من حقكم تلقي تمويلات اذا كانت مصر نفسها تفعلها هل نسيتم هراءكم هذا ماذا حدث اذا هل نصدقكم الان وانتم ترسمون علامات الحزن علي اطلاق سراحهم وكيف نصدق وانتم في الاصل سبب وجودهم بيننا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su16">
 ان كنتم تصدقون انفسكم فلا تجبرونا علي ذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su17">
 هل تصدقون رسومكم الهزليه التي تريدون بها تهييج مشاعر الناس الطيبه حتي تفقدوهم الثقه في قواتهم المسلحه والتي هي درع الامان لهم ولبلادهم التي هي ايضا بلادكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su18">
 وتدعون حبها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su19">
 افيقوا فكلنا في مركب واحده ومن اوهمكم ان عند غرقها سيمد لكم يد العون ليصطفيكم من بيننا فاعلموا انه هو الكاذب والمخادع والفاشل ايضا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su20">
 فوالله ما زادنا هذا الاجراء من قبل المجلس العسكري الا ثقه فيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su21">
 فادخروا اسلحتكم الرخيصه فلن نتزحزح عن مساندته قيد انمله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su22">
 ووفروا عليكم حناجركم التي لا تنطق الا كذبا فلن تنقاد عقولنا وراء افكاركم المتفلسفه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su23">
 فانتم تتفلسفون علينا باننا نساند من معه القوه وما العيب في ذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su24">
 ألا تنتصر الدول الا بقوتها؟؟! فاتوا لنا بأي دوله سميت بالعظمي لم تكون قوتها هي سبب عظمتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su25">
 هل سيطرت امريكا علي الدول العربيه امثال العراق وليبيا وغيرهم الا بقوتها؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su26">
 هل حاولت امريكا وابنتها المدللة كسر مصر وجيشها بالورود والفلسفه الفارغه التي القت بها اليكم لتلهيكم عن افعالها وعن نصره بلدكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su27">
 ام تحاول بكل ما اوتت من قوه لكسرنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su28">
 لماذا اذن تحرمون علينا القوه وقد احلتها علي نفسها الدول العظمي التي تستقون منها الحريه والديموقراطيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su29">
 اخيرا وليس اخرا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su30">
 اقولها للجميع علها تصل الي مثل تلك الحركات المكذوبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su31">
 ليس علي افراد المجلس العسكري ان يحللوا لنا كل ما يفعلون او يطلعونا علي اسرار ليس من شاننا معرفتها ولا من مصلحه البلاد نشرها فهي اسرار دوله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su32">
 اليس لبيوتكم اسرار تحجبونها عن الاخرين اليس من حق دوله مثل مصر ان يكون لها اسرارها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su33">
 واخيرا علي كل من احترف الندب والنحيب ان يستمر فلن تاثروا فينا ولن نلتفت لكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su34">
 وعلي من يقول المجلس شئ والجيش شئ اخر ان يلتزم الصمت بيننا فلن نتفهم من مقولته شئ غير انهم في حاله من اللاوعي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su35">
 فكيف للجيش ان يكون دون قاده وان كان قادتهم فاشلون فكيف يكون جيش مصر من اعظم جيوش العالم هل فقط بدعاء الوالدين ام باداره قويه ورشيده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su36">
 تحاولون تفكيك جيش بلادكم بكلام معسول وفلسفه وارده الينا لا نعلم من اين اتت لكن نعلم الهدف منها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su37">
 فاتخذوا اماكنكم البعيده عنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p1_su38">
 اما نحن فلجيشنا مؤيدون ولبلادنا محبون ومناصرون وفي حمايتها مستمرووووووووووووون
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su1">
 لا طبعا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su2">
 المفروض اننا كدوله محترمه محدش يمس سيادتها ويعتق ابناءها بدون وجه حق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su3">
 ولو احنا مانقدرش نطلعه من الاول الا لما امريكا تغلط واحنا نمسك فى غلطها ونطغط عليها عشان ناخد حقنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su4">
 يبقى مانجعجعش ع الفاضى من الاول ونقول مصر لن تركع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su5">
 زى اللى حصل فى صفقه جرابيل المشبوهه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su6">
 بادلوا اسرائيلى جاسوس عقوبته الاعدام بسجناء مصريين فى سجون اسرائليه بقضايا مدنيه وككلهم كان فاضلهم سنه ولا اتنين ويطلعوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su7">
 من كام اسبوع كان فيه تصريحات بتقول انهم هينشروا اسرار وحقايق هتجعل الشعب المصرى كله يفخر بالمؤسسه العسكريه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su8">
 قعدنا نقولهم نبوس ايديكوا انشروا ولا قولوا اى حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su9">
 والحمد لله اخدنا اكبر مقلب امبارح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su10">
 ولما الموضوع كده...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su11">
 كان لزومها أيه البروباجندا اللي عملها المجلس العسكري...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su12">
 وحالة الشعور بالنصر والبطولة اللي الشعب عاشها... وفي الاخر.. لاشيء !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su13">
 كان فيه ناس بتقول هايبقى نصر كبير... طلعت نكسة !!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su14">
 وبعدين المفروض فيه استقلال للقضاء...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su15">
 إزاي الموضوع يذهب للقضاء وبعدين يبقى فيه ضغط على القاضي ليتخذ قرار رفع الحظر... فيتنحى القاضي... !!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su16">
 إزاي الناس تثق في استقلال القضاء ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su17">
 لاسيما إننا في انتظار محاكمة المخلوع ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su18">
 من أين نثق أنها لن تنتهي بقرار سياسي...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su19">
 والتاريخ الذي تم تحديده للمحاكمة...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su20">
 من يضمن ويؤكد أنه لم يتم تحديده بقرار سياسي ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su21">
 للأسف حدث شرخ جديد... وأزمة ثقة جديدة...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p24_su22">
 والبقية تأتي...!!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p25_su1">
 متزعليش منى انا رايى مختلف جداااااااااااا الحقيقه المره دى واضحه وضوح الشمس وطالما انتى يتقولى دى اسرار وصفقات ومينفعش تتقال يبقى الموضوع كلوا كان يبقى فى السر مش يقعدوا ينفخوا فينا ويعشمونا اننا لينا سياده ويعدين نفوق على كابوس 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p25_su2">
 طالما الموضوع كان فى العلن يبقى كل الصفقه تبقى فى العلن بدل ما احنا حاسين بالخزى والعار
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p34">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p34_su1">
 للاسف مع انى من مؤيدات الجيش ومش حتراجع عن تايدة بس مش مقتنعة بموقف المجلس العسكرى ومحروق دمى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p36">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p36_su1">
 البلد بلدنا وليس بلد المجلس العسكرى وحدة اعتقد مفيش حد هيشمت بس الموضوع ان الضجة مكنش لية لازم طالما مفيش القوة على المواجهة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p46">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p46_su1">
 ياخبر على النور اللى ملأ المنتدى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p46_su2">
 انا هتغر يابنتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p46_su3">
 نور بحالها بتسأل عليا ؟ وكمان واحشاها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p46_su4">
 ماحدش النهارده هيعرف يكلمنى خالص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p46_su5">
 بحبك فى الله والله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su1">
 اولا انتى بتقولى الشعب يخليه فى الى يفهمه ويسيب السياسه لاهل السياسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su2">
 اولا الشعب اللى ثار ثار على سياسه لانه فاهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su3">
 وان كان رأيك انك متفهميش سياسه يبى ماتجمعيش وبما انك ماتعرفيش فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su4">
 ماتختريش رئيس خلى اللى بيفهمو سياسه يختارولك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su5">
 اما الشعب اللى فاهم سياسه عمل ثورة ضد اكبر سلطة سياسيه فى البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su6">
 لان اكبر سلطه سياسيه فى البلد حكمة بفساد مش سياسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su7">
 ثانيا مفيش حاجه زى اللى بتقوليها انه اكيد اخدنا ناس و ودينا ناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su8">
 لان المصريين فى سجون امريكا و اسرائيل بيتحكم عليهم و بيتحطو فى السجون لحد انهارده والخارجيه المصريه ماطالبتش بواحد مصرى بس الا ايام ماكان العربى وزير خارجيه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su9">
 هو الوحيد اللى كان وزير لمصر فعلا ورفع كرامة المصرى وقتها فعلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su10">
 ولو كانو بادلو الامريكان بمصريين كان الخبر اتشر من قبل ما الامريكان يمشو اصلا علشان يطلعو ابطال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su11">
 لكن الجنزورى يطلع يقول مش هنتنازل و لن نركع و القضاه ينسحبو ولحد ما انسحبو كان لسه بيقولو لن نركع بعد 10 ساعات لا حصل فيهم محاكمه ولا دراسه ولا وقت للصفقات المحترمه اللى بتاخد وقت عشان تتم نلاقى الامريكا مسافرين وبيطلعولنا لسانهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su12">
 ان كنتى لا تفهمى سياسه ولا عمرك تبعتيها لا تختارى رئيس لانه امر سياسى كبير ولا كنتى نزلتى انتخابات ولو انتى مش فلول ومع الثوره بطلى تأيديها لانك بردو ماتفهميش هى صح ولا غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572759_p52_su13">
 وا كان على اهل السياسه استكنرو فعل الحكومه والمجلس هما كمان!
</su>
</post>
</multipost>
