<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su1">
الاسلامىفمنذ قيام ثورة إيران الإسلامية ومنذ قيام الحركة الإسلامية في أفغانستان ضد الاتحاد السوفييتي وانتهت بحكومة طالبان الإسلامية، ونحن العرب نسمع صفة إسلامي تطلق على الفرد المسلم، وهذا خطأ لغوي وديني.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su2">
بتنا نردده ونستعمله بوعي أو بلا وعي.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su3">
اما المسلم هو نعت إنسان (شخص) يدين بالإسلام كـ رياض رجل مسلم - سامية امرأة مسلمة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su4">
وهناك فرق بين عندما تقول انا مسلم او انا سلفى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su5">
(ولايجوز لمسلم متابع لسنة الله ورسوله ان لا يقول ان سلفى خشية التفرقة بين المسلمين لان كلنا سلفيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su6">
عندما تقول انا مسلم فهناك مذاهب اخرى على نفس دينك مثل الشيعة فهم كمان مسلمون فلابد ان ان تقول انا سلفى للانكم تتبعون سنة الله ورسولة والصحابة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su7">
وليس كل من يطلق عليه سلفى يبقى متشدد وعنده كل شىء حرام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p12_su8">
فهو لايخترع شىء من عنده ويحرمه كله من اتباع القرأن والسنة والعلماء الافاضل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p13">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p13_su1">
حسب ما اعلم.. الاسلامى هو الشخض الذى يدخل السياسة و يريد تطبيق شرع الله,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p13_su2">
هناك مسلم ديانة.. لكن لايطلق عليه اسلامى لماذا ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p13_su3">
لانه لايريد ان يطبق شرع الله..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p13_su4">
فلا اعلم كيف يكون مسلم ولايريد تطبيق شرعه اوجزء من شرعه على اقل تقدير !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p13_su5">
اظنك عييت الكلام,,
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su1">
موصلتكش ومش هتوصلك.. عارف ليه ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su2">
لانك اصلا عاوز تؤكد فكرة فى دماغك,, وهى ان الاسلاميين يدعون الاسلام وحدهم ومادونهم كفرة تاكيدا لمقولة الليبرالى والعلمانى ( ما انا مسلم هو انا كافر )..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su3">
عشان كده انت مش متقبلها او مش عجباك..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su4">
يا استاذ محمد هذه الاشياء هى من صنع الاعلام فى المقام الاول.. يريدون ان يكون التيار الاسلامى فى جنب منقطع عن الناس..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su5">
والدليل.. مرة يقولوا عليهم سلفيين ومرة وهابيين.. الخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su6">
عاوزين يكون لهم اسم يحير المواطن ولاينتمون لاسم الاسلام نفسه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su7">
يرغم ان هذه الاسماء لم تكن منتشرة نهائى فى عهد النظام البائد.. لكن بعد ظهرو الاسلاميين بقوة,, بدات الحملة الاعلامية.. ظلاميين – رجعيين –اصوليين.. وهابيين –بدويين - سلفيين - متشددين...الخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su8">
فى المقابل كان الرد بنفس الفعل.. من بعض الاسلاميين بان الليبرالية كفر والعلمانية هى اللادينية..الخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su9">
بس التمس لهم العذر,, لان لم يظهر ليبرالى ليقول لهم باننا لانريد ليبرالية وعلمانية الغرب..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su10">
وهذا لم ياتى الا بعد ان نشط الاسلاميين فى توضيحها.. حسب علماء هذه الافكار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su11">
وبعدها تغيرت اراء كثيرة امثال حمزاوى والبرادعى وغيرهم وبداو ينظرون الى ان مايدعون اليه لم يجد صدى لدى المجتمع..المتدين بطبيعة الحال والذى يرفض التشدد ايضا فهو مجتمع وسطى..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su12">
اما من افضل,, الله يعلمها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su13">
لكن من رايى ان من يسعى الى تطبيق شريعته هو الافضل..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su14">
خير الناس انفعهم للناس.. وليس المسلم,, الذى ليس له دور بالتاكيد..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su15">
يارب اكون وضحت شوية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3385112_p20_su16">
والف شكر..
</su>
</post>
</multipost>
