<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-696452" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su1">
 السلام عليكم ورحمه الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su2">
 ان موضوع اليوم يجعلنا نفتح كل الملفات الشائكه وانها لكثيره وهو موضوع الفتنه وكان فيلم حسن ومرقص خير دليل على هذه الفتنه ولكن السوال الذى يطرح نفسه ما هو سبب الفتنه ؟ 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su3">
 اهل هى اخلاق الفرد نفسه لو تربى من صغره انه لا فرق بين الاديان وكل الاديان تدعو الى السلام ام المشكله هى فهم خاطى للدين ام اننا نسمع للناس لا تصلح ونعتبرهم قدوه لنا ام انه يوجد مجموعه تقوم بالفتنه وهى مصصمه على الفتنه لدرجه تهديد المواطنيين او اغرائهم بالاموال الطائله 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su4">
 واذا قلنا الحق فى هذا الموضوع فنرى ان كل العوامل تتفق يعنى اذا كان الفرد يعلم دينه جيدا ومعامله الرسول عليه الصلاه والسلام للكفار فى زمنه او حتى المسيحى لو يعلم دينه وقواعد السلام سواء فى الدين المسلم والمسيحى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su5">
 وايضا اننا نجد ناس بفطرتها فتتبع ناس لا تصلح والله ويعتبروا كلامهم كانه كتاب مقدس يا اعوذ بالله وهذه الناس تريد اثاره الفتنه وايضا يوجد جماعه تريد اثاره الفتنه وسمعنا عنهم من يختارون الناس الذى تحتاج الى اموال او سكن ويحققوا لهم ذلك بل يجعلهم يسافرون الى الخارج على ان يحول من ديانتهم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su6">
 وفيلم حسن ومرقص اثبت حقائق اخرى مثل ان المسيحى لا يشارك غير المسيحى ويعتبر المسلم غريب والعكس بل ايضا يرى المسحيين انه مضطهدون فى مصر وانهم ليس من حقهم المناصب العليا فى مصر 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su7">
 والمسلمين يرون ان المسحيين مسيطريين على اموال البلد والمسلميين هم الفقراء ولكن لمتى هذه الفتنه اعقلوا فانتم مصريين وطبعا فى عامل مهم جدا من يريد يثير الفتنه من خارج مصر هو يريد ضرب مصر مثل ما فعلوا فى فلسطين فتح وحماس او العراق انظروا فى العراق كم حزب يحاربون بعض فاعقلوا ولا تتبعوا من يثير الفتنه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p1_su8">
 ويا انسان انت لك العقل لا تتبع اى فرد وخلاص واتمنى فى النهايه ان تصل الفكره لكم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p2_su1">
 على رايي الدكتور بتاعي : اوعى تخلي كلب يخش بينك وبين اخوك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p2_su2">
 ومعاه حق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p2_su3">
 مصر مش هتضرب غير من الناحية دي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su1">
 ميرررررررررررررسى يااجتماعى موضوع حلو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su2">
 بس انا شايفة ان مصر صعب تنضرب من الحتة دى اينعم هى الطريق الوحيد للتفرقة بالنسسبالهم بس اعتقد انها فاشلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su3">
 اقولك ليه لأن الغلبية العظمى فى مصر مسلمين والحمد لله سنيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su4">
 وعدد المسيحين قليل جداً بالنسبة لمسلمين مصر ده غير ان الناس عقلها واعى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su5">
 ماانا ليا اصحاب مسيحين وحتى لما حصلت الفتنة فى الفترة اللى فاتت مااثرتش فينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su6">
 ورحنا افراح بعض وفضلنا نتكلم بحب عادى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su7">
 وزمايل ماما روحنا افراح ولادهم ومااثرش فينا الاحداث اللى حصلت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su8">
 وفى واحدة زميلة مامتى وبموت فيها ومسيحية ومش فى دماغى ديانتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su9">
 ابن الجيران الصغير الطفل بيحبنى جداً وبحبه جداً واهو مسيحى حبنى بطفولته ومافرقش انا مسيحية ولا مسلمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su10">
 وانا والله بحبه خالص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p3_su11">
 فبإذن الله مافيش فتنة وربنا يحمى مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p4_su1">
 يا سلام عليك يا عبده وعلى مقوله استاذك وانتى يا ناديه فعلا كلامك صح الود موجود ولكن على حكايه العدد مش للدرجه دى مكنش حصل فتنه ساعتها لو كان العدد كده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5_su1">
 حصلت بس مش فى كل المحافظات يااجتماعى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5_su2">
 وطبعاً العدد بيفرق يااجتماعى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5_su3">
 لان مافيش نسبة فى العدد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5_su4">
 واللى بيحصل مابين العراقيين واللبنانين ده بسبب تعدد الطوائف والمذاهب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5_su5">
 لكن مصر الحمد لله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5_su6">
 الغالبية مسلمين سنة ومن بعدهم مسيحين ارثوذكس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696452_p5_su7">
 يعنى اختلاف المذاهب فى الديانات مش موجود بكثرة ولا ايه يااجتماعى
</su>
</post>
</multipost>
