<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su1">
السلام عليكم جميعا واتمنى من الله ان كل واحدة فيكم لا تنساق وراء الاكازيب والاشاعات ونبقى مصلحة بلدنا فوق اى اعتبار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su2">
انا رحت التحرير النهاردة ودى كانت اول مرة انزل فيها ويا ريتنى ما نزلت وكان العلام هو السبب لانه كل يوم بيشحن فينا ضد المجلس العسكرى وبيصور كل المتواجدين ابطال.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su3">
لكن للاسف وجدت اشياء كثيرة اولها ان الغالبية العظمى وجوه تنم عن البلطجة يعنى فعلا بلطجية ووشوشهم باين عليها من علامة او خبطة مطوى الى اخرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su4">
وكمان شفت ناس بدخن بانجو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su5">
وشفت عيال صغيرة هربانين من المدارس فى المترو وهما رايحين الميدان لمجرد الفرجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su6">
وسمعت كمان شباب والله على ما اقول شهيد (احنا ال ضربنا بتوع الداخلية)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su7">
فهل دول وطنيين بيحبوا بلدهم وخايفين عليها وعايزيمها تمشى وتوصل لبر الامان معتقدش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p1_su8">
للاسف انا شفت مهاذل وندمت على انى نزلت التحرير وانا مع المجلس العسكرى لغاية اخر لحظة طالما فى انتخابات مجلس شعب ورئاسة فى نهاية شهر يونيو وربنا يسترها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su1">
بس مش معنى كده يا حببيتى ان كل اللى هناك بلطجيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su2">
ابويا واخويا وخطيبى واهلى مش بلطجيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su3">
وانتى لما نزلتى مكنتش بلطجيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su4">
ولو فى هناك فعلا بلطجيه فاحنا منقولش يع مش هننزل التحرير تانى عشانفيه بلطجيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su5">
يع على اللى هناك احنا خلااص مع المجلس العسكرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su6">
لا يا حببيتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su7">
كل اللى ماتوا هناك دول مش بلطجيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p23_su8">
دكاترة وشباب زى الفل كلهم مؤهلات اللى ماتوا فى التحرير
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su1">
اتمنى انك تشوفى الجانب الاخر للموضوع....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su2">
غير مقنع بالمرة ان كل الشباب والكبار الى بتضيع عنيهم وبيتقتلو وبيتسحلو كلهم بلطجية ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su3">
ولا حضرتك مشوفتيش غير البلطجية وبس؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su4">
شوفى الزاوية الاخرى هتلاقى ان فى شباب كتير كانو نازلين ينادو بمطالبهم شباب من مصابى الثورة تم التعامل معاهم بوحشية واهانة  منهم الى دكاترة ومهندسين وخلافه...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su5">
لو حضرتك مؤمنة بدوام المجلس العسكرى يبقى اكيد كنتى مع نظام مبارك حتى النخاع....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su6">
اتمنى بس تدى نفسك فرصة تحطى نفسك مكان كل ام ابنها نزل يموت فى سبيل مصر وسبيل اولادنا الجايين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su7">
وحرام نبقى قاعدين فى بيوتنا مدفيين تحت اللحاف وبنتهم كل الى فى التحرير انهم بلطجية واطفال مدارس راييحن يتفرجو حرام....حرام بجد....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1047934_p39_su8">
ولو الموضوع اثار حفيظة حضرتك بلاش تنزلى التحرير تانى وسيبى التحرير لاهله
</su>
</post>
</multipost>
