<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su1">
السلام عليكم يا بنات بالنسبة للاحتفالات اللى بتكلموا عنها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su2">
هو هيحتفلوا بايه بالضبط؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su3">
بحال البلد اللى زى الزفت ولا بمبارك اللى بيقولك لسه رئيس ولا بسنة محاكمات وهمية مستفزة ولا بفلوسنا اللى اتنهبت ومازالت بتتنهب اكتر من الاول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su4">
طب بالله عليكم هو فعلا فيه حد ليه نفس يحتفل ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su5">
لا انا رايى الثورة مستمرة لحد منعمل انتخابات فى فبراير للرئاسة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su6">
لان الموضوع بوخ وبقى سخيف اوى ونكتم اى لسان بيقول مبارك لسه رئيس لحين انتخاب اخر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su7">
يا رب نفوق يا جماعة ونوحد مطلبنا انتخابات رئاسية فى فبراير لان مستحيل الوضع ده هيستمر لحد شهر 7 يا مجلس يا ابو المفهومية هتودى البلد فداهية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p1_su8">
وبلاش بقى نتقسم تحرير وعباسية وملوخية لا كله فميدان الحرية ميدان التحرير ان شاء الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p3_su1">
انتى تفتكري انه هيكون احتفال ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p3_su2">
الاعتصامات بدآت لان اكيد الشعب مشفش اي نتائج حتى الآن للثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p3_su3">
((الثورة مستمرة))
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p9_su1">
بصى انا معاكى الثوره اه مستمره ولسه الاهداف مكتملتش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p9_su2">
بس والله حرام علينا مصر تعبت اوى وحالتها بقت وحشه ياريت لو نرحمها او نديها رست وكله هيجى بالصبر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p9_su3">
وبعدين الاحتفال اللى هيتعمل ده هيتعمل عشان حققنا جزء مكناش نحلم بيه ولسه الجاى احلى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p9_su4">
واجمل ان شاء الله حتى لو نفدوا من قاضى الارض مش هينفدوا من عقاب المولى عز وجل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p9_su5">
حسبى الله ونعم الوكيل فى قتله الشهدااااااااااااء ربنا يصبر قلوب اهاليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p9_su6">
وهى زكرى حلوه بس مؤلمه اوى لاننا هنفتكر فيها اصعب لحظات اتقتل فيها الشباب اللى زى الورد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p13_su1">
احتفال ايه بس بيضحكوا علينا و حيجيبوا مطربين علشان يحيو الليله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p13_su2">
النكته انا العباسيه حيجوا يحتفلوا في ميدان التحرير شوفتي المسخره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p17_su1">
طيب والمشاكل دى مش جايه جاية بالوضع اللى احنا فيه ؟؟؟؟؟؟ الاستقرار هييجى مع انتخاب رئيس جمهورية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p17_su2">
طيب مامعاد الأنتخبات اتحدد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p17_su3">
بعد ماتخلص انتخبات الشورى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p17_su4">
وادى انتخبات مجلس الشعب خلصت على خير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041079_p17_su5">
يبقى الثوره دى هتعطل المصالح اكتر وهيندس فيها البلطجيه والمؤجورين
</su>
</post>
</multipost>
