<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-578985" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su1">
 السلام عليكم ورحمة الله وبركاتة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su2">
 قدرا لحقت اخر عشر دقايق فى المؤتمر الصحفى الى كان عاملة مستشارى التحقيق للمنظمات الاجنبية التى اقيمت فى مصر بعد الثورة والتى اقيمت بدعوى ال الية منظمات حقوق الانسان ودعم الديموقراطية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su3">
 وكلنا فاكرين ان لما الحكومة داهمت هذة المنظمات المتفذلكين قعدو ينتقدو ويقولو ازاى دة ظلم احنا فى عصر الحرية ازاى.؟وازاى........؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su4">
 دة غير النقد الدول وتهديدات امريكا بعد ما اتقبض على رجالتها فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su5">
 المهم؟؟؟؟؟.......... انى سمعت المستشار بيقول انة القضية متشعبة والتمويل الاجنبى دة فرع من فروع القضية وعندهم اثباتات ان مصر دخل لها فلوس بالملاين بدون شرعية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su6">
 واقيمت هذةالمنظمات بما يخالف القانون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su7">
 وبيقول ان لغاية دلوقتى قدامة 67دليل ادانة لهذة المنظمات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su8">
 الخطييييييييييييييييييييييييييييير بقة انهم لقو جوة المنظمات دى *********خرائط بها اشارات باللغة الانجليزية وتدخل بالكتابة اليدوية ويشير الى تقسيم مصر لــــــــــ4 دول  ********كمان صور لدور العبادة فى مصر وكمان صور لقواعد خاصة بالقوات المسلحة فى الاسماعلية 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su9">
 دة الى لحقتة ودول لوحدهم مصاااااااااااااايب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su10">
 متصورتش ان فعلا مصر مستهدفة للتقسيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su11">
 حسبنا الله ونعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p1_su12">
 عرفتو لية عاوزين يسقطو القضاء المصرى~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p2_su1">
 يااااااااااااااااااااااارب احمى مصر واحفظها وانتقم من الخونه واتباعهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p4_su1">
 ونلاقى برامج التوك شو بيدافعوا عن المنظمات دى اكتر مايدافعوا عن دينهم عشان قابضين هما كمان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p5_su1">
 استر يارب على مصر ويارب الناس تصدق ونهدى شويه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p6_su1">
 بس مين الي يصدق يا ام مروان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p6_su2">
 في ناس مصممة تبقي زي النعامة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p6_su3">
 مش عاوزين يشوفو ولا يسمعة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p6_su4">
 المهم بس ميبقاش كلام وبس وتتاخد اجراءات صارمة ضدهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p6_su5">
 وطظ في ست هيلاري الي بتهددنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p7_su1">
 كنا بنقول كلام من غير تأكيد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p7_su2">
 كنا فاكرين شوية رغاوى صابون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p7_su3">
 نرجع لماحصل فى بور سعيد ونعرف نهم شاغليييييييييييييييييييييييييييين جامد يارب أنت أقوى منهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p7_su4">
 الله يلعن كل من يقول يسقط مصرى شريف
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p17_su1">
 ممتازه دايما مواضيعك ام ملك ومروان جزاكي الله عنه كل خير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p17_su2">
 انتي تفتكري ده بس انا مناقشه واحده امس اكتشفت ان حتي لما يجي رئيس مدني حيتظاهروا لغايه اللي هما عاوزينه ومتصلبه في الراي جداا لدرجه اني قفلت الجهاز من الصدمه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p17_su3">
 يعني الموضوع ولا مجلس ولا قضاء ولا رئيس ولا اسلاميه ولاغيرها الموضوع القضاء النهائي لمصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p23">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p23_su1">
 ولسه !!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p23_su2">
 ياااااااااااااارب النايل سات يولع بكل القنوات اللى فيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p25_su1">
 و الله يا بنتى الواحد زهق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p25_su2">
 معرفش الناس اللى فاكرة نفسها فى المدينة الفاضلة و يتريقوا على مخططات التقسيم و الشغل الخارجى دول بيتكلموا على اساس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p25_su3">
 الغريب انهم يتهموكى انتى اللى مش فاهمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p25_su4">
 مع ان اى بيفهم طبيعى انه يبقى عارف ان فى لعب من برا دة شئ بديهى يعنى !!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p38">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p38_su1">
 يعنى امريكا بتبعت الفلوس للمنظمات ديه ليه احسان مثلا ولا لسمح الله عايزنا الخير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p38_su2">
 اكيد طبعا لتنفيذ مخططها القذر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p38_su3">
 مش معنا الكلام انها السبب طبيعا فى الثوره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p38_su4">
 لانها جات على رسها فى الاخر والاسلاميين هما اليى وصلوا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p44">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p44_su1">
 طب يلحقوا يشيلوا برنامج جوجل ايرث احسن يعرفوا كل حاجة عن مصر من الناس اللى بتستعمله ويا خسارة كانوا خبوا الخرايط فى الشراب وبجد المنظمات دى غلطانة وغبية ما عرفوش يخبوا الخرايط فى اى حته غير المكاتب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p46">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p46_su1">
 على اساس ان جوجل ايرث حيجيب كل حاجة عوزاة امريكا زى تفاصيل القواعد العسكرية بتاعتنا وقناة السويس الى كل شوية يمسكو امريكى بيصورها وتطلع وراة مصيبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p46_su2">
 طيب ما كانو يريحونفسهم ويجيبو المعلومات من جوجل ايرث العبقرى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p48">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p48_su1">
 بص صحيح قناة السويس امريكا مش عارفة حاجة عنها ومستنيين الصور بتاعت الناس اللى بتصورها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p50">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p50_su1">
 اقولكو حاجة مهمة واول خطوة التقسيم قيام ثورة والشعب اتخدع بكلام الثورة السلمية بتاع المنظمات اللى مدربة على اثورة السلمية لان لازم يحصل حاجة جامدة عشان يعرفو يدخلو صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p50_su2">
 الموضوع مش سهل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p50_su3">
 والناس ديه مش بتنام من التدبير لينا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p52">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p52_su1">
 يا ام مروان فاكرة مين اللى كان بيدافع باستماته عن المنظمات دى من الشخصيات العامه والحركات ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p52_su2">
 وهما هما اللى مع اى حاجه بتحصل من المتظاهرين حتى لو مش سلميين وبيررولهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p52_su3">
 وهما اللى مع الاضراب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p52_su4">
 وهما اللى دايما شايفين ان هما بس اللى صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p52_su5">
 وهما اللى دايما بيهاجموا الجيش  ..وتوته توته خلصت الحدوته
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p64">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p64_su1">
 تم القبض انهارده برضه علي شخص فرنسي ليصور مناطق في القنال وقناة السويس وتم القبض عليه وتسليمه للسلطات ويتزامن القبض عليه مع انتشار منشورات تحرض علي مهاجمة قناة السويس
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p65">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p65_su1">
 من الغباء اننا نصدق ان أمريكا او دوله أجنبيه عايزه مصر يبقى فيها حريه وديموقراطيه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p65_su2">
 ليه بأمارة ايه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p65_su3">
 هما عايزين مصر تبقى مليئه بالعملاء والجواسيس تحت ستار الديموقراطيه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p65_su4">
 دول أول ناس يتمنوا الخراب لمصر وعدم استقرارها علشان يبقى فى حجه ليهم وللإبنه المدلله لأمريكا اسرائيل طبعا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p65_su5">
 حسبى الله ونعم الوكيل فى كل من أراد بمصر سوء
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p75">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p75_su1">
 عشان الناس تفهم وتعرف ايه اللى بيحصل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p75_su2">
 ربنا يستر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su1">
 أيه ده يا ام مروان انتى فلول ولا ايه بقى بتتجرئى وتجيبى سيرة الجماعات المنظمه المدعمه من الخارج انتى مالك انتى ومال تقسيم البلد انتى هاتفهمى اكتر منهم دول خايفين علينا وعلى ولادنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su2">
 صدقينى ده الكلام اللى هاتسمعيه بعد شويه بصوره او باخرى واديها أبتدت تندع باللى قالتلك يشكرو اهى واحده عاوزه تظيط فى الزيطه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su3">
 والله عاوزينها تبقى حرب اهليه وتدخل ماما امريكا تفك الاشتباك وتصالح الشعب على بعضه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su4">
 وصدقينى اول اللى أستخدمو حق الناتو ضد سوريا هما اول ناس هاتوافق على التدخل فى شؤن مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su5">
 انتى عارفه بقى اللى يفقع اول امبارح على قناة دبى شفت لقاء لرئيس حزب الوسط وكان معاه جورج أسحق وفضلو يغلطو فى الاخوان وان حزب الوسط كان فى الاول مع الاخوان وانفصلو وعملو حزب لوحديهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su6">
 والمذيعه جابت تقرير لأسماء محفوظ حسبى الله عليها وهى بتدعو ل 25 يناير وانها نزلت وتبعها باقى الشعب 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su7">
 دى المذيعه اللى بتقول أسماء نزلت ولحق بها الشعب وحطى تحت تبعها دى مليون خط يعنى هما اختزلو الثوره والثوار فى شخص اسماء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su8">
 وبقت هى اللى قامت بالثور والشعب مجرد تابع ليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su9">
 حسبى الله فى كل من اراد بمصرنا الحبيبه سوء اللهم ادر دائرة السوء عليهم اللهم أضرب الظالمين بالظالمين واخرجنا من بينهم سالمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su10">
 سلمت يمناكى اختى الحبيبه ويا ريت الناس اللى بتحب البلدى تشوف وتفهم ده لو كان لسه فى حد بيحبها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-578985_p76_su11">
 اختكم من حزب الكنبه
</su>
</post>
</multipost>
