<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-574192" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p1_su1">
بصوا يا قمرات كلنا شفنا اللى بيحصل للنائب زياد العليمى لانه شتم الشيخ محمد حسان والمشير طنطاوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p1_su2">
بصوا اللى سمعته امن زياد نفسة لما الكتاتنى واجهه بالشتايم نو قال ردا على الشيخ حسان عندما قال انو هياخد فلوس من كل الناس حتى بياعين الفجل ودة علشان مش نحتاج للمعونة الامريكية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p1_su3">
راح زياد قال انو بياعين الفجل هما اللى محتاجين ان الحكومة اللى تديهم مش هما اللى يدوا الحكومة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p1_su4">
اما المشير فزياد قال فى احداث بورسعيد مقدروش ع الحمار هيتشطروا (او هيقدروا ) ع البردعة فالناس افتكرت ان الحمار هو المشير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p1_su5">
يا ريت كل واحدة تدخل تشارك فى الاستفتاء
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p8_su1">
و الله انا شيفه ان الكتاتني يكتفي بالانذار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p8_su2">
انا طبعا ضد الي عملو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p8_su3">
بس احنا في وقت مينفعش نخسر ولا واحد من مجلس الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p8_su4">
هو غلط و لازم يكون لي عقاب بس مش لدرجه انو يتفصل طبعاا في وقت زي ده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p9_su1">
اتمنى فصله طبعا لان مش معنى انه يمتلك حصانة كنائب فى مجلش الشعب يبقا حيستخدمها فى ايذاء الناس ويفترى عليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p9_su2">
دة المفروض يشيلو عشان يكون عبرة لغيره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p13_su1">
المفروض يفصل من المجلس علشان يكون عبرة لمن يعتبر علشان دى اسمها قلة أدب لامؤاخذه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p13_su2">
وفى مجموعة فى المجلس بردوا عايزه يتملص لها ودنها ذى محمد ابوحامد نفس الفصيله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p13_su3">
ربنا يقل منهم ويعدى بمصر بر الامان ويسترها معانا ويحفظ مصر من الخونه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su1">
هوغلط يعنى علشان بيقول الحق طبعاماهواللى بيقول الحق فى البلددى نعلقله المشنقه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su2">
الراجل ماارتكبش جريمه كل اللى حصل انه قال الحق وده دوره فى المجلس حسبى الله ونعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su3">
ودة رأيى انا كمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su4">
هو مفروض مكنش شتم بس هو قال الحق مع احترامى للشيخ محمد حسان والله انا بحبه جدا بس هو مغلطش فيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su5">
اما المشير طب ما كلنا عارفين ان المشير مبيعملش حاجة فى صالح البلد بالعكس دة احنا مش بنشوفه وهو كمان زى مبارك بالضبط تلاقى نفس التخطيط بين العصرين واحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su6">
بس انا بأيد زياد العليمى وعملت الموضوع دة علشان اشوف رأى الفتوكات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su7">
انا رأيى على كلامة اللى سمعته منه بس فيه فتوكة بتقول انو شتم المشير مباشرة والله اعلم الحق فين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su8">
بس هل علشان هو غلط الناس كلها تقوم ضده لا طبعا هو اكيد غلط بس فى الشتيمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su9">
طب ما ناس كتير بتشتم المشير جات على النائب زياد يعنى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574192_p14_su10">
اما عن الشيخ محمد حسان فمن رأيى انو مغلطش فيه وكمان الشيخ محمد حسان سامحة يعنى خلاص المشكلة اتحلت
</su>
</post>
</multipost>
