<multipost id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su1">
 السلام عليكم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su2">
 حـــــــــــــــــــــــوار ناقــــــــــــــــــــــــص.......!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su3">
 تعلـــــــمت دائما ان اتناقش.. فمن المنـــاقشة اكون الافكـــار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su4">
 واتعــــلم ولا عيب فى ذلك..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su5">
 فما يعجبك ليس بالضرورة ان يعجــــــــب غيــــــــرك وهذا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su6">
 لاننا كـــــــــــبشر مختلـــــفين..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su7">
 اذا تعارضت وجهة نظـــــــــرك مع شخــــص اخر لا يتم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su8">
 احترامــــــــــــــها بل على العكــــــــس تعلن الحرب..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su9">
 ولابد ان ينـتــــــــصر احد الطـــــــرفين..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su10">
 كان مفـــــــهومى ان لابد ان احتــــــــــرم وجهة نظر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su11">
 من يناقشنى حتى وان لم يستطع اقناعى...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su12">
 على ان نتعامل بلغة الحوار الراقى..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su13">
 اما الان اجد من يكون متشـــــــــبث بوجــــــــهة نظره..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su14">
 ويحاول ان يثبتها حتى لو كانت خطأ..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su15">
 فهى بالنسبة له اصبحت مسألة كرامة فقط...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su16">
 وليس موضوع للمنـــــــــــــاقشة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su17">
 ويستخدم فيها كل وسيلة تمكنه من تحقيق ما يريده حتى وان كانت على حساب الطرف الاخر..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su18">
 و دائما تنتهى المناقشة باساليب غير معتادة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su19">
 كالتجريح او التقليل من قيمة الطرف الاخر..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su20">
 او تغيير لغة الحوار الى الجــــــــــــــدال الغير مفيد..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su21">
 فغالبا ما ينتهى الحوار الى اشياء لا يحــــــــــــــمد عقباها..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su22">
 سؤال هل من مجيب..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su23">
 لماذا لا نتقبل وجهات النظر الاخرى.. فما يروق لنا ليس بالطبع يروق لغيرنا ؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su24">
 لماذا لا يتم احترام وجهات النظر الاخرى و التعامل معها على انها اضافة للمناقشة ؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su25">
 هل يجب ان نكتم ارائنا حتى لا تتعارض مع الاخر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su26">
 او نعانى من تبعيات اختلاف الاراء ؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p1_su27">
 تقبــــــــــــــلوا تحيـــــــــــــــــــــــاتى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su1">
 موضوع جميل وجدير بالمناااقشة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su2">
 للاسف كل شخص شااايف نفسه هو الصح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su3">
 وكل حاااجة بيعملها هى الصح والتانى غلط على طول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su4">
 حتى مش بيدى نفسه فرصة علشان يتفهم الطرف التانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su5">
 لا ما يقدرش طبعا ازاى ابقا غلط والتانى صح ما يصحش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su6">
 ودى حاااجة من حاجات كتير فى المجتمع اكتسبناها خلال الفترة المقبلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su7">
 وده واضح فى المشاكل اللى بتحصل من اعتصامات واختلافات طاااائفية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su8">
 ومن الصعب انها تتغير بسهولة محتاااجين وقت علشان نغير ثقافتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su9">
 وهنا فى المنتدى لما اجى احذف مشاركة مفيش حد مقتنع بالسبب ولا مقتنع ان دى القوانين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p3_su10">
 شكرررا على الموضوع الرائع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p9">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p9_su1">
 دايما كل شخص بيفتكر نفسه هو اللى صح ورايه مفيش بعده راى زى متعودينا وسبحان الله قولنل ان الثورة غيرت ولكن الطبع يغلب التطبع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su1">
 موضوع جميل خصوصا الفترة دى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su2">
 المفروض ان اى شخص يتبنى وجهة نظر ما بتكون مبنية على ادلة هو مقتنع بها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su3">
 والشخص الذكى اللى هو يسمع وجهات النظر المختلفة ويقوم بمراجعة افكاره سريعا قد يكون هو المخطأ وبكده قد يغير وجهة نظره اذا اقتنع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su4">
 اما اذا كان مقتنع تماما بوجهة نظرة (اللى مبنية على الادلة)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su5">
 مش يكون متمسك بها فقط دون ادلة لانه يريد تحويل النقاش لحرب  زى ما قلتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su6">
 فليوضحها ولا يجبر احد على الاقتناع بها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su7">
 اهم شئ فى الحوار المرونة علشان نتبادل الاراء ونستفيد من وجهات النظر المختلفة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su8">
 يعنى بالبلدى كده 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su9">
 (ناخد وندى فى الكلام بهدوء وبحب)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su10">
 شكرا عالموضوع ياقمر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p34_su11">
 تقبلى مرورى 
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su1">
 موضـــوعــ فى غــايه الروعه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su2">
 &amp;lt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;lt;
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su3">
 فعلا اللى بنشوفه دلوقتى حاجه تخنق 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su4">
 لما اجى اتكلم مع واحد فى اى موضوعـــ.. استخاااااااااااله يدينى فرصه اوصله وجه نظرى كامله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su5">
 ويبقى هياكلنى وهو بيتكلم معايا  وخصوصا لو موضوعـــ فى اختلاف كبير...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su6">
 طيب السبب فى كدا.. اننا نفتقد اداب الحوار ؟؟!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su7">
 ولا فعلا كل واحد بيجادل من غير ما يسمع وجه نظر غيره بيكون على حق, وفعلا بيتكلم صح ؟؟!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su8">
 فعلا المرونه مطلوبه فى الحوار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su9">
 وصعب ان اللى بنتكلم معاه يدينا فرصه ويسمع الاراء كلها...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su10">
 ويا جمااااااااعه ( اختلاف الراى لا يفسد للود قضيه )))
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su11">
 انا حاسس انى قلت كلام كتييييييييير خارج الموضوعــ 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su12">
 بس الخلاصه.. انا شايف اننا لازم نكون على وعى باداب الحوار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su13">
 ولو كل واحد مننا ادى فرصه لغيره,, وسمه وجهات النظر الاخرى.. اكيد هيكون الحوار بناء ولو كنا بنتناقش فى قضيه معينه.. اكيييييييييييييييييد هنلاقى الحل المناسب..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su14">
 جزاكى الله خيرا ع الموضوع الاكثر من رائع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p39_su15">
 Seif
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p40">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p40_su1">
 بكل صراحة موضوع اكتر من مهم لانه لو فكرنا فيه بجد اكيد حال البلد دى هيتغير لكن احنا عبنا ان مفيش حد بيسمع حد او حد بيدى لحد فرصة انه يتكلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p40_su2">
  واكتر عيب فينا وده بجد ال موصلنا لحال الدنيا دى دلوقت هو ان لما حد بيوصل لمنصب حتى ولو مش كبير قوى لازم ما يسمعش ال اقل منه ومل يفكرش حتى انه يسمع حتى لو بيتكلم صح ولكن لو حد اعلى منه لازم يسمعله حتى لو غلط ويقتنع قوى بس بجد شكرا على الموضوع البناء ده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p42">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p42_su1">
 انتى بتسالى ليه الناس بيقوم حرب بينهم ف اختلاف الاراء لان كل واحد عاوز يبان ان هو صح ولما يبنا صح كل الناس هتخده قدوه وهيشفوه صح بس انا شايفه ان اللى شايف نفسه صح ف كل حاجه بيبقى غلط ف كل حاجه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p42_su2">
 بس تفتكرى لو ف ارائين واحد صح والتانى غلط تفتكرى الصح والحق هو اللى ينتصر ولا اللى غلط؟؟!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p42_su3">
 انا شايفه من راى ان ف الزمن اللى احنا فيه ده الغلط والظلم هو اللى بينتصر فحاله ان صاحب الراى ده ليه قوه ونفوذ واللى هيساعده كمان لما يلاقى ان كل الناس معاه والراى الصح اللى هو الضعيف هو اللى هينهزم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026537_p42_su4">
 حكايه ان الناس مبتسمعش اراء بعض ديه ترجع للانسان نفسه مش كل الناس كده لكن لو ف حد كده ومش بيسمع لحد ده بيبقى سببه ان هو معندوش شخصيه ف حياته فبيحب يظهر قدام الناس هو الصح واكيد مش لازم نكتم ارائنا بالعكس احنا نقولها حتى لو كانت غلط
</su>
</post>
</multipost>
