<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su1">
 بسم الله الرحمن الرحيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su2">
 انا بكتب الموضوع دة لكل اللى عايز تغير فى بلدنا و اللى عايز حكم العسكر يسقط 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su3">
 و احنا هننزل يوم 11 فبراير اعتصام مدنى سلمى و هناشد و هنقول ينجيب حقهم ينموت زيهم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su4">
 مش معقولة اللى بيحصل دة شباب مصر كل يوم يموتوا   
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su5">
 لازم نعمل حاجة لازم نجيب حقهم علشان نشفى غليل   اهالى الشهداء الذين قد حرق قلوبهم الذين قد قتلوا غدر و خيانة اا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su6">
 يوم انشاء اله 11 فبراير هننزل ميدانا التحرير و معدش هيروح لا مدارس و لا جامعات و لا اى اشغال لا خاص و لا عاغم و محدش يدفع فواتير الكهرباء و الغاز اللى عندما يسقط حكم العسكر و محاكمة مبارك 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su7">
 هما مش عيزين يحاكموا مبارك علشان شهرين و مبارك هيتم 86 و يمنع عدمة و لو سمحت قيموا علشان كل العضوات يشاهدوا الموضوع و نعمل تغير بجد و نجيب حق اخواتنا الشهداء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su8">
 و محدش يخاف كلنا هننزل و الله كل يوم ابكى على حال بلدى دى مصر اللى كانت ام الدنيا بقت ام الشهيد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p1_su9">
 ارجو التقيم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p3_su1">
 يسقط يسقط حكم العسكر.... احنا الشعب الخط الاحمر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su1">
 لو عايز تعمل عصيان مدني و أضراب عن العمل يوم 11 برحتك.. بس كمل عصيانك و لا تأكل رغيف عيش من صنع خباز شريف يعمل في هذا اليوم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su2">
 لو عايز تعمل عصيان مدني و أضراب عن العمل يوم 11 برحتك.. بس كمل عصيانك و لا تستخدم الأنارة في منزلك و التي وراءها مهندسين و عمال شرفاء يعملون في محطات توليد الكهرباء لينير لك المنزل 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su3">
 لو عايز تعمل عصيان مدني و اضراب يوم 11 برحتك.. بس كمل عصيانك و لا تشرب كوب ماء لأنه...... يأتي لك بعمل عمال شرفاء في محطات تنقية المياه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su4">
 لو عايز تعمل عصيان مدني و اضراب يوم 11 برحتك... بس كمل عصيانك و لا تشتري دواء من صيدلي شريف يعمل في هذا اليوم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su5">
 لو عايز تعمل عصيان مدني و اضراب يوم 11 برحتك... بس كمل عصيانك و لا تستقل تاكسي يقوده سائق تاكسي شريف يعمل في هذا اليوم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su6">
 لو عايز تعمل عصيان مدني و اضراب يوم 11 برحتك.. بس لا تشاهد التليفزيون لأن وراء بث أرساله كتيبة من المهندسين و العمال الشرفاء الذين يعملون في هذا اليوم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su7">
 لو أنت جاد حقيقي في العصيان المدني و الأضراب يوم 11.. لا تسخدم أنتاج عمل غيرك في هذا اليوم... لأنه ببساطة الناس دي لا يصح أن تعمل و تنتج لسيادتك و أنت أنسان غير منتج و مضرب عن العمل الوطن لنا جميعا.. 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037359_p4_su8">
 أضرابك عن العمل يضرني و أنا سأعمل... فلا تسخدم أنتاجي من فضلك
</su>
</post>
</multipost>
