<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su1">
السلام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su2">
موضوعى انهارده ممكن يوم غريب على معظم الناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su3">
او ناس كتير متكونش مصدقه ان الموضوع ده حقيقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su4">
او ممكن لما تقرأ كلامى عينك متدمعش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su5">
لكن اكيد لما حتشوف الفيديو اللى انا شفته حتقعد تدمع للصبح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su6">
انا دلوقتى بكتب الموضوع وانا مش قادره امسك اعصابى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su7">
وبقول فين الضمير فين القلب اللى بيحس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su8">
ايه الناس دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su9">
للدرجه دى فى استغفر الله العظيم نسوا ربنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su10">
نسوا ان ليهم اخره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su11">
نسوا انهم حيتحسبوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su12">
اعوذ بالله ع القلوب الحجر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su13">
انا بحب الرئيس الراحل محمد انور السادات جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su14">
ومن حبى فيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su15">
لما بقعد على النت لازم اجيب عنه كل حاجه حياتى طفولته مده حكمه كان شكلها ايه علاقاته سياسته كل حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su16">
وبقالى فتره بدور على فيديو يكون حقيقى عن اغتياله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su17">
وانهارده شفت اكتر فيديو وجع قلبى بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su18">
فيديو لو شفت حتعيط بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su19">
انا حوصف لكم اللى شفته بسرعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su20">
وعايز حد يفهمنى ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su21">
ازاى نائب رئيس الجمهوريه يرمى الكراسى على الرئيس اثناء اغتياله وميساعدش الرئيس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su22">
والرئيس يحاول انه يقوم لكن حسنى مبارك يفضل يرمى عليه الكراسى ( ازاى ) ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su23">
حتاته باشا يمسك ساعته ويتضح ان فيها غاز مسيل الاعصاب ويرشه على الرئيس انور السادات ( ازاى ) ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su24">
نائب الرئيس يسيب الرئيس غرقان فى دمه ويمشى ( ازاى )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su25">
واللى كان فى نفس الوقت سكرتيره الوفى فوزى عبد الحليم يفتدى الرئيس انور السادات بذراعه الايمن لصد طلقات الرصاص حتى ينقطع ذراعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su26">
يــــــــــــــــــــــــــا فى ناس كده طب ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su27">
ازاى الرئيس الامريكى ومجموعه الوزراء قبل ما يسافروا الى مصر لحضور العزاء يحتفلوا سوا فى امريكا باغتيال السادات ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su28">
ازاى يوم الاغتيال, الرئيس مرمى ع الارض غرقان فى دمه والكل معدى ويمشى من جبه ولا كأن فى حاجه ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su29">
حد يفهمنى ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su30">
الرئيس الراحل اللى ناس كتير متعرفش قيمته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su31">
اللى كان بيقول الحق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su32">
اللى كان بيحكم البلد بما يرضى الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su33">
اللى كان خليفه فى الارض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su34">
اللى طول مده حكمه يقال عليه الرئيس المؤمن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su35">
طيب ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su36">
مين ليه مصلحه فى كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su37">
وليه الرئيس المخلوع حسنى مبارك طول 30 السنه اللى فاتوا محطش نائب له
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su38">
ايه خايف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su39">
خايف لـــ النائب بتاعه يعمل فيه زى ما هو عمل فى رئيسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su40">
رئيسه اللى عملله قيمه واسم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su41">
ليـــــــــه حد يقولى ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su42">
بجد انا بحب وبحترم الرئيس الرحل محد انور السادات جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su43">
بس بعتبه على انه عين حسنى مبارك نائب له
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su44">
يلا الحمد لله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su45">
عموما ده الفيديو بتاع اغتيال السادات واللى كان ممنوع من العرض من 30 سنه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su46">
ولما تشوف حتقول انى مقولتش ربع المنظر الموجود ربع الحقيقه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su47">
بس وانت بتتفرج ركز شويه علشان تعرف الحقيقه المره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su48">
ارجوا ان الجميع يتناقش فى الموضوع ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p1_su49">
وايه رايكم فى الكلام ده؟ كلام خطأ ام صواب ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2_su1">
على فكرة انا بحب السادات جدااا زيك كده وكنت فاكر الفيديو ده صحيح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2_su2">
بس بعد الفيديو ده ما ظهر بالطريقة دى ابنه كان موجود فى العاشرة مساااء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2_su3">
وقال عكس الكلام ده خااالص قال انهم اخدوه على طول على المستشفى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2_su4">
وان اللى كان مرمى على الارض ده مش هو لان والده البدلة بتاعته فيها اللى لونها اخضر دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2_su5">
مش عارف اسمها وده مكنش فيها فير انهم شافوا الجثة بنفسهم وشافوا الطلقات دخلت منين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2_su6">
واتاكدو من الاطباااااء والله اعلم ابنه بيكدب ولا دى الحقيقة الله اعلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p2_su7">
شكرررا على مشاااعرك الجميلة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su1">
حاجه كويسه انك تحب الرئيس الراحل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su2">
لان بجد يستاهل حب الناس كلها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su3">
بالنسبه للبدله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su4">
اولا : فى متحف للرئيس الراحل محمد انور السادات بالاسكندريه بجوار مكتبه الاسكندريه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su5">
يوجد بالمتحف ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su6">
كل متعلقاته وكل حاجه كانت موجوده فى حياته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su7">
وموجود فيها البدله اللى عليها دمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su8">
واكيد كل الاسكندرانيه راحوا المتحف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su9">
وانا عن نفسى شفتها كتير جدا يعنى حفظتها خلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su10">
واكيد بتكلم بناءُ على ذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su11">
اما بالنسبه لابنه فالله اعلم هو قال كده ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su12">
بالرغم ان بقيت اولاده قالوا انه الفيديو ده حيروح للنيابه وحيبقى موجود فى التحقيقات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su13">
وبنته رقيه رافعه دعوه على الرئيس المخلوع حسنى مبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su14">
معنى كده ان الكلام ده صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su15">
ولو حضرتك ركزت فى الفيديو كويس حتتأكد ان اللى على الارض هو الرئيس الراحل محمد انور السادات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su16">
شكرا لرد حضرتك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p3_su17">
نورت ،
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su1">
عزة.. انتى بتحبيه ؟؟.. انا من حبى فيه كتبت البراجراف بتاع السنة اللى فاتت عليه... و عملولى دايرة على اسمه و نقصلى درجة و نص..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su2">
و انا الحمد لله اطر فى الانجليزى و بتجنن لما انقص نص حتى.. لما لقيت نفسى ناقص درجة و نص عملت تظلم.. و شوفت المأساة دى نقصت عشان انور السادات..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su3">
بس هل يعقل انا اروح ااجر مجرمين يقتلوا اللى خلانى نائب رئيس؟؟..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su4">
هل يعقل ااجر مجرمين يقتلوا اللى جمبى لزق.. مفترضش انه ممكن طلقة تيجى فيا.. خصوصاً ان فيه طلق جه فى ناس كتير جداً !!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su5">
مبارك جبان ميعملش كده... و انتى سنك صغير.. متعرفيش اوى زى ما غيرك يعرف ^^..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su6">
يعنى مثلاً تعرفى ان الاخوان المسلمين كانوا اشد اعداء السادات اكتر من اسرائيل.. و كان بيعتقلهم زى الجرذان.. و بيحطهم فى زنزانة واحدة و فيها 500 بنى ادم.. و بيناسيهم اسامى امهم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su7">
عشان كده كانوا عايزين الانتقام... حاجة كمان.. اسرائيل كانت عايزة تنتقم.. لان السادات كان ممكن ياخد فلسطين منهم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su8">
مناحم بيجن كان بيقول عليه الخطر الاكبر...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p4_su9">
ياريت نفكر بعقلنا.. مش قلبنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su1">
عزة.. انتى عارفة انك زى اختى الصغيرة عشان كده نصحتك.. بس انا مقلتش ان عقلك صغير..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su2">
انا قلت سنك صغير فابالتالى ممكن متكونيش عارف تاريخ.. انما تقدرى تفكرى اه.. و تفكيرك اعلى من سنك اعترف بكده.. بس التفكير غير التاريخ ^^..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su3">
ده كان اولاً... ثانيا انا اقدر اعملك فيديو حالاً اثبتلك انى انا اللى كنت الراجل اللى واقف ورا عمر سليمان او انا اللى كنت ميت فى الارض...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su4">
بس مش ده برده غرض كلامى..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su5">
غرض كلامى. ان ماكل الاخوان هى اللى دفعتهم بكده.. خصوصاً انهم افتكروا بعد موت عبد الناصر ان السادات هيشل الحظر من عليهم.. و ده اللى مش حصل بالعكس زودها خالص معاهم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su6">
يعنى مثلاً الاسلامبولى المتهم الرئيسى فى القتل قال بعضمة لسانه انا اللى قاتله.. و الزمر برده قال انهم قتلوه دفاعاً عن الخصية الاسلامية..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su7">
بس الزمر مش اتعدم انما الاسلامبولى اتعدم بالرصاص...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p6_su8">
ده اللى انا كنت عايز اقوله..
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p7">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391276_p7_su1">
عموما الموضوع ده اثير من فترة بعد الثورة وسرعان ما اختفي ولو مبارك له يد في اغتيال السادات كان خلص علي كل المتورطين معاه علشان محديش يديتة والله اعلم
</su>
</post>
</multipost>
