<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su1">
يوم 15 - 5 - 2011
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su2">
اللهم حرر فلسطين وحرر المسجد الاقصى وارزقنا فيه صلاه قبل الموت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su3">
كلمة ادارة موقع الانتفاضة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su4">
هذا الموقع ،هو الموقع الرسمي للانتفاضة الفلسطينية الثالثة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su5">
تم تأسيسه من قبل إدارة صفحة الانتفاضة الفلسطينية الثالثة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su6">
ادارة صفحة الانتفاضة الفلسطينية الثالثة على الفيس بوك "أكبر صفحة فلسطينية على الفيس بوك" التي تم إغلاقها أكثر من مرة!!! وبدون أي سبب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su7">
مسيرة العودة الفلسطينية أو الانتفاضة الفلسطينية الثالثة: مجموعة من المسيرات المليونية يخطط لها الشبان الفلسطينيون والعرب والمسلمين و الأحرار في كل الارض على موقع التواصل الاجتماعي "فيسبوك" في يوم 15 أيار/مايو عام 2011 (الذكرى 63 للنكبة) للعودة إلى فلسطين,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su8">
تمت الدعوة لها بعد اندلاع موجة الاحتجاجات العارمة في الوطن العربي مطلع عام 2011 م.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su9">
وقد أطلق عليها اسم "مسيرة العودة إلى الأراضي المحتلة عام 1948"، والتي تم تهجير أجدادهم وأبائهم منها ومن ثم تأسيس الدولة المسخ على أنقاضها.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su10">
ويعتمد المتظاهرون في مسيرة العودة على القرار الأممي 194 الذي ينص على حق الشعب الفلسطيني بالعودة إلى القرى والمدن التي تم تهجيرهم منها نتيجة لحرب 1948.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su11">
وسيكون الانطلاق من 30 نقطة تنتشر على طول حدود الدول المحيطة بفلسطين التاريخية؛ وهي الأردن، سوريا، لبنان ومصر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su12">
وأول ثمار هذه الإنفاضة هو كشف موقع الفيسبوك و سياسته الحقيقية وسياسة تكميم الأفواه وأنه تابع للعدو الصهيوني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su13">
وذلك من خلال إغلاق الصفحة الأولى والثانية و التضييق والتلاعب بالاعداد و هذا هو سبب إنطلاقة هذا الموقع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su14">
هدفنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su15">
تحرير فلسطين من البحر إلى النهر...ومن النهر إلى البحر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su16">
ماذا حققنا؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su17">
حتى الآن كل المسلمين والعرب يد واحدة في هذا الموقع و ستشعر بالوحدة.. الكل هنا يهتف "الله أكبر..إما النصر وإما الشهادة"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su18">
وهذه هى تفاصيل الزحف...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su19">
"ثورة اللاجئين الفلسطينيين"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su20">
"خطة الزحف"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su21">
جمعة النفير 13-5-2011
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su22">
تهدف فعاليات جمعة النفير إلى إطلاق مسيرات مليونية في مختلف دول العالم نصرة لفلسطين ودعما لقضيتها.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su23">
البرنامج المقترح :
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su24">
الفلسطينيون في الضفة الغربية ينطلقون في مسيرات حاشدة في المدن الرئيسية بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su25">
الفلسطينيون في قطاع غزة ينطلقون في مسيرات حاشدة في المدن الرئيسية بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su26">
الفلسطينيون في القدس و أراضي 48 يتجمعون في المسجد الأقصى المبارك بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su27">
الفلسطينيون والأحرار في مصر يتجمعون في ميدان التحرير بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su28">
الفلسطينيون والأحرار في بلاد الشام ينطلقون في مسيرات حاشدة في المدن والمخيمات الرئيسية بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su29">
الفلسطينيون والأحرار في الدول العربية ينطلقون في مسيرات في العواصم بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su30">
الفلسطينيون والأحرار في أوروبا ينطلقون في مسيرات في العواصم بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su31">
ا لفلسطينيون والأحرار في تركيا ينطلقون في مسيرة حاشدة في إسطنبول بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su32">
الفلسطينيون والأحرار في أمريكا ينطلقون في مسيرة حاشدة في واشنطن بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su33">
الفلسطينيون والأحرار في باقي دول العالم ي نطلقون في مسيرات في العواصم بعد صلاة الجمعة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su34">
ملاحظة: يرفع العلم الفلسطيني فقط و يًحرق العلم الإسرائيلي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su35">
سبت الزئير 14-5-2011
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su36">
تهدف تجمعات سبت الزئير إلى إسماع العالم الغربي وتحديداً أمريكا أعلى صوت للعرب والمسلمين وأحرار العالم الغاضبين على مواصلة احتلال فلسطين وتشريد ملايين اللاجئين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su37">
فلسطينيون في الضفة الغربية تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام مقار وكالة غوث اللاجئين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su38">
الفلسطينيون في قطاع غزة تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام مقار وكالة غوث اللاجئين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su39">
ا لفلسطينيون والأحرار في مصر تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام السفارات والقنصليات الأمريكية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su40">
الفلسطينيون والأحرار في بلاد الشام تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام مقار وكالة غوث اللاجئين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su41">
الفلسطينيون والأحرار في الدول العربية تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام السفارات والقنصليات الأمريكية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su42">
الفلسطينيون والأحرار في أوروبا تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام السفارات والقنصليات الأمريكية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su43">
الفلسطينيون والأحرار في تركيا تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام السفارات والقنصليات الأمريكية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su44">
الفلسطينيون والأحرار في أمريكا ينطلقون في مسيرة حاشدة في واشنطن أمام السفارة الأمريكية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su45">
الفلسطينيون والأحرار في باقي دول العالم تنظيم مسيرات و اعتصامات حاشدة أمام السفارات والقنصليات الأمريكية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su46">
ملاحظة: ترفع شعارات تطالب أمريكا والعالم الغربي بالإلتفات إلى قضية فلسطين ومعاناة لاجئيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su47">
أحد التحرير 15-5-2011
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su48">
تهدف تجمعات أحد التحرير إلى تنظيم مسيرات واعتصامات مليونية داخل وخارج فلسطين تدعو إلى تحرير فلسطين وإحياءً لذكرى النكبة ودعماً لانتفاضة فلسطينية ثالثة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su49">
فلسطينيون في الضفة الغربية ينطلقون في مسيرات سلمية حاشدة تجاه المستوطنات والحواجز الصهيونية القريبة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su50">
الفلسطينيون في قطاع غزة ينطلقون في مسيرات سلمية حاشدة تجاه الحواجز الصهيونية القريبة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su51">
الفلسطينيون في القدس و أراضي 48 ينطلقون في مسيرات سلمية حاشدة تجاه القرى والبلدات المهدمة عام 48.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su52">
الفلسطينيون والأحرار في مصر ينطلقون في مسيرات سلمية تتجه نحو السفارة الصهيونية في القاهرة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su53">
الفلسطينيون والأحرار في بلاد الشام ينظمون اعتصامات حاشدة في مناطق قريبة من الحدود مع فلسطين المحتلة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su54">
الفلسطينيون والأحرار في الدول العربية ينظمون اعتصامات حاشدة أمام السفارات والقنصليات الفلسطينية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su55">
الفلسطينيون والأحرار في أوروبا ينطلقون في مسيرات سلمية تتجه نحو السفارات والقنصليات الصهيونية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su56">
الفلسطينيون والأحرار في تركيا ينطلقون في مسيرات سلمية تتجه نحو السفارة الصهيونية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su57">
الفلسطينيون والأحرار في أمريكا ينطلقون في مسيرات سلمية تتجه نحو السفارة الصهيونية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su58">
الفلسطينيون والأحرار في باقي دول العالم ينطلقون في مسيرات سلمية تتجه نحو السفارة الصهيونية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su59">
ملاحظة: ترفع شعارات تدعو لحق اللاجئين في العودة وتدعو لإطلاق الإنتفاضة الفلسطينية الثالثة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su60">
فلسطين ستتحرر.. ونحن من سيحررها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p1_su61">
من النهر إلى البحر.. ومن البحر إلى النهر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2_su1">
شكرا كتيييييير على التوبيك جراكِ الله خيرا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2_su2">
انا كنت بفكر لسة اعمل توبيك عن الانتفاضة يمكن اعضاء المنتدى ينتفضوا معانا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2_su3">
بجد شكرا كتير ليكى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2_su4">
وعلى خيرة الله يا رب انصر الانتفاضة الفلسطينة ويشارك فيها جميع العرب ووحد الشعوب العربية يا رب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2_su5">
توكلنا على الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2_su6">
بس بجد بتمنى ان سوريا تتحرر من الاسد الظالم دة قبل الانتفاضة عشان تشارك معانا بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p2_su7">
وباقى الدول العربية ربنا يحررهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su1">
طيب وبعدين ؟!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su2">
انا قريت البرامج ومش شايفة او مافهمتش احنا هنحرر فلسطين ازاي ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su3">
اعتقد الكلام دا كله كلام نظري او سابق لاوانه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su4">
هنحرر فلسطين ازاي من اليهود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su5">
والدول العربية معظمها اصلا غير مستقر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su6">
يعني الاول نفكر ازاي نرجع الاستقرار ونبني دولنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su7">
بعدين نفكر ازاي نحرر فلسطين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su8">
عشان نبقى نكون ماشيين صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p3_su9">
ومش بقلل من قدر المجهود لكن بغير جدوى اعتقد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su1">
يا نقاء الموضوع دة متحدد من شهر وان تنصروا الله ينصركم ويثبت اقدامكم ومفيش داعى خالص للانتظار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su2">
احنا منعرفش الشعوب العربية هتتحرر امتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su3">
احنا كنا بنتمنى سوريا تطرد الأسد قبل الانتفاضة لانها على الحدود بس ان شاء الله هتشارك بردو شبابها قال كدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su4">
وان شاء الله الانتفاضة هتنجح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su5">
وعلى فكرة دة مش كلام نظرى بقالنا شهر عاملين حرب نفسية على اسرائيل بالمواقع والجروبات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su6">
وكل حاجة متحددة فى الفيديوها واللى هيحصل بالظبط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su7">
اعتقد ان الناس كانت بتشوف صور الدعايا لـ 25 يناير قبل ما تحصل انها كلام نظرى ومش هيحصل حاجة وكتير كان بيقول كدة ومش مهتم ومع ذلك نجحت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su8">
وعلى فكرة لو تابعتى صلح فتح وحماس ذكرو موضوع الانتفاضة دة فى تحديد معاد اتفاقية الصلح كذا مرة وان اسرائيل متخوفة منه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su9">
ودة شجع على الصلح وأكيد موضوع صلح فتح وحماس هيساند الانتفاضة اوى ان شاء الله تعالى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su10">
ولما الفلسطينيين يقولو هننتفض يبقى لازم نبقى معاهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p5_su11">
ربنا يوفقهم يا رب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su1">
نطردها ونخلص ؟!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su2">
انتي محسساني انهم شوية عيال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su3">
يابنتي وهو اليهود هيقفوا يتفرجوا ؟!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su4">
دول عندهم اسلحة تبيد العالم !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su5">
وبردو مش رديتي على اسئلتي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su6">
هيروحوا ازاي للحدود ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su7">
وهيعملوا ايه ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su8">
ولا كل واحد له المزاج يروح الحدود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su9">
ياخد شنطة ويزحف ؟؟!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su10">
حرام عليكِ خلي اخوكِ يركز فمذكراته دلوقتي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su11">
انا متابعاها كلها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su12">
وعارفة انهم بيحذفوا الصفحة كل شوية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su13">
بس انا مش شايفة ليها لازمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su14">
نركز احسن ازاي نخلي مصر والدول العربية ترجع لوضعها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su15">
واديكي شايفة مصر بس يادوب فاقت عملت الصلح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su16">
فما بالك لو رجعت لدورها القيادي ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3391383_p9_su17">
يعني كل شيء وله وقته بلاش الحماس الزيادة دا
</su>
</post>
</multipost>
