<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-579150" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su1">
 اللي بيحصل في بورسعيد ده حقيقي يجماععه؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su2">
 الناس مش عرفه تعيش وكل مايخرجو عربياتهم تتكسر ويضربو ويتبهدلو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su3">
 والمصيبه الاقي ناس هنا في فتكات معروفين بيكلمو بطريقه بتخلي قلبي يدق من الخوف على مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su4">
 لو فضلنا ككككككككده نستجيب للمؤامرات على ولاد بلدنااااااااااااااا؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su5">
 انتو فيقين صحيين؟؟؟ انتو مدركين بتعملو ايه؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su6">
 اللي لحم الباب الحديد عشان الناس متخرجش ؟؟ بورسعيد؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su7">
 واللي طفى النور؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su8">
 واللي بقه يشيل الناس ويحدفها؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su9">
 والامن اللي متخااااااااااذل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su10">
 بلد بحالها شعب جدعان حمونا في الحروب وكانت الناس تروح عندهم ويحموهم في بيتوهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su11">
 طب خلينا نقول مشجعين المصري متعصبين وكل سنه بيحصل كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su12">
 اخرهم شتييييييييييمه وشماريخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su13">
 عمر ابداااااااا ماحصل المجزرة دي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su14">
 خلاص مخكو قفل لدرجة عيزين تطلعو بلد بحالها زفت وقتلتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su15">
 لاء وكمان يقولو ايه لما شافوهم كده ماعملوش حاجة ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su16">
 يسلااااااااااااااااام.. مش هكلم بصراحه بدل متفقع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su17">
 انا بجد قلبي مووجع على اللي بيحصل ده ولو فضلنا كده خلاص انسو مصر دي انسوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su18">
 انتو بتشاركو في تدميرها بقلة عقل والله حرام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su19">
 فالحيييييييييييييييين تتشطرو على ولاد بلدكم وبس وكلام في الفضيه والمليانه وكل واحد عامل نفسه وطني ومحلل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su20">
 لاحول ولاقوة الا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p1_su21">
 لك الله يامصرررررررررررررررررر من اللي بيعملوه فيكي ولادك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92_su1">
 والله عندك حق فى كل الى بتقوليه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92_su2">
 انا لما بدخل على الفيس زفت ده بشوف تعليقات وكله تحريض على البورسعيدية وعلى ضربهم ووصلت للقتل كمان 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92_su3">
 انا بستغرب ايه الى وصلنا لكدة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92_su4">
 مين الى عايز يفرقنا مين الى من مصلحته نوصل للحال ده 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92_su5">
 احنا الى بنديلهم الفرصة دى من كتر ما شافونا بنخون بعض وماعدش في ثقة بينا المفروض ان احنا ماندلهمش الفرصة دى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92_su6">
 المفروض كلنا ندافع عن البورسعيدية حتى لو فيها ناس ساعدت بقصد او من غير قصد ما نشككش فى البورسعيدية ابدا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p92_su7">
 دول جزء من مصر دة الجزء الى عايزين يفصلوه عن مصر هو ومدن القناة عشان يعرفوا يقسموا على مزاجهم والمشكلة ان احنا بنساعدهم على كدة والله لازم نفوق والا ماعدش هيبقة فى حاجة اسمها مصر ام الدنيا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p98">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p98_su1">
 على فكرة مش اهل بور سعيد اللى عملوا كدة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p98_su2">
 اللى عمل كدة ناس بلطجية مجرمين مأجورين نزلوا البلد انتهازا لفرصة المباراة وعملوا عملتهم الدنيئة فيا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p98_su3">
 أهل بور سعيد فيه ناس كتير عندها عقل وبتعقل الكلام والتحقيقات حتثبت الحقيقة كلها ان اشاء الله وربنا حارس مصر من كل اذى مهما حصل لها وكما ذكر لنا القرآن الكريم فصبرا يا مصريين والنصر قريب ان شاء الرحمن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102_su1">
 هو مفيش شك ان الى قتلو دول بلطجية من بورسعيد بئى من المنزلة بس فى الاخر للأسف مصرين 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102_su2">
 بس انا كنت عايزة احكلكو على وقعة حصلتلى انا وجوزى فى بورسعيد من3سنين 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102_su3">
 كنا فى زيارة لبورسعيد وخارجة انا وجوزى بالعربية وطبعا انتو عارفين شباب بورسعيد بعدلو عربيتهم ازاى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102_su4">
 وجوزى كمان كان معدل عربيتة زى السبق وفجأة معرفش عربيتين فيهم شباب طلعو ازاى وكانو بيدو اشارات لجوزى علشان يجرو سوا  وفعلا جريو وأنا طبعا صريخ فى العربية 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102_su5">
 وفجأة اعوذ باللة العربيتين اتقلبو وكان منظرهم فظيع بس دة كان سبب تاكسي من عندهم زنق عليهم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102_su6">
 طبعا انا كنت منهارة تماما جوزى بلغ الاسعاف وودانى البيت علشان كنت بعيط جامد اوى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p102_su7">
 انا أسفة ان طولت عليكو بس دى كانت اول معرفة بينى وبين البورسعيدية معرفش لية بيكرهو القاهرين والاسماعلوية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su1">
 اذا هاجمت إسرائيل مصر، فسنتوقف جميعا عن هذا الاقتتال دفاعا عن الوطن،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su2">
 لكن إسرائيل لن تفعل ذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su3">
 وفقا لنظرية نابليون بونابرت: *إذا كان عدوك يدمر نفسه، فلا تقاطعه*
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su4">
 مبروووك عليهم مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su5">
 فعلا عرفوا يفرقونا مسلم ومسيحي اخوان وسلفي وليبرالي وعلماني قاهري وبورسعيدي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su6">
 ولسه البقية تاتي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su7">
 الناس الي بتقول البورسعيدية بيكرهوا القاهرية والاسمعلوية ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su8">
 احب اقولهم ان عمرنا ما اتعملنا مع حد على اساس هو منين..عايزة سبب علشان نكرهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su9">
 انا عمر ما تعاملت مع اي حد على اساس ان دا مسيحي ولا دا من الاخوان المسميات دي جديدة عليا بجد....انا بتعامل مع الناس على اساس اخلاقهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su10">
 والمجزرة الي حصلت دي في شباب يتجاوز عمره 16 ل28 فاجعة...ربنا يصبر اهليهم على فراقهم ويغفر لهم ذلاتهم ويدخلهم جناته اجمعين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su11">
 بالنسبة للكارثة الي حصلت في بورسعيد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su12">
 في البداية احب اقول ان المؤامرة دي كانت ممكن تكون في اي مدينة تانية بس الي مدبرها فاهم كوووويس هو بيعمل ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su13">
 كان المتوقع جدا فوز الاهلي وبالتالي لما تقوم المؤامرة دي يبقى دا جمهور متعصب وابن...... قتل علشان خسر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su14">
 والله اعلم ساعتها كان رد الفعل هيكون ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su15">
 لكن وَيَمْكُرُونَ وَيَمْكُرُ اللَّهُ وَاللَّهُ خَيْرُ الْمَاكِرِينَ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su16">
 المحافظ بورسعيد اتغير قبل الماتش باسبوع بدون ابداء اي سبب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su17">
 مش هقول تواطئ الامن لان كلنا متاكدين منه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su18">
 صاحب متجر الملابس الي بيقول ان جاله واحد اخد 40 تيشيرت المصري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su19">
 بائع التذاكر الي بيقول انه واحد جيه اخد 500 تيكت مرة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su20">
 الناس الي بتسال فين البورسعيدية ما دفعوووش ليه وبتتهمهم كلهم انهم الي قتلوا...على اساس ان كل البورسعيدية حضروا الماتش؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su21">
 ولا على اساس الي بيتفرج على الماتش فاهم مين بيضرب مين !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su22">
 اغلبنا بيتفرج على الماتش الفريق الفلاني كسب..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su23">
 الي قفل التلفزيون وخلاص مرة واحدة انباء عن واحد اتقتل ومرة واحدة قالو 73 عرفوا ازاي وامتى عدوا الله اعلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su24">
 ولا على اساس ان الناس البسيطة الي لا معها سلاح ولا فاهمة حاجة هتروح تدافع...ياريت تحطوا نفسكم مطرحهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su25">
 انا مش بدافع والله بس.. انا دايما لما احب اهاجم حد احط نفسي مكانه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su26">
 تخيلوا المووقف!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su27">
 دا غير النور الي اطفى...البورسعيدية طفوووه؟؟؟!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su28">
 والباب الي اتلحم من بره..جمهور هيلحموه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su29">
 باي عقل وباي منطق...ناس رايحة تشجع تقتل..لا ومش واحد اكتر من 70 ووواحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su30">
 دا غير ان اكتر من 30 واحد توفي من اثر وقوع الباب عليهم وشدة التزاحم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su31">
 والشباب الي من بورسعيد ماتوا...موتوا نفسهم مثلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su32">
 انا فعلا حزينة جدا مش مصدقة ان اهل مصر يكون تفكيرهم كدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su33">
 لو تشوفوا الحزن الي عم بورسعيد كلها بعد الاحداث دي ولا الميتم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su34">
 حالة زهول ولا كلام...الشارع الي كان ما يسكتش كلام وضحك وهزار سكووووووووووت وحزن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p111_su35">
 حسبي الله ونعم الوكيل في كل الي قتل اخواتنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p112">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p112_su1">
 جزاكي الله كل خير يارب ياحببتي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-579150_p112_su2">
 كلام راااااااااااااااائع بجد واتمنى يقروه ويفهمو بقه
</su>
</post>
</multipost>
