<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575054" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su1">
عجبت لمن يتحمل سنوات طوالا فى التضييق والتعذيب فى السجون من أجل تطبيق شرع الله تعالى،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su2">
وعندما يكتب الله العزة والتمكين له إذا به يتملص من شريعة الرحمن ويبحث عن مصالحه مع الغرب،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su3">
وتدب رياح الخوف فى قلبه بعد أن كان بالأمس القريب يضرب به المثل فى الوقوف حائط صد ضد طغيان مبارك وأعوانه،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su4">
ولكننا رغم تذكرنا لهذه المواقف جيدا يا دكتور بديع إلا أننا لن نتغافل عن حلم سنوات العمر الطويلة التى طالما انتظرنا أن يتحقق..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su5">
أعندما تبحث عن رئيس للبلاد يكون أهم شرط لديك أن يكون غير منتم للتيار الاسلامي؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su6">
فلم ذهب الشعب المصري عن بكرة أبيه لانتخابكم كتيار إسلامي هدفه إعلاء كلمة الحق وتطبيق شرع الله؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su7">
كيف لرئيس غير إسلامي أن يطبق شر ع الله؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su8">
ولن أتغافل عن شرطك الثاني، "ولكنه يحترم التيار الإسلامي وفكره وثقافته",
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su9">
ألم تخرج علينا أمريكا يوميا فى تصريحاتها أنها تحترم الإسلام والمسلمين؟ ومع هذا الاحترام المزعوم لاقى المسلمون فى كل بقاع الأرض مالاقوه من تقتيل وتعذيب على يد من ادعت الاحترام؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su10">
إذن لم كانت ثورتنا على مبارك؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su11">
ألم يكن يقول إنه يحترم شعبه المسلم، وكان متمسكا بالمادة الثانية في الدستور؟ وأن الاسلام المصدر الرئيسى للتشريع فى البلاد؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su12">
ألم تكن هذه المادة مرفوعة عن الخدمة وليست مؤقتا بل دائما من رؤيتهم هم؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su13">
كان أولى بنا ترك مبارك فى الحكم، فلقد كان الأكثر توافقا وإرضاء للغرب وأمريكا،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su14">
اذا كان محرككم يا دكتور بديع الخوف من الغرب وأمريكا أن تغدر بمصر, فلتهذب أمريكا ومن معها إلى الجحيم،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su15">
والله لن تكون لنا عزة ولا نصر إلا بالتمسك بدين الله والوقوف على الثوابت، ومساندة رجل منا يقود أمتنا إلى مبتغانا جميعا فى تطبيق شرع الله.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su16">
ألم يقل البرادعى أنه يحترم الشريعة الإسلامية،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su17">
فهل إذا كان البرادعي رئيسا يكون وقتها معبرا عن الشعب المصري؟ ونحن نراه في مهرجان سنيمائي يتبادل القبلات مع ممثلة هوليود أنجلينا جولى مقدما لها جائزة عن فيلم يشوه صورة الإسلام والمسلمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su18">
وكم الانحلال والحقارة البينة فى هذا الفيلم، وكأن دماء المسلمين الذين قتلوا وعذبوا والنساء التى هتكت أعراضهن فى صيربيا.. كأن كل هذا لا شيء.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su19">
لا يخفى على أحد أن ما نحن فيه جهاد، وإن لم يكن بالسيف فهو بالفكر واستعمال السياسة في تثبيت أمر الله في البلاد،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su20">
فكيف لرئيس غير إسلامي أن يطبق شرع الله فينا..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su21">
شرع الله الذي كنا ننتظره من سنوات؟ ليتنى أجد لديك إجابة واضحة عن تساؤلاتي يا دكتور بديع، ولم كنتم تخرجون فى مظاهرات؟ ولم تحملتم كل هذا العناء؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su22">
لماذا كان الهتاف "إسلامية إسلامية رغم أنف العلمانية.. رغم أنف الليبرالية"؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su23">
ولم كنتُ كلما ألتفت أجد شعار "الإسلام هو الحل"؟ ولم يعد موجودا الآن.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su24">
"دستورنا دستورنا.. دستورنا القرآن..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su25">
من يرتضي أن ينتمي لعدوه الشيطان؟" لا، هذه ليست كلماتي، بل كلمات أنشودة طالما تربيت عليها وأنا فى الصغر،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su26">
وأنا برفقة إخواني من أفراد جماعة الإخوان المسلمين، فلم تكن مجرد كلمات ترددها الألسنة، بل كانت أملاً صادقا فى قلب كل فرد منا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su27">
نود لو يأتي اليوم الذى يرزقنا الله تعالى فيه النصر والتمكين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p1_su28">
هدى موسى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2_su1">
بصى الاخوان بيبقى ليهم ناس تبعهم بس مش متسجلين رسميا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2_su2">
اعتقد انهم لو رشحوا واحد هيبقى منهم بس مش معروف انه من الاخوان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2_su3">
يعنى دى زى خدعه كده او حاجه على مااعتقد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2_su4">
وجايز بيقولوا كده عشان هم كانوا اخدوا قرار انهم مش هيرشحوا حد منهم للرئاسه او كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2_su5">
فمش عايزين يرجعوا فى كلامهم والناس تقول انهم ايام الثوره كانوا طمعانين فعلا فى الحكم وضحكوا عالناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2_su6">
اصل مااعتقدش انهم وحشين كده وهيخيبوا ظن الناس فيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p2_su7">
بس الله اعلم تفكيرهم ايه بالظبط
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p10_su1">
الاخوان قالوا اننا هنرشح رئيس مجلس الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p10_su2">
ولكن مش هنرشح رئيس الجمهوريه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p10_su3">
لان لو رشحوا رئيس للجمهوريه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p10_su4">
كان الناس هتتهمهم انهم هيسيطروا على كل حاجه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p12_su1">
ممكن يكون فى حاجة مش عايزين يعلنوا عنها الان علشان فى ناس بتهاجمهم عمال على بطال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p12_su2">
اللهم ولى امورنا خيارنا ولا تولى امورنا شرارنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p22_su1">
ياحببتي انا مقدرة غيرتك جدا على دينك بس ارجوك انتقدي بدون الدخول في النيات والمزيدات في الدين والاتهام والقذف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p22_su2">
السياسة مثل الحرب خدعة وانت تعلمي هذا جيدا.. القيادات هيدعموه المرشح المطلوب بس مش هيعملوه زي مجلس الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p22_su3">
ان هينزل تكليف بدعم شباب الاخوان بمرشح معين لا هما مش هيفرضوا علينا المرشح اللي هيدعموه وكلانا يعلم احنا هنرشح مين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p22_su4">
بس تعالي كدة اقولك حاجة اولا الشيخ حازم نزل على قوائم الاخوان ف مجلس الشعب 2005 يعني محسوب اخواني مينفعش يدعموه لان موقفهم واضح من البداية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p22_su5">
ثانيا الدكتور العوا فكره معروف من زمان انه اخواني والناس هتقول ضحكوا علينا والهبل ده فضلا عن عبد المنعم ابو الفتوح...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575054_p22_su6">
ليس كل ما يعرف يقال فرجاءا شيء من الثقة ولو مكنتش موجودة فأرجوك بدون اتهام ف الدين
</su>
</post>
</multipost>
