<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-584373" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su1">
 انا تعبت والله نفسي حد يقولى في ايه هو صعب علينا نعيش؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su2">
 كل حته فيها اضراب واعتصام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su3">
 ايه داا انا اكتر حاجه تعبتنى دلوقتى الاضراب اللى عاملينه وقفلو الهاويس ومحتجزين 80 مركب سياحي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su4">
 لا وبيهددو دلوقتى بفترة زمنيه معينه بعدها هايفتحو المياه عشان تغرق كابلاتالكهربا المؤديه الى ليبيا وايطاليا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su5">
 يعني ايه انا كنت بسمع لميس الحديدي دلوقتى اتعقدت خلاص لا وايه اللى في سينا واحد متصل وبيقول لها احنا لاص احتجزنا الصينين اللى كانو رايحي يشاركو في اعمال بناء الجدار العازل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su6">
 يعني ايه ؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su7">
 حد يفهمنى كلنا عايزين ايه عايزين نسلم الحكم والا كل واحد فينا عايز يحفف مطالبه لا والله انا بقيت مش فاهمة مين صح ومين غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p1_su8">
 ليه كده يا بلد هايضيع فيكى دم الشهيد مع البلطجى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p2_su1">
 فى فوضى وموش هتيجى على دماغ حد غيرنا لان للاسف البلد هتضيع بسبب غباء ولادها وحسبى الله ونعمة الوكيل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su1">
 المجلس كدة كدة ماشي دلوقت في اخر 6 ماشي بس بخيارين لا بالفوضى اللي مش هتجبلنا الا الخراب والدمار والخساير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su2">
 او بالطرق القانونيه الا وراها الاستقرار والثبات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su3">
 الي عاوز الفوضى ومش صابر على الجيش ولا صابر على مجلس الشعب اللي مبقالوش الا3جلسات ورايح يخرب هنا وهناك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su4">
 عمالين يهروا وينكتوا في نفسهم في التحرير محدش عبرهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su5">
 عند ماسبيروا محدش سال فيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su6">
 عند وزارة الدفاع سابوهم يولعوا في روحهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su7">
 النهاردة رايحين عند البرلمان ويحاولوا يقتحموة فاكرينه مبارة مابين فريقين وفي اخر الماتش ينزل الجمهور ويقتحم الملعب او يدخل عنوة مباراة بلا جمهور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p13_su8">
 ناس فوضويين...................بصراحة البلد مش نافعة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p14_su1">
 ف خطط مدبرة بفن وشراسة لاجهاض الثورةو تمنى رجوع الحال الى قبل االثورة وطبعا من وجهةةةةةة نظرة انهم الناس اللى ف السجن رجالة حبيب العادلى وجمال وكل الشلة اللة ف السجن 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p14_su2">
 انهم يحدثوا فوضى وانفلات امنى من امتى البنوك بتتسرق ف مصر ف عز الظهر امال الشرطة فين بنك زى اللى ف التجمع دة مفيش بوكس حتى معاة عسكرى برشاش لتامينةةةةةةةةةةةةة لية امال هايمنوا ااااااااية دة غير ملف الفتنة الطائفية اللى بيتحرك وقت ما يحبوا وغيرة وغيرة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p15_su1">
 عارفين اكتر حاجه صعبانه عليا ؟؟؟؟؟؟؟ جم شهيد كان فاكر ان الناس دي تستاهل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p15_su2">
 اقصد ان دلوقتى كتير مننا بقا يقول زهقناوتعبنا واللى راح في النص دم شهيد مات غدر ودلوقتى بقا الغدر من الميدان بيدورا على جر الشكل وبس نروح ماسبيرو ما حدش سال طيب الميدان ماحش سال طيب نروح على المجلس ونتخانق مع الاخوان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p15_su3">
 لا والاجمل بقا مطلوب تسليم السلطه لمجلس منتخب من البرلمان طيب ما هو رئيس البرلمان اخوان والرئيس المؤقت دا هايكون اخوان وانتو بتتخانقوا مع الاخوان يبقى ايه بقا ؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p15_su4">
 مين اللي اكل الجبنه؟؟؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p18">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p18_su1">
 موضوع تم اح هويس اسنا كان ممكن يتحل لو تم احلال المهندسين العسكرين محل المعتصمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-584373_p18_su2">
 هقول ايه حسبى الله ونعم الوكيل فى شاهد الزور
</su>
</post>
</multipost>
