<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su1">
السلام عليكم ورحمه الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su2">
الموضوع ان انا ملاحظ ان كل الناس وكل الاعلام المقروء والمكتوب والمرئي يلعب دورا ديكتاتوريا خطيرا عن غير قصد وعن غير عمد دون الشعور بتلك الديكتاتورية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su3">
كيف ذلك؟؟ طبعا كلنا عارفين موضوع المظاهرة(بدون اعتصامات)اليوم الجمعه27/5/2011
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su4">
المسمي المتفق عليها (جمعه الغضب) دلوقتي الكل رافض هذه الفكرة مما لاحظته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su5">
وتابعته بس هركز كلامي علي الاعلام وليس علي الاعضاء او رأي الناس ولماذا الاعلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su6">
لان الاعلام لابد ان يكون منصفا لجميع الاراء التي تظهر علي الساحه خصوصا في هذه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su7">
الاوقات العصيبه التي تمر بها البلاد وحتي يثبت للجميع ثقته بهم وبطاقات الشباب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su8">
رأيت الكثر والكثير يتحدث بتحمس علي القنوات الارضيه والفضائيه عن عدم النزول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su9">
في جمعه الغضب والتحذير شديد اللهجة منها وانها تصب ضد مصلحه البلاد والعباد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su10">
وهي تفسد اكثر مما تصلح واننا لابد ان نترك الحكومه تري شغلها دون تعطيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su11">
ودون الوقوف لصد بعض المشاكل الجانبيه..طيب انا اولا لست مع او ضد هذه الجمعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su12">
المسماه جمعه الغضب لاني اساسا معرفش هدفها تحديدا ايه او المطالب التي سيرفعوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su13">
هتبقي ايه بالتحديد هذا علي حسب ما رايته في وسائل الاعلام لم اري احد يقول مطالب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su14">
هذه الجمعه اللهم الا الاسراع في محاكمه رموز النظام السابق وما الي ذلك من اقاويل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su15">
المهم ايا كانت المطالب فالاعلام يلعب دورا ديكتاتوريا هنا لانه يفرض وجهة نظره علي هذا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su16">
الشباب الغاضب لماذا لا ينصف الاعلام هؤلاء الشباب ويجعل منهم قيمه حقيقه اليس من الطبيعي انه يلتقي ببعض هؤلاء الشباب في برنامج تليفزيوني لمناقشتهم في مطالبهم وفي جمعتهم تلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su17">
ام ان الاعلام تعود دائما انه الوحيد الذي يبث فينا الافكار السوية التي تخدم المجتمع ككل وماعاداه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su18">
وما يخالفه فهو ضد مصلحه البلد فاين اذن الراي والراي الاخر اين انصاف المجتمع لهذه الشريحه العريضه من الشباب الغاضب لماذا لم يقدموا برنامجا يلتقون فيه بممثلين عن هؤلاء الشباب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su19">
لتحليل وعرض ومناقشه افكارهم حتي يري الجميع بما فيهم هؤلاء الشباب الصواب من الخطأ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su20">
وكي يقتنع كل الحضور سواء داخل البرنامج او خارجه((نحن))بما يترتب علي هذه المناقشات من نتائج ويتحلي الجميع بالموضوعيه في عرض وطرح افكاره ومناقشتها  باسلوب راقي متحضر ينم عن دولة متحضرة راقيه علي مستوي عالي من الفكر الانساني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su21">
اليس هذا مانريده لمصرنا الحبيبة الغالية...فهل انتم متفقون معي في وجهة نظري تلك ام انني أخطأت في ذلك لا اعلم صراحه ولذلك تعمدت كتابة الموضوع حتي اعرف رأي اساتذتي واستفيد منهم؟؟..اسف ع الاطالة مش عارف ايه اللي حصل كان قصدي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p1_su22">
ماطولش خالص بس عملت العكس بس السبب ان انا اتمني فكرتي توصل ليكم صح،،تحياتي للجميع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p2">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p2_su1">
وصلت يا مستر...هو حقيقى الاعلام المفروض يبقى محايد بس مش كلهم كده..انا اساسا بطلت اتفرج على تليفزيون و زهقت خلاص
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3_su1">
الحمد لله انها وصلت ليكي يا صوفيا وانا سعيد انك اول عضو رد علي هذا الموضوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3_su2">
انا نفسي الاعلام يصل الي اعلي درجات الحيادية فمشكله الاعلام مازالت قائمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3_su3">
وهي ما يراه الاعلام فهو الافضل والاحسن للبلاد ومايخالفه في ذلك فهو يضر البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3_su4">
وليس في صالح احد.....انا عايز أؤكد تاني علي ان غرضي من الموضوع ان الاعلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3_su5">
حتي لو هو ضد وجهة نظر معينه من الشباب ليه مش يلتقي بيهم في برنامج تليفزيوني محترم ويقدم هؤلاء الشباب وجهات نظرهم باسلوب راقي في نقاش موضوعي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3_su6">
وتحليل ونقد للراي والراي الاخر وبطريقة متحضر حتي يظهر لهم وللجميع الاصلح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p3_su7">
والانسب للبلاد والعباد ،،، خالص تحياتي ليكي صوفيا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p5">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p5_su1">
أستاذى الفاضل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p5_su2">
دائما تكون موضوعاتك أكثر من رائعة ، و دائما تكون سباقا فى الموضوعات الحيادية التى تقبل الرأى والرأى الآخر ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p5_su3">
بارك الله فيك أستاذى الفاضل وجزاك كل الخير
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p7">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p7_su1">
عندما كنت اشاهد هذه القنوات ايام الثورة وبعدها مباشرة كان اغلب الضيوف من الشباب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p7_su2">
وكان هولاء الذين نراهم ليل نهار فى جميع البرامج يؤيدين هؤلاء الشباب ويهتفون لهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p7_su3">
بل انهم يقولون انهم اصبحوا الان مكانهم وانهم لن يشاكوا فى الحياة السياسية ويستركون المجال للشباب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p7_su4">
وبعد حوالى شهر ابحث لاجد شاب واحد فقط فى اى برنامج فلا اجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p7_su5">
فجميع القنوات مملوكة لافراد لهم انتمائتهم فى السياسة وكل شخص منهم سوف يوجه قناته الى ما فى صالحه هو فقط وضد الاخريين ويستضيف من على شاكلته ورايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027062_p7_su6">
شكرررا على الموضوع الجميل استاذ محمد
</su>
</post>
</multipost>
