<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su1">
الاختلاف في الراى لا يفسد للود قضية صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su2">
القصاص عمره ما هييجي في خلال كام سنة جايين دى حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su3">
تعويض المصابين المجلس العسكرى غير مفروضة عليه ولا على الحكومة اللى جاية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su4">
ليييييه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su5">
لان انا نزلت اطالب بحق بلدى و اتصابت و فضلت اطالب بحقها و قلت يا حقها يا اموت يبقي تعويضي اللى اخده تحقيق المطالب اللى انا نزلت ليها ولا ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su6">
ده العقل من وجهة نظرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su7">
ليييييه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su8">
لان نظام التخدير و المسكنات بتعويض المصابين و اهالى الشهداء ده من طرق نظام مبارك و الناس اتعودت عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su9">
و هم بيدفعوا الحكومة لاستخدام نفس الاسلوب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su10">
و الناس اللى بتقوم بالمهمة دى ناس مش فاهمة الاستمارات ولا التعويضات و في تقصير كبير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su11">
و اللى بيطالبوا بالتعويضات بيروحوا يقفوا بيكون طابور العيش منظم عنهم دى حاجة و بدون زعل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su12">
و كمان مين اللى فتح موضوع تعويضات اول واحد حد يعرف يعنى هو يشغل اللى ماسكين و خلاص ده موضوع تسكين دفعوا النظام القديم للاحياء تاااااااااانى في مجال اهو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su13">
و كمان دى فلوس من الخزانة يعنى لو اخدوها حطوها في شركة و شغلواهم هيكون افضل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su14">
كمان مش المشير هو اللى بيمشي البلد لوحده هو معاه عنان وبيستشيروا باقي اعضاء المجلس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su15">
مش المفروض على المجلس خاااااااااااااالص على فكرة انه يغير حال البلد و يعمل تنمية و مشروعات و يشغل و يعوض رن دى مش مهمته ده مؤقتااااااااااااااااااااااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su16">
مفيش حاجة تتعمل في لحظة هو مش حكم قراقوش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su17">
المفروض عليه يحرص على اجراء الاجراءات لتسليم السلطة و الحفاظ على حالة البلد لحد ما يستلمها حكومة منتخبة و مش مفروض عليهم يجروا المحاكمات الا لو كانت محاكمات عسكرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su18">
و للاسف بيحاكموه مدنى عشان يرجعوا الفلوس اللى مش هترجع الا لو الناس حطت عقلها في راسها و فكرت الناس بمعنى شعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su19">
و بتقولى المجلس العسكرى بصي في كتير بيقولوا المجلس مش هو الجيش و بعدها يقولوا المجلس هو الجيش و يخلوا كل كلام حسب ما عايزين هدفهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su20">
من الاخر المجلس دلوقت بيقود البلد سياسيا مؤقتا لحسن تسليم السلطة و الجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su21">
و الاحوال مش عاجبة حد لان الجيش طول عمره مهمته دفاع مش سياسية و دلوقت بيقوم بدور دفاع ضد الاطماع لان دى اسمها حرب الايديولوجيات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su22">
و لو بتحملى المشير مسئولية بورسعيد ارجو منك انك تبصي للصورة اوضح من كده و اطلعى بالخريطة فوق شوية هتشوفي موقع بورسعيد و تعصب الناس للكورة ازاى استغلوا على افضل وجه عشان يكون في قلاقل في منطقة اسمها راس قناة السويس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su23">
يارب ناخد بالنا و انا عن نفسي لو ليا حق عشان اخده البلد تتضر مش عايزاه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su24">
مش معنى اختلافنا اننا نخون بعض و نقول كره البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su25">
كل واحد يوضح وجهة نظره و الصح بيبان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su26">
المهم حكموا العقل و التاريخ و الوعود القديمة الدولية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su27">
متطلبيش من المجلس يوفر لكل عيان سرير في مستشفي ولا لكل فرد اكل لان لو ده بس اللى هنبصله يبقي احنا بنبص تحت رجلينا و هييجي اللى يدينا على راسنا مش هقول حاجة تانية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su28">
تخيلي واحد في بيته عمال يبص تحت رجله و بس مبيعملش اى حاجة تانية و دخله ناس عايزين البيت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su29">
غصب عنه هيرموه في الشارع و ياخدوه و ساعتها هيفوق و يقول بيتى  ده لو فاق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su30">
احنا بالرغم من الامراض اللى حافظ التنظيم السابق على استفحالها بينا الا اننا عندنا مناعة سبحان الله والا كان نص الشعب مات مرة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su31">
وظيفة الجيش حماية البلد خارجيا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su32">
مش مفروض عليه تنفيذ اى طلب ابدااااااااااااااااا غير حرصه على تسليم السلطة و الحفاظ على حال البلد الفترة دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su33">
اللى هيطلعوله بقه دول دى مش وظيفته يبقي مش مسئول عن اللى يحصل و مع ذلك شال طين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su34">
ياجمعه حرام انتو فاهمن غلط المشير هو السبب ورا ده كله اللى بيحصل انتو معاه ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su35">
اين الامن اين اين تحقيق المطالب اين القصاص للشهداء زى ما كنت بتقولو على الثوار بلطجيه ويريدو يخربوا البلد وبعد كده قلته تحيا الثوره وتحيا للشباب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su36">
اكيد حيجى يوم وكل شىء يظهر ويبان وتفهموا وانا متاكد من ذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su37">
هو انتى شايفة ان المشير فرد منفردا مش هقولك المجلس ولا الجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su38">
و هو اخد فترة مؤقتة لحين تسليم السلطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su39">
انه مطالب و مفروض عليه القصاص و المطالب و التعويضات ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su40">
ولا الحكومة اللى هتنتخب؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su41">
اصل محدش عامل حساب ان الجيش ملوش خبرة سياسية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su42">
وظيفته حربية و السياسة وجع دمااااااااغ محدش هيحب انه ياخدها من الجيش بالذات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su43">
و بعدين فترة الانتخابات دى عشان التامين ليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su44">
بس ده ميمنعش ان ممكن يكون في اسباب منعرفهاش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su45">
يمكن حركات سياسية تتفضح و كنا مخدوعين فيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su46">
يعنى مثلا الشباب نزلوا في سبتمبر اللى فات و مش عايزين العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su47">
يعنى لو مشيوا الفترة دى منظمات المجتمع المدنى اللى امريكا محرماها عندها نهاائيا اى منظمة اجنبية تبقي عملتلها ارهاب يا مامى و تبطشها كانت اشتغلت صح بقه و كملت المسيرة لافساد البلاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su48">
انتوا ليه رابطين الفساد بحوسة بس الفساد ده موجود تخطيطه في البروتوكولات بتاعة صهيون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su49">
فوقوا بقه فوقوا بقه الواحد زهق من العقول اللى مش بتبص غير في حاجة واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su50">
نفسي الناس تسيب لقمة العيش و ينتبهوا لبلدهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su51">
اللى يقول انا اخر طموحى عربية واللى يقول اقصي طموحى شقة و اللى يقول موبايل يا لهوووووووووووووووووووووى على دى طموحات تودى في داهية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su52">
فساد الراعى من فساد الرعية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su53">
و لا يغير الله ما بقوم حتى يغيروا ما بانفسهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su54">
مش المشير اللى عايز اعدام......... هو ده الرد الصح فساااااااااااااااااااااااااااد الرررررررررررررررررررررررررررررررررعية اللى هو احنااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااا ااااااااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su55">
اقل حاجة اللى بيمشوا مخالفين بالعربيات و اول ما يلاقوا عربية شرطة يلفوا جرررررررى و يعدلوا طريقهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su56">
و الله شفتها كتيييييييييير و دلوقت السنة الفترة دى بعد الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su57">
يعنى هو لازم العصاية مينفعش نبقي محترمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su58">
مينفعش نكون منظمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su59">
مينفعش نحترم الراى الاخر و نتناقش بهدوء و كل واحد بحجته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su60">
مينفعش نسيب كل واحد في حاله و نعيش كويسين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su61">
انا تعبببببببببببببببببببببببببببببببببببببببببببببببب ببببببببببببببببببببببببببببببببت يا رررررررررررررررررررررررررررب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su62">
دى ردودى على موضوع فتوكة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su63">
و اخر رد اقتبسته من فتوكة كانت بتقول رد برضه ياريت اللى شايف خلاف يقول الخلاف  بهدوء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su64">
احنا مش هناكل بعض عشان مختلفين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p1_su65">
ما هو لو كده يبقي ملهاش لازمة الهوجة دى كلها ولا انتخابات ولا وجع قلب و نقول اللى عايز البلد ييجي و خلاص طالما دكه كده هنتخانق يعنى بندى فرصة للكلاب يعنى ملوش لازمة بس كده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p2_su1">
انا فى هدنة اليومين دول وزهقت بصراحة من الموضوع ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036224_p2_su2">
كلهم كام شهر ويغور ونكسر وراه قلة نستحملهم بقى بالطول ولا بالعرض
</su>
</post>
</multipost>
