<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572370" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p1_su1">
لما بشوف سوريا واللى بيحصل فيها بادعى لجيشنا العظيم اللى رحمنا من مثل ما هم فية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p1_su2">
والمجلس العسكر ى كتر خيرة على جمرة النار اللى مسكها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p1_su3">
ازاى اسمع هتاف مثل الشعب يريد راس المشير (لو قالوا راس مبارك يمكن تعدى ) اليس هدا جحود وعدم اعتراف بالجميل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p1_su4">
الشهداء حقهم لا يمكن يضيع لان ربنا عادل وحقهم عندة والجيش حدد وقت لانهاء سلطتة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p1_su5">
كان نفسى اسمع هتاف هيا بنا نعمل او الشعب والجيش ايد واحدة او سوف نحتفل بالجيش اخر مايو ونوصلة لسكناتة بالورود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p1_su6">
احموا ظهركم بجشكم متكرهوش فيكم انا زعلانة فوى من المعتصمين لحد الان ميين يايدنى فى الكلام دة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p4_su1">
انا معاكى جدا والتقييم ممتاز مش عارفة المجلس العسكرى و الجيش بيقرصم ليه و البرادعى ده عاوز يعمل مجلس ثورة و يبقى رئيس ليه بالعافية لانه عارف انه مش حينجح فى الانتخابات تحيا مصر و جيشها العظيم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p5_su1">
فعلا والله كلامكك عين العقل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p5_su2">
كفايه وقف جمبنا ايام الثوره بدل ما كان يتقلب علينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p5_su3">
زعلت قووووى من هتافات الناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p5_su4">
وبعدين قربنا اهو وكل حاجه هتبقى فى ايد المدنيين ليه بقى نقل ادبنا على اللى احترمونا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6_su1">
بصى انا مش مع وجود المجلس العسكرى فى السلطه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6_su2">
لكن بجد شكراا ليه على وقوفه مع الشع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6_su3">
لكن بردو مصر مينفع تضرب زى سوريا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6_su4">
لان الجيش مش طائفى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6_su5">
وكمان احنا كتار ولينا عدو يعنى لو ضربنا فى بعض هنضرب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6_su6">
المشير رجل من رجال مبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p6_su7">
وللاسف كتير بيقول انه بيأمن خروجه وخروج مبارك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p8_su1">
ده الواجب عليه انو يعمل كده طبعا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p8_su2">
ومتحسسنيش انو جميل هانشيلو فوق راسنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p8_su3">
وكلنا عارفين اللي بيحصل في سوريا ليه اعتبارات طائفية. ومش معني كده اني ضدد الجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p8_su4">
لا, انا ضدد افعال للمجلس العسكري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p8_su5">
و في نفس الوقت نفسي احوال البلد تتصلح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p8_su6">
وهي ابتدت تنصلح بالبرلمان.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su1">
انا معاكى لان اللى بيشوف حوارات الناس على التليفزيون يعرف ان المشير ما كانش عاجبه حسنى مبارك ولا جمال وشلته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su2">
وكان محروق على مصر زيه زينا بالظبط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su3">
وفى الاول والاخر ربنا مطلع على الخبايا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su4">
وهو فى الاخر هيجازى كل واحد على عمله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su5">
ربنا يرزقنا الاخلاص جميعا لوجه الله تعالى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su6">
لا لسلطة ولا لجاه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su7">
وبجد انا زيك كل ما اشوف جيش سوريا احمد ربنا على جيشنا اللى بجد الله يعينه على المسئولية الواقعة على عاتقه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su8">
وانا شايفة ان المشكلة عندنا الناس مش عايزة تحط ايديها فى ايد بعض فيما ينفع البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su9">
بس عمالين ينادوا بشعارات مش هتبنى لا دى ممكن تضيعنا كلنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su10">
صحيح انى محبطة لانى كنت فااكرة ان البلد حالها هيتغير بشكل ملحوظ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su11">
بس برضه انا بعتب على الشعب نفسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su12">
نفسى نبنى ونساعد بعض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p9_su13">
ونرحم بعض علشان ربنا يرحمنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su1">
نفس البق بتاع أيام الثورة اللى فاتت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su2">
مش كفاية أن حسنى أتنحى عشان مانبقاش زى ليبيا!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su3">
بلاش نبقى عباد لجلادينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su4">
وبلاش تمجيد الشخص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su5">
مافيش حد معصوم خطأ يبقى يتجمل نتيجة خطأة ويتحاسب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su6">
وأية كتر خيرة أنة مش عمل فينا زى سوريا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su7">
على أسا أن الطبيعى أن الجيش يموت شعبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su8">
طب أدى المجلس موت الشعب وعندك أطتر من 40 شهيد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su9">
بإيد المجلس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p11_su10">
الرحمة يارب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p12_su1">
كتر خيرة فى ايه اذا كان المشير نفس رح شهد وقال ان مفيش اوامر بضرب نار يبقى الناس اللى ماتت دى ماتت منين - تانى حاجة المجلس العسكرى فى رسالة رقم 28 اعلان ان انتخابات الرئاسة قبل 2012 فين بقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p12_su2">
وكمان بعد التنحى قالوا انهم فترة انتقالية 6 شهور ولا هما معندهمش نتيجة يعرفوا فيها التاريخ
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su1">
أنا معاكى فى كلامك وضد إهانه المجلس والجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su2">
وفعلا لو كان موقف قيادة الجيش مختلف كان هيبقى عندنا ضعف الشهداء الى راحوا فى الجنه ان شا الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su3">
ورغم كل السلبيات الى حصلت الى انى متأكده ان فى حاجات كتييييييير اوى غير قابله للإعلان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su4">
ومتأكده كمان ان مبارك مأمن نفسه كوييييييييس جدا مع كل الدول والزعماء ودة الى مزود ضغوط المجلس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su5">
ومؤيده جدا ان طبعا المجلس يرحل لكن بالتدرج الطبيعى من غير اى قفز زى ما عايزين يعملوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su6">
يعنى بعد ما بقى معظم البرلمان إخوان ومفيهوش الا 2 فقط من الثوار فطبعا اصبح مطعون فيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su7">
وعلشان كل القوى والناس تتفق على مجلس مدنى هتمر فتره اطول بكتير من 6 شهور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su8">
وطول الفتره الانتقاليه دى كانت طلبات كل الناس قبل انتخابات البرلمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su9">
أسامة الغزالي حرب | أطالب بأن تمتد الفترة الانتقالية لثلاث سنوات في ظل وجود المجلس الأعلي للقوات المسلحة علي رأس البلاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su10">
سعد الدين إبراهيم | أيها العسكريون.. أجلوا الانتخابات إلي أن يستعد الجميع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su11">
محمد البرادعي| إن تحديد الفترة الانتقالية قبل إجراء انتخابات بستة أشهر غير كافية ولابد من إعطاء الشعب الفرصة لتكوين أحزاب تمثله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su12">
سعد الدين إبراهيم | الإخوان هم المستفيد الأول من انتخابات مبكرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p23_su13">
... رؤساء 25 حزبا | نطالب المجلس العسكري بمد الفترة الانتقالية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p28">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p28_su1">
انا معاكى وشايفة ان الجيش سبب كبير فى نجاح الثورة بعد ربنا وده مش معنه ان الملجس العسكرى مغلطش
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p34">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p34_su1">
هههههههههههههههههه فكرتينى بالناس اللى كانت بتقول نفس الكلام على مبارك وكانوا بيقولوا اننا جاحدين بردة وانة اكيد فى ال30 سنة حكم عمل حاجات كويسة هههههههههههه بس للاسف رأس المشير دى اقل حاجة لان ايدة لوثت بالدماء اعملى سيرش كدة عن عدد القتلى والمصابين فى اعينهم وعدد اللى اتحاكموا قدام محاكم عسكرية فى عهد المشير او ( المرحلة الانتقامية ) قصدى الانتقالية قد اية !!!!!!!!!!!!!!!!!! لية عايزين اللى يقتل ما يتحاسبش مشير بقى غفير مش قضيتنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p35">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p35_su1">
ياا بناااااااااات انا اتفهمت غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p35_su2">
يا نهاااااااار ابيض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p35_su3">
انا اقتبست ردودكم ارد بيها على اخت بتقول ان ان الى بيهتفو ضد المجلس بيرددو كلام وخلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p35_su4">
انا حاطه مشاركتها فى الاخر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p35_su5">
يا جمااعه اقرو ردى وافهمونى ربنا يخليكووووو
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p47">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p47_su1">
شكرا للى ايدونى واللى انتقدونى بان اللى بقولة اتقال على مبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p47_su2">
اقولهم لا وجة للمقارنة انا انا كنت فى الميدان ( القائد ابراهيم بالاسكندرية) وبهتف مع الثوار وفرحت لما تنحى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p47_su3">
ومش علشان المجلس اخطا ننسى جميلة انا لا اشك ان المجلس بيحبوا بلدهم لكن عليهم ضغوووط من الكل بما فبهم انتم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p47_su4">
والايام هتبين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su1">
دعوة الاخوان هههههههههههههههههههههه اعصابك انت ياحبيبة قلبي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su2">
وعلى فكرة انا منقشتكيش ولا بحب اوجهلك كلام اصلا عشان انت معروفة للمنتدى كله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su3">
عايشة بأسلوب خلقنا لنعترض على الاسلاميين لذلك انا ولا بحب اكلمك ولا اوجهلك كلام وياريت تبقى دي مشاعرك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su4">
من ناحيتي برده واما بقة ادخل منتديات مدخلش ملكيش دعوة ولا ده يخصك في حاجة وبرده بأؤكدلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su5">
الاخوان خونة وعملاء وبرده ملكيش دعوة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su6">
ياريت تكوني كاتبه كلام عارفه معناه انما باين عليكي حافظه مش فاهمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su7">
يا تري ايه تعريف كلمه اسلاميين تحبي استني عليكي لما تسالي حد كبير وبعدين تردي انا معنديش مانع واهو ابئا كسب فيكي ثواب انك عرفتي معني كلمه بتئوليها وانتي حافظاها وخلاص ؟ اجري بئا اسالي حد كبير الاول قبل ما تردي غلط ومشكلتك تكبر ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su8">
انا مشاعري معروفه مع مصر وضد اي حد يزايد ويتاجر باسم الله وباسم مصر وبعدين علي جنب يظبط مصالحه مع امريكا ويبئا شكله وحش اوي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572370_p83_su9">
والحمد لله انك اعترفتي ان الاخوان عملا وخونه وشهادتك دي شجاعه منك بصراحه بس المشكله اننا ليا دعوه ونص لانهم نواب الشعب ؟
</su>
</post>
</multipost>
