<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-34382" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> تقرير من تل أبيب: 30 ألف شاب مصري يعيشون في إسرائيل</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su1"> 30 ألف شاب مصري يعيشون في إسرائيل ..هذا الرقم ليس هدفه الفرقعة الإعلامية بل هو رقم حقيقي كشفته الأرقام الواردة من تل أبيب والدراسات الصادرة من المراكز البحثية ومصلحة الهجرة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su2"> الرقم المخيف يدق ناقوس خطر ويكشف عن شباب يائس فقد بوصلة الانتماء للوطن وارتمى في أحضان عدوه وظنوا أن الجنة مقرها إسرائيل.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su3"> كشفت دائرة الإحصاء المركزية في إسرائيل في تقريرها السنوي أن عدد العمال المصريين يمثل 13 في المائة من نسبة العمالة المدنية بالجيش الإسرائيلي، يليهم الأردنيون.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su4"> كما أن العمال الأجانب بـ"إسرائيل" تم استقدامهم من 100 دولة، وفي مقدمتها تايلاند التي يمثِل عدد عمالها 28 في المائة من إجمالي العمال، تليها الفلبين 20 في المائة والصين 10 في المائة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su5"> وأشار إلى أن 300 عامل فقط تم استقدامهم من دول غربية في حدود 1 في المائة، وهم من الولايات المتحدة وبريطانيا وألمانيا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su6"> وهناك 23 في المائة من العمال الأجانب غير القانونيين في "إسرائيل" تم استقدامهم من روسيا وأوكرانيا و13 في المائة من الأردن، والباقي من المكسيك والبرازيل وكولومبيا ومصر وتركيا والتشيك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su7"> كما أشار التقرير إلى أن هناك أكثر من عشرة آلاف مصري يعيشون داخل "إسرائيل" تزوجوا من "إسرائيليات" وأنجبوا أطفالاً،  وأنهم يتوزعون في مدينتي بئر سبع وحيفا، ونسبة قليلة تقيم في تل أبيب  </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p1_su8"> وكان تقرير آخر صادر من المخابرات العسكرية الإسرائيلية قد أوضح أن عدد المسلمين العاملين بالجيش "الإسرائيلي" زاد بنسبة 20 في المائة عن العام الماضي، وهؤلاء يحملون جنسيات لدول عربية ويعملون سائقين وناقلي بضائع حسبما قيل.</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p3_su1"> ربنا يسترها والله</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p4_su1"> كل إللي هقوله ( حسبي الله ونعم الوكيل في إللي كان السبب )</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p5_su1"> لما اسرائيل تعلن ده تبقي لابتداري ولابتخبي ولا بتتكسف ولا بتخادع شعبها ولا بتكدب ولا اي شيء من اللي احنا بنعمله بس برضه وحشين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p5_su2"> في حاجة غلط</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p5_su3"> لما احنا كويسين وبنعمل كل اللاأت ده وهم وحشين ومابيعملوهاش تبقي في حاجة غلط</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p7_su1"> ما هما ولاد عمنا برضو يا جماعة لازم نخدمهم ونصبهم ونسعدهم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p7_su2"> يعني الحكومة تسعدهم بكل ما تملك غاز وتطبيع وحصار علي غزة وبيع مصانع ليهود ( قصدي ولاد عمنا ) واحنا نقف نتفرج</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p7_su3">  لازم نساعد الحكومة شوية مش كدا ولا ايه ...!!!</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p8_su1"> حسبى الله ونعم الوكيل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p8_su2"> انا رأى شباب زى دول كانوا لقوا شغل فى بلدهم وقالوا لآ قبل ما نلومهم على حاجة زى ديه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34382_p8_su3">  لآزم ندور على الاسباب اللى خلتهم يعملوا كده</su>
</post>
</multipost>
