<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-360519" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su1">
لا شك ان اسم مبارك الان فى اى موضوع يعقبة كارثة حدثت فى عصرة ادت الى تاخر مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su2">
وموضوع اليوم خطير جدا وهى دراسة حديثة أعدها مركز الدراسات الاقتصادية المصري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su3">
ان نظام مبارك نجح بكل المقاييس فى نهب اموال الدولة حتى اموال المعونة من عام 1982 حتى 2010 نحو 185 مليار دولار.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su4">
والسوال اين ذهبت تلك الاموال ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su5">
الاجابة كانت عند الدكتور صلاح جوده -مدير مركز الدراسات الاقتصادية المصري ان صور اهدار الاموال تضمنت تعيين مستشارين مصريين واجانب باجور عالية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su6">
والمفاجاة ان المستشارين المصريين لا يقومون بعمل الا سحب الاموال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su7">
وهذا ما دفع بعض الدول سحب معونتها بسبب الاهمال فى تنفيذ المشروعات التى خصصت الاموال من اجلها.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su8">
ولم ينتهى صور الانفاق عند هذا الحد بل اتسعت الى الإنفاق على تجهيزات مكاتب الوزراء واستيراد معدات تبين فيما بعد عدم الحاجة إليها.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su9">
وأكد أن وزارة التعاون الدولي هي المسؤولة عن دخول هذه المعونات إلى مصر، بالإضافة إلى مسؤوليتها عن كيفية إدارتها،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su10">
حيث كانت الدكتورة فايزة أبو النجا على رأس وزارة التعاون الدولي منذ أواخر عام 1999 حتى الآن.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p1_su11">
الحقيقة موضوع يثير الاهتمام والغضب من جانب كل مصرى يحب بلدة ويجب التحقيق فورا فى تلك الكارثة.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p3_su1">
كانوا بيجهزوا بالفلوس صالات جيمانزيم للوزرا وترابيزات بنج عشان صحتهم تبقى كويسة ويقدروا يواصلوا فى نهب البلد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p4_su1">
والله حكومه مش كان ليه اى هوايه غير انها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p4_su2">
تسرق مصر ثم تبيعها بردو علشان يسرقو الفلوس بتاعه البيع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p4_su3">
كان جدول اعمال كل رئيس ووزير لا يحتوى الا على جمله واحده نسرق مصر ونبيع مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p4_su4">
حسبى الله ونعم الوكيل فيهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p8">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p8_su1">
ياناس حرام عليكوا الظلم ده ؟؟ الناس دى كانت بتشترى اراضى الدوله و الفيلات باكوا مارينا فى الساحل و المصايف فى بالمادى مايوركا فى اسبانيا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p8_su2">
حرام عليكوا نظلمهم كده ؟؟؟؟؟؟؟ اه نسيت و كانوا بيشتروا السيارات الهامر لزوم الننوسين علشان يروحوا بيها حفلة تمورة الشقى فى مارينا __ بلاش الظلم ؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p8_su3">
و كانوا بيسكتوا الحاقدين و يزورلهم الانتخابات علشان يضمنوا سكوتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p8_su4">
و كانوا بيبيعوا قرارات العلاج على نفقة الدولة باشى و شويات يا ناس بلاش الظلم ده ؟؟؟؟؟؟ هه كفايه كده و الا نقول كمان ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-360519_p8_su5">
و خير الختام ذكر النبى عليه الصلاة و السلام ******
</su>
</post>
</multipost>
