<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su1">
 تعرض محمد جمال، عضو ائتلاف لجان الدفاع عن الثورة في حوالى الرابعة فجرًا لحادث اغتيال علي أيدي مجهولين فى ظروف غامضة، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su2">
 حيث تم ذبحه بسلاح حاد خلف دار القضاءالعالى أثناء تواجده أمام مكتب النائب العام مع مجموعة من زملائه المعتصمين، الذين يطالبون بتطهير القضاء.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su3">
 وقال المستشار أحمد الجرحي، رئيس ائتلاف القضاء الحر ورئيس محكمة الجيزة سابقًا والمعتصم حاليا أمام مكتب النائب العام مع مجموعة من زملائه الذين يطالبون بتطهير القضاء، أن محمد جمال الناشط السياسي كان متواجدًا فجر أمس بصحبتهم لمناقشة تنظيم المسيرات التي ستتوجه غدا الاثنين للتضامن مع مطالب القضاة المعتصمون، بالإضافة إلي مشاركة القضاة في تظاهرات يوم 25 يناير وتحديد أماكن التجمع والانطلاق وصولاً إلي ميدان التحرير.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su4">
 وأكد الجرحي أن هذا الحادث لن يخيفهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su5">
  بل سيزيدهم أصرارًا وقوة علي التصدي للفساد والمفسدين وسنكمل المسيرة التي انطلقت في 25 يناير الماضي.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su6">
 ومن جانب أخر دعي أصدقاء محمد جمال علي الموقع الاجتماعي الفيسبوك جميع القوي السياسية والنشطاء إلي تقديم واجب العزاء لأسرة جمال بالشرابية اليوم الأحد في محاولة لتخفيف الأحزن عنهم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su7">
 وقال أصدقاؤه أنه كان يعلم مسبقًا أنه سينال الشهادة فداءً لتحرير تراب الوطن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su8">
  وكان دائماً يقول لأصدقائه "متعيطوش على مينا ده أنا الشهيد اللى جاى".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su9">
 وفي ذات السياق توفي الناشط السياسي كريم أبو زيد، عضو ائتلاف الثورة بالغربية، بعد تعرضة لحادث مروري غامض أثناء توجه لمحافظة المنيا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su10">
 المصدر الخبر منشور في المصري اليوم أيضاً..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su11">
  لا حول و لا قوه إلا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su12">
 والسوال من اللذى يسعى الى تحويل يوم 25 يناير الى مجزره بين الثوار والجيش؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p1_su13">
 وإعلموا أن مهمتكمْ ليست مقاعد تحصدونها.. بلْ أمّةً تُحيونها !
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p5_su1">
 لا حول ولا قوة الا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p5_su2">
 اللهم ارحمه رحمه واسعه واغفر له
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p5_su3">
 طول ما الظالمين القتلي في بورتو طرة ومستشفيات 7 نجوووووم ويحسب لهم الف حساب من اللي حامينهم طول ما ايديهم ستلوث بدماء الاحرار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p5_su4">
 ام تحسبونهم سيتركونكم تحبسونهم وتعيشوا انتم في مصر جديدة قويه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p5_su5">
 بل سيهدون كل شئ حتي يخرجوا مرة ثانيه ليتمتعوا بأموالهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p5_su6">
 صدق الرسول الكريم ان ترك السارقين من الاغنياء هلكنا نحن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p6_su1">
 وهما دول هماهم اللى قتلوا الشيخ عماد عفت وغيره اكيد..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p6_su2">
 بس بكرة تلاقيها متلزقة فى المجلس والجيش ويطلعوا قتالين قتلاء سفاحين سفحاء..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p6_su3">
 سمعتى هتافات الالتراس البذيئة من كام يوم ضد الداخليه فى الاستاد؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p6_su4">
 ليه الاستفزاز ده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12_su1">
 إنّا لله وإنّا إليه راجعون....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12_su2">
 لا أحد يعلم الحقيقة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12_su3">
 ولا أحد يستطيع ان يُجزم بهوية من فعل هذا الفعل الشنيع....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12_su4">
 فياريت ماحدش يتهم جهات بعينها... 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12_su5">
 ولا ينفي الشبهة عن جهات بعينها....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12_su6">
 وربنا ينتقم من كل ظالم...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p12_su7">
 حسبُنا الله ونِعمّ الوكيل..
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su1">
 ازيك يا ام نورية يا حبيبتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su2">
  يا رب تكونى بصحة وخير.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su3">
 هما كمان بيقولوا ان قتلة رسالة موجها للثورة ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su4">
 من مين بقا ان شاء الله حسبنا الله ونعم الوكيل 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su5">
 هما هيبتدوا يختلفوا ويخلصوا على بعض وفرصة يرمى البلوة على ناس تانية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su6">
  ضرب عصفورييين بحجر واحد يعنى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su7">
 عموما الله يرحمة ويعدى الايام دى على خير 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su8">
 شيخ يضرب بالرصاص من واحد واقف جانبة وواحد يدبح ميعرفوش برضة يمسكوا الجانى !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su9">
 يمكن كان واحد يعرفة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su10">
 والله بقت حاجة تخوف والتفكير قلب على شيطانى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p13_su11">
 بجد يا ام نورية الواحد جالة اكتاب من اللى بيحصل ومش عارف الحقيقة فين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su1">
 اللي قتله هما اللي بلغونا بالخبر دا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su2">
 بقي هو ادبح عند دار القضاء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su3">
 ومشي وهو مدبوح وياسلام بعد ماشاور لهم علي مكان اغتياله وافته المنيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su4">
 طب بالعقل كدا اللي عايز يغتال هيغتال افراد مؤثره منهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su5">
 افراد عارفين ان بالقضاء عليهم الامور هتهدي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su6">
 والله العظيم دا رسم وتخطيط ميطلعش من تحت ايد الابالسه دول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su7">
 عايزنها تقوم نار ماتنطفي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040822_p21_su8">
 واخيرا الله يرحمه
</su>
</post>
</multipost>
