<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p7">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p7_su1">
احترمه جدا لوقوفه ضد النظام عندما تحالف مع الجماعة وتم تزوير الانتخابات ضده ولكن لن أرشحه ليس لانه مرشحا اسلاميا خالصا وانا اريد رجلا معتدل له فكر معين ورؤية عالمية زى دكتور البرادعى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p7_su2">
وهذا لا يعنى اننى لا احبذ تولى مرشح اسلامى مثلا كالدكتور ابو الفتوح فلو نجح سيكون شيئا سعيدا لى لانه محترم جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p7_su3">
واى حد هينجح غير عمرو موسى مش هزعل قوى يعنى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p8">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p8_su1">
معلش سؤال صغنون قوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p8_su2">
حلوة صغنون دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p8_su3">
هو ليه تم تثبيت الموضوع وليه منثبتش مثلا موضوع البسطاويسى اللى تحتيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p8_su4">
هو مجرد استفسار ول قياسا بدكتور البرادعى فده شئ وده شئ لان فيه موضوع 10 اسباب لرفضه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p8_su5">
فهل لو انا كتبت موضوع 10 اسباب لرفض الشيخ حازم الذى احترمه ولكن اكتب فيه حرفا سيئا سيتم تثبيته
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p25">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p25_su1">
يا جماعة انا تعبت والله العظيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p25_su2">
أنا من عشاق الشيخ حازم ويمكن هو سبب هدايتي بس بردو بعشق الدكتور العوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p25_su3">
وفعلا انا محتار ومش عارف هختار مين بس غالبا هيكون الدكتور العوا لأني لازم أرمي مشاعري ورا ضهري وأختار رئيسي على أساس السياسة وليس الدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p25_su4">
وإن كان كلاهما أصحاب دين لكني أعتقد والله أعلم أن الدكتور العوا له باع في السياسة عن الشيخ أبو اسماعيل والله أعلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p25_su5">
أفتونا أيها القوم هداكم الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p65">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p65_su1">
الشيخ على راسنا من فوووووووووووق لكني أرى إن الأفضل لرجل الدين أن يبقى في مكانه رجل دين خصوصا ان بعض الناس اصبحت تستغل ترشح الشيوخ للرئاسة ضدهم وانهم استغلوا الدين للوصول للحكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p65_su2">
وفقكم الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73_su1">
انا اول مرة ارد على حد ولكن رأيى احنا لازم نحكم على الشخص من خلال كلامه ورأيته لمصر وكمان هو مش راجل دين احنا ممكن نعتبره واحد مصرى عارف الدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73_su2">
انا والله خايفة يجى يوم ونقول دا الراجل ده بيصلى يبقى له فى الدين.سبحان الله.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73_su3">
وكمان دا كل برامجه كان بيكلم فيها عن السياسة ولكن بطريقة مذهلة بحيث انك وانت بتتفرج عليه متعرفيش هو بيتكلم عن سياسة ولا اقتصاد ولا فكر ودا كله بموضوعية اسلامية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73_su4">
وكمان هناك ايضا الشيوخ اللى دا شغلهم أصلا وبيجوا وبنشوفهم وكل كلامهم فى الدين ولم نسمع من احد منهم كلام فى السياسة ولا غيرها ولانيتهم للترشح للرئاسة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73_su5">
واللى عاوز يقول انهم استغلوا الدين والكلام الفاضى ده يقولوا اللى عاوزين يقولوه لان كلامهم مبيخلص ولا هيخلص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73_su6">
واحنا لحد امتا نقعد نتخاذل كده وميكونشى لينا رأى ولا مرشحين كل ده علشان هما بيكلموااا ده هو السبب من رأيك ؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p73_su7">
واعتذر عن الاطالة وشكرا ليك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p85">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p85_su1">
رائع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p85_su2">
كنت لسه هدخل و اكلمكم على فضيلة الشيخ حازم حالا بس لاقتكم قايمين بالواجب ما شاء الله عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3388166_p85_su3">
انا كل اللى شغلنى فى الموضوع انه هيحكم مصر بالدين و بسنه محمد و هوا ده اللى احنا عاوزينه
</su>
</post>
</multipost>
