<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33533" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1_su1"> كانت مباره وأصبحت ...</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1_su2"> تحياتي لكل اعضاء المنتدى في البدايه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1_su3"> كان مطش كورة مبارة زي اي مباره واتحول الى ضرب وشتم وبعدين اتحول لخصام وبعدين الى قناه الجزيرة ومنها الى افواه مواطني مصر والجزائر  ويزداد الموضوع تشويقا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1_su4"> والسؤال الاهم ممكن يتقلب الى موضوع سياسي بين الدولتين ؟؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1_su5"> ساعتها تبقا مصيبه لو مطش كورة ولا مبارة هتفرقنا وتعمل كده امال لو استعمار ولا حرب ولا لا لا ؟؟هنعمل ايه ؟؟؟؟؟؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1_su6"> وغير كده مش كل الجزائرين وحشين زي ما ظهر ومش كلهم حلوين في كل الناس كده وكده والمصرين يعني مش كلهم ملايكه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p1_su7"> ربنا يتسر على الامه الاسلاميه لو مبارااااااااااااااااه بتعمل كده</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p3_su1"> اتقلبت خلاص</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p3_su2"> تحياتى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p5_su1"> تخيل رايس دوله يبعت حساله الشعب او يمكن افضلية الشعب بطائرة عسكري اقصد طائرات ومعاهم سكاكين ومطاوي يهددوا الجمهور المصري بيها اقصد يشجعوا بيها </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p5_su2"> لا وكمان يحوقوا علمنا ويكسروا ويدمروا في ممتلكتنا وكمان بعد ما فازوا ويهينوا كل مصري امال لو كانوا خسروا اكيد كل ده ميستهلش ان القيادة السياسية تتدخل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p5_su3"> صح محنا بقينا ملطشه مين عليه الدور يمرمطنا محنا لازم نتساهل ونتسامح عشان احنا الكبار دي تنفع نكته على فكرة دي كانت حرب وهما الي خلوها حرب حاجه تحرق الدم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p5_su4"> تحياتي</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p7_su1"> بجد ياخساره ع العرب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p7_su2"> تحياتي لك</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su1"> يا جماعة الخير لازم نهدا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su2"> ولازم نفهم الفرق مابين انها كانت مباراة وانها بقت امن مواطنين وكرامة دولة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su3"> احنا سامحنا قبللا كده كتير وعملنا حساب للعروبة والاخوة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su4"> لكن لما تلاقي طرف موش عايز الاخوة ده يبقى حلاص كل واحد بيقول مصلحتي </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su5"> لحد امتى هنقول اخواتنا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su6"> هما ليه مافكروش كده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su7"> اشمعنى احنا؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su8"> سامحنا كتير وفكرنا كتير وفهمنا كتير </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su9"> حلينا ندوس على نفسنا شويه وعلى الناس اللي ماتستاهلش حبنا ولا مساعدتنا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su10"> محدش لبه على العروبه غيرنا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su11"> الناس لحد دلوقتي فاكره اننا كنا على الفلسطينيين وحكاية المعبر بتاع رفح لحد دلوقتي الناس موش فاهمة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su12"> احنا مع اعلامنا القوي ماقدرناش نوصل الحقيقة للناس </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p8_su13"> احنا عايزين ننظم عمليه وخطة عشان ناخد حقنا خطوة خطوة من الناس الهمج دول</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p9">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p9_su1"> ده علي اساس ايه اعتبره ماتش وعدي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p9_su2"> نعدي ان حكومتهم دبرت وخططت لاهانة الشعب المصري وارسالت حثالة شعبهم يضربو ستات واطفال وناس امنين وفي بلد تانيه يجرو في الشوارع من الخوف والرعب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p9_su3"> لالالا هي بقت حرب خلاص وملعون ابو الاخوة والعروبة اللي ممكن تضيع كرمتنا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p9_su4"> وانا واثقة ان لو الحكومة مجبتش حقنا شباب مصر ورجالتها قادرين يرجعو كرمتنا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p9_su5"> وشكرا علي الموضوع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33533_p9_su6"> بس الموضوع عدي كل ده وبقت مساله كرامة 80 مليون</su>
</post>
</multipost>
