<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p1_su1">
 حد سال نفسة ايه هو اللى حققتو الثورة او ايه الفرق بين الثورة وقبلها هتلاقى الاجابة ان مفيش فرق بين قبل الثورة وبعدها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p1_su2">
  عمالة مؤقتة بتبوس ايد الحكومة عشان تثبت ومحدش سائل فيها - اجور متدنية - اسعار مرتفعة لجميع السلع ولا يوجد رثقابة على السوق - اسعار ايجار الشقق مرتفعة كما هى على الرغم من حبس عز المتهم بارتفاع اسعار المبانى - مواصلات ذادت اسعارها - ازمة سولار - بلطجية عمالين ينهبو يمين وشمال ومحدش بيكلمهم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p1_su3">
 بعد هذا كلة لا نسطيع ان نطلق عليها لقب ثورة حقيقية بل ثورة خادعه وحسبى الله ونعم الوكيل فى كل ظالم 
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su1">
 أنا هقوللك بقى الأكتر من كدة خد عندك يا عم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su2">
 1- شالو أمن الدولة وحطو الأمن الوطنى بنفس العناصر ( يعنى شالوا زيد وحطو نطاط الحيط )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su3">
 2- 10 وزراء من النظام البائد فى الحكومة الرشيدة بتاعتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su4">
 3- رئيس جامعة الزقازيق حطوه محافظ للمنيا وكلنا نعرف منهو ماهر الدمياطى وأسأل أهل الزقازيق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su5">
 4- سمير رضوان رئيس اللجنة الإقتصادية فى مجلس الشعب المنحل بقى وزير للمالية لذلك لم أستغرب ما فعله هذه الأيام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su6">
 5- مدير أمن القليوبية المتهم بقتل المتظاهرين حطوه مدير أمن الجيزة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su7">
 6- منصور بيه العيسوى بقاله 15 سنة قاعد فى بيتهم وجابوه وزير للداخلية تصدق دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p2_su8">
 عايز تانى القائمة طويلة بس أيدى وجعتنى من الكتابة...................
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p4">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390678_p4_su1">
 المشكلة ان الثورة مالهاش اي مميزات فورية في مصر او اي ثوررة في العالم الا الحرية... ومع ذلك الازهرية الوحيدين في مصر اللي لسة ما فهموش انها الحاجة الوحيدة المتاحة ليهم.. ولغاية دلوقتي ما استخدموهاش
</su>
</post>
</multipost>
