<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su1">
في أقل من 48 ساعة.. اقرأ عناوين هذه الأخبار لتعرف حقا من هو (عميل الأمريكان)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su2">
-- المشير يلتقي رئيس هيئة الأركان الأمريكية للتباحث بشان قضية المنظمات.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su3">
-- حوار بين واشنطن والقاهرة لتسوية قضية المنظمات الأهلية في أسرع وقت.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su4">
-- كلينتون: نأمل أن نرى حلا قريبا للخلاف مع مصر حول المنظمات الأهلية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su5">
-- واشنطن تجدد مطالبتها برفع حظر السفر عن المتهمين فى "التمويل"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su6">
-- المستشار أشرف زهران: العسكري يتدخل في القضاء ليتم صفقة بينه وبين أمريكا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su7">
-- تنحى قاضى (التمويل الأجنبى) !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su8">
-- رفع أسماء 16 أمريكياً فى قضية "التمويل" من كشوف الممنوعين من السفر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su9">
-- طائرة عسكرية أمريكية تصل مطار القاهرة لنقل متهمى قضية التمويل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su10">
والآن سيدي القارىء... هل استنتجت من هو حقا عميل الأمريكان ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su11">
الكلام دة بنقوله من شهور طويلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su12">
من ايام ما كانت الناس بتتقتل فى محمد محمود ومجلس الوزرا وتتسحل وتتضرب وتتهان وتيجى الناس هنا تقول الجيش خط احمر والجيش عنده حق مهما عمل !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su13">
دلوقتى الناس لفت وقالت ليه المجلس العسكرى يهرب الامريكان المتهمين !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p1_su14">
يا سبحان الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p9_su1">
انا اصلا ماكنتش مصدقة القضية دى انتوا ايه رأيكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p9_su2">
ماهو فيلم يا حبيبتى ولاهو الناس بيه عشان يقولوا مؤامرة على مصر والعملا عايزين يضروها واحذروا العملاء والافلام دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p9_su3">
انما بعد دة كله وطبخوا القضية كمان بيسلموهم بصفقة مشبوهة ولا كاننا هنود ومش فاهمين حاجة !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p9_su4">
ايه دة الجبروت دة بجد مش ممكن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p11_su1">
تفتكرى انهم عموا الفيلم ده كله علشان يحموا نفسهم وقت الدعوة للثورة التانية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p12_su1">
المصدر كل الجرايد الرسمية المصرية اخر يومين تلاتة.. اهرام اخبار المصرى اليوم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p12_su2">
مش معقولة تكونى مقريتيش العناوين دى فى كل الجرايد اليومين اللى فاتوا او حتى شوفتيها فى نشرات الاخبار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035507_p12_su3">
هههههههههههههههههه ولابشوف جرايد ولا بفتح تلفزيون انتم مش مخلينى نفسى فى حاجه ما شاء الله عليكم
</su>
</post>
</multipost>
