<multipost id="bolt-arz-NG-169-181081-68287" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p2_su1"> فعلا يا محمد هي كارثة ، الدولة العظمى بدأت تلقي ضربات الهية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p2_su2"> وكله بيهد اقتصادها وتبدأ ان شاء الله تتفكك شوية شوية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p2_su3"> وطبعا بدأت المساعدات العربية للانقاذ.. الشاطر اللي يدفع اكتر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p2_su4"> اللهم لا شماتة ،، لكن اللي بيحصل في بلادنا من كوارث انسانية سببها الرئيسي هو امريكا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p2_su5"> بعدين طبعا طلعت انتقادات كتير جدا موجهة لسياسة بوش ، لأنه اخفى حقائق منها سخونة المناخ ، واللي اكد العلماء انه حيسبب كوارث طبيعية كتير ، لكن هو لم يفعل شيء تجاه هذا الامر ، عشان مصالح شركات النفط والغاز والمفاعل النووية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p2_su6"> والمشكلة انه الزحف المناخي هذا سيأتي الينا ولكافة دول العالم لاحقا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p3_su1"> بالفعل كارثة كاترينا هزت أمريكا بشكل لا مثيل له ... و اصبحت امريكا القوه العظمى لا حول لها و لا قوه أمام قوه الله سبحانه و تعالى...</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p3_su2"> و لكن الشئ اللى يحزن هو قيام بعض الدول العربية بأرسال مساعدات الى امريكا تفوق الوصف !! </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p3_su3"> يعنى انا قرأت فى احد الجرائد ان هناك دولة خليجية ارسلت لمريكا 500 مليون دولار كمساعدة و دوله خليجية اخرى ارسلت 300 مليون دولار !! </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p3_su4"> فى حين انه هناك دول مسلمة اسمها النيجر تعانى من جفاف و الموت يحصد سكانها كل يوم و لم تتقدم دولة عربية للمساعدة الا بمبالغ ضئيلة جدا جدا جدا لا تذكر .. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p3_su5"> لا حول و لا قوه الا بالله...</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p5_su1"> الصراحة من كتر الدعاء عليهم اللهم لا شماتة يمكن ربنا عمل فيهم كده علشان يدقوا اللى بيعملوه فى اخوانا فى العراق</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6_su1"> لا اله الا الله وحده قادر على كل شيء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6_su2"> فعلا يمهل ولا يهمل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6_su3"> احنا طبعا مش بنشمت فيهم بس ربنا قادر على كل شيء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6_su4"> ولسه ياجماعه لسه اللي جاي اكثر بكتيييير</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6_su5"> ربنا يسترها علينا ويبعد عننا غضبه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6_su6"> شكرا ليك ياابيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p6_su7"> من اختك في الله شوشو</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p9">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p9_su1"> صح ياابيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p9_su2"> وعلشان كده قلت ربنا يستر علينا من غضبه لان ربنا بيغفر لنا كتير واحنا بنزيد فيها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p9_su3"> اللهم المستعان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68287_p9_su4"> شكرا ليك ياابيه على الموضوع الجميل</su>
</post>
</multipost>
