<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su1">
هو دا الطفل صاحب الجثه التي لم يتم التعرف عليها والذي قتل في احداث محمد محمود واللي كان فيها ان قوات الجيش والشرطه استخدمت العنف المفرط لحد الموت تجاه المتظاهرين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su2">
واعتقد ماحدش ينسي منظر قوات الصاعقه وهي بترمي الجثث في الزباله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su3">
الطفل ده له قصة اسمحولى احكيها فى عجالة :
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su4">
الطفل ده اخوه مات فى موقعة الجمل وفضل قاعد فى التحرير قريب من موقع موت اخية امام السور الجانبى للمتحف فى مدخل بيت باب حديد مقفول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su5">
وكان يرفض من اى حد حسنة الا من كان يعرفهم فى الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su6">
ولا يبكى الا امام من ساعدوه يوم وفات اخية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su7">
وكان ردة ل ن اترك الميدان لحد ما اجيب حق اخوية او اروحله..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su8">
عارفين مين ده ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su9">
ده الجثة التى لم يتم التعرف عليها لطفل فى احداث محمد محمود !!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su10">
ادعو ان يلقى اخوه على خير فرحين بما اتاهم الله ونحتسبهم عند الله شهداء...وان يلحقنا بهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su11">
وحسبنا الله ونعم الوكيل فيمن قتل اخيه وقتله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su12">
حسبنا الله ونعم الوكيل في كل مسئول سواء مدني ولا عسكري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p1_su13">
ويسقط يسقط ويحاكم العسكر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p10_su1">
انا مش فاهمه يعنى ده اللى عايش واخوه مات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p10_su2">
مش عارفه مش قادرة اغلط لاجيش ولاشرطه فى الحاله دى لان مفيش طفل يتساب فى الشارع كده لو اهله عايزينه او خايفين عليه لكن اهاليهم رمياهم فى الشوارع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p21_su1">
مش دة الطفل اسلام اللي انضرب رصاصة في الرئة وحاولوا يسعفوه بس مات وقبل ما يموت قال اسمه وقال الشهادة وقال انه من غمرة بس محدش عارف هو مين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p21_su2">
اللهم لا حول ولا قوة الا بالله يارب انتقم من القتلة والظلمة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p24">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p24_su1">
طبعاااااااااااااا انا عارفه حكايته لانها جت ف التليفزيون اكتر من مرة ومعقوله مات ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p24_su2">
دول كانوا لسه بيحكوا عنه من اسبوع بالظبط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p24_su3">
لاحول ولا قوة الا بالله الله يرحمه ويسكنه فسيح جناته هو واخوه وكل الشهداء وكل الاموات ياااااااااااااارب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su1">
هو المنتدي فيه ناس بتقييم تقييم سيء ليه؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su2">
ايه هو انتوا اللي قتلتو الطفل دا؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su3">
نفسي افهم مالهااش معني للي بيقيم سيء غير انه ضد اللي مات علشان يطالب بحقه  وكان عاوزة يفضل ذليل تحت رجل كل غني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su4">
ومش بعيد تكونوا انتوا الاغنيه وليكم اقارب قتله للزي الطفل دا لوا ايه فهموني هتجننونا ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su5">
هو دا نصرتكم للحق؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su6">
هو دا اللي عملتوه تجاه الدم؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su7">
بكره كله هيقف اما الله واول من سيحاسب في الدم وكل اللي شاف الدم في الدنيا وماسعاش للحق هيسال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su8">
ابشروا ياللي عملتوا تقييم سيء الشهيد هيقولكم عملتوا تقييم سيء ليه؟؟ هو اان غلطت اني دافعت عن حقي وحقكم؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035849_p26_su9">
والله اعلم
</su>
</post>
</multipost>
