<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-573874" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p12_su1">
لا حول ولا قوة الا بالله نفسى الحاجات دى تتمنع بقى حرررررررررررررام والله المناظر بتاعت اعلانات الافلام اللى بتدخل علينا ف البيوت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p12_su2">
وامال الافلام عاملة ازى ازى كان الواحد بيتحرج من الاعلان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p12_su3">
بس نفسى اوووووووووووووووووووى اى قانون اى حاجة تمنع مناظرهم دى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su1">
ده على أساس إن الإخوان كل يوم واقفين على باب بيته بيتمنوا إنه يوقع معاهم عقد يعنى ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su2">
ده إيه الغرور الفاضى ده..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su3">
عموماً أنا مشكلتى دلوقتى مش مع أمثاله من الفاسدين فى المجتمع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su4">
مشكلتى مع الجيل اللى للأسف مش اتربى تربية دينية تخليه يقلع عن مشاهدة الإسفاف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su5">
وبإذن الله إن غداً لناظره قريب ويوم ما يفوق الشباب ويتكوّن جيل يتحمل المسئولية ويكون جيل مجاهد ساعتها هما اللى مش هيلاقوا لهم سوق..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su6">
خليه يصور أفلامه ويروح يتفرج عليها لوحده مع صورة هتلر علشان يغيظه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su7">
فاكر نفسه بيتحدانا وهو بيتحدى ربنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su8">
سبحان الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p14_su9">
ربنا يرحمنا من أمثاله ويهدى شباب المسلمين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p31">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p31_su1">
الغريبة ان مخرج كويس ولو بصيتوا على افلامة هتلاقوا معظمها حلوة وكانت تنتقد حال البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p31_su2">
يعنى هوه كويس مش محتاج المناظر ال........ بيحطها فى افلامة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p31_su3">
ووقت الثورة غيرت رأى فيه واحترمته بس لو يبطل المشاهد ال........ دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p31_su4">
ربنا يهديه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p40">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p40_su1">
كرهت اتفرج ع الافلام كلها بسبب مشاهده المنيله بنيله اللى مش هتزود ولا تنقص ف قضية الفيلم...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p40_su2">
والله العظيم بقيت لما اشوف فيلم منن اخراجه بقلب على طول من غير ما اعرف حتى الفيلم بيتكلم عن ايه لأن نفسيتى بتتعب من القرف اللى بشوفه و بتكسف جداااااااااااااااااااااااا انى اشوف القرف ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p40_su3">
وبقيت كل اللى ممكن اتفرج عليه من الافلام الافلام الكوميدى بس بالرغم انها كمان بقى يتقال فيها الفاظ تقرف...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p40_su4">
وبعدين هو فاكر ان الناس اللىى بتدخل تتفرج ع افلامه دى كلها داخله عشان سواد عيونه ولا عشان تشوف قضية الفيلم؟؟؟؟؟ده معظظمهم داخلين يشوفوا المشاهد المقرفه عشان هما كمان مقرفين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p53">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p53_su1">
هو حر يقدم مشاهد ساخنة واحنا احرار مانتفرجش عليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p53_su2">
الفن سلعة ولما خالد يوسف افلامه تبطل تجيبفلوس ماحدش هينتج له وكده هنباة بنحاربه بطريق غير مباشر احسن من اننا نفضل نشتم ونذم فيه وندعى عليه ع الفاضية والمليان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p56">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p56_su1">
خالد يوسف مايقدرش ومايعرفش يعمل اى عمل فنى من غير مشاهد اباحيه لانها بتبيع معاه اكتر ولانه معندهوش غير طريق واحد بيمشى فيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p56_su2">
معندوش ابداع عنده اسفاف ومشاهد اباحيه وكلام بذىء غير كده معندوش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573874_p56_su3">
اتحدى اى حد يقولى ع فيلم له مفيهوش مشهد خارج وكلام ذباله ده مش فن دى سفاله واسفاف وافتقار للابداع
</su>
</post>
</multipost>
