<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-34271" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su1"> ((( السياسة ادب مش هز اكتاف )))</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su2"> السياسة ادب وعلم وليست هز اكتاف .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su3"> اقول هذة العبارة عندما ارى حال الاحزاب الموجودة على الساحة السياسية فى مصر </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su4"> تلك الاحزاب التى ارى انها مجرد صور هزلية فى مسلسل كرتونى يعرض على قنوات الاطفال .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su5"> وبنظرة سريعة نجد ان فى مصر يوجد 19 حزب متواجدون فعلا على الساحة الحزبية فى مصر بما فيهم الحزب الوطنى الحاكم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su6"> بخلاف 5 احزاب اخرى مجمد نشاطها لاسباب وخلافات داخلية داخل تلك الاحزاب </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su7"> فضلا عن الاحزاب الموقوفة مثل الاحزاب الدينية .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su8"> ولكن كعادتنا دائما نفرح بالكم ولا نهتم ابدا بالكيف ! </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su9"> فبرغم كل تلك الاعداد الكبيرة من الاحزاب المقيدة فعليا والمحسوبة على الشعب المصرى الا اننا نجد ان الحياة الحزبية والعمل الحزبى ليس لة اى وجود على الساحة السياسية فى مصر . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su10"> وتظل تلك الاحزاب مجرد بهلوانات يتقافزون ليلهون الشعب عن الحقيقة المرة وهى انة لا يوجد سوى حزب واحد يحكم ويتحكم فى تلك الدولة اما البقية الباقية من الاحزاب ما هى الا مجرد ديكورات مثلها مثل الازرار التى توضع على اكمام جواكت البدل ليس لها اى وظيفة سوى اكمال الشكل التقليدى للبدلة ولكن ان ازلتها فلن يؤثر ذلك على وظيفة البدلة .. , </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su11"> فكذلك هى الاحزاب وضعت لتكمل الشكل الديموقراطى المزعوم والمكذوب للدولة حتى يقول العالم ان مصر دولة ديموقراطية ودولة احزاب والحرية السياسية فيها متاحة للجميع . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su12"> ولا ادرى على من تضحك الحكومة , </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su13"> هل تضحك على العالم الخارجى الذى يعلم جيدا اسرار اللعبة السياسية ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su14"> ام تضحك على هذا الشعب الذى لم يشعر يوما بوجود تلك الاحزاب ؟ ولم يرى يوما ولم يعرف يوما وظيفة لتلك الاحزاب ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su15"> والخطأ لا يقع على الحكومة وحدها والتى جعلت من الاحزاب مجرد اراجوزات لتحقيق هدفها وهو التلميع السياسى الكاذب ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su16"> ولكن الخطأ الاكبر يقع على عاتق تلك الاحزاب نفسها والتى رضيت ان تلعب هذا الدور بإرادتها الكاملة سعيا وراء تحقيق مصالح شخصية ومنافع ذاتية </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su17"> وتناست تماما دورها الاساسى فى اثراء الحياة السياسية والتطوير السياسى للدولة . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su18"> واكتف بلعب دور المعارض الهزلى المضحك وكأنى اشاهد فيلما هزليا هابطا لسياسى ساذج يقول ( انا اعترض .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su19">  فيقولون له تعترض على ماذا ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su20"> فيقول لا اعرف ولكنهم قالوا لى انى معارض ولذلك انا اعترض وخلاص )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su21"> ولكن هل وظيفة الحزب هى الاعتراض فحسب ؟ والصراخ بتلك المعارضة لنيل الاستحسان والتصفيق ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su22"> هل هذة هى كل وظيفة الاحزاب ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su23"> فنحن لم نر يوما حزبا تفاعل مع الشعب او ساهم فى الحياة الاجتماعية لة او كان لة دورا فى التوعية السياسية والاجتماعية لهذا الشعب الذى تمثل فية نسبة الامية 25 % من تعدادة .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su24"> حتى القضايا التى تثيرها المعارضة فانهم ينتقون القضايا ذات الرنين الاعلامى . بينما هناك الالاف من القضايا الهامة والتى تمس الحاجات المباشرة لذلك الشعب ولكن لانها قضايا شائكة وقد تؤدى الى غضب النظام عليهم يبتعدون عنها او يدورون حولها من بعيد لبعيد .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su25"> ولذلك لم تفرز لنا الحياة الحزبية اى حزب قوى يمكن ان يقال عنة انة حزب معارض فعلا . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su26"> حزب يستطيع ان يحل محل الحزب الحاكم الحالى ويأخذ مكانة ويسير بالدولة الى طريق التقدم والتطور .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p1_su27"> فكفاهم ما هم فية من هز الاكتاف</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p2_su1"> والله يا بازوكا الحمد لله إحنا بلدنا مختلفة عن اي بلد .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p2_su2"> السياسة فيها غير مؤدبة علي الإطلاق ، بالعكس قليلة الأدب جدا وبتمشي علي حل شعرها .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p2_su3"> وأما أنها ليست هز أكتاف فأنت محق ، لأنها هز وسط يا معلم .</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p4_su1"> احزاب؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟ يااااااااااااااااااااااااااااااااااه كلمة عديمة المعنى فمصر تماما </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p4_su2"> واى حزب يحسوا انه فعلا هيعمل اى شىء صح فورا يتغلغلوا داخل الحزب ودس السم لهم وفيما بينهم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p4_su3"> زى ما حصل لحزب الغد مع التحفظ الشديد جدا على مبادىء الحزب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p4_su4"> كان فعلا نفسى يبقى فى تعدد احزاب بمصر وتكون احزاب فعاله والانسان يختار حزب محترم ينتمى ليه بس للاسف لا يوجد والله الموفق</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p5_su1"> اذا كان احد مرشحي الرياسة و الموضوع من احدي هذه الاحزاب اباب ترشيحات رئيس الجمهورية اعلن في كل قنوات الاعلام انه هو نفسه سيرشح الرئيس مبارك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p5_su2"> فكيف هو يرشح نفسه للرياسة و هو نفسه مقتنع انه يوجد من هو افضل منه للمنصب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p5_su3"> هم يضحك و هم يضحك برضه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su1"> إقتباس:</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su2"> فيه جمعية اسسها زكى طليمات وفيها مصطفى حسين واحمد رجب والسعدنى وكتير من المشاهير وغيرهم الجمعية دى اسمها جمعية الحمير </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su3"> وده كان من حبهم فى الحمار وتفانيه فى تقديم الخدمات وتفانى الانسان فى تقديم الاهانات بالمقابل ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su4"> فيه صديق عايز يعمل هنا حديقة حيوان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su5"> كل واحد يختار الحيوان اللى يحب أن يكونه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su6"> أنا مثلا حابب أكون فيل لكن محجوز فحبقى الفيل الصغير</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su7"> وفيه واحد مصمم على تعبان هو حاسس روحه كده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p10_su8"> مش أحسن من السياسة بزمتك ووجع القلب ده ؟</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p13">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p13_su1"> يا ابو مروان احزاب اية فال الله ولا فالك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p13_su2"> هي مصر فيها غير الحزب الوثني (الديمقراطي)</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34271_p13_su3"> والباقي شئ لزوم الشئ علي راي دوء دوء</su>
</post>
</multipost>
