<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-34343" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su1"> نحن نستحق ( وما لجرح بميت من إيلام )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su2"> لقد شاهدت بالامس لقطات فى برنامج الحقيقة الذى يقدمة وائل الابراشى وكانت من المحكمةالتى أصدرت الاحكام المهلبية ام تقليةعلى عصابة ممدوح اسماعيل ليمتد وشركاة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su3"> ولكم اثارتنى وأبكتنى الفرحة الغامرة التى اصابت اهل الضحايا بالحكم العبيط الذى اصدرتة المحكمة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su4"> ورايت كم هللوا ورقصوا وغنوا وهتفوا يحيا العدل .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su5"> وقتها ادركت لماذا يحدث فينا كل ما يحدث وادركت اننا نستحق اكثر من ذلك .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su6"> الم يدرك هؤلاء الذين تفتت اكبادهم لفقد ابن او زوج او اب او اخ كم هو هزيل هذا الحكم ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su7"> الم يدركوا ان من يسرق حلة او حبل غسيل يعاقب بعقوبة اشد من ذلك وتنفذ فية العقوبة ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su8"> ألم يدركوا ان الخطأ الجسيم فى نظر القانون يساوى التعمد ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su9"> يالة من حكم هزيل وفرحة ببرائة قاتل من اهل القتيل .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su10"> عندما شاهدت تلك الفرحة بحكم هزيل لن يرى تنفيذة النور مطلقا ادركت كم نحن شعب يستحق ما يحدث لة ( من يهن يسهل الهوان علية * وما لجرح بميت من إيلام )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su11"> حينما اصدر القاضى الحكم كانت الكاميرا مركزة علية وسمعت صوت صرخات واصوات متداخلة ظننت فى البداية انة صرخات لوعة لميوعة الحكم وهتافات اعتراض وثورة ولكم صدمت عندما إنتقلت الكاميرا على الجمهور لأرى بعينى تلك الفرحة العجيبة .  </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su12"> ادركت وقتها ان هذا الشعب لن يحركة شئ بعد ذلك وسيبقى هذا الشعب خاملا الى ان تقوم الساعة أو أن يستبدلنا الله بقوم آخرين يدركون ما معنى العدل ويثورون على الظلم الفادح</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su13"> لقد تخيلت لحظتها وأستحضرت مخيلتى ممدوح أسماعيل وولدة قفة وهم جالسون على رياش من حرير فى قصر لندنى فخم وأمامهم زجاجات الويسكى الاسكتلندى الشهير وهم ايضا يرقصون ويهللون فرحا بتلك الاحكام الثورية التى اطلقتها محكمة مهلبية بالتقلية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p1_su14"> وقتها قلت فى نفسى نحن نستحق وسلملى على نزاهة القضاء ويجعلة عامر</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p2_su1"> عارف الحل الوحيد يا ابو مروان هو ان يستبدلنا الله بقوم آخرين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34343_p2_su2"> احنا نستاهل اكتر من كدا بكتير .</su>
</post>
</multipost>
