<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575253" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p3_su1">
يعني هما خلصوا كل حاجه في الدنيا وعايزين يربوا دقنهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p3_su2">
معلش بقي ده ظابط عاوز يعمل شو وبس
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p4_su1">
هو الكلام ده صحيح وماله لما يربوا اللحيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p4_su2">
ما السعوديه بيربوا اللحيه في الشرطه والجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p4_su3">
ايه القرف ده ربنا ينتقم منهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p5_su1">
بصى فى الجيش مالكيش حق لان دى قوانين اى كان بقلى سببها سواء صح او غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p5_su2">
لاكن فى الشرطة فعلا معاكى حق لانة مافيش سبب قانونى يمنعهم من تربية الزقن ولاكن هما بياخدوها من باب التعود والبروتوكول وانهم متعودين على كدة من ايام الكلية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p5_su3">
لاكن فى النهاية كل واحد حر وطالما هو مش هايضر حد ولا هايضر عملة خلاص معهم كل الحق
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p7_su1">
انا بعتقد أن اللحيه دى حرية شخصية الضباط احرار فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p7_su2">
بس نفسى أسأل هو لما الضابط كان بيتعدى حدوده مع المواطن ويعذبه ويعامله معامله وحشة كان فين وزير الداخلية وقتها حرقو أوى أطلاق اللحيه وماحرقوش تعذيب وبهدله المواطنيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p7_su3">
حسبى الله ونعم الوكيل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p9_su1">
لا فى الجيش ولا الشرطة الناس قلوبها مش عامرانا بالايمان فى ناس مابتحسش ودول الباقى منهم ان شاء الله هيتكنس بس وحدة وحدة لحد ماتبقى مصر افضل من السعودية ةولا حتى زيها مش فى المال لكن فى نظام الحاكم وهيئة الامر بالمعروف
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p11_su1">
يعني الضباط دول خلصو كل مشاكلهم وخدو كل حقوقهم وادوا واجبتهم كلها وصلحوعلاقتهم مع الناس وفيضيو للخناق على تربيه اللحيه او لا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p11_su2">
ياجماعه تربيه اللحيه سنه اما تاديه العمل باخلاص فريضه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p11_su3">
يبقى يسيبو الفرائض ويمسكو في السنن والله ربنا ماقالش كدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p11_su4">
وربنا يسامحني لوفيه حاجه من اللي انا قلتها غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p11_su5">
وربنا يصلح احوال مصر واحوال المسلمين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p13_su1">
لا حول ولا قوة الا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p13_su2">
يعنى الايمان والتقوى باللحية فقط؟؟؟ ميرضى ربنا فى عمله ويربى اولاده على تعاليم الدين والفضيلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p13_su3">
ويهتم بامن البلد وخصوصا فى هذه الظروف الصعبة... مش باللحية والشو الاعلامى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p13_su4">
اللهم اهدى المصررررررررررررررين جميعاااااااااااااااااااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p13_su5">
اللهم اااااااااااااااااامين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p14_su1">
ماللى عايز يربى دقنة يربيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p14_su2">
على الاقل نشوف وشوش غير الوشوش اللى كنا بنشوفها يمكن دة يكون لة تاثير فى علاقتنا بالشرطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p14_su3">
يمكن لما يكونوا ملتحيين هيحترموا لحيتهم ومايسبوش ولا يضربوش ولا يهينوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p14_su4">
نفسى اعرف لية كدة؟ .....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p14_su5">
بصي مواضيعك رائعه انا معاكي انها حريه شخصيه بس في النقطه دي بالذات اختلف معاكي في اللي مكتوب فوق...عمر اللحيه ما تخلي الشخص قليل الادب علي سبيل المثال شخص محترم يعني اللحيه مش هتفرق معاهم في حاجه لان الاخلاق مش باللحيه....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p14_su6">
مش عارف مفهوم كلامي ولا تحبي اوضح اكتر عاوزه اقول ايه...اللحيه حريه شخصيه ولكنها لا تلزم الشخص ان يكون محترم او غيره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p15_su1">
ويقلك مصر دولة اسلامية يا نهى!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p15_su2">
دولة اسلامية...متحرم على المنتقبات والملتحين فيها يدخلوا المستشفيات العسكرية....والنوادي العسكرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p15_su3">
دولة اسلامية....متحرم على المنتقبات والمتلحين العمل باماكن كتير جدًا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p15_su4">
دولة اسلامية....متحرم على ضباط الشرطة والجيش بها يربوا لحيتهم...للعلم يا نهى انا عندي هنا الضباط...في ديار الكفر...بيربوا دقنهم عادي....والشرطة في بعض دول الاتحاد الاوربي فيها محجبات!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p15_su5">
يا نهى انا اختي الصغيرة كانت متعينة في الجامعة الامريكية...وبعدين قررت تنتقب...الجامعة خيرتها بين النقاب والشغل...توكلت على الله واختارت النقاب وتركت الشغل....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p15_su6">
سلامات يا ثورة...وسلامات يا بلد اسلامية!!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p19_su1">
لاء بصراحه انا مش موافقه على اللحيه للظباط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p19_su2">
انا رأى نصلح من نفسنا وقلوبنا من جوه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p19_su3">
وبعدين نبص على المظهر الخارجى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p19_su4">
وبعدين لو وزاره الداخليه مانعه تربيه اللحيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p19_su5">
مفيش اثم على الضابط الى عايز يربى لحيته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p19_su6">
تقبلى مرورى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p21_su1">
للأسف اللى بيحصل ده لا له علاقة بالدولة الاسلامية ولا دولة الحريات ولا دولة القانون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575253_p21_su2">
اللى بيحصل ده مفيش غير نوع واحد من الدول بس اللى بيطبقه الدولة العالمانية
</su>
</post>
</multipost>
