<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su1">
السلام عليكم ورحمة اللة وبركاتة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su2">
ايها الشعب الكبير المهاود بعد ما وعدناكم ان مصر ابية ولن تركع ابدا طبعا انتو عارفين اننا نفزنا وعدنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su3">
اوعوا تكنوا صدقتوا ان فى ثورة قامت انتوا بتحلموا احنا اللى عملنا انقلاب على حسنى لانة كبر وخرف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su4">
وطبعا احنا كنا رافضين التوريث لان جمال وسوزان مش بيحبو المشيروكانوهيدولوا اسفين كبير فسبقنااحنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su5">
وبعدين انتوا صدقتوا ان احنا ممكن نعادى اختنا الشقيقة امريكا دة احنا خدنا على الشحاتة ومنقدرش نعيش من غيرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su6">
وبعدين احنا قدمنا خدمات جليلة لشباب كتير فى البلد سبنهم يصدقوا الكدبة ويموتوا وادينا بنديهم فلوس عمرهم ماكانوا يحلموا بيهم لو اتعينوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su7">
وكمان احنا هنقولكم على مفجاة لاننا عارفين انكم شعب لحوح وعايز يعرف محاكمة القرن هتخلص على اية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su8">
هنقولكم ودى اكبر مفجاة محضرينها ليكم اولا الحكم على حسنى مبارك بالبراءة نظرا لكبر سنة وارسالة ليكمل علاجة الى لندن او باريس نظرا لخدماتة الجليلة فى القوات المسلحة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su9">
ثانيا المتهمان علاء وجمال مبارك بالسجن لمدة سبع نوات مع ايقاف التنفيذ لمرافقة والدهم اثناء رحلة العلاج
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su10">
ثالثا المتهم حبيب العادلى بايداعة مستشفى المجانين لعدم سلامة قواة العقليةهو ومعاونية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su11">
والمفجاة الخيرة هى النتخابات الرئاسية نوعدكم بنزاهتهات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su12">
وطبعا انتو عالرفين وعودنا وانتو عارفين بقى عبد المعز مبيتواصش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su13">
اما نقولكم بقى مين الرئيس بالمرة احنا محتارين ما بين احمد فشيق وعمر سليمان تختاروا مين ابعتو فى الاستفتاء اللى هنعملة على صفحتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su14">
والسلام عليكم ورحمة اللة وبركاتة واللة المستعان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su15">
ملحوظة دى مقالة ساخرة ان كتباهة اللى بيؤيدوا لسة المجلس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su16">
خليكم ديمقراطين فى الرد وتقبلوا راى الاخر لان دى الحقيقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su17">
لان الشعب المصرى خد قلم جامد عمرة مهينساة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p1_su18">
ودة يؤكد ان البلد محتاجة ثورة للنفوس والضمير ان اللة لا يغير ما بقوم حتى يغيروا ما بانفسهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p2_su1">
ههههههههههههههههههههههههههههههههههههههه والله كلامك صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p2_su2">
يسقط يسقط حكم العسكررررررررررررررر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p4_su1">
معاك حق دى فعلا نواياهم اللى بدات تظهر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p6_su1">
اقول ايه يا اختى يا بخت من بكانى وبكى عليا ولا ضحكنى وضحك الناس عليا واحنا الحمد لله الناس شبعت ضحك علينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p6_su2">
الله يكون فى عون المغتربين يودوا وشهم فين من العاااااار اللى احنا فيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p9_su1">
تصدقى صح هو هو اللى هايحصل بالضبط يالا ربنا معانا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p10_su1">
ربنا ينتقم منهم ويذلهم زى ما ذلوا الشعب كله وهانوه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035377_p10_su2">
فعلا الثوره ما نجحتش هما شالوا مبارك عشان اهدافهم هما مش اهداف الشعبوشكلنا هندفع تمن تصديقنا ليهم ده كير ربنا يستر
</su>
</post>
</multipost>
