<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p4">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p4_su1">
يا باشا انا كنيستى باقلها 21 سنه بتتبنى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p4_su2">
- انتو مش حاسين بحاجة والله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p4_su3">
و كل واحد جايبلى لينكين و فرحان بيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p4_su4">
- اتقو الله بقى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su1">
حقيقى انا زهلت من التفكير الغريب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su2">
دا كلام كلو غلط غلط الحقيقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su3">
كل الاحداث اللى بتحصل بسبب الكلام اللى واصل للناس غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su4">
اموال بنى المساجد بتجى من الدولة اى من الضرائب اللى المسيحيين بيدفعوا فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su5">
اموال الشيوخ وكل مرتبات اللى بيعملوا فى المساجد من الضرايب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su6">
اللى بيبنى زاوية فى بيته بياخد كل مواد البناء بربع التمن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su7">
بالاضافة انوا بيتعفى من الضرائب العقارية وكمان بيشغل عيلته فى المسجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su8">
ودا كلام قانونى لا خلاف عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su9">
بالنسبة للى بيتكلم عن الاديرة ومساحات الحجة الجديدة اللى طلعت بعد تفكير كبير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su10">
الاديرة دا مكان للنسك وليس للعبادة العادية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su11">
وغير مسموح فى معظمها لدخول الناس العاديين  والزيارة بل للنساك فقط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su12">
بالاضافة ان المساحات دى مش بتكون كنيسة الكنيسة بتكون صغيرة جدا على كد الرهبان والنساك اللى فى الدير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su13">
وباقى المساحة صحراء بتصتصلح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su14">
يعنى بيصلحوا الصحرا واللى منتجاتها مغطية مصر مثل بط العابد اللى كل الناس بتشترية وهو تبع دير ابو مقار العامر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su15">
دا غير لحوم ودجاج وجبن وغيرة من منتجات العريان وغيرها من الاديرة اللى كل الناس بتشتريها وتاكلها مسلمين ومسيحيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su16">
دا بالنسبة للاديرة يعنى لو حسبنا مساحة الكنيسة اللى داخل الدير  اللى هى مخصصة للنساك مساحتها بردوا صغيرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su17">
طاب السؤال ليه عاوزين قانون للكنائس او مين اللى اقترح الاقتراح دا ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su18">
اللى رفض دور العبادة شيخ الازهر مش حد من المسيحيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su19">
وعارفين ايه السبب اقولك ايه علشان لو لو لو اتعمل قانون للكنائس  ومش حيتعمل يكون فيه كمية عقبات محترمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su20">
عقبات لو جه مين مش حيعرف يعديها وبالتالى يبقى ذى قلته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p6_su21">
وانا حزين كل الحزن ان منتدى كبير مثل هذا المنتدى يفتح باب مناقشات نعبانة زى الموضوع دا لان مش هنا مكانه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su1">
ههههههههههههههههههه بص انت متعرفنيش انا بشتغل ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su2">
وقانونيا محدش حيتكلم احسن منى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su3">
وكل الكلام اللى انا بقولهولك دا قانونى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su4">
وكل المساجد ما عدا قلة قليلة اتبنت بفلوس الدولة  كل اللى تابع للاوقاف والازهر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su5">
ولكن اللى بالجهود الذاتية دا فدا انا وضحت يعنى ايه جهود ذاتية علشان يهرب من الضرايب  ويعين ناس وكدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su6">
وكل المرتبات من الحكومة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su7">
والقضايا بتاعت شيوخ المساجد ومرتباتهم لو من القطاع الخاص مكناش لقينا محاكم مجلس الدولة مليانة بيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su8">
وحكاية قطاعات منتجة افهمهالك مفيهاش تناقض ولا حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su9">
الدير من حيث النسك دى اماكن للرهبان بس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su10">
ودى مساحاتها صغيرة جدا ومش بيسمحوا للناس دخولها دا اولا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su11">
اما الانتاج فدى بقى المساحات اللى بيتحججوا بيها دلوقتى علشان يقولوا اة شوفوا المسيحيين ومساحاتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su12">
المساحات دى صحرة واتخذت قانونيا بالاساليب القنونية  ودى اللى استصلحت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su13">
انت لو متضايق وزعلات شوف المسيحيين اخدوا كام من الصحرا وشوف نسبتهم كام بالنسبة ليك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su14">
اتوقع نسبتهم بالنسبا لحضرتك 1% وخد كد نسبلتهم 99 مرة واستصلحها فى الصحرا  ومحدش حيفتح بقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su15">
بالنسبة للمساجد انا بقى فى حكاية حصلت قدامى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su16">
بنوا مسجد فى ارض فاضية فى احدى المستشفيات بالجهود الذاتية وبدون ورق للارض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su17">
فيه مهزلة اكتر من كدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su18">
دا غير كتير اللى خلى موقف احمد حلمى بنوا على ارض الدولة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su19">
اقولك كمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su20">
كمان احدى المحطات فى الصعيد بنوا مسجد جمبها اعتدوا على ارض المحطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p10_su21">
ناظر المحطة اشتكى للسكك الحديد جاتت معاينة بصوا قالوا صح اعتدوا والنتيجة خصم 3 شهور لناظر المحطة ورافع قضية فى دائرة الطعون
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su1">
يعني مفيش تكفير للاخر في الكنيسة ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su2">
طب نسمع مع بعض كده ونشوف راي القساوسة في الطوائف المسيحية الاخرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su3">
ونتخيل مع بعض رايهم في المسلمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su4">
وعلى فكرة انا عمري في حياتي اللي هي 38 سنة احسب فيها كام صلاة جمعة ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su5">
عمري ما سمعت شيخ بيدعي على الاقباط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su6">
، الدعاء كله على اليهود والاميركان و في مرحلة تاريخية كان الدعاء على الروس والصرب والهنود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su7">
يعني اللي بيحربوا المسلمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su8">
اما مسالة تكفير النصارى ، ازيدك انه لا يجوز لمسلم الا يكفر النصارى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su9">
لان تكفيرهم جاء بنصوص القران الكريم في سورة المائدة وتعظيم ذنبكم في سورة مريم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su10">
واعتقد ان عدم الاعتقاد بكفر من كفره الله في القران هو في حد ذاته كفر لانه انكر كلام الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su11">
يعني الشيخ اللي مش شايفكم كفار يبقى هو نفسه كافر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p11_su12">
زي ما بيشوي شايف ان اي طائفة غير الاقباط الاورثوزوكس كفار كده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p16">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p16_su1">
غياب الحوار المستمر و الشفافية في الحكومة برده عامل مشكلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p16_su2">
و بيسمح بانتشار الشائعات اللي واضح جدا ان هدفها الوقيعة بين فئات المجتمع و بعضها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p16_su3">
انا ما تخيلتش ابدا ان حد يبقى فاكر ان مساجد البلد بتبنيها الحكومة !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p16_su4">
هههههههههههههه ما كانش حد غلب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su1">
يا جدعان فوقو احنا مضحوك علينا سواء من المجلس او حتى من الكنيسه ولا الفلول ولا الاعلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su2">
المسلمين والمسحيين طلعان عينهم فى البلد دى كلوا سواء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su3">
الفساد لسه موجود على الكل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su4">
الناس عايزانا نضيع وقتنا فى الكلام الفاضى ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su5">
محدش بقى بيتكلم على المحاكمات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su6">
محدش بيفكر فى قانون الانتخابات الجديد ولا عارف ايه اللى هيحصل ولا عارف هينتخب مين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su7">
محدش عارف هينتخب مين فى الرئاسه ولا عارفين حته الانتخابات دى امتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su8">
محدش بيفكر فى انتخابات النقابات ولا يعرف حاجه عنها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su9">
اللى قالوا نعم او لا كله طلع محصل بعضه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su10">
و المكسب الوحيد لمصلحتهم هو الانقسام اللى حدث
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su11">
و على ما فوقنا منه انقسمنا تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su12">
حاولوا تفكروا...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su13">
ليه الجيش موقفش المظاهرات دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su14">
او كان محايد و حمى نفسه زى اللى حصل فى العباسيه دول قفلوا العباسيه نفسها ليه مقفلوش ماسبيروا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su15">
المجلس راح قعد معا الكنيسه وكله بقى فل الفل ومين فى النهايه اللى اتفرق..احنا..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su16">
.مين اللى مات فى ماسبيرو و التحرير...اهلنا واخواتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su17">
فوقوا ارجوكم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su18">
.لو الناس المتعلمين اللى زينا مختلفين و بيقطعوا فى بعض كده امال الجهله هيعملوا ايه ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3344799_p24_su19">
احنا مغيبين فعلا.....
</su>
</post>
</multipost>
