<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-34211" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su1"> الإخوان يدافعون عن البهائيين ويدينون حرق منازلهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su2"> أكد مركز سواسية لحقوق الإنسان ومناهضة التمييز (الذى يديره محامون من جماعة الإخوان) إدانته للاعتداءات التى تعرض لها البهائيون فى إحدى قرى صعيد مصر.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su3"> وشدد " سواسية" على أن ما حدث من أهالى قرية الشورانية وحرق منازل مواطنين بهائيين وإجبارهم على مغادرتها وأولادهم دون وجه حق، مخالف لقوانين ومواثيق حقوق الإنسان فى مصر والعالم، ويتعارض مع العهد الدولى لحقوق الإنسان ومع مبدأ أن جميع الناس متساوون بقدرهم وبحقوقهم، ويتوجب عدم التمييز بينهم. ولهم الحق الكامل فى الحرية والأمن الشخصى.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su4"> وطالب المركز فى بيان له ضرورة أن يتعامل الشعب مع البهائيين على أنهم جزء من المجتمع المصرى لهم نفس الحقوق وعليهم نفس الواجبات، وذلك حسب نص الدستور ،وتحقيقاً لمبدأ المواطنة، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su5"> مضيفاً أن كل من يعيش على أرض مصر له الحق الآمن والقضاء العادل وسيادة القانون، بصرف النظر عن جنس أو دين أو لون هذا المواطن أو درجة غناه أو فقره أو المركز الاجتماعى له أو لعائلته.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su6"> وذكر بيان أصدره المركز أن حق العائلات فى الإقامة بدون فرض قيود بسبب العرق أو الجنس أو الديانة، وحقهم فى الأمن الاجتماعى، وظروف عمل عادلة ومستوى معيشة كاف، بجانب حقه فى التعليم الأساسى بصرف النظر أيضاً عن دين أو جنس أو قدرة هذا المواطن المادية، وحقه فى الرعاية الصحية، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su7"> كذلك حقه فى حريته الدينية وأداء شعائره الدينية علناً والدعوة للدين الذى يؤمن به بصرف النظر عن هذا الدين طالما يفعل ذلك بطريقة سلمية ليس فيها تحريض على العنف.. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su8"> وحقه فى بناء دور العبادة تبعاً لقانون موحد لكل الأديان لا يفرق بين هذا الدين أو ذاك.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su9"> وأكد البيان الصادر عن المركز الذى يديره عبد المنعم عبد المقصود محامى جماعة الإخوان أن القضاء حكم بوضع "شرطة" أمام خانة الديانة بالنسبة للبهائيين، ما يعنى اعترافاً قضائياً بوجودهم وبأحقيتهم فى ممارسة شعائرهم بالطريقة التى يرونها، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su10"> فإن على الشعب أن يحترم ذلك ويتعامل معهم من منطلق المواطنة وليس من منطلق الطائفية.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su11"> وأكد المركز أن الطريقة المثلى للتعامل مع البهائيين وغيرهم، إنما تكون عن طريق الحوار والنقاش من قبل علماء الإسلام الثقات الذين يمكنهم تصحيح الأفكار المغلوطة ووضع معتنقيها على الطريق الصحيح، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su12"> أما طريق العنف والإساءة فمرفوض لما له من أضرار وانعكاسات سلبية على الدين والمجتمع على حد سواء.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su13"> وطالب المركز البهائيين بعدم إثارة الفتنة والبلبلة فى صفوف الشعب المصرى، إذ من شأن ذلك أن يشعل فتيل الأزمة بينهم وبين المسلمين فى مختلف أنحاء الجمهورية، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su14"> ويدعو المركز الحكومة للتعامل بحسم مع تلك المسألة ووضع حد لها، بحيث لا تتكرر مثل تلك الأحداث مرة ثانية،</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su15">  والتصدى لكل من يحاول استخدام البهائية أو غيرها لتحقيق مصالح شخصية عن طريق توجيه اتهامات للبعض دون وجه حق.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su16"> [عزيزي الزائر يتوجب عليك التسجيل للمشاهدة الرابط</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p1_su17"> للتسجيل اضغط هنا ]</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2_su1"> نعم؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2_su2"> الاخوان دول مش بتوع التيار الاسلامى؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2_su3"> اى حقوق انسان بيقولوها لما يلاقوا ابنهم فجاه تحول لشئ اخر ...والغلطه انه كان بيذاكر والا بيلعب مع احدهم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2_su4"> حريات ايه وديمقراطيه ايه........</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2_su5"> هوه احنا حنستنى لغايه ما نلاقى مدن باكملها كده؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2_su6"> ديننا واحد ومفيش خلاف على كده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p2_su7"> انما الكفر من بعد الايمان ده ملوش غير معنى واحد وهو اقامه الحد عن طريق اولى الامر وبالتالى لا وجود لهم</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su1"> بداية انا ضد ذبح انسان بأى دعوة كانت</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su2"> ربنا فى الاسلام كرم بنى آدم حتى المشركين ( وان احد من المشركين استجارك فاجره حتى يسمع كلام الله ثم ابلغه مامنه ذلك بانهم قوم لا يعلمون - التوبة 6 ) يعنى وفر له الامان كمان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su3"> هذه هى هوية الاسلام العظيم .... </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su4"> فقط القتال والحرب ضد من يحاربون الاسلام ...</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su5"> هذا هو الاسلام كما افهمه انا .....</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su6"> الاخوان .... اجدهم احيانا ينافقون الحاكم ..... </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su7"> ربنا يهديهم ليعرفوا الحق ويدافعون عنه كما فعل سحرة فرعون ....</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p3_su8">  ادخلهم الله الجنة بسجدة ايمان حقيقى .... بالرغم من تهديد فرعون لهم ..</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p4_su1"> الاخوان هنا يريدون مظهر المتمدن الحيادى </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p4_su2"> وهنيئا لهم</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p5_su1"> منذ ان تحولت جماعة الاخوان المسلمين التى اسست فى ثلاثينات القرن الماضى كجماعة لنشر التوعية الدينية والدعوة الى كتاب الله وسنة نبية - منذ تحولها الى جماعة سياسية فقد خلعت تماما ثوب الداعية وارتدى خرق الساسة .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p5_su2"> والسياسة لها اساليبها العفنة وهم لابد ان يركبوا الموجة .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p5_su3"> ان كانوا هم يرون ان الاعتداء على البهائيين عمل اجرامى ويستحق الشجب فغدا لن ندهش ان يدافعوا عن عباد البقرة والمجوس ايضا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p6_su1"> للاسف جماعة الاخوان حدث اختراق لها من قبل المعتزلة بصورة واضحة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p6_su2"> و هذا جلي جدا في تصريحاتهم و افعالهم ان كان ما يلقيه علينا الاعلام بشأنهم صحيح</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p6_su3"> فلا تتعجب ان مالو بالعقيدة اكثر و اكثر</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p7_su1"> صحيح العنف مرفوض لكن استحالة نقبل بوجود افكار ممكن تدمر عقيدة اولادنا بيننا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p7_su2"> مش كفاية اللي بيشوفوه في الفضائيات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p7_su3"> الاخوان: اعتقد انهم بيستغلوا اسم الدين للوصول لاهدافهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p7_su4"> المفروض انهم اول ناس يرفضوا وجود البهائيين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p7_su5"> متهيألي ان دي مجرد اقنعة لتحسين صورتهم ادام العالم واظهارهم بصورة الديموقراطيين</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su1"> دا فشل بايدين ورجلين وحوافر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su2"> البهائين دول كانوا مسلمين وخرجوا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su3"> يبقى مرتدين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su4"> والمرتد حده القتل لانهم فتنه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su5"> اكيد احنا ضد العنف</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su6"> بس برضو ضد الكفر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su7"> الاخوان كلامهم فيه مردود عليهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34211_p8_su8"> وهما مش حماة الدين ابدا</su>
</post>
</multipost>
