<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-574745" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p1_su1">
 حكم قضائي يهدِّد البرلمان المصري بالبطلان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p5_su1">
 ابقى قابليني يا اعتز لو عملو الكلام ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p5_su2">
 يا حبيبتي العسكري واضح انه مضبط مع الاخوان مع احترامى والله لكل اخت اخوانية بس دي الحقيقة اللى انا شايفاها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p7_su1">
 يا اختى مطبخها فى اية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p7_su2">
 انتو لية بتنسوا احنا مش كلنا نزلنا الانتخابات والناس وقفت فى الطوابير وراحت بنفسها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p7_su3">
 لية التشكيك دة لية تضيعوا مجهود الناس وتقولوا ان الانتخابات بردة مزورة !
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p12_su1">
 وهيحرموناااااااااااااااا من الشو بتاع كل يوم دة الواحد بيستنا الحلقة كل يوم بفارغ الصبررررررررررررررر والله حرام
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p13_su1">
 وليه منقولش ان المجلس ده ارادة الشعب وان شعبنا الاغلب مش كله سلفى واخوانى او متفق معاهم وان الجيش معانا فعلا حتى لو فيه عناصر من رأى ناس لسة فاسدة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p13_su2">
 ربنا يحمى جيشنا ويوفق مجلسنا لصالح حال البلد لان الواحد تفكيره خلاص وقف كل حاجة تشكيك ربنا يسترها علينا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su1">
 أنا لم ألمز أحد أنا صريحة فى كلامى ولا أخاف فى الله لومة لائم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su2">
 وأبقى أبحثى فى ردود عضوة أخوانية بدون ذكر أسمها لأنها مش موجودة معانا الآن لكنها كانت فى الموضوع اللى ألمحتى إليه وأى موضوع أتكلم فيه كلمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su3">
 وأنت تعرفى أن اللمز واضح أنه صار منهج عند بعضكن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su4">
 امال الدعوة دي معانا ايه ف اخر موضوعك؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su5">
 هو اللى رافض ومتمسك بالقصاص فقط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su6">
 وابنه بيموت المجلس رفض وبعد ما المانيا قالت نتشرف بعلاجه على حساب المانيا اتكسفوا على دمهم وقالوا نعالجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su7">
 وقتها النائب رفض.. وبرده القصاص ده دليل فظيع على تظبطهم مع العسكر...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su8">
 كان لسه فى خبر أمس أنهم فكوا الحظر عليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su9">
 يا اخباراتك الفظيعة ههههههههههه ويا ترى جبتي منين الخبر الرهيب ده اللي محدش يعرف عنه حاجة غيرك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su10">
 كان فى طلب فى مجلس الشعب إلغاء الأحكام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su11">
 ويا ترى اتنفذ؟؟؟؟؟؟؟؟؟ 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su12">
 انت بتنقادي نفسك يابنتي المجلس كبيره ف السلطات الطلبات اللي بتحكي عنها دي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su13">
 طب ازاي عوزين بين ليلة وضحاها تغيير جذري؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su14">
 قلت لك ده مش كلامى لوحدى ناس كتير شايفين أنكم مش متشجعين أنكم تساندوه عشان بينتقدكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su15">
 وهل الاخوان بالسفالة دي؟؟؟ عشان الشيخ بينتقد طب ما اهو طول عمره بينتقد ومفيش مرة الاخوان تمصلصوا منه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su16">
 وعلى كدة مين كان بيجمع توقيعات عشان عودة الشيخ وجدي غير شباب الاخوان؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su17">
 حسبنا الله ونعم الوكيل وحسيها اووووووووي من مظلووووووم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su18">
 الملافظ سعد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su19">
 قلتلك قبل كدة هعمالك بأسلوبك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su20">
 اليمن بينتخبوا رئيس جمهورية وليبا خلاص بدأت خطوتها ف البناء بجد واستردت اموالها المنهوبة وتونس مبقناش نسمع عنها لانها دخلت ف طور الاستقرار وحضرتك عوزة تعيدي الانتخاابات اسمه ايه ده غير تثبيط همم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su21">
 كل ما تقوملنا قومة نلاقي اللي يرجعنا؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su22">
 الحمد لله أنى أعتز بدماغى لأنه هو بتوفيق الله اللى خلانى أعتز بإسلامى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su23">
 والحمد لله أنى حرة لا أتقيد برأى مرشد أراه يفهم أكثر منى رغم أنه عنده دماغ واحدة بس مثلى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su24">
 ما اهو كل واحد دماغه مريحاه هو حد بيكون بيفكر غلط وهو عارف انه بيفكر غلط؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su25">
 توفيق الله يخيليكي تشمتي وتهاجمي من دون ادلة؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su26">
 توفيق الله يخليكي تهزئي ناس مقدمتيش للاسلام ربع اللي قدموه؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su27">
 توفيق الله يلخيكي تشمتي مشايخ وعلماء معندكيش ربع علمهم؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su28">
 اما كلام المرشد والله انا لي عقل وهو ليه عقل بس هو عنده مؤهلات اكبر مني ومنك وابقي روحي شوفي رداساته وتعالي اتكلمي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su29">
  ثانيا المرشد مش لوحده بياخد قرارت الجماعة فيه حاجة اسمها شورى وانا عارفة انك عارفة بس بتحبي تتهمي وتقوي موقفك بالباطل 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574745_p35_su30">
 واعضاء مكتب الارشاد اللي بيفهموا عني وعنك ليهم رأيهم وبررررررده سواء اخد برأيهم او مخدوش دي حاجة رجعالي انا.. وامرهم شورى بينهم يا اعتز..
</su>
</post>
</multipost>
