<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-574554" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p1_su1">
السلام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p1_su2">
فديو رائع بيفضح مصطفي بكري اكبر منافق في مصر.. ومحدش يعاتبني علي كلمه منافق انا متحمله مسئوليتها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p7_su1">
يا جماعه انا كنت بحترم الراجل ده جدا ولكن بقيت اشوف كلام انه منافق وكده وللاسف مش بقدر اشوف فيديوهات نهائى وهموت واعرف ماله ولا عمل ايه ممكن حد يشرحلى او يفهمنى محتوى الفيديو ارجوكم منتظره توضيح
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8_su1">
دي ثورة ياجماعة.. ماكنتش خناقة في حارة.. ثورة دفعنا فيها دماء وأرواح وعيون صارت لا ترى إلا الظلام.. فاهم يا عم مصطفى بكرى.. يا راجل يا حر يا صعيدي..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8_su2">
شعللتها نار في المجلس عشان يزيد قربك من المشير الذي لا تجرؤ ان تواجهه بمسؤوليته عن القتل والدمار الذي شهده العالم.. و" محموء اوي اوي " ان العليمي تطاول عليه بلفظ جارح لا يصح ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8_su3">
بقى انت نائب عن الشعب انت ؟.. طيب انا معرفش انت نائب عن اى دايرة او منطقة ، لكن أعرف ان اكيد من ضمن شهداء الثورة واحد او اتنين من منطقتك اللي سعادتك نائب عنها..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8_su4">
خليّك راجل بقى وقف في المجلس وخلّي صوتك يعلى لحد ما نسمعه وقول : على جثتي ان دم فلان الفلاني يروح هدر.... اصرخ ياعم مصطفى براحتك وكلنا معاك لو صراخك طالع من قلب واحد محروق على بني ادم زي الورد اتقتل بخسة ونذالة في بور سعيد.. انما عروقك نافضة وعينك مبرقة بس عشان المشير..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8_su5">
نفسي أعرف انت عايز ايه.. صحفي وحالك ماشي.. كرسي في البرلمان وقعدت عليه.. عايز ايه تاني ؟..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8_su6">
منظرك بقى وحش اويييييي وانت تُنصّب نفسك محاميا عن المجلس العسكري والجيش والمشير.. وعينيك مغمضة تماما عن كل الأفعال التي تُدينهم و" عرق الرجولة " نفض اوي عندك عشان كلمة " حمار ".. طيب يا سيدي حقك علينا وحق المشير فوق راسنا.. بس عايزين حقنا احنا كمان..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p8_su7">
العليمي سب المشير في مؤتمر على الملأ.. وضباط المشير قتلوا ولادنا على الملأ.. دي مش أد ديه.. لكن نقول ان الاتنين يتساوا.. السب زي القتل فاسجن اللي سب واعدم اللي قتل.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p14_su1">
بي منتهل بساطه الراجل ده.. من المعارضه الشكليه الي كان عملها حسني مبارك ذي كده رجب هلال حماده الي فوجئنا انوه واحد من المتهمين في موقعه الجمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p14_su2">
الراجل ده كان بيطبل لحسني مبارك و بعد كده شتم في حسني مبارك وبعد كده بيطبل للمشير و حيشتم في المشير بعد لما يمشي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p14_su3">
وهكذا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p14_su4">
ده غير مواقفه قبل الثوره ونفاقه لبعض الوزراء و موافقه اثناء ال 18 يوم بتوع الثوره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p16">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p16_su1">
بصي حبيبتي بيبان جدااااا المنافق من اللي مبيقدرش ينافق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p16_su2">
يعني هو ظاهره كان يبينلك انه رجل حر ومعارض وهو عكس كده تمااااااااااما والمشكلة انه كان مفضوح اوي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p16_su3">
ربنا يهديه هو وامثاله هنقول ايه.,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p16_su4">
التقييم ممتاز.,
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p20_su1">
هو مصطفي بكري بس الي منافق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p20_su2">
لو دورتي علي الكل حتلاقية بعج الثورة غير قبلها الكل منافق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p20_su3">
مفيش حد محترم غير الشعب المصري العادي الغير مسيس الي ملوش مصلحة مع دة ولا محتاج سوكسية من دة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p20_su4">
اهو البرادعي قبل الثورة بيقول اية علي مبارك وبيقول انة يقصد التغير في حد ذاتة بس مبارك كويس ومتواضع وبيادي عملة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p25_su1">
طيب بينا و بينك الايام و حتعرفي ان الراجل ده منافق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p25_su2">
وبعد كده مصطفي بكر اتسجن في عام 2003 ايام الحرب علي العراق لانه كان واقف مع صدام و اخد منه فلوس كتير جدا لانه كان فاتح جريده في العراق و طبعا السفيره الامريكيه طلبت من مبارك انوه يسجنه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p25_su3">
الله يفتح عليكى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p25_su4">
قولى خلى الناس تعرف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p25_su5">
انه بيمثل دور المعارض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574554_p25_su6">
ده كان اكتر الصحفيين المقربين لمبارك وكان بيروح على معاها فى طائرته الخاصه
</su>
</post>
</multipost>
