<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-574343" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p1_su1">
من حقك تنتخب ابو اسماعيل بس ممكن اسالك اية رايك في شخص مهنتة القانون و بيدافع عن مزور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p1_su2">
اية رايك في شخص مهنتة القانون و بيشكك في القضاء اية راءيك في داعية اسلامي بيدافع عن فتاه الكل يعلم انها خائنة و عميلة و تدربت في صربيا علي اسقاط بلدها صربيا هذة هي البلد التي ذبحبت المسلمين و فعلت فيهم الافاعيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p1_su3">
ما رائيك في داعية اسلامي يتبع مجموعة من العملاء و الخونة و الشواذ و الملحدين في كل ارائهم...و يتفق معهم ما رائيك في داعية اسلامي كان يدعوا الناس للنزول للجهاد ضد جند بلدة المسلمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p1_su4">
مارائيك في داعية اسلامي كان يدافع عن صاحبة العباءة و وصفها بانها من حرائر مصر و دعا الي مليوتية لتصرتها مارائيك في داعية اسلامي عندما يتحدث تخرج كل الكلمات من فمة مليئة بالكبر و الغطرسة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p1_su5">
ما رائيك في داعية اسلامي لم يقول كلمة واحدة في الدعوة الي النهوض ببلدة و الاتحاد والتكاتف و كل كلماتة دعوات الي العنف و الفتن يكفيك هذا اما تريد اسئلة اخري هل تعلم من هذا الشخص هو ابو اسماعيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p1_su6">
يا سيدي نحن لسنا مسيحينن و مشايخنا مقدسين نعم مشايخنا لهم كل الاحترام و لكن لا نقدسهم يا ريت تفكر بعقلك مش بعواطفك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p4_su1">
انا مش هنتخب ابو اسماعيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p4_su2">
بس اتقي الله وبلاش تتهمي بنت شريفه بانها داعره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p4_su3">
ما يلفظ من قول الا لديه رقيب عتيد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p13_su1">
اولا انا ما فهمتش اى حاجه من الرابط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p13_su2">
ثانيا اعتقد ان كل الكلام الى انتى قلتيه عن الشيخ انتى فهماه غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p13_su3">
ياريت تفصلى كل اتهام من دول لوحدة ونتناقش فيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p13_su4">
وربنا يوفق الاصلح
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p14_su1">
انا مش عارفه انتوا ليه كارهين الشيخ كده وبتقولوا عليه كلام غلط اتقوا الله حرام حرام حرام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p14_su2">
ليه يا ايمان كده بتلفى فى كل مواضيعه تشتميه لا حول ولا قوه الا بالله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574343_p15_su1">
حاضر ححاول اعمل كده ونتناقش
</su>
</post>
</multipost>
