<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su1">
بالله عليكي دول بلطجيه دول ناس زينا و احسن مننا عشان اشجع مننا ربنا يتولاهم برحمته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su2">
حسبي الله و نعم الوكيل في الاعلام المصري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su3">
حسبي الله و نعم الوكيل في الشرطه المصريه اللي سايبه البلطجيه و الحراميه تنهش في جسد مصر و راحه تضرب في امهات و مصابي الثوره اللي فشلت لان المجلس خدها و طار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su4">
حسبي الله و نعم الوكيل في الاللي بيقول علي الثوار خونه و هوو بيقول كده من خوفه و خلاص و مش راضي يشغل مخه لحظه واحده و نجحوا انهم من كتر الرعب اللي انتوا فيه من الامن و الامان يشوشوا علي تفكيركمو لو انتوا شعب مثقف و بتقروا لتعرفوا الخدعه السياسيه اللي من ملاين السنين ديه بس كلنا عارفين امه اقرا لا تقرا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su5">
حسبي الله و نعم الوكيل في كل من باع حريته من اجل امنه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su6">
ياااااااااااااااااااااارب انا مغلوبون مظلومون فانصرنا علي الظالمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su7">
يااااااااااااااااااارب هما معاهم القوه و السلطه و احنا معناش غير صوتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su8">
يااااااااااااااااااااااااااااارب حنن قلب الناس عليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su9">
يااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااا اااارب يصلح حال بلد الناس الاغلابه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su10">
يااااااااااااااااااارب كل واحد طمعان في البلد ربنا يبتليه بمصيبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p1_su11">
ياااااااااااااااااااااااارب اهدنا للحق و ارزقنا اتباعه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p6_su1">
ربنا ينتقم من وزير الداخلية شر انتقام هو وكل اعوان العادلي بجد دول داااء زي السرطان خلاص بقي انسحابهمن من حياتنا مستحيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p6_su2">
ياخسارة دم الشهداء الي ماتوا في الثورة يالف خسارة علي دمهم الي راح هدر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p12_su1">
عندك حق بيسيبوا البلطجيه ويضربوا فى الضعاف والله كانوا يتشطروا على البلطجيه اللى كل يوم يهجموا عالناس وظابط الشرطه يبقى واقف خايف منه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p25_su1">
يا عمرى مين اللى قال ان اللى نازل يقول رأيه بلطجى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p25_su2">
البلطجيه معروفين واحدش يقدر يقول اذا كان فى فى التحرير بلطجيه ولا لأ غير اللى فى الميدان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p25_su3">
وطبيعى يكون فى بلطجيه بيستغلوا الموقف يتحرشو بالبنات ويسرقو ويعملوا أحداث شغب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p32">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p32_su1">
أتفق معاك فى كل الكلام إلا دى أحنا معانا الأهم من صوتنا معانا ربنا لأنه ديما مع المظلوم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p32_su2">
ربنا على الظالم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p33">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p33_su1">
واحدة كتبت انها عرضت الصورة الاولي علي خبيرة زي ما بتقول وقالت متركبة والله اعلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p33_su2">
بس التانية النهاردة فعلا انا شفتها في التليفزيون بس من ضهرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p33_su3">
حسبنا الله ونعم الوكيل ربنا ينتقم من الظالم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p49">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p49_su1">
التقييم ممتاز يا قمر ربنا يبارك فيهم ويحميهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p49_su2">
ويرجعولنا حقنا زى ما رجعوه اول مره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p49_su3">
معلش هخرج عن الموضوع واسال سوال فين مواضيع ثائرات فتكات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p49_su4">
اللى للمؤيدات فقط انا كنت متبعاهم لحد ما الاداره اغلقت الموضوع بسبب ردود حزب المجلس العسكرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p49_su5">
بتوع اسفين يا بابى مبارك واسفين يا مشير واى حد هيمسك هيبقوا اسفين وخلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046246_p49_su6">
ممكن اعرف اتابع الثائرات فين وجزاك الله خيرا
</su>
</post>
</multipost>
