<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575749" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p3_su1">
حبيب قلبك بيقول انه انسب واحد للترشح للرئاسه ليه يعني مفيش غيرة في مصر اللى كويس ويصلح لا حول ولا قوة الا بالله دالو هوه الوحيد اللى يرشح نفسةمش هنتخبةبردو
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p24">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p24_su1">
دى حريه شخصيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p24_su2">
هو انتى لما بتروح انترفيو بتعملى ايه؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p24_su3">
لو قالك اللى بيسالك انتى عاوزه الوظيفه دى ليه ماهو فيه ناس تانيه كويسه تفتكرى حتردى تقولى ايه؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p24_su4">
المفروض من اداب المقابلات انك بتحاولى تظهرى نفسك وقوتك وحتقولى زى ماكان الشيخ بيقول لو اى مرشح حيعمل اللى انا عاوز اعمله ماكنتش اترشحت
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p36">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p36_su1">
الشيخ له شعبيه جامده ماشاء الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p36_su2">
بس كده وكمان هي زعلانه علشان بيقول انه انسب رئيس في الفتره دي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p36_su3">
مع ان ده راي وراي الكل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p36_su4">
بصى انا مش بحب التعميم فى الكلام وبعدين انتى قولتى بنفسك الشيخ هو فعلا شيخ ولعلمك انا الحمد لله مش اقل منك ايمان بالعكس الله اعلم بيا وبيكى وعشان تبقى فاهمة حاجة انا بحبه فقط لانه مسلم ورمز لكن بكل صراحة عمرى مافهمت منه حاجة حتى لما كان بيجى يوم الاربعاء فى برنامج فضفضة الشيخ الوحيد اللى ماكنتش بتكلم عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p36_su5">
وياريتك تقوليلى كلكوا برضوا اللى انتوا مين الخمسة ستى اللى علقوا على موضوعك مع احترامى يامدام او ياانسة دى سطحية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p38">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p38_su1">
المشاركة الأصلية كتبت بواسطة دودا_wd
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p38_su2">
بصى انا مش بحب التعميم فى الكلام وبعدين انتى قولتى بنفسك الشيخ هو فعلا شيخ ولعلمك انا الحمد لله مش اقل منك ايمان بالعكس الله اعلم بيا وبيكى وعشان تبقى فاهمة حاجة انا بحبه فقط لانه مسلم ورمز لكن بكل صراحة عمرى مافهمت منه حاجة حتى لما كان بيجى يوم الاربعاء فى برنامج فضفضة الشيخ الوحيد اللى ماكنتش بتكلم عليه وياريتك تقوليلى كلكوا برضوا اللى انتوا مين الخمسة ستى اللى علقوا على موضوعك مع احترامى يامدام او ياانسة دى سطحية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p38_su3">
عاجل :
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575749_p38_su4">
دعاية حازم صلاح تكتسح كوكب الارض وبدأت في غزو القمر وباقي الكواكب
</su>
</post>
</multipost>
