<multipost id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su1">
 (بسم الله الرحمن الرحيم)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su2">
 السلام عليكم...........
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su3">
 مش هنطلع من المولد بلى حمص...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su4">
 هذا المثال الشعبى ينطبق وبشدة على احوال المجتمع الان حيث ترى كل فرد من افراد المجتمع وهو لا يفكر الا فى نفسه وكيفية استفادته من المولد وهو الثورة والاحداث المتتابعه الناتجه عنه و هذا ليس حال الافراد فقط لا بل حال الاحزاب و الهيئات السياسية بمختلف انواعه وبمختلف الوانه..........
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su5">
 مولد طبعا الافراد والهيئات وكل جوانب البلد بتفكر انه مش تتطلع من المولد بلى حمص......
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su6">
 طيب فى هذه الحالة ماذا نفعل نحاول اننا نشوف ناس تحتلنا علشان تفكر فى المصالح بتاعت البلد وللاسف برضوا هما كمان هيفكروا فى مصالحهم وبرضوا مش هيسيب ولا حمصة فى البلد يعنى هيخدوا كل الحمص...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su7">
 والمولد اللى شغال حاليا فى مصر هو مولد الفوضى و العنوان روح اى ميدان و اعمل فيها معتصم ونام.....اها يا عينى يا سلام.... و ده تحت عنوان طول ما احنا فى الميدان المولد شغال والحمص كمان....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su8">
 طيب الاغلبية العظمة من شعب مصر لا يتحرك ويكتفى بمشاهدة ما يحدث و ده على اساس ان الميدان والشوارع التى لا يحكمه الا قانون (حبيبى الماسك ايدى) ولكن اى حد ممكن فى الشارع يمسك ايدك يعنى مش هتعرف ان كان من يتكلم معك وتصنع معه القرار جاسوس يهود ولا امريكى يعنى مش هتقدر تفرق بين اليهود والامريكان الموجودين حاليا فى الميدان اصله مولد والمصريين بيحب يتفرجوا.....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su9">
 ايه رايك مش فى الحمص لا فى الكلام...؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su10">
 و شكرا للابطال ثورة 25 يناير الذين يرفضون ما يحدث الان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su11">
 واتمنى معكم جميعا عودة الاستقرار لبلاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p1_su12">
 و اعتذر عن اسلوب صياغة الموضوع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p2">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p2_su1">
 اولا الحمص كتير يا احمد تحب ابعتلك شوية 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p2_su2">
 ثانيا بص هى اغليبة الناس محتاجة ايه من الثورة بعيدا عن الصراعات السياسية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p2_su3">
 والبرادعى واخوان وسلفيين واحزاب وحاجات كتير كل دول ما يهمش غير دستور وانتخابات وسلطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p2_su4">
 لكن اغلبية الشعب الغلبان محتاج ايه اكيد كل شاب نفسه يلاقى شقة تستره ويجوز فيها نفسه يلاقى وظيفة بمرتب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p2_su5">
 نفسه يعيش حياة طبيعية هو ده الى الناس بتفكر فيه ولحد دلوقتى مفيش حااجة حصلت منه كل تفكيرنا فى حاجات تانية خاالص هى مهمة اه بس الاهم عند الناس هى الحاجات دى وبس علشان كده كل شوية هتلاقى اعتصامات وحاجات كتير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p2_su6">
 شكررا على الموضوع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p14">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p14_su1">
 موضوع جميل جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p14_su2">
 بس انا ضد الاعتصامات اللى لسه مستمره للوقتى فيها ايه يعنى لما نصبر هما شهرين بس وانتخابات الرئاسه هتتعمل انا عارفه ان الناس زهقت من الصبر كفايه انهم صبروا 30 سنه بس معلهش ان شاء الله يبقى اخر صبر ليهم المفروض يهدوا شويه ويصبروا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p14_su3">
 شكرا على الموضوع ده ومتنساش انا عايزه شويه حمص 
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p16">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p16_su1">
 الناس اللي في الميادين دول خايفين على حقوقهم و على مصلحة البلد لأن في طباطؤ غريب من جهة المجلس العسكري في تنفيذ المطالب و محاكمة الفاسدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p16_su2">
 انا قولت الكلام ده قبل كدة و هفضل اقوله لأن حرام نتهم الناس دول بالفوضى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p16_su3">
 يمكن معاك حق..فعلا في احزاب كتير بتستغل الفرصة و مش عايزين يطلعوا من المولد بلا حمص و ممكن كمان يكون في ناس في الميادين رايحين استغلال بس الاغلبية العظمى هم اللي خايفين على الثورة و عايزين يحموها و مش عايزين دم اللي راحوا شهداء 25 يناير يروح هدر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026881_p16_su4">
 شكرا لحضرتك على الطرح الرائع و ارجو ان تتقبل مروري
</su>
</post>
</multipost>
