<multipost id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p1_su1">
 عاد الاعلامى توفيق عكاشه الى الظهور فى برنامجه مصر اليوم وقناة الفراعين وذلك تنفيذا لحكم القضاء بوقف ظهوره على القناة لمدة اسبوعين حيث اكد توفيق عكاشه انه يحترم القضاء المصرى وينفذ قراراته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p1_su2">
 واضاف توفيق عكاشة انه لا ينافق الجيش ولا ينحاز لهم ولم يحدث ان قابل احد من المجلس العسكرى الا ثلاث مرات فقط وان كل افعاله واقواله لوجه الله حيث اكد انه كان معارضا جدا ايام مبارك حيث انه كان يهاجم الوزراء بشده وبانتقادات لاذعة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p1_su3">
 والدليل على ذلك انهم اعلقوا قناته العام الماضى فى حينه اردف وقال نعم كنت انافق الرئيس السابق مبارك يذكر ان توفيق عكاشه يواجه ايضا دعوى اخرى رفعتها عليه اسرة الشهيد خالد سعيد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p2_su1">
 انا مش فاهمه حاجه هو مين بيقول ايه ؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p3_su1">
 أنسان تافه جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p3_su2">
 بجد ادانله اكبر من حجمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p3_su3">
 ياريت نبطل نكتب عنه عشان احنا كدا بنشهره زياده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4_su1">
 ان شاء الله ربنا حيخسف بيك سابع ارض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4_su2">
 منين منافق لمبارك و منين كنت معارض لمبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4_su3">
 منين كنت فلول و بتعترف انك فل من الفلول و انت اللى عملت الثوره؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4_su4">
 منين ما قابلتش حد من المجلس الا ثلاث مرات بس ههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4_su5">
 هو فين ايه؟ الراجل ده مش حنخلص منه ابدا؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4_su6">
 حسبى الله و نعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p4_su7">
 و تحيا مصر و ثوره مصر و شعبها العظيم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p11">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p11_su1">
 ومـــين مـــــكانــش منــــــافق يــــا عُـــــكشـــــــة !
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p12">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1398408_p12_su1">
 والله الواحد زهق من الكلام الفاضى ده مش عارفين مين الصادق ومين الكذاب
</su>
</post>
</multipost>
