<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p1">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p1_su1">
ده جزء منه و يا ريت اللي عنده الخطاب كامل ينزله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p2">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p2_su1">
الراجل واضح ان شعبيته في النازل خالص و في رأيي العيب مش فيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su1">
هقولك رايى بمنتهى الصراحة فيه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su2">
انا كان اول مرة اسمع عنه بعد الثورة, عجبنى جدا كلامه فى السياسة و كدا لما لقيته بينتقد المجلس العسكرى مش زى الافاقين المنافقين التانيين اللى كانوا بيبوسوا و يلحسوا فى جزمة المجلس العسكرى و يقولوا انه هو درة المجتمع و حمى الثورة و الكلام الفارغ دا,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su3">
من الاخر الراجل دا شخص غير منافق و غير افاق زى اللى بيطلعوا يقولوا المجلس العظيم و تانى يوم يقولولوا هنطلع عليك مليونية مهما كان فى رايى متطرف فى فكره الدينى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su4">
المهم اعجبت بيه بس لما سمعت افكاره اتخضيت, علشان بمنتهى الصراحة فى كتير من افكاره بالنسبالى متطرفة, يعنى مثلا موضوع هدم التماثيل دا او تغطيتها,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su5">
التماثيل دى موجودة من ايام الفراعنة و لما الاسلام دخل مصر محدش هدم التماثيل دى و كان ابو الهول موجود و كل حاجة موجودة!!! نقوم احنا بجهل نقول بغطيها او نهدمها او التماثيل حرام؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su6">
هل يعقل مثلا واحد يقف قدام تمثال رمسيس و يقول انت ربى؟؟,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su7">
هدم التماثيل كان للاصنام اللى بتتعبد فى رايى برده, ازاى نيجى احنا بعد 1400 سنة و نقوم نغطى التماثيل؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su8">
افكار تانية زى ما قال اللى مش عايزة تتحجب تسيب الدين بقى دا كلام؟؟,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su9">
انا اسف بس دا كلام متطرف, الحجاب امر للمراة من ربنا مش امر من ربنا للناس تحجبها بالعافية مع ان ربنا امرنا بغض البصر!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su10">
ازاى اقول واحدة تسيب الدين, ربنا هو اللى يحاسبها على انها عصت امر مباشر منه انما هى حاجة ملهاش حد فى الدين زى الزنا مثلا!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su11">
فى حاجات كتير اوى قالها فى رايى متطرفة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su12">
المهم هو قال كلام كويس انه ميطبقش رايه فى الدين بالعافية على الناس لو مسك بس خطر شديد جدا ان بالفكر دا يمسك البلد.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su13">
المهم انهردة كانت الفاجعة!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su14">
بيقول على واحد قتل 3000 شخص بالباطل رضى الله عنه و شهيد و كلام كدا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p4_su15">
اعتقد مفيش كلام يتقال بعد كدا نهائيا!!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p7">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p7_su1">
اهم سمات الشيخ حازم اللي ظهرت في الفتره الماضيه انه واضح وثابت ولا يتلون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p7_su2">
ودي سمه محترمه جدا سواء اختلفت أو اتفقت معاه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p7_su3">
أما عن نفسي فلم أرى في كلامه إلا العقلانيه المبنية على رأي واضح وصريح ومنطقي و اتوقع محاولة اغتياله قريبا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p8">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p8_su1">
كلامه محترم جدا و مقنع جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343827_p8_su2">
ربنا يولى من يصلح
</su>
</post>
</multipost>
