<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p9_su1">
ولما علموا أنه ضابط استمروا فى الاعتداء عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p9_su2">
الجمله دي بجد تحرق الدم وتبين قد ايه الهمجيه اللي احنا فيها هو عشان ضابط يبقي دمه مستباح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p9_su3">
لكن بقي لو كان العكس كان زمان القيامه قامت والفضائيات اشتغلت و اهلهم يطلعوا يالفوا قصص ويطالبوا بالقصاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p9_su4">
لكي الله يا مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p10_su1">
طبعا هيطبخوها يعنى هيقولوا ده الظابط بيحرض الناس على اقتحام المجلس؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p10_su2">
احنا واقعين وسط عصاااااااااااااااااااااابة حسبنا الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su1">
الكل بيؤكد ان وزارة الداخلية مخترقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su2">
وده أول الخيط وبكرة حتشوفوا الخمسة الشهود على انه كان بيحرضهم على اقتحام سور المجلس لم يوافق الكتاتنى على شهادتهم على الهوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su3">
بكرة ربنا يكشف الحقائق ليه بتكدبوا الناس دى وتصدقوه هو ولما هو كان بيؤدى عمله مش المفروض يبقى لابس لبس العمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su4">
يعنى همه عرفوا انه ظابط من أوراقه ؟؟ بالعقل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su5">
وبعدين على فكرة بعد البلطجة اللى انتشرت فى البلاد الناس كلها عرفت قيمة الشرطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su6">
لدرجة انى قريت مرة مقولة مكتوبة على سيارة من الخلف (المرور سابونا والبلطجية استلمونا )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su7">
أبسط حاجة لو شرطى بلطج على واحد حيعرف الواحد ده يبلغ فيه لكن البلطجى ابقى قابلينى وممكن يتقتل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p14_su8">
ياريت نشغل دماغنا الأول
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182296-10963707_p15_su1">
هو اللي غلطان يسالهم ليه عن سبب تواجدهم في مظاهره عند مجلس الشعب كان لازم يسيبها سداح مداح زي ماهي كده علشان الثوره مستمره ودي مطالب مشروعه وحريه المواطن والاعتصام حق مكفول للجميع ومحدش له دعوه بحد ويحيا الاعلام الحر الجميل اللي خرب البلد وقعد علي تلها
</su>
</post>
</multipost>
