<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575718" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p2_su1">
مش عارفة الشيخ حازم مزعل نفسه اوى كده ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p2_su2">
وانا شايفة ان الرئيس التوافقى هو اللى بيعبر عن الشعب المصرى بكافة اطيافه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p3_su1">
والله كلامه صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p3_su2">
لما هما هيتفقو على رئيس توافقي هيعملو انتخابات ليه ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p3_su3">
مش هما هيتخاروه وينجحوه خلاص يفرضوه علينا بقا !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p3_su4">
على العموم وفي كل الاحوال ناس كتير رفضه الوضع ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p3_su5">
وانا واحده من النا لن ارشح غير الشيخ حازم باذن الله....
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p4_su1">
كلامة مضبوط جدا لما المجلس والاخوان وبعض الاحزاب الليبرالية يقعدوا يختاروا رئيس توافقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p4_su2">
يبقى الشعب ملوش لازمة ولا اية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p4_su3">
يعنى نعمل ثورة يروح ضحيتها اكتر من 4000 شخص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p4_su4">
علشان فى الاخر يجى واحد يتفرض علينا وكمان من حكومة المخلوع !!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p5_su1">
انا نفسى اعرف لما هما اختاروا رئيس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p5_su2">
ايه لزوم مصاريف الانتخابات والوقفه فى الطابور بالساعات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p5_su3">
ما يطلبوا الرئيس دليفرى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p9_su1">
يا جماعة انتم فاهمين غلط الاحزاب دى مش قصدها تتوافق على رئيس وتجيبه للشعب كده خبط لزق --- كل حزب المفروض يرشح ممثله ---
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p9_su2">
الغرض ان الاحزاب كلها تتوافق على ترشيح رئيس واحد تتوافق عليه جميع التيارات ويكون مرشحهم وبعد كده الشعب ينتخبه مش ينتخبه احنا حريين --- فهمتونى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p10_su1">
معلش مع احترامى للشيخ حازم ماهو قال انا احسن مرشح لاامريكا واسرائيل لانى لن افكر فى الحرب مع اسرائيل قالها بصراحه ووضوح ---
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p10_su2">
يعنى كان بيخطب ود امريكا واسرائيل زعلان ليه ان غيره بيفكر بنفس المنهج
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p14_su1">
طيب ممكن حضرتك تقوليلى ازاى هايبقى بيعبر عن الشعب المصرى بكل اطيافه؟ يعنى هايبقى شبه ايه كده؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p14_su2">
شوفى حضرتك فى حكمة بتقول " لا وسط بين الحق والباطل " فالوسط بين الحق والباطل باطل لان كل ما خلا الحق هو باطل,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p14_su3">
ازاى بقى الرئيس التوافقى دا هايبقى اسلامى ومش اسلامى؟ وليبرالى ومش ليبرالى ويسارىومش يسارى ومسلم ومسيحى وراجل وست ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p14_su4">
وبعدين اذا كان توافقى وبيعبر عن كل الشعب امال ايه لازمة الانتخابات ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p17_su1">
هو بس علشان عارف ان مافيش حزب واحد بيرشحه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p17_su2">
ولاحتى اللى مش فى الحزب بيرشحه الا مجموعه بسيطه بس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p17_su3">
و بعدين هوخايف ليه !!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p17_su4">
مش بيقول ان الشعب كله هينتخبه و المسحيين و الليبريين و كل الناس عايزة ابو اسماعيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p17_su5">
ولا هو بيحضر الحجج علشان لما يتضح ان الناس مش عايزاه اصلا و يسقط يلاقى كلام يقوله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p19_su1">
صح كلامك جدا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p22_su1">
لا الفرق وااااااااااااااااضح جدا هو حيعمل على إصلاح البلد فمش فاضى لحروب ومهاترات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p22_su2">
لكن مش معنى أنه حيحاول جاهدا أنه يجنب البلد الحروب أنه يبقى دلدول لأمريكا وإسرائيل وهذا هو المقصود بالرئيس التوافقى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p26">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p26_su1">
نفسى اعرف عاجبكم اية فى الشيخ حازم؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p26_su2">
بجد والله اية مميزاتة؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p26_su3">
اول مابشوف الايموشن ده بعرف انك متغاظة (اكيد من شعبيته)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p26_su4">
اكتر ميزة فيه اننا حاسين انه اميييييييييييين,وبعدين تيجى مميزات انه محامى وفاهم قانون وعامل ابحاث ودراسات فى نظام الحكم والعدل وله رؤية واضحة لاصلاح البلد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su1">
والله انا اشك انك فاهمة يعنى ايه توافقى اصلا :
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su2">
شوفى باختصار وده منقول من الاخت يمامة ربنا يبارك فيها لخصت واوجزت يعنى ايه رئيس توافقى :
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su3">
1-تتوافق عليه اغلب القوى السياسية كويس اوى اغلب القوى السياسية اسلامية اصلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su4">
2-الفكر الوسط يبقى يكون عاوز يطبق الشريعة لان الاسلام هو دين الوسطية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su5">
3-محدش يختلف عليه دى استحالة لان الرب سبحانه وتعالى اختلفوا عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su6">
لكن يحاول انه يعمل الصح ويحقق العدل وده المطلوب لان دايما فيه خيرر وفيه شر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su7">
فان شاء الله لو هو خير يبقى الناس التانية زى البلطجية واللى نفوسنا شر وليهم مصالح تانية فوق الصح وفوق مصر وفوق العدل مش هيعجبها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su8">
واحنا يهمنا الناس الشريفة  4-
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su9">
سياسى محنك يبقى بردوا عنده خبرة بادارة البلاد طبقا للشرية الاسلامية القران والسنة اللى فيها توجيهات كتيييييييرة للتعامل السياسى والاجتماعى والاقتصادى وفيهم حلول كتييييييييييييييرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su10">
5-قادر على قادة المرحلة يبقة بردو اللى يطبق الشريعة صح كما امرنا بيها الله ورسوله ويكون الرسول قدوته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su11">
لان الرسول فى بداية حكمه كانت الدولة اكثرها كااااااااااافرة وقدر بعون الله وشرع الله انه ينجح فى ادارة وقيادة بلده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su12">
فاللى هيطبق الشريعة هيقتدى بالرسول ويحاول ان يفعل كما فعل ويدعى ربنا باستمرار انه يوفقه ويرشده للصواب لان ربنا هو اللى بيده كل شئ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su13">
6-اما بقى يحترم التيار الاسلامى فيسلااااااااااااام ده هو اللى بقول عليه انه يكون اسلامى اصيل اصلا ويحترم الاسلام اللى علمنا اننا نتعامل مع كل الناس بالعدل ومعاقبة الظالم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su14">
ونتعامل بالرحمة والبر وهذا مع جميع الناس حتى ولو كاااااااافر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p29_su15">
ربنا يهدى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su1">
الرئيس التوافقـــى ده عشان يبقــى هو ظاهريا اللى بيحكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su2">
لكن اللى فى الخلفية المفروض المجلس العسكري والاحزاب اللى حطت ايدها فى ايده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su3">
وشوية شوية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su4">
الاحزاب دى يقلب عليها المجلس وبفضل هو والتوافقى اللى تبعه وبعدها يزيحه هو كمان ويعين بعدها عسكرى تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su5">
وترجع ريما لعادتها القديمة حكم عسكري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su6">
ويكون بعدها اتخلص من كل اللى وافقين قصاده نشطاء سياسيين احزاب مرشحين محتمليين اى كان هما مين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su7">
واالقضاء خطوة خطوة على الافواه المنادية بسقوط حكم العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su8">
والشعب طيب وغلبان عاوز الاستقرار ولقمة العيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su9">
بقى معقوله هيرجع تااانى للفوضـــى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su10">
والانفلات الأمنــى ( المفتعل )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p35_su11">
المجلس العسكري مش هيسلم السلطة أصلا بسهولة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p42">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p42_su1">
الشيخ ابو اسماعيل الوحيد لحد دلوقتى اللى قالها صراحة يجب تنظيم حياتنا وفق الشريعة الاسلامية مش مجرد بند فى دستور ومايتفعلش (اعتقد دى اهم ميزة ولو مفيش غيرها تبقى كافية لان دى ربنا وشرعه)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p42_su2">
وبعدين فعلا لو الاخوان اتفقوا ينتخبوا رئيس توافقى انا وحدة من الناس هااعتبرهم خانوا العهد اللى بيه اديتهم صوتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p42_su3">
كنت فاكرة انهم هايستخدموا ذكائهم السياسى لخدمة الدين الاسلامى ش يبيعوه علشان مصالحهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55_su1">
معلش سؤال للناس اللي هتجبلي شلل ويقولوا هيفرضوا علينا رئيس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55_su2">
حضرتك هيتفرض عليكي ليه هو هيجي حد من الاحزاب يضربك على ايدك ويقولك انتخبي المرشح اللي بدعمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55_su3">
انتو ليه كدة ليه مش متقبلين الرأي الاخر ما كل واحد حر يؤيد اللي يؤيده وينتخب اللي ينتخبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55_su4">
سبحان الله في طبعكم مش هطبطلو الاسلوب المستفز ده بجد عوزة واحدة تفهمني من اللي قالت هيفرضوا علينا يعني ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55_su5">
يفرضوا عليكي رئيس ؟؟ قوليلي كدة هيخدروك ويخلكو تروحي تنتخبي واحد انت مش عوزاه؟؟ ولا هيعمله ايه بالظبط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55_su6">
ضغطي بقى يعلى من المواضيع دي وشكلي هقاطع قسم حرقة الدم ده قريب.. وعلى فكرة انا هنتخب الشيخ حازم لو لم يظهر حد افضل منه من وجهة نظري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p55_su7">
واديني اخوان اهو والاخوان اللي هيدعمه رئيس توافقي مش هيعلقوني منرجلي عشان مش هسمع كلامهم والاولى انتو بقى كل واحد يسمع كلام دماغه وبلاش  تخوين ولا مزيادات ولا تشويه ولا فتن البلد مش ناقصة الرحمة شوية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su1">
هو معاه حق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su2">
الاخوان نفسهم قالو كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su3">
المرشد قال احنا مش هنرشح مرشح اسلامي عشان منكنش زى غزة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su4">
يعنى خوف من امريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su5">
يبقى الراجل معاه حق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su6">
انتو مش بتحبوه او مش هترشحوه ده موضوع تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su7">
بس الحق يتقال ان الراجل مغلطش في دي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su8">
بس انا بقى هرشح الشيخ حاااااااااااااااااازم لحد الان مفيش غيره بالنسبالى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su9">
بموت في جدعنته بحس انها جدعنة ابن البلد والشهامة بقى والحاجات اللى كنا هننساها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su10">
دايما تلاقيه يقف مع المظلوم ومن زمان وتاريخه وتاريخ والده الله يرحمه معروف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p58_su11">
يارب قر عيني بان الشيخ حازم يبقر رئيسنا ووفقه في المهمة الصعبه دى وانصره بمدد من عندك يا كريم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p63">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p63_su1">
الرئيس القادم هو اللى الشعب هيختاره...فى أنتخابات مش بالعافيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p78">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p78_su1">
انا مستغرباله اوى هو بس بعد احترامى اللى بيتكلم وينتقض كأنه حاسس انه بقى رئيس خلاااااااااص
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p85">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p85_su1">
أكيد لازم يقول كده..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p85_su2">
طبيعي يعني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p85_su3">
أصل صعب أوي يكون هو الرئيس التوافقي يعني... و بالتالي المبادرة مش في صالحه و عشان كده كل اتباعه رافضينها..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p85_su4">
زي ما كان معتصم في الميدان.. اول ما الميدان قدم 3 اسامي لمجلس انتقالي هو مش فيهم فض الأعتصام بتاعه و دعا لعدم الإعتصام بعد ما كان بيقول للمجلس قدامك 24 ساعة وطيارة تركبها لو لحقت يعني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p85_su5">
الشيخ الكريم.. يرفض المبادرة لانها ليست في صالحه.. و بالتالي.. موقفه طبيعي..هو و اتباعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575718_p85_su6">
ربنا يجيب لنا الخير أينما كان و يبعد عنا الشر حيثما كان يا رب
</su>
</post>
</multipost>
