<multipost id="bolt-arz-NG-169-181090-39699" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su1"> مليون مكالمة على هاتف زكريا عزمى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su2"> مليون مكالمة على هاتف زكريا عزمى: عامان للرد و٤ ملايين جنيه فاتورة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su3"> أثار الخبر الذى نشرته صحيفة «الجمهورية» الحكومية يوم الخميس، الماضى، حول تلقى د. زكريا عزمى، رئيس ديوان رئيس الجمهورية، مليون مكالمة تليفونية للاطمئنان على صحة الرئيس مبارك، جدلاً واسعاً، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su4"> حيث نفى عزمى علاقته بالخبر المنشور، وقال إن المعلومات الواردة فيه «غير منطقية»، ولم تصدر عنه، ولا عن أحد المقربين منه، مشيراً إلى أنه لم يستخدم هاتفاً محمولاً خلال وجوده فى ألمانيا إلى جوار الرئيس.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su5"> كانت «الجمهورية» قالت إن الدكتور زكريا عزمى «تلقى أكثر من مليون مكالمة تليفونية خلال وجوده فى ألمانيا مع الرئيس مبارك للاطمئنان على صحته» </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su6"> و«أن بعض المكالمات كانت من مواطنين بسطاء سعوا للحصول على رقم هاتفه المحمول للاطمئنان على الرئيس».</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su7"> وبحسب أسعار مشغلى الهاتف المحمول، الذين تحدثت إليهم «المصرى اليوم» فإن تلقى مليون مكالمة مدة كل منها دقيقة واحدة بنظام التجوال فى ألمانيا، اعتماداً على أى من الشبكات العاملة هناك، يكلف ٤ ملايين جنيه،  ينبغى أن يدفعها الدكتور زكريا عزمى على فاتورة هاتفه إذا صدق نبأ «الجمهورية».</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su8"> واعتبر الدكتور محمود خليل، الأستاذ بكلية الإعلام جامعة القاهرة، أن نشر مثل هذا الخبر يعد «تهريجاً»، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su9"> وأضاف: «الحديث عن الحب الذى يكنه المصريون للرئيس مبارك يعد أمراً طبيعياً لأن هذه المشاعر موجودة بالفعل، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su10"> لكن هذا الزعم يعد (فرقعة إعلامية سخيفة)، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su11"> فالدكتور زكريا يحتاج إلى عامين كاملين يرد فيهما على هذه المكالمات، بفرض أن مدة المكالمة دقيقة واحدة».</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su12"> وأكد خليل أن مثل هذه الممارسات تضر بسمعة الرئاسة أكثر مما تفيدها، واصفاً من «يطبخون» هذه الأخبار بأنهم يفتقدون أدنى درجات الحرفية والذوق فى التعامل مع رئيس الجمهورية، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su13"> وطالب بعدم خداع القراء فى هذه الصحف.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su14"> من جانبه، اعتبر الكاتب الصحفى بلال فضل الخبر دليلاً على أن «الجمهورية» صحيفة معارضة، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su15"> وتساءل: «إذا كان الكلام معليهوش جمرك فأين ذهب الـ٧٩ مليون مواطن الآخرون،  ولماذا لم يتصلوا للاطمئنان على صحة الرئيس؟»، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su16"> مطالباً بالاعتذار عن الخبر وتصحيحه بحيث يتلقى الدكتور زكريا عزمى ٨٠ مليون مكالمة تليفونية.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su17"> بينما أكد أستاذ أنف وأذن وحنجرة بجامعة عين شمس - فضل عدم نشر اسمه - أن الجسم البشرى لا يمكن أن يتحمل إجراء هذا الرقم الفلكى من المكالمات، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su18"> وأن الحديث المتواصل لفترة تزيد على ١٢ ساعة يسبب آثاراً سلبية على الأذن والحنجرة والأحبال الصوتية.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su19"> وتقنياً، قال مهندس اتصالات متخصص، فى تصريحات لـ«المصرى اليوم»، إن فترة الـ٢٣ يوماً التى قضاها الرئيس فى ألمانيا بها ٣٣ ألف دقيقة فقط، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su20"> وإذا افترضنا أن الدكتور زكريا عزمى قضى كل تلك الفترة يرد على المكالمات مع توصيل جهازه المحمول بالشاحن، فإن تحقق هذا السيناريو يعد مستحيلاً تماماً </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su21"> لأن الرقائق الذكية والمكونات الدقيقة للجهاز لا يمكن أن تتحمل الجهد الحرارى الناتج عن هذه الفترة الطويلة من التحدث، خاصة فى ظل توصيل الشاحن الذى يرفع من درجة حرارة البطارية، مما يؤدى إلى تلفها وتوقف «المحمول» عن العمل، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p1_su22"> مضيفاً أنه حتى لو كانت مدة المكالمة الواحدة ١٠ ثوان فقط، فإن الفترة التى قضاها د. زكريا عزمى فى ألمانيا لا تكفى لأكثر من ١٩٨ ألف مكالمة، إذا ظل يتلقى المكالمات ٢٤ ساعة يومياً.</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p2_su1"> هو انا الوحيده اللى فى البلد اللى ما بحبش الريس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p2_su2"> انا الوحيدة التى كنت اتمنى له عدم العودة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p2_su3"> حاجه من الاتنين ياما انا نفسيتى وحشه قوى او الناس دى من بلد تانيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p2_su4"> عموما معروف ان دى فشرة لان لا الشعب كان عاوز يطمن على صحة الريس ولا حاجه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p2_su5"> احنا كنا بنطمن على نفسنا ياترى هنرجع للقرف تانى ولا الحمدلله </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p2_su6"> رب هيلطف بمصر ويرحمها رحمة ابديه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p3_su1"> هههههههههههههه على فكره ياهند انا كمان مش من ضمن المليون مكالمه اللى تلقاها زكريا عزمى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p3_su2"> ولو مش مصدقه اساليه وهو هيقولك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p3_su3"> اللهم خذ الظالمين بالظالمين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p3_su4"> اللهم انك تملى للظالم فان اخذته لن تفلته</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p4_su1"> الحقيقة مكانش معايا رصيد واتكسفت ابعتله كلمنى شكرا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p4_su2"> عالم فاضية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39699_p4_su3"> شكرا محمد</su>
</post>
</multipost>
