<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-574082" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su1">
اللقاء بين وائل الابراشي والشيخ محمد حسان اللي اثار في الابراشي عدة نقاط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su2">
اة اعتبرها اتهامات بوجهها خصوم الشيخ اليه لاغبار عليه فهي نقاط مطروحة ويجب الرد عليها مثل رفض الشيخ للمظاهرات اثناء الثورة وموقفه من المعونة وانها تغسل عار الجيش لغطي اتهاماته يعني وغيرها ومن حق الشيخ الرد عليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su3">
ولكن انا اري ان اللي قلته صح ومفهوش مشكلة بشرط واحد هو ان يساوي وائل الابراشي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su4">
يعني الابراشي يطرح الاتهامات حول الشيخ محمد حسان ويتجاهل الاتهامات حول ضلوع الانبا شنودة ف الفتنة الطائفية ف مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su5">
وبشهادة النيابة المصرية وشهادة العدول من المسيحيين ان شنودة شطر البلد الي قسمين وهو زعيم سياسي وديني مما ادي الي تقسيم البلد الي قسمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su6">
هذه انتقائية وهنا تمييز لماذا تطرح يا وائل الاتهامات المثارة حول الشيخ محمد حسان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su7">
وتترك الاتهامات المثارة حولالانبا شنودة التالت ولا تتعرض لها اين الحقيقة واين الموضوعية هذه انتقائية ودعوي الي التظاهر بان الابراشي يظهر الحقائق والشيهات التي يرددها الناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su8">
وكان عليه اما ان يعرض كل الاتهامات المثارة ولا يستثني احدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p1_su9">
او لا يعرض شيئا لا ما يخص الشيخ محمد حسان ولا غيره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su1">
هوا احنا ليه مصممين نقسم نفسنا و بلدنا لمسلم و مسيحى؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su2">
كفاية بقى يا جماعة المواضيع اللى بتقلب النفوس على بعضها و بتعمل بلبلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su3">
أنا مع وائل الإبراشى فى اللى قالو إمبارح مليون فى المية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su4">
الإسلاميين سواء شئنا أو أبينا أصبحو يمارسون السياسة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su5">
فطبيعى يتم إنتقادهم و مراقبة أدائهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su6">
و طبيعى طبعا كلنا نتوقف عن إزدواجية مواقفهم قبل الثورة و بعد الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su7">
منين كانت الديمقراطية حرام و منين حرام الخروج عن الحاكم و منين و صلوا للحكم اللى إستحالة كان ده حيحصل لولا الملايين اللى طلعت الشارع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su8">
الشيخ محمد حسان الآن يمارس دور سياسى بعيد عن الدور الدعوى و على الملأ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su9">
و من حق أى حد ينتقده و يرد عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p2_su10">
و إلا الأفضل يظل المشايخ كلهم فى دورهم الدعوى بعيد عن السياسة إذا كانو بيوعلو من الإنتقاد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p3_su1">
ههههههههههه بصراحه مش عارفه اقولك ايه بدل ما فضيلة الشيخ يرد حضرتك بتحولى مسار الموضوع لفتنه طائفيه فلس فكرى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p8_su1">
عجبني حوار وائل الابراشي جدا وحسيت ان محمد حسان مش عارف يرد كويس
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p9_su1">
انا كمان شايفة الحوار عادى جدا مكنش فية اية حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p9_su2">
انا بحب وبحترم الشيخ محمد حسان جدا يمكن هو الوحيد من السلفين الى بسمعلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p9_su3">
وائل كان بيعرض مواضيع حولين الشيخ وهو كان لازم يرد علية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p9_su4">
وبعدين الشيخ دة بشر يعنى يتحاسب عادى و يغلط عادى ونكلم معاة زى ما احنا عايزين بحترام وبادب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574082_p9_su5">
مش رسول منزل يعنى
</su>
</post>
</multipost>
