<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572858" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su1">
 انا عرفت كدة طراطيش كلااااااام ان الناس بتوع التمويل الاجنبى سافرو و القضية اتقفلت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su2">
 و ركنا لامريكا و خلاص هيبقى فى معونة و امريكا هترجع حبيبتنا تااانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su3">
 هل الكلام دة صحيح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su4">
 و لو صحيح اية راى حضرتكو فى المجلس العسكرى و ايه رايكو اننا هنفضل زى ما احنا و هنفضل طووول عمرنا نطاطى لامريكا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su5">
 و ايه رايكم فى اللى هيطلعو برضوا يدافعو عن المجلس او عن بعض المشهوريين اللى كانو بيسندوا المجلس العسكرى فى الفترة الماضية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su6">
 نفسى بس حد يفهمنى الكلام دة و فيين اغلب الناس اللى كلها كانت بتشتم منظمات حقوق الانسان و الحركات الحقوقية فى مصر و بتقول عليهم بيتملو من برة و انهم خونة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su7">
 هل الناس دى برضوا هتشتم المجلس العسكرى اللى ساب الامريكان يمشوا و القضية تتقفل 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p1_su8">
 كلها اسئلة نفسى حد عاقل يجاوبنى عليها و يارت مافيش تيار بس اللى يجاوب يارت كل الاعضاء تشترك عشان بس نفهم بعض اكتر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p3_su1">
 المطلوب مننا الان اننا نتوه وسط كل المشاكل التي تحدث في هذه البلد يشغلوننا باحداث كثيره جدا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p3_su2">
 لابد ان نعلم جميعا ان مصر اصبحت ققطعه لحم امام مجموعه من الجائعين فليبدا كل انسان بنفسه لكي نرتقي بهذه البلد وننقلها الي بر الامان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p3_su3">
 لا يغير الله ما بقوم حتي يغيروا ما بانفسهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p5_su1">
 لا هى القضية ما اتقفلتش لكن المجلس العسكرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p5_su2">
 لازم يقول ابعاد الموضوع بمعنى اننا اخدنا ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p5_su3">
 مقابل الافراج عنهم فلوس ولا اسلحة ولا هنبادلهم بحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572858_p5_su4">
 وغير كدة يبقى مينفعش
</su>
</post>
</multipost>
