<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-696190" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su1">
اسامة بن لادن الاسم اللي رعب امريكا سنين ياترى مين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su2">
هل هو عربي فعلا ولا لأ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su3">
اصل في حاجات كتير تخليه مشكوك فيه اولا صعب اوي على واحد عايش في الجبال قمة التكنولوجيا عنده الولاعة يتسبب في سقوط اكبر برجين في العالم لأ وفين في اكبر واقوي بلد في العالم امريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su4">
طب امريكا باقمارها الصناعية والتكنولوجيا الرهيبة اللي عندها مش عارفة تجيب واحد عايش وسط الجبال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su5">
وبعدين اسرائيل اللي هي عدونا الاول والاخير مابنسمعش ان اسامة بن لادن قرب منها حتى ولا هو تخصص امريكا بس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su6">
والشرايط اللي بيعتها لقناة الجزيرة بيبعتها ازاي, كل شوية ينزل شريط اكتر من شرايط عمرو دياب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su7">
يارب هو احنا مكتوب علينا كل مايظهر بينا بطل يطلع فيه عيب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su8">
الصورة اللي عليها بن لادن وشركاه صورة ماتفرحش مش مطلوب مننا عشان نواجه اعدائنا نسيب الدنيا وما فيها ونطلع على اقرب جبل نستخبى فيه, ونجيب معزتين نحلبهم, والعدو نضربه كل فين وفين ومش مهم لو قالوا عنا ارهابيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su9">
ومننساش نبعت كل شوية شرايط غريبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su10">
لأ المطلوب نتسلح بالعلم وندرس عدونا ونتعامل معاه بذكاء وننسي شوية اننا امة الكلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p1_su11">
اما بن لادن وبندقيته المعهودة فمتوجهة ناحية حاجة واحدة بس ناحيتنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p2_su1">
اسامه بن لادن ابن اكبر صاحب مقاولات في السعوديه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p2_su2">
وكان محكوم عليه وهرب لافغانستان واهله اتبروا منه عشان الخلاف اللي كان هيحصلهم من وراه مع الاسره المالكه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p2_su3">
والبرجين مش معروف هو اللي كان وراهم ولا لأ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p2_su4">
وغالبا كل حاجه بتاكد ان مش هو وحتة الرعب اللي عامله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p2_su5">
فبن لادن كانت بتمولوا امريكا ايام حرب الروس مع الافغان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696190_p2_su6">
ومحدش عارف هو معاهم ولا ضدهم دلوقتي
</su>
</post>
</multipost>
