<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572566" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su1">
 موقع صدى البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su2">
 عقد توفيق عكاشه صاحب قناة الفراعين مؤتمر للدعوة إلي مليونية لترويج السياحه ودعم الاقتصاد القومي.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su3">
 جاء ذلك وسط حضور جماهيري ضم ما يقرب من ألف مواطن بمسرح السلام الصيفي بكورنيش النيل بمدينة أسوان وتعزيزات امنيه مكثفة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su4">
 كما دعا عكاشة إلى انطلاق مليونية الجمعة القادمة أمام السفاره الامريكيه للمطالبة بطرد السفيرة الامريكيه بجانب رفض وجود السفير القطري.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su5">
 وأشار إلي أن هناك إرادة شعبية كبيرة لعودة الاستقرار والأمن والأمان لمصر ورفض كل من يتآمر علي سلامة هذا الوطن وهذه الأمة ومحاولات الفتك والتدمير للأمة الاسلاميه وذلك حفاظاً علي كرامة مصر والمصريين وحتى لا ننساق إلي الفوضى والجهل والفقر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su6">
 وأضاف توفيق عكاشه أن الثورة ستستمر لحين القضاء علي بقايا النظام السابق الذين أساءوا لشعب مصر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su7">
 وعلي الجانب الآخر رددت بعض القوي السياسيه والائتلافات الثورية هتافات رافضة لعقد عكاشة لمؤتمره حيث كانت حركة "عشانك يا بلدى" قد دشنت حملة لمقاطعة هذه الزيارة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su8">
 ووصف نجيب نصيف، العضو المؤسس فى التحالف الاشتراكي، زيارة توفيق عكاشة بأنها تمثل نوعًا من الشو الإعلامي، خاصة أن ظروف أسوان الأمنية لا تحتمل ذلك.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su9">
 فيما أصدرت حركة 6 ابريل بأسوان بيانًا يهدف لدعم مبادره تنشيط السياحه مؤكدة سلميه موقفها الرافض لزيارة صاحب قناة الفراعين. 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p1_su10">
 لا وشوفوا كميه الامن اللى بتأمن توفيق عكاشه زعيم الامه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su1">
 ربنا يقوييييييييييييييييييييه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su2">
 ويحميييييييييه من البلطجيةةةةةةةةةةة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su3">
 ودعاة الفقر والبطالةةةةةةةةةةة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su4">
 الناس اللى مبسوطة ومستفيدة من وقفان الحال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su5">
 وينجييييييييه من كل شر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su6">
 اللهم انى استودعك ايااااااااااااه ياااااااااااااارب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su7">
 اشجع رجل في مصر الانتخاباتالوحيد الذي لم يطبل للثورةةةةةةةةةة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p2_su8">
 الله معااااااااااااه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p3_su1">
 كل دا امن بيامن عكاشه بيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p3_su2">
 ليه هو كان عكاشه دا اللى بيدفع مرتباتهم ولا الشعب اللىبيدفع مرتباتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p3_su3">
 سايبين الشعب بيعانى من البلطجيه وبيامنوا عكاشه افندى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p5_su1">
 بس الخبر دا قديم يا حبيبتى دا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p5_su2">
  اتضرب هناك والامن هربه من البلد بالعافيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p5_su3">
 واتضرب قبلها فى الاقصر وفى بورسعيد برضو  وقبلهم اسكندريه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p5_su4">
  وكل دا بعد ما رجاله العباسيه طردوه من هناك وقالوله العباسيه مش تكيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p6_su1">
 ياااااااااااااااااااااااااااااااااه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p6_su2">
 دا توفيق عكاشه طلع وطنى وانا مش واخده الى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p7_su1">
 عكاشــة باس إيد صفوت الشريف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p7_su2">
 عكاشــة الآن ياترى بيبوس إيد مين ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p7_su3">
 صوته ودفاعه عن المجرم بشار الأســـد يثير أكثر من علامـــة استفهام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p7_su4">
 تكوينه لجيش شعبي ( مخالف للقوانين ) بدون أن يقدمــه أحد للتحقيق يثير التساؤل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p7_su5">
 جمعه ملايين الجنهات تبرع للقناه الفضائية يثير الشكوك ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p8_su1">
 رفض معارضة توفيق عكاشة ضد حبسه وتحديد 29 مارس جلسة الاستئناف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p8_su2">
 قررت محكمة جنح أول مدينة نصر برئاسة المستشار فتح الله عيسى، رفض طلب المعارضة الذي أقامه توفيق عكاشة، مالك ومدير قناة الفراعين الفضائية، ضد الحكم الصادر بحبسه سنة لسب مطلقته بألفاظ نابية، و نفيه نسب ابنه من مطلقته إليه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p8_su3">
 وفور صدور الحكم، تقدم محامي عكاشة بطلب استئناف على الحكم الصادر برفض المعارضة وتأييد حبسه للمرة الثانية،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p8_su4">
  وتحدد 29 مارس المقبل، موعدًا لجلسة الاستئناف برئاسة المستشار محمد سمرة و أمانة سر ياسر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p8_su5">
 كانت رضا السيد إبراهيم، وشهرتها رضا الكردواى، المذيعة باتحاد الإذاعة والتليفزيون المصرى، قد تقدمت بطلب تسوية نزاع أسرى أمام محكمة الأسرة، وطالبت فيها مطلقها ''توفيق عكاشة'' بأجر رضاعة ومصاريف علاج لطفلهما، لإصابته بإعاقة منذ ولادته، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p8_su6">
 إلا أنه رفض وسخر منها وسبها، وهو ما دفع المذيعة لإقامة دعوى سب وقذف ضده أمام محكمة جنح مدينة نصر.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p9_su1">
 يا ساتر هوا الراجل ده لسه ليه عين يورينا وشه مش هوا بردو بتاع التمويلات و المنظمات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p9_su2">
  و في الاخر المجلس العسكري قداله بمبه و سفرهم علي امريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p9_su3">
 يا اخي ريحنا منك و اسكت بقي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p10_su1">
 عندك حق بس اللى يفرسك ان لسه فى ناس بتصدقه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p12_su1">
 لا دا امبارح قالك ان السبب فى سفر الامريكان هما الاخوان عشان الناس تكره المجلس العسكرى والقضاء ويقولوا مفيش فى البلد غير الاخوان اللى بيحبوا البلد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p13_su1">
 بجد قال كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p13_su2">
 لا حول ولا قوه الا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p13_su3">
 هوا الراجل ده مفكر نفسه بيكلم ناس ساذجه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p14_su1">
 المشاركة الأصلية كتبت بواسطة * الجوزاء * ربنا معاك واحنا معاك ومع مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p14_su2">
 معلش سؤال رفيع مين دول الي معاه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p17_su1">
 انا مش عارفه انتوا ليه مش طايقينه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p17_su2">
 هو حر فى رايه والناس اللى بتصدقه حره 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p17_su3">
 واللى بيكرهه مش يتفرج عليه من غير اى زعل مع ملاحظة ان كلامه بالفديوهات والمستندات يعنى ادله محدش بنكرها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p19_su1">
 هههههههههههههههههههه لا وبيقول طالما حطيت امريكا فى دماغى مش هخليهم يناموا اليل ههههههههههههههههههههههههههههههههه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p20_su1">
 اسأل الله ان يرحمنا من امثاله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p20_su2">
 وطبعا معروف مين اللى بيدعمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p20_su3">
 هى محتاجة ذكاء
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p21_su1">
 المشاركة الأصلية كتبت بواسطة morethan   
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572566_p21_su2">
 لا وكمان بيساند بشار
</su>
</post>
</multipost>
