<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185979-530498" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su1">
بسم الله الرحمن الرحيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su2">
السلام عليكم ورحمة الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su3">
فى برنامج القاهرة اليوم للاعلامى عمرو اديب قال الاعلامى عمرو أديب للمجلس الاعلى للقوات المسلحة المصرية وايضا لجماعة الإخوان المسلمين ما هو الشىء الذي حصلتم عليه من قضية التمويل الأجنبي ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su4">
بعد سفر الامرييكيين المتهمين فى قضية التمويل الاجنبى لبعض المنظمات الاهلية الغير حكومية بدون تراخيص فى مصر مساء يوم الاربعاء الماضى على متن طائرة امريكية خاصة فى حماية قوات المارينز التابعة للجيش المصرى بالاضافة الى شكوك حول القضاء المصري ومخاوف من تكرار واقعة قضية الرئيس المصرى السابق محمد حسنى مبارك ونجليه ووزير داخليته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su5">
وايضا جدل حول شيكات السفارة الأمريكية التي قاموا بدفعها في الساعة السابعة بعد إغلاق البنوك والذي يؤكد ان " الطبخة " معلومة منذ بدايتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su6">
وقال عمرو أديب لأصحاب دعوة التبرع من أجل الإستغناء عن المعونة أين أنتم الأن ولماذا تم تغيير اسم الحملة إلي التبرع من أجل مصر ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su7">
حيثطالب الاعلامى عمرو أديب السلطات المصرية بالإفراج عن المصريين المتهمين في نفس القضية الذين لايوجد لهم سفارة مصرية لهم تدفع لهم " الدولارات " او طائرة عسكرية تنقلهم من القاهرة إلي منازلهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p1_su8">
واليكم التفاصيل الكاملة عن لقاء عمرو اديب فى هذا الفيديو
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p2_su1">
يالا يا عمور هيص و طبل براحتك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p2_su2">
جاتلك على الطبطاب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p2_su3">
مش بعيد الحلقة الجاية تطلب الافراج عن مبارك والعادلى و نقلهم بالطيارات لفللهم و قصورهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p2_su4">
بس العيب مش عليك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p2_su5">
و لكن العيب على اللى اتسبب فى الفضيحة المؤلمة دى لكل المصريين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p5_su1">
لو هوا ديل(deal) زى ما قال الستاذ عمرو ومحمد شردى ودا غالبا الارجح من وجهه نظرى يبقى كان لازم يكون مخطط ليه احسن من كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p5_su2">
يعنى لازم يكون معروف نهايته وبدايته امته وازاى وكيفيه التعامل مع الشعب المصرى والامريكى اثناء الاحداث
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p5_su3">
وكان كل الاطراف دى تبقى مهيئه لكده انما اعتقد حصل بطريقه خاطئه كبدايه وتههييج للراى العام وتعامل سيئ باقحام القضاء واحراجه ونهايه ماساويه بهدار كرامه القضاء وكرامه الشعب للى تم تهيئته لغير ذالك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p5_su4">
واعتقد مفيش حد فى مصر يعترض على مصلحه مصر ودا اذا دل عن شيئ انما يدل على العشوائيه وسوء التخطيط اللى مصر فيه الان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p7">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530498_p7_su1">
بنى أدم معروف إنه منافق من زمان, بس ليه بيهاجم الأخوان مع إن المرشد هاجم العسكرى بسبب الحادثه دى ولا هنرجع للفزاعه تانى ؟
</su>
</post>
</multipost>
