<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185979-530555" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su1">
مصطفى بكرى عضو مجلس الشعب الحالى والذى يهاجم الآن شباب الثورة ويتهمهم بالخيانة وبتلقى الأموال والدعم من الخارج والذى هاجم البرادعى تحت قبة البرلمان ووصفه بالعميل والذى دافع ويدافع عن المجلس العسكرى بكل إستماتة هذا البكرى هو صورة أخرى لتوفيق عكاشة ولكن على طريقة أكثر إحتراما ووقارا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su2">
فهو مطبلاتى لكل العصور واجهته حركة 6 إبريل بهذه الحقائق التى لايمكن إنكارها فعرضت له مقالا منشورا بتاريخ 12 فبراير 2012 يشكر فيه المجلس العسكرى والحكومة وذلك لتصديهم للتمويل الأجنبى ولمؤسسات المجتمع المدنى التى تقوم بتدريب وتمويل حركة 6 إبريل وبعض شباب الثورة وهذه صورة للمقال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su3">
وتساءلت حركة 6 إبريل تعليقا على المقال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su4">
ماذا نحن فاعلون دلوقتي يا أ. مصطفى بكري بعد تنحي قاضي التحقيقات وبعدها بساعات رفع الحظر عن سفر المتهمين وبعدها بساعات تسفيرهم وهم معززون مكرمون آخر حاجة؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su5">
لم يسلم بكرى أيضا من إنتقادات أبناء مبارك الذين نشروا له على صفحتهم فيديو يوضح فيه مديحه لمبارك وإشادته به فى كتابه (غدا تشرق الشمس) وعلقوا أسفل الفيديو بقولهم (يحز في نفسي ما الاقيه اليوم من بكري من هجوم على الرئيس مبارك)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su6">
شاهد مصطفى بكرى وهو يؤيد بقاء ميارك أربعة أشهر أخرى بعد قيام الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su7">
مصطفى بكرى يصافح جمال مبارك بكل ذل وخضوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su8">
فساد مصطفى بكرى وقصر ب22 مليون جنيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p1_su9">
النائب عصام سلطان يفضح مصطفى بكرى والمجلس العسكرى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p3_su1">
منذ زمن ومعظم الناس واثقة في صحة كل المنشور ليس هو مطبلاتي لكل العصور فقط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p3_su2">
بل منافق وكذاب ولا يهمه من أمر مصر من شيئ الا رضاء أولياء نعمته عليه التي تترجم الى مصالح شخصيه له
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p5_su1">
ألاحظ كثيرا فى الأونة الأخيرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p5_su2">
أن يتم اظهار فيديو أو صورة لأحد الشخصيات المعروفة و هو يجلس أو يتكلم أو حتى يمدح مبارك أو أحد أفراد النظام السابق, ويكتب على الفيديو أو الصورة (المنافق) أو (الكذاب) أو (فل من الفلول) أو غيرها من الاهانات الغير مقبولة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p5_su3">
يا اخوانا متكبروش المواضيع أوى كده فمبارك أو رجاله فى نظام الحكم السابق ليسوا رجس من عمل الشيطان و ليسوا الشيطان نفسه (رغم أخطاؤهم و بلاويهم التى يحاكمون عليها الآن و سيجازيهم الله عليها), و لكنهم كانوا يحكمون مصر و طبيعى أن يجلسوا مع عشرات و مئات الشخصيات المصرية (و بالتأكيد ليس كلهم فلول و منافقين و حرامية),
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p5_su4">
بل و من الطبيعى ايضا أن يتم مدحهم فى بعض الأحيان لأنهم بالتأكيد فعلوا أشياء نافعة للبلد سواء صغرت تلك الأشياء أو كبرت و سواء حسينا بيها أو لأ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p5_su5">
و الحمد لله ربنا أزاح الغمة (اللى كنا بتحجج بيها) ورونا بقى المصريين ممكن يعملوا أيه, وأنا متأكد أنهم ممكن يعملوا كتير أوى (بس لما يكونوا عايزين يعملوا)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-530555_p5_su6">
و سيبكوا بقى من ده (منافق) و ده (فل الفلول) و الكلام الفاضى ده!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
</post>
</multipost>
