<multipost id="bolt-arz-NG-169-181081-68635" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p2_su1"> هي تجربة غريبة من نوعها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p2_su2"> الحلو فيها ، ان في فرصة امام العميان انهم يشتغلوا ، وينخرطوا مع المجتمع ، وبنفس الوقت الناس المبصرين يشعروا معهم ويعيشوا بجو قريب من جوهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p2_su3"> بس هي فكرة غريبة وممكن الواحد يجربها مرة بس لا اعتقد اكتر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p2_su4"> في ابتكارات كتير برة وافكار خلاقة،، نفسي مرة نشوف زيها عندنا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p3_su1"> تصورى دار بخلدى ماقلتيه بالظبط هههههههههه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p3_su2"> اما تطبيقه عندنا فده صعب </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p3_su3"> يعنى ممكن تخرجى من غيرشنطتك او تاكلى حاجه على مزاج صاحب المحل هههههههههههههههه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p3_su4"> وعلى فكره المشكله عندنا فى مصر ان فاتورة النظافه على فاتوره الكهرباء مش عارف ده لو فتح مطعم فى مصر هيقول عليه بيعمل كده علشان يتهرب من دفع فاتورة النظافه ههههههههههههههههههههه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p4_su1"> فعلا لو عندنا كانت تبقى فرصة ذهبية للنشالين والمطعم يقفل من اول اسبوع</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p6_su1"> هو انا عايز اخرج برة ليه ماهو علشان كده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p6_su2"> ادعولى بقى انى اخرج بسرعة</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p7_su1"> علشان تأكل فى الظلام </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p7_su2"> طيب ياأخى بدل ماتسافر بره استنى لما الكهرباء تنقطع وتناول وجبتك وابقى قولى على النتيجه ههههههههههههههههههههههههههههه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p8_su1"> لاء لاء لاء يا محمد والله مش كده خالص</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p8_su2"> بس انا بقصد انى عايز اسافر علشان هناك فيه حرية ابداع يعنى واللى هنا الناس بتستصعبه او بيكون عليه قيود كثيرة برة بيكون مفتوح وعادى يعنى وسهل كمان هههههههههههههههههههههههههههههههههههههه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p8_su3"> ياعم محمد ياما اكلت فى الضلمة مش بهزر </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68635_p8_su4"> انا اصلا عندى فوبيا بقوم بالليل والناس نايمة ادخل المطبخ وافتح التلاجة وافضل واقف قدامها اكل وعادى بقى هههههههههههههههه وساعات اسيب الباب مفتوح بس ربنا يستر بقى من الحاجة ممكن تقطعنى حتت وترمينى للقطط بسبب كده هههههههههههه</su>
</post>
</multipost>
