<multipost id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p1_su1">
 وجة اتحاد طلاب جامعات مصر رسالة الى المجلس العسكرى من خلال صفحتهم على الفيس بوك ، فجاء فى البيان الذى كان عنوانة " نفذ صبرنا " رسالة شديدة اللهجة للمجلس العسكرى مطالبا اياه بتسليم السلطة فى اسرع وقت الى رئيس مدنى منتخب ، وضرورة محاكمة مبارك بشكل عاجل وجدى ، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p1_su2">
 وإلا سوف يدخل طلاب الجامعات المصرية الموقعة على البيان فى عصيان مدنى كبير وسوف يتخلفوا عن حضور المحاضرات ابتداء من السبت المقبل 11/2/2012 وهو بداية النصف الثنى للعام الدراسى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p1_su3">
 أنضم الكثير من مجالس اتحاد الطلاب الى هذه المبادرة واكدوا ان العصيان سوف يكون شامل ولن يتوقف على عدم حضور المحاضرات ، بل والاعتصام داخل الجامعات وسوف يكون مبنى قبة جامعة القاهرة هو مركز اعتصام الجامعات كما اعلن محمد عبد الله امين اتحاد طلاب جامعة القاهرة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p1_su4">
 ويذكر ان البيان وقع علية 18 جامعة كان من ضمنهم جامعة عين شمس وحلوان والقاهرة...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p1_su5">
 بيان اتحاد طلاب جامعات مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p6">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p6_su1">
 مع الأسف الشديد كل واحد فينا ترك شغله و واجباته و تفرغ للتمرد و نقد الأخرين فقط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p6_su2">
 يعنى الطلبه (اللى سايبيين دورهم الحقيقى و مش هيحضروا الترم التانى) لصالح مين؟؟؟؟؟؟؟؟؟ ولو كل واحد فى البلد عمل زيهم يا ترى مصر ساعتها هتبقى حرة و هتنضف من الفساد و هتبقى أكبر من أمريكا واليابان؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p6_su3">
 أرجو التعقل قليلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p6_su4">
 الواحد بدأ يقرف من اليوم اللى فكرنا فيه في حاجة اسمها ثورة واحنا فاكرين انها ثورة على كل شىء الا على أنفسنا الأمارة بالسوء!ّ!!!!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su1">
 غريب طريقه تفسير اشتراك طلاب الجامعات بتقرير مصير بلدهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su2">
 لانهم يقبضو مصروفهم من اولاء امورهم.....!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su3">
 تاريخ مصر من اوله الى اخره كان المحرك له هو طلبة الجامعات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su4">
 بقيامهم بالمظاهرات لمطالب الشعب المصري ومحاربة الاستعمار الانجليزي قبل انسحاب الانجليزي من مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su5">
 وياتي واحد يقولك شويه عيال مصروفهم من اولياء امورهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su6">
 اذكر حينما كنت تلميذا بالجامعه وكنا نخرج مظاهرات سياسية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su7">
 كلمت مدير تحرير احد الصحف القومية لانه كان مريد للمظاهرات حينها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su8">
 اذا كنت مؤيد لما لاتشاركو انتم اصحاب الاقلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su9">
 قال لي ساطرد من وظيفتي وتتشرد اسرتي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su10">
 لكن الطلبه ليسو بحاجه الى وظيفة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su11">
 الموضوع ليس هذا وذاك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1397185_p9_su12">
 الموضوع دفاع عن حق والاخر نكران هذا الحق
</su>
</post>
</multipost>
