<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-359545" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p1_su1">
بعد الثورة الجميع يفعل ما يشاء ، كل من له حق يعتصم و يتظاهر لأجل هذا الحق المشروع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p1_su2">
فرأينا جميعاً العمال و الأساتذة في الجامعات و المدرسين في المدارس و أمناء الشرطة و القضاة و المحامين و كل من خرج علينا بتظاهرة تم توسيعها لإعتصام ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p1_su3">
و من قبلهم جميعا شعب مصر العظيم الذي علم الجميع كيف يطلب حقه من السلطان الجائر ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p1_su4">
و لكن كان الشعب على حق حينما طلب من مبارك ترك السلطة و كان على حق في كل مرة خرج في مليونية فيها ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p1_su5">
و الجميع يشهد أن المجلس العسكري كان لا يقوم بأي إصلاح إلا بعد خروج مليونية عظيمة. فترى من السبب في تلك الإعتصامات و هل تسبب خطر على إقتصاد مصرنا الغالية أم لا. ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p1_su6">
شاركنا الرأي من الإستفتاء و لو لديك وجهة نظر آخرى أكتبها لنا.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su1">
بص يا ياسر أنا ضد المطالب الفئوية لكن مع الأعتصامات بتاعة الشعب كله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su2">
هتقولى عجله أنتاج هقولك فين الأنتاج ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su3">
هتقولى حال البلد هيبوظ و الناس مش هتشتغل هقولك فيه مثل حلو أوى بيقول ضربوا الأعور على عينه قال ماهى كدة كدة بايظة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su4">
بمعنى أصح المجلس عمل كالأتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su5">
مش أنتوا عايزين مبارك يمشى, طيب أعمل اجتماع مابين مبارك و المجلس الأعلى إلى كان متشكل على أيد مبارك قبل التنحى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su6">
و شوفوا مع بعض الخطة هتمشى أزاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su7">
و لو عايزينه يمشى خلاص مبارك تنحى و يتحاكم فى بيت حبايبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su8">
و طنطاوى مش عايز يسيب البلد عشان حبيبه يتحاكم فى عهده و يطبطبوا عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su9">
و تعالوا بقى يا مجلس يا عسكرى و أنتقم من الثورة بكل بجاحه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su10">
يعنى من النهايه خدوا الشعب على أد عقلة و خلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su11">
و لازم يحصل أعتصام للشعب كله بلا أستثناء عشان المجلس الأعلى يحدد وقت للأنتخابات مش يحدد كمان بمزاجة وقت للأنتخابات,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su12">
دا يبقى الفترة إلى جايه شغلهم كله أعداد للأنتخابات مش قاعدين يداروا و يرقعوا فى فضايحهم و فضايح مبارك إلى فاتت,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su13">
يعنى من النهايه أحنا عايزين أقرب فرصة لنقل السلطة لدولة مدنيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su14">
و يتهئ لى لو تم العمل الجاد و البدأ فى الأنتخابات الموضوع دة مش هيكلف أكتر من 3 شهور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su15">
لكن هتقولى أحنا عملنا ثورة و عظيمة و الكلام دة كلام على الفاضى المفروض منفرحش ولا ناخد عزاء فى الشهداء إلا بعد القصاص بتاع ربنا,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su16">
أى ثورة فى الكون كله بتكون لأسباب و فيها أحداث و بيكون فيه نتايج طيب قولى بزمتك و دينك فين النتايج ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su17">
بص هوا احمد شوقى قالها قبلنا بكتيـــــــــر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su18">
و مانيل المطالب بالتمنى ولكن تؤخذ الدنيا غلابا,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su19">
و عشان كله ياخد حقه بجد لازم الشعب كله يعتصم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p4_su20">
إلى شايف أن ردى غلط دى وجهه نظرى و متقبلة أى تعليق عليه بس أنا قولت إلى فى ضميرى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p5_su1">
لالالالالالالالالالالا انا رايى ان الاعتصامات والمظاهرات هى الامل الوحيد فى نجاح الثورة المصرية وانه لو الشعب هدأ وبطل يطلع الريس المخلوع حيطلع براءة...وكل الحرامية ح يتهربوا والثورة حتضيييييييييييع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p5_su2">
واللى ح يهد اقتصادنا مش المظاهرات انما الانفلات الامنى المتعمد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359545_p5_su3">
ولو كان المجلس عاوز يلم البلطجية ويفرض الامن حيفرضه زى ما بيفرض كل حاجة علينا بالعافية
</su>
</post>
</multipost>
