<multipost id="bolt-arz-NG-169-181090-38320" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> زواج مجانى ... وكمان مرتب شهرى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p1_su1"> إن بعض الحالمين الجدد بالثراء عزفوا عن السفر للخارج بعد أن انتشرت الأحاديث عن إمكانية الحصول على زوجة غير مصرية و5000دولار عند تسجيل الزواج بالشهر العقاري بالإضافة إلى 100دولار شهرياً كمصروف جيب مقابل حصول الزوجة غير المصرية على الإقامة الفتره اللتى تريدها وبعدها يتم الطلاق.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p1_su2"> فالشاب المفلس الذي حفيت أقدامه وهو يبحث عن وظيفة بمؤهله الجامعي سيحصل على مبلغ معقول ومصروف جيب ليس سيئاً في ظل ظروفه المادية المتردية وزوجة عزيزة المنال ربما توافق على الاستمرار في العيش معه والإنفاق عليه..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p1_su3"> وبالتالي أصبح الزواج من أجنبية فرصة كبيرة للهروب من المشاكل الاقتصادية التي تواجه الشباب حاليا. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p1_su4"> أن الظاهرة تدفع الشباب لهجرة وطنه جسديا ومعنويا وانتماء الشاب لموطن زوجته الأجنبية بالإضافة إلى انتشار العنوسة وغيرها من المشاكل التي تؤثر سلبا على المجتمع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p1_su5"> وللاسف هناك مكاتب سمسره لهذا الزواج يديرها مصريين واجانب</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p2_su1"> للاسف بلد فاشلة وحانفضل طول عمرنا كدة وادي الشباب ضاعوا موضوع جميل فارس وتقبل مروري</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p3_su1"> و يابخت من وفق راسين في الحلال</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p4_su1"> اهلا فارس بجد نعيش ونشوف احنا عندنا زواج المسيار وانواع اخرى غريبة وفي مصر انواع زواج مختلفة حاجة تكسف</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p5_su1"> هذا هو البلاء الكذب والخداع ان تحصل علي زوجة ومرتب خداع الناس </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38320_p5_su2"> ليس بالامر السهل علي للحصول علي المكاسب السريعة فتح مكتب وقدم طلب 2000 جينة ونتصل عليك هو النصب بعينة</su>
</post>
</multipost>
