<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-696624" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p1_su1">
اتفاقية كامب ديفيد عبارة عن اتفاقية تم التوقيع عليها في 17 سبتمبر 1978 م بين الرئيس المصري الراحل محمد أنور السادات ورئيس وزراء إسرائيل الراحل مناحيم بيغن بعد 12 يوما من المفاوضات في المنتجع الرئاسي كامب ديفيد في ولاية ميريلاند القريب من عاصمة الولايات المتحدة واشنطن.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p1_su2">
كانت المفاوضات والتوقيع على الاتفاقية تحت إشراف الرئيس الأمريكي السابق جيمي كارتر. نتج عن هذه الاتفاقية حدوث تغييرات على سياسة العديد من الدول العربية تجاه مصر بسبب ما وصفه البعض بتوقيع السادات على اتفاقية السلام دون المطالبة «بتنازلات» إسرائيلية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p1_su3">
دون المطالبة باعتراف إسرائيل بحق الشعب الفلسطيني في تقرير مصيره وتم تعليق عضوية مصر في جامعة الدول العربية من عام 1979 إلى عام 1989 م نتيجة التوقيع على هذه الاتفاقية ومن جهة أخرى حصل الزعيمان مناصفة على جائزة نوبل للسلام عام 1978 م بعد الاتفاقية حسب ماجاء في مبرر المنح «للجهود الحثيثة في تحقيق السلام في منطقة الشرق الأوسط».
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p2_su1">
شكرا على الموضوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p2_su2">
لاكن اخى العزيز الرئيس الراحل انور السادات كان لازم يعمل كدة لمصلحة مصر والشعب لان مكانش فية احطياتى علشان نواصل الحرب مصر معترفتشى بأسرائيل وعلشى أسرائيل مش محتاجة حد يعترف بيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p2_su3">
لاكن لو مكانش ى عمل سلام مكناش هنقدر من غير اكل للجيش والاسلحة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p2_su4">
ومعلشى فى الكلمه دى لو واصلت الحرب وانتا معندكشى الى يسندك فى الحرب هل احد من الدول هتساعدك الجواب لا هيقفوا يتفرجوا علينا...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p2_su5">
لا اله الا الله محمد رسول الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su1">
والله شوف الاتفاقيه دي وصلتك لفين اولا السادات لحقهم قبل ما يعملوا مستوطنات وصعب تفكيكها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su2">
اولا استنزاف لميزانية البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su3">
ولولا الاتفاقيه دي مكانش بقي عندك اقتصاد اصلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su4">
دلوقتي تعالي نشوف الجولان وكل يوم والتاني مستوطنات جديده شوف بقي حتي لو عملوا سلام صعب اوي اليهود اللي عايشين في الجولان يطلعوا منها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su5">
الاتفاقيه دي اديتني ارضي بالكامل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su6">
وانتم عارفين الحروب بتدمر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su7">
اذا كان السادات تعب لما جاب الاسلحه دي من الاتحاد السوفيتي اللي حاربنها بيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su8">
واصلا السادات قالها انا مش بحارب اسرائيل انا بحارب امريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su9">
وطبعا احنا مش اد امريكا في الحرب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su10">
والعموم فوايدها اكتر من اضرارها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su11">
كان زمان دلوقتي معمول لفلسطين دوله ومسمعوش الكلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696624_p3_su12">
شوف حالهم بقي ايه دلوقتي بيخانقوا في بعض
</su>
</post>
</multipost>
