<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su1">
لكل اللى خايفين المجلس يمشى عشان الاستقرار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su2">
لكل اللى بينزلو العباسيه عشان الاستقرار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su3">
لكل اللى بيقولو نستنى لشهر 6 عشان الاستقرار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su4">
لكل الى عاوزين عجله الانتاج تمشي على اساس ان فيه عجله اصلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su5">
لكل الى بيقولو ان العسكر ملهمش زمب فالى بيحصل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su6">
لكل الى عشاق المجلس العسكرى وينصرونه ظالما او مظلوما _ ليه معرفش _
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su7">
ياترى حلو الاستقرار ده ولا عايز تستقر اكتر ؟!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su8">
انا عاوزه اعرف حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su9">
لما الداخلية لا بتأمن مظاهرات و لا بتأمن ماتشات و لا بتأمن بنوك و لا بتأمن طرق و لا بتأمن مجلس الشعب و لا بتأمن السياح و لا بتأمن العربيات و لا بتأمن الناس. أمال بتأمن أيه ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su10">
عارفين قوات الامن الى كانو فملعب بورسعييييييييييد كان بيحمووووو ايه ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su11">
انا بعد تفكير طووووووووووويل عرفت ان الامن الى هناك كان بيجمى النجيله واننا يا حرام ظلمنهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su12">
وبردو ليهم دور عظيم لا ينكر في تأمين السيد المخلوع و هو نازل من الطيارة و طالع الطيارة وبتأمن البهوات اللى فى سجن طره وهما بيتفسحوا رايحين جايين للمحاكمه الهزليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su13">
وبيامنوا الهانم مرات المخلوع وبيامنوا البهوات بتوع المجلس العسكرى في مثل هذا اليوم 1/2/2011 قالها المخلوع انا او الفوضي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su14">
واليوم 1/2/2012 يبعث لنا المخلوع و رجاله رسالة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su15">
انتم اخترتم الفوضي فتحملوا عواقبها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su16">
بس حتى لوووو ان شاء الله مصر هتنضف من كل من اراد بها سوء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su17">
بعد اييييييييييييييه يا سياده المشير جاى تبعت طيارتين بعد اييييييييييييييييييييه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su18">
بتبعتهم عشان يبقلو فيهم الجثث ولا عشان ينقلو فيهم المصابين الى دمهم اتصفي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su19">
كل دا وعاجبنا حكم العسكر وبندور على الاستقرار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su20">
واحنا كل يوم اسوء من اليوم الى قبله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su21">
ياريت المجلس العسكرى يسيب مكانه بالزوق حسبي الله ونعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p1_su22">
ويسقط يسقط حكم العسسسسسسسسسسسسسسسسكر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su1">
طيب هو من امتى الاهتمام ده كلوا بالكورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su2">
طب ما من فترة طويلة بنت صغيرة ماتت لما اترمى عليها شمروخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su3">
طيب لما جماهير الاهلى حرقت مشجع زملكاوى فى ماتش باسكت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su4">
طب لما جماهير الزمالك اقتحمت النادى الاهلى وكسرتوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su5">
طب لما جماهير الاهلى كسرت اوضة لبس ملعب حلمى زامورا وضربوا اللعيبة فى ماتش ناشئين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su6">
طب لما اتحرق مشجعين فى اتوبيس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su7">
طب 25 يناير طلع الالتراسات ثوار شرفاء مع كل جرايمهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su8">
سبحان الله على اللى بيقول المجلس العسكرى هو المجلس العسكرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su9">
اللى هدد بالقتل والا اللى رفع يافطة والا اللى نزل الملعب ولا الى قتل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su10">
ولا الشرطة اللى بتتهزق كل ماتش هتقف قدام جماهير بالالاف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p4_su11">
بلاش نصطاد فى المايه العكرة لان ده اسلوب متدنى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su1">
يجماعه اصبروا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su2">
كلها كام مدبحه على كام مجزره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su3">
اصبروا ملناش غير المجلس اللى بيحمينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su4">
مات الكتير مبقاش غير القليل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su5">
2/2/2011 موقعه الجمل اللى حمى الالتراس فيها الميدان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su6">
1/2/2012 مدبحه بور سعيد اللى كلام المخلوع انتقموا فيها من شباب الالتراس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su7">
قول ماتخفشى المجلس لازم يمشى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su8">
قول اتكلم السلطه لازم تتسلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p5_su9">
يسقط يسقط حكم العسكر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su1">
اولا انا مش من اللى بينزلوا العباسيه وانا اول من نزلت يوم25 لغايه يوم 11 مفرقتش الميدان وكنت باجى هنا احكى اللة حصل فى الميدان وكنت اعتبر نفسى عين على الحدث بصدق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su2">
ثانيا انا مش مع المجلس العسكرى وبرده مش مع يسقط حكم العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su3">
وانا ممن ينادى بالصبر حتى تنتهى المده المحدده نهايه يوليو ليس حبا فى حكم العسكر ولكن حبا لمصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su4">
لو سقط الان حكم العسكر لمن سيسلم السلطه حتى الميدان فيه انقسامات وليس فى اتفاق على شخص واحد لذلك ننتظر حكم صندوق الانتخابات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su5">
اذا لم يسلم العسكر السلطه فى الميعاد ستخرج مصر كما خرجت يوم خلع المخلوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su6">
بالنسبه لحدث اليوم فهو فعلا حادث يدمى له القلب 76 قتيل وكأنهم كانوا فى حرب مع بنى صهيون من قتل مصرى ومن قتل مصرى وفى النهايه دى لعبه متستهلش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su7">
اللى حصل فى بور سعيد يتلخص فى امرين اولا حماس جارف من شباب صغير السن ثانيا عدم توفر الامن الكافى لردع هذه الامور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su8">
لوقولنا المجلس هو المسؤل واتهمناه بالتعمد للاحداث الفوضى دى وجهه نظر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su9">
ولو قولنا ان اللى حث مدبر حتى تخرج مصر عن بكرة ابيها لتقول يسقط حكم العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su10">
ويبتدى مخطط فلان لزعزعه الامن لمصلحه شخصيه ولتنفيذ لمخطط امريكى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su11">
دى وجهه نظر ودى وجهه نظر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su12">
ولكنى اميل للثانيه فهو مخطط لسرعه انهاء حكم العسكر اللى عملين علشانه اعتصامات ومظاهرات ومش قدرين ينفذوة فيعملوا فوضى ويوقعوامدينه فى مدينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su13">
ويصبح فى كل بيت شهيد او جريح فيخرج ورائهم الناس يهتفون يسقط حكم العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su14">
ومش معنى ذلك انى ابرر المجلس مماحدث فيكفى انه اجلى السفير الصهيونى ومن معه ووصلهم الى تل ابيب فى 47 دقيقه وارسل طائرات للاعبى الاهلى بعد مرور 3 ساعات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p14_su15">
المجلس له اخطائه يحاسب عليها وليسوا فوق القانون ولكن نصبر حتى تنتهى المده المحدده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p24">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p24_su1">
يسقط يسقط يسقط حكم العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p24_su2">
والنبى حتى لو هتتكلموا فى اى حاجة ماحدش يقول مانستنى الكام شهر دول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p24_su3">
الكلمة دى تحرق الدم اوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p24_su4">
نستنى بقا اما حبة كمان يموتوا او يتحرقوا او يتعمل فيهم زى ماحصل او يتضرب عليهم رصاص كالعادة فى اى مظاهرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p24_su5">
فعلا المجلس حامينا جدا جدا جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1038985_p24_su6">
حاميها حراميها
</su>
</post>
</multipost>
