<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p1_su1">
 سميرة ترفع يدها بعلامة النصر بعد الحكم التاريخي بثبوت واقعة هتك العرض بالسجن الحربي وفور خروجها من المحكمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p1_su2">
 مليش يا بنات انا اصلى مش فهمة حاجة دلوقتى الى سمعته من فترة طويلة انهم كشفوا على بعض البنات من التحرير عشلان يتكدوا انهم مش بيعملوا مع الشباب حاجة علظ &amp;gt;&amp;gt; ماشى حلو كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p1_su3">
 بعدين اخويا قالى انهم كشفوا على البنات بسبب انه قالوا عذبوهم واعدوا عليهم فى المعتقل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p1_su4">
 وعلشان يثبتوا برائة افراد الجيش كشفوا على البنات والى كشف عاليم افراد ودكترا من الجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p1_su5">
 ودلوقتى فى الخبر بيقوا اثبات هتك العرض بسجن الحربى &amp;gt; يعنى البنت حصل فيها حاجة منهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p1_su6">
 بصراحة انا مش فهمة حاجة وانهى الحقيقة مش مستوعبة ان جشنا يعمل كده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p2_su1">
 لكل واحده تقذف بالباطل مفيش غير حسبنا الله ونعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p2_su2">
 اما عن انتمائكم وولائكم لكل ظالم وهاتك عرض فهذا شانكم وربما تتعرضون لذلك فى يوم من الايام وساعتها هاتقدرو الاحترام صح
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p4_su1">
 لو هانحكم بنفص المنطق فاليكم هذه الصوره لكن انا ما اقدرش احكم على اخلاق الناس من صوره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p5_su1">
 هوا دا الرد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p5_su2">
 من امتى كانوا كل اللى لابسين خمار او نقاب كلهم محترمات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p5_su3">
 ومن امتى كل اللى مش محجبات او بيلبسوا لبس ضيق كلهم مش محترمات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p5_su4">
 ايه العقول السطحيه دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p5_su5">
 ربنا يهدى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p5_su6">
 ومبروك يا سميره شرف لكل بنت حره ثائره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p6_su1">
 مش كل اللى بييؤيد الجيش قالعة الحجاب يا استاذة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1043454_p7_su1">
 طيب ما هى سميرة لابسة ضيق جدا اهو مش محجبة قوى يعنى يا استاذة
</su>
</post>
</multipost>
