<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p2">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p2_su1">
 يقول الدكتور هشام عزمى / حفظه الله فى رده على المقالة السابقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p2_su2">
 جزاك الله خيرًا على هذا التنبيه الواجب..
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p3_su1">
 الله يخرب بيت كده والعيله اللى منها كده والعقل اللى موجود فى مخ كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p3_su2">
 ايه الكلمات الغريبه دى--
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p3_su3">
 عارض وقاوم الظلم والطغيان فى وقت كان فيه الاخوه السلفين يتحالفون مع امن الدوله ضد الاخوان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p3_su4">
 علاء الاسوانى رغم اننى لااميل الى كثير من افكاره الا انه عارض ال مبارك بعنف وشده فى وقت كان فيه محمود المصرى وغيره من مشايخ السلفيه يعلنون انهم ضد الخروج على الحاكم وضد العمل بالسياسه وانهم دعويين فقط (وشرائط التلفزيون المصرى لاتكذب ولاتتجمل)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p3_su5">
 ارحمونا بقى وخليكوا موضوعيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p3_su6">
 اجعلوا من عقولكم طاقه نور تنهل من كل المعارف
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p4">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p4_su1">
 المكتب فى مصر سيئ للغاية وأداؤه متحيز.. والقناة لا تسعى لتطبيق الشريعة ولا شئ... فمؤسسها ومالكها وزير خارجية قطر.. ولو أراد تطبيق الشريعة لطبقها فى بلاده..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p4_su2">
 لكن لا أنفى وجود كوادر جيدة للغاية فى الجزيرة.. مثل مكتب الأردن... كمثال..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p4_su3">
 لكن لو لاحظت التغطية فى مصر لوجدتها مجحفة للغاية.. فهى تخصص برنامجاً كاملا لإشخاص مثل إبراهيم عيسى وعلاء الأسوانى.. يتكلمان فيه عن (آراء) عالمانية صرفة.. بدون وجود رأى مقابل..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p4_su4">
 وإنتقاء الضيوف سيئ للغاية يكرس لفكرة معينة.. رغم أنهم يعلمون أن هؤلاء لا يمثلون الخيار الشعبى..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p4_su5">
 والمذيعين.. أيضاً يمثلون تياراً فكرياً يدفعهم اليه حداثة أسنانهم.. وليس جميعهم.. فقارن بين ياسر عمر وضيوفه وتقريراته.. المثيرة للإستغراب.. وبين محمود مراد القادم من البى بى سى الى الجزيرة حيث يتحلى بمهنية عالية..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390539_p4_su6">
 وهذا ما أردت لفت الإنتباه اليه.
</su>
</post>
</multipost>
