<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-573726" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p8_su1">
ناس تخاف متختشيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p8_su2">
ايوة حتى لو مربيين اللحية منظر والله اعلم بالنوايا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p8_su3">
بس عايزين نغير فكر الناس ان اللي بدقن ده كانه عفريت وارهابي والافلام بتاعت عادل امام اللي كان بالينا بيها ونفك عقده الناس ويبقى ده الطبيعي ونوصل للعكس ان اللي مش مربي دقنه ده اللي يبقى مش طبيعي خليهم يبقوا رجاله بقى بدل المناظر المقرفة اللي بنشوفها دي.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p8_su4">
ربنا ينصر الاسلام والمسلمين يارب.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su1">
والله انا شايفة ان الداخلية الى جواهم مصريين مش جايين من كوكب المريخ مثلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su2">
فهم الصالح والطالح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su3">
احنا فى شارعنا 4 ظباط شرطة 3 محترمين جدا جدا ومتدينين ومن غير لحية وواحد صايع وضايع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su4">
واعتقد الى داخل كلية الشرطة او الجش من البداة عارف القوانين ولا هو نظام عاش الملك مات الملك  طالما الاخوان هما الى مسيطرين يبقى نربى الدقون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su5">
والله اانا مش عارفة ايه شغل اران الى احنا بقينا فيه ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su6">
يعنى خلاص الدنيا بقيت عسل وزى الفل اوى وزنقت على اللحية ومع الاسف الشديد وانا والله العظيم مسلمة وموحدة بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su7">
ان اغلب الى مربيين دقونهم وبيتكلموا بالدين وراهم بلاوى وغل وحقد وكراهة الدين الاسلامى براء منها المهم الى فى القلب والمهم افكار نصلح بيها الوطن واحاديث دينية فى الجوامع تحث المواطن على نزع الكراهة والغل الى بسبب او من غير سبب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p15_su8">
يعنى دلوقتى بقى الكل بيكره بعضه وكل واحد مستنى للتانى على غلطة ونسو ان كلنا مسلمين ومصريين ياريت نفوق وياريت نقرأ فى الكتب اكثر علشان نبقى عندنا خلفية سياسية او ثقافية او دينية طالما الكل عمال يتكلم دلوقتى مفش مشكلة بس تبقى على علم وقراية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su1">
المشاركة الأصلية كتبت بواسطة إيمان 2012
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su2">
مع الأسف أختى الكلام ده على صفحة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su3">
انا ضابط شرطة ملتحى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su4">
نظرا لخطأ فى النقل من بعض الصحف التى نفلت عنا بعض الكلام الذى تم تحريفه بصورة أو بإخرى,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su5">
فقد فهمت بعض الصحف أن ((الداخلية» تتراجع أمام «لحية الضُباط» بعد انضمام «الرتب الكبيرة» لأصحاب اللحى وهذا ما نتمناه ولكنه لم يحدث
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su6">
ولذا فإننا نهيب بإخواننا عدم نقل الأخبار ‘إلا من مصادرها وجزاكم الله خيرا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su7">
جزاكِ الله خيراً
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su8">
يااااااااااااه بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su9">
يعني مش حقيقي لا حول ولا قوة الا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su10">
جزاك الله خيرا اختي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573726_p28_su11">
وربنا ينصرهم ان شاء الله
</su>
</post>
</multipost>
