<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575433" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p4_su1">
كلامك صح فعلا مفيش حد انتقد البرادعى ولا جاب سيرته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p4_su2">
اما الشيخ محمد حسان فزى ما يكونوا ما صدقوا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p6_su1">
لا ازاى لازم نخون ونسفه ونشتم فى شيخ جليل ونقول منافق وكلام يعجز اللسان عن قوله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p6_su2">
مش هاقول غير حسبى الله ونعم الوكيل ماهما مستافيدين من تدخل امريكا وصعبانه عليهم اوى حسبى الله ونعم الوكيل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p7_su1">
حبيبتي من غير ما تزعلي دي وجهات نظر في الاول و الاخر و الاختلاف في الرأي لا يفسد للود قضية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p7_su2">
بس الشيخ محمد حسان من الناس التي لا اثق فيها بالمره علشان كدة لا اثق في اي خطوة يخطوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p7_su3">
دة رأيي و ربنا يجيب لمصر اللي يحميها و يحافظ عليها من كل سوء
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p9_su1">
م ا هو علشان الشيخ ذو صبغة اسلامية يبقى ما يصحش وعيب وحرام !!!!!!!!!! لكن لو محمد ابو حامد مثلا اللى دعا للفكره دى -- كنتى هتلاقيه متشال على الاعناق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p9_su2">
لكن اطمنك يا اختى الشعب مع الاسلاميين والدوشة دى عملاها قلة قليلة لكنها تملك الابواق الاعلامية بكثافة لذلك هما وضحين وباينين ---
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p9_su3">
سيبيهم براحتهم ربنا يهديهم --
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p9_su4">
خلصوا من الاخوان دخلوا على المجلس العسكرى -- وبعدين جم تانى على الاخوان وموضوع نبيل العربى الذى لااساس له من الصحة --
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p9_su5">
وبعدين قرروا انهم يهدموا اجمل مبادرة اتعملت فيكى يا مصر منذ اندلاع الثورة --
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p9_su6">
الاهداف واضحة يا اختى ---لكن اللى بيفكر قليل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p15_su1">
والله ناس مستفزه فعلا اللى تقول سبوبه حلوه للششيخ واللى تقول حنصرف على تسليح العسكر كمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p15_su2">
حسبى الله ونعم الوكيل فى كل واحده غلطت فى الشيخ مش عارفه مستفيده ايه من كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p15_su3">
فعلا سابو كل الكلام ومسكو فى معونه بتتلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p15_su4">
ماخدوش بالهم ان فيه لجان هى اللى حتتصرف فى الفلوس دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p15_su5">
ناس قلوبها ميته
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p16">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p16_su1">
ده شيخ سلفى لازم يتوقفله على الواحدة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p17_su1">
لا ازاى لازم نخون ونسفه ونشتم فى شيخ جليل ونقول منافق وكلام يعجز اللسان عن قوله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p17_su2">
مش هاقول غير حسبى الله ونعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p17_su3">
بس صراحة كلنا فرحانين اننا هنستقل عن معونة ماما امريكا الله يحرقها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p19_su1">
وأنا أتحدى أي فرد فيهم يتوقف عن العمل والكسب انتظارا للثروات والاموال والكنوز الطائلة المنهوبة لتأتي ثم توزع عليه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p23">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p23_su1">
و الله ربنا يستر للاسف في ناس بتعمل نفسها بتفهم و هي في الحقيقة بينضحك عليها من ناس تانية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p23_su2">
انا مش عارفة امتة هيكون عندنا نضج و عقل و نحكم بين المفسد و بين المصلح -
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575433_p23_su3">
ياريت كل الناس زي الشيخ محمد حسان ربنا يكثر من امثاله و ربنا يهدي الناس اللي دايما بتنفخ في قربة مقطوعة
</su>
</post>
</multipost>
