<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-573888" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su1">
 كنا كل مانتكلم عن الانفاق تقولوا انها علشان الاغاثه 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su2">
 و على طول تحطوا صوره لبن الاطفال و لبن نيدوا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su3">
 و كأن الانفاق لا يتهرب منها غير اللبن بس !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su4">
 اى حد يتحدث عن الانفاق على طول يتهموه باى تهمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su5">
 يا فلول يا قلبه قاسى يا مش مسلم يا اى حاجه !!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su6">
 من اول الثوره والمعبر مفتوح و بيعمل بشكل طبيعيى حد يقولى الانفاق دى موجوده ليه ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su7">
 1700 سياره من ماركه كيا تم سرقتها و تهريبها الى غزة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su8">
 و ما عاد الينا من المسروقات سوى 15 سياره فقط 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su9">
 اين باقى السيارات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su10">
 انابيب البوتجاز يتم تهريبها الى غزة و سببت ازمه كبيره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su11">
 السولار و البنزين يتم تهريبها الى غزة و سببت ازمه كثير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su12">
 ايام الثوره تم تهريب عناصر حزب الله عبر الانفاق الى ان وصلوا الى الجنوب اللبنانى حتى اذاع الينا النباء هذا الشخص الذى يسمى بنصرالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su13">
 الاسلحه التى تم الامساك بها فى سيناء كانت تاتى عبر انفاق غزة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su14">
 اليوم اى حد عايز يهرب من مصر هناك الانفاق موجوده ادفع و سافر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su15">
 و الكثيررررررررررررر و الكثيرررررررررررر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su16">
 اين كرامتك يا مصرى اونت جسد بلدك يخترق !!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su17">
 انا بستغرب لما بلاقى ردود مدافعه و بتعطى حق لهم فى نزع سياده بلدى !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su18">
 كيف تدافع بعض الاشخاص عن هذ الباطل !!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su19">
 الانفاق هى كارثه فى جسد البلد ولا بد من تدميرها و اغلاقها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su20">
 بسم الله الرحمن الرحيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su21">
 يا أيها الذين آمنوا لا تدخلوا بيوتا غير بيوتكم حتى تستأنسوا وتسلموا على أهلها ذلكم خير لكم لعلكم تذكرون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su22">
 صدق الله العظيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p1_su23">
 اذا كانوا لا يعلمون معنى هذه الايه الكريمه فيجب علينا جميعا التكاتف حتى نعلم من ينتهك بيوتنا معناها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p3_su1">
 الله هو مش الانفاق دي اللي ناس كانت عملاها مسمار جحا لمبارك وانه ازاااي الكافر ده قافلها علي اخونا الفلسطنيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p3_su2">
 احنا احترنا والله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p3_su3">
 وللاسف اول ناس بتنضر من فتح الانفاق دي علي البحري هما المصريين 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p3_su4">
 بس نقول ايه اللي فيجبنا مش لينا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su1">
 معاكى حق طبعا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su2">
 بس اذا كانت الانفاق هى جسم المشكله فاين الرأس ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su3">
 لما كل العربيات دى تتسرق من محافظات مصر المختلفه اللى بتبعد مئات الكيلومترات عن المعابر وبالرغم من ده توصل سينا وتتهرب من المعابر !!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su4">
 والمساجين اللى يهربوا من سجون القاهره وبرضه يسافروا كل الطريق ده لرفح ويدخلوا من المعابر !!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su5">
 يبقى لازم يكون فيه الف سؤال وسؤال مين من جوه مصر بيساعد على كده ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su6">
 اذا كنتى لما بتحاولى تسافرى تتفسحى ولا تصيفى فى الغردقه ولا شرم ولا العريش بتلاقى عشرين دوريه تفتيش فى الطريق وبتمرى على خمسين لجنه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su7">
 يبقى ازاى عربيات مسروقه ومساجين يوصلوا بالسهوله دى الا اذا كان فيه خلل ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su8">
 ومن ناحيه تانيه انا معاكى فى ضروره هدم الانفاق وفتح المعبر بشكل نظامى يضمن سلامه البلد ويكون زيه زى اى حدود ليها قوانين وضوابط الكل يلتزم بيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p9_su9">
 عشان كمان مش معقول نقفل فى وش الناس المنفذ الوحيد اللى بيطلعوا منه على الدنيا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p12_su1">
 عندك دليل غير كلام الاعلامين الى عيزين حريقة في البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p12_su2">
 حطي نفسك مكنهم وشوفي هتتمنى الناس تعمل معاكي ايه؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p12_su3">
 بنزين ايه وانابيب ايه الى بتروح لهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p12_su4">
 لا اله الا الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p12_su5">
 مال كرامتنا بيهم؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573888_p12_su6">
 لو سعدناهم كده بيقلل من كرامتنا ؟؟
</su>
</post>
</multipost>
