<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su1">
ان الجميع فى مصر يعرف حقيقة مجلس العار او يمكن نقول اكثر من تلاتة ارباع الشعب يعرف الحقيقه انه مجلس لا يصلح لحكم البلاد لما فيه من فساد وعار ولما فيه من ظلم ان المجلس العسكرى لم يحقق انجاز واحد حتى الان ولا واحد ولا اى شىء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su2">
ولكن فى بعض الناس معاهم ويقولو يبق حلو لو كان متل سوريا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su3">
انتوا ليه بتشبهونا با الجيش د ه ما تشوفوا جيش تونس عمل ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su4">
ان المجلس العسكرى يجب اعادة هيكلته واهادة نظامه مره اخرى وان تكون قاده لها زمه وضمير مش خونه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su5">
وعلى فكر بعض اهالى مصر مازالو يطالبون باسقاط المجلسفالأهل في مصر أصبحوا يدركون أن قادة المجلس العسكري هم مع هذه العصابة وأنهم يعملون على إطالة أمد المحاكمة حتى يجدوا مخرجا لهؤلاء المجرمين اللصوص ليفلتوهم من حبل المشنقة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su6">
ويدركون أن قادة الجيش أمثال الطنطاوي وسامي عنان هم عملاء لأمريكا كحسني مبارك بل هم من عصابته فيطالبون برحيلهم وبمحاكمتهم أيضا ولا يريدونهم حكاما متسلطين على رقابهم ينفذون السياسة الأمريكية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su7">
وهاجموا الحركات الإسلامية التي اتفقت مع المجلس العسكري ولم تعمل على إسقاط حكم العسكر،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su8">
لأن الفرصة سانحة لذلك،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p1_su9">
ولم تأت تلك الحركات بالبديل كما كانت تعد، فيعد كل ذلك خطوة إلى الأمام نحو تكامل الوعي لدى الناس حتى يدركوا مع مرور الأيام أنه لا بديل عن الإسلام كنظام للحياة وللدولة متجسدا في دولة الخلافة الراشدة وأنهم سيكتشفون المخلصين الذين يعملون بين ظهرانيهم لإقامتها فيدعونهم لإقامتها ولتطبيق الدستور الإسلامي الذي تبنوه.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p3_su1">
بجد انتى الى كتباه كتير طلعتيهم خونة وعملاء ومجلس عار ليه كدا امال لو عملوا زى سوريا وليبيا كنتى طلعتيهم اه مع الشعب وكويسين سبحان الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p3_su2">
طبعا كلامى مش عجبك بس ده رايى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p4_su1">
والله فوقتو متاخر اوووووووووووووووي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p4_su2">
ولسة في ناس مغمية عنيها ومش عايزة تشوف عشان البلد تستقر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p4_su3">
البلد عمرها ما هاتستقر طول ما فيها فساد في القيادات
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p5_su1">
ك فى ظل عصر الديمقراطية والشفافية اللى احنا عايشينه فى ظل المجلس العسكرى مفيش شئ مستحيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p5_su2">
اكيد طبعا مبارك برااااااااااااااااااااءة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p5_su3">
انا عرفت دلوقتى مين اللى له اجندات خارجية وبينفذ احلام كلينتون واوباما
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p5_su4">
هربوا العملاء الاجانب ويسحلوا العملاء المصريين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p5_su5">
متهيألى ان المساواة فى الظلم عدل وان المتهمين المصريين كان لازم يخرجوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p5_su6">
فالمجلس يكيل بمكيالين العميل مصرى يبقى يطلع عين 000000000
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p9_su1">
ربنا يكون في عون البلد دي بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p9_su2">
والله الواحد بدأ يفقد الامل خلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p9_su3">
نعمل ايه اكتر من كدة ثورة وعملنا وشبابنا واتقتلوا ومبارك وكلابه لسة زي ما هما
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035405_p9_su4">
حاجة تشل
</su>
</post>
</multipost>
