<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575553" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1_su1">
 ا لموضوع ده للرد على كل اللى هاجموا الاخوان وقالوا انهم هيرشحوا رئيس ليبرالى !!!!!!!!!! اقراوا وبعدين نتناقش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1_su2">
 محمود غزلان المتحدث باسم جماعة الإخوان المسلمين :
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1_su3">
 نفت جماعة الإخوان المسلمين وجود أي اتصالات مع المجلس العسكري‏,‏ أو القوي الوطنية بشأن التوافق حول دعم نبيل العربي الأمين العام لجامعة الدول العربية كمرشح للرئاسة‏. 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1_su4">
 وقال الدكتور محمود غزلان عضو مكتب الإرشاد والمتحدث الإعلامي للجماعة إن طرح اسم العربي حاليا ربما يكون بهدف تلميعه إعلاميا, أو وضعه في بؤرة اهتمام الرأي العام. وأوضح غزلان ـ في تصريح لـصحيفة الأهرام ـ أن المرشح الرئاسي الذي سيدعمه الإخوان سيكون من الشخصيات العامة والمعروفة لدى الرأي العام, وليس وجها جديدا مغمورا, 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1_su5">
 لأنه لو اعتمد على أصوات الجماعة فحسب سيخسر, مضيفا أن الإخوان لن يدعموا علمانيا, أو أي مرشح يعادي الإسلام. وقال الدكتور عبدالرحمن البر عضو مكتب الارشاد وعميد كلية أصول الدين والدعوة بجامعة الأزهر بمدينة المنصورة إن الإخوان لم يستقروا حتي الآن علي دعم مرشح بعينه, ولم يجروا أي اتصالات بالعربي, ولم يطرحوا اسمه للنقاش, 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1_su6">
 مؤكدا أن الجماعة لن تعلن عن المرشح الذي ستدعمه إلا بعد غلق باب الطعون في الانتخابات الرئاسية. وجدد البر ـ لـ الأهرام ـ تأكيده أن الإخوان لن يرشحوا أحدا منهم, أو من حزب إسلامي, وأن من أهم الشروط التي يجب أن تتوافر فيه النزاهة والوطنية وعدم معاداته للمشروع الإسلامى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p1_su7">
 ممكن بقى نهدى شوية لغاية ما نعرف مين المرشح اللى هتدعمه جماعة الاخوان,, ومش عارفة ليه الناس مركزة مع الاخوان بس !!! يا جماعة ما كل حزب هيدعم مرشح --- كل حزب حر فى تدعيم مرشح --- والناس بقى تبقى تنتخب اللى هى عاوزاه ما حدش بيفرض رايه على حد ---- ما فيش خلاف
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p6_su1">
 بجد شكرا..انا بيتهيالى لو الاخوان كلهم ماتوا برضه هيحاسبوهم ماتوا ليه اكيد فى صفقة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p12_su1">
 طب مين هوا المرشح التوافقي لو ماكنش العربي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p14_su1">
 اعتقد كده الامور وضحت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p14_su2">
 الاخوان هايأيدوا محمد سليم العوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p14_su3">
 هو دا الوحيد اللى لو أيدوه يحافظوا على تماسك اكبر قدر ممكن من كتلتهم التصويتية والكتلة المؤيدة ليهم وفى نفس الوقت الجيش يرتاح ليه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p14_su4">
 وجه نظر سليمة -- ممكن ليه لأ --- سليم العوا راجل محترم جدا ---- اما موضوع الجيش يرتاح ولا مش يرتاح مش هى دى القضية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p15_su1">
 لأن الارتياح دا معناه ان فى مساحات كتير هاتفضل ضلمة ومناطق ممنوع الاقتراب منها او اصلاحها, علشان كده محتاجين رجل عازم على الاصلاح مش رجل يجيد تقديم التنازلات.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575553_p15_su2">
 اما الاعتراضات على العوا فهى كتيييييييييييييير جدا ولما نجمه يعلى هاتظهر تانى بعد ما اختفت شوية.
</su>
</post>
</multipost>
