<multipost id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su1">
 لعلنا إذا وقفنا عند أول الدروس المستفادة من الثورات العربية نتوصل بالضرورة إلى نتيجة حتمية لا يمكن لأحد أن ينكرها أو يحيد عنها ألا و هي فشل السبل و الوسائل السلمية في إزالة الأنظمة القمعية الجبرية فشلا ذريعا , 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su2">
 فكل من سعى لإزالة هذه الأنظمة بالسبل السلمية سواء كان ليبراليا أو دينيا لا بد له أن يعترف أنه كان مخطئاً أنه ظن يوما أن هذه الأنظمة من الممكن تغييرها بالطرق السلمية,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su3">
 و ثمة أمرا مهما لابد من توضيحه للقارئ الكريم, يبرهن على صحة كلامي هذا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su4">
 هو أنه كل البلاد التي مازال أهلها يتمسكون بسلمية الثورة من جانبهم وحدهم لم يحدث فيها التغيير المنشود و لم يرحل رئيسهم عنهم, مما يؤكد على حتمية المواجهات الدموية المسلحة,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su5">
 و حتى لا يتسرع أحدا في ذكر النموذجين المصري و التونسي كدليل على أن حكامهما قد رحلا دون لجوء الناس للسلاح,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su6">
 أقول لم يرحل الرئيس التونسي إلا بعد أن حاصر الناس القصر الجمهوري دلالة على أن العنف بات أمرا وشيكا لا ينقصه إلا طلقة غدر تخرج من فوهة بندقية أحد حراس القصر حتى يتحول الأمر إلى معمعة شرسة قد تنتهي باقتحام القصر و قتل من بداخله, 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su7">
 و كذلك الرئيس المصري لم يعلن تنحيه إلا بعد أن هدد الثوار بالذهاب إلى قصر العروبة بل بدأو فعلا بالتحرك متجهين للقصر الرئاسي و ذلك قبل إعلان التنحي بقليل,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su8">
 و لعل أكثر مايبرهن على صحة كلامي أيضا ما نشهده اليوم من تباطؤ في تنفيذ مطالب الثورة و محاولات مستميتة للإلتفاف عليها و محاولة سرقتها أو إهدارها أو إبطالها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su9">
 و كل ذلك يرجع إلى أن الناس قد هدأت ثورتهم و أصبح لا يوجد قوة كافية لردع فلول النظام و القضاء عليهم,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su10">
 و لعلك عزيزي القارئ تتسائل ما الذي أرمي إليه من موضوعي هذا, و من التأكيد على عدم سلمية الثوة ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p1_su11">
 ذلك ما سوف أجيب عنه في الجزأ الثاني من موضوعي فتابعوني.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su1">
 اص بص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su2">
 انا قلتها قبل كدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su3">
 اللي يوصل شعبه بالكبت و القمع لدرجة انهم يعملوا عليه ثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su4">
 &amp;gt; و دي مش كلمة بسيطة ابداآ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su5">
 يبقى عمره ما هيمشي بالسلمية لانه اصلا مش همه خير البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su6">
 خربت ولعت اتدمرت - عادي جدا -
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su7">
 تسلم ايدك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p2_su8">
 و اكيد في انتظار الباقي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p5">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p5_su1">
 هاكتب إن شاء الله الجزء الثاني من الموضوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p5_su2">
 بس ياجماعة مش عايز حد يكتفي بإنه ياخد إنطباع عني و يبني وجهة نظر في شخصي و خلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p5_su3">
 لا أنا عايز إننا نفكر في الكلام و نعرضه على الشرع و العقل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p5_su4">
 و دا على فكرة هو ظني في أعضاء منتديات شباب مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p5_su5">
 معلش و لتاني مرة تابعوني و انتظروني
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su1">
 بص يا أحمد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su2">
 عاوزين برضه مننساش دور التدخلات الخارجية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su3">
 اللى محدش عمل ليها حساب والدليل ليبيا دلوقتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su4">
 بقت مستعمرة والمتغيرات اللى حوالين مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su5">
 ونقول اشمعنا احنا بالذات يمينك فى اسرائيل و أمريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su6">
 وشمالك بقت قوات حلف شمال الاطلنطى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su7">
 وتحتك وحدتك مع السودان اعتبرها انتهت لان لو اتحالفت مع الشمال تخسر الجنوب المدعم من اسرئيل 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su8">
 يعنى فيه تخطيطات خارجية هدفها برضه ابقاء الاحوال كما هي عليه مع تغيير أشكال الحكم فى جميع البلدان العربية وانتقالها للشعوب مقابل طبعا أهدافهم المعلنة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su9">
 لكن برضه هرجع أقول الحل فى أيدينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su10">
 وهو أننا يجب أننا نجاريهم فى الفكر والتخطيط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su11">
 مش نقعد نبحث عن أسباب الثورة والتحقيقات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su12">
 والموضوع مش صعب وتجربة الحاكم محمد على اللى قدر يقوم بمصر فى أقل من سنة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su13">
 يجب أننا نحسب حساباتنا ونعتمد على أمكانياتنا الذاتية ونكتفى بالمصرى لحين قيامنا مرة تانية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007581_p15_su14">
 والا أهلا بالتدخل الاجنبى مرة تانية فى صورة بدلة وكرافتة
</su>
</post>
</multipost>
