<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p1_su1">
علي الرغم مما يظنه الكثير ان انخفاض الاقبال علي انتخابات الشوري لأقل من 10 % من أصوات الناخبين جاء نتيجة لعدم اهمية مجلس الشوري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p1_su2">
فأظهر الحجم الحقيقي لأعضاء الفرق الثلاث وظهر ان الغالبية التي أيدت الأخوان والسلفية والليبرالية هي من عامة الناس لا تنتمي لهم وانما وثقت فيهم لحمل الأمانة واعتقد ان الكثير ممن ايدوا الفرق الثلاث تراجعوا عن تأييدهم بعدما رأوا من انتخبوهم في مجلس الشعب وياللا نتناقش
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p6_su1">
ومين قالك اننا تارجعنا عن تايدهم انا وحده من الي ائيدوهم ومازالت اؤيدهم ولو الانتخابات اتعادت تاني هعطي صوتي ليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p6_su2">
وعلي فكره انا وثقة ان شاء الله انهم هيكون عند حسن ظننا وعلي فكرة طول ما المجلس العسكري ماسك البلد متنتظريش اي حاجه من اي جهة ولا مجلس شعب ولا مجلس شوري ولا رئيس وزراء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p6_su3">
واحنا الي هنحرر نفسنا من حكم العسكر زي متحررنا من النظام السابق وصدقيني اختي لما نخلص ذيل النظام السابق والبلد ديه تنضف فعلا من الفساد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p6_su4">
هتشوفي مجلس الشعب بشكل تاني وهتشوفي الشعب نفسه بشكل تاني كلنا هنبقي عايزين نعطي للبلد ديه بجد واحنا مطمنين ان مفيش ايدي خلفنا بتهد كل الي بنبنيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p7_su1">
انا انتخبت الثوره مستمره وبرغم كده كنت مبسوطه اوي من اول يوم في المجلس حسيت ان ده صوتنا بقي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p7_su2">
هاتولنا بقي حقوقناااااااااا...هاتو حق الناس اللي ماتت....انصفوو المظلوم....وحاكمو الظالم....لكن ولا حياه لمن تنادي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p7_su3">
عاوزه اقول حاجه للناس اللي لسه شايفه ان المجلس قوي او ممكن يكمل كويس...انا عندي القويي هو اللي يقف في وش الفااااااااسد ويقول لا مش قادرين يقفوا قدام المجلس العسكري؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p7_su4">
اشمعنا شباب في عمر 18 سنه وقفوا قدام مبارك....عشان ما بيخافوش غير من اللي خلقهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035953_p7_su5">
انما نائب يطلع يقول بلطجيه وترامادول و200 جنيه ويسقفوله اغلبيه...يبقي مفيش فايده
</su>
</post>
</multipost>
