<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su1">
( المسيحيون سوف يجاهدون ويستشهدون في سبيل عقيدتهم اذا حاول أي تيار ديني اسلامي فرض اتجاه معين عليهم )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su2">
هذه الجملة قالها القس بطرس الأنبا بولا في ذكري تأبين شهداء حادثة كنيسة القديسين في كنيسة ماري مينا بالاسكندرية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su3">
وأثارت هذه التصريحات جدلا واسعا ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su4">
وفي تصريح خاص لبوابة الشباب أكد القس بطرس الأنبا بولا أنه لم يقل هذا الكلام بهذه الطريقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su5">
وأن الصحفيين الذين نقلوا عنه هذا الكلام لا يتمتعون بالأمانة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su6">
وأكد أنه لا يرغب في مقاضاة أي صحفي أو مؤسسة اعلامية لأن البلد مش ناقصة ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su7">
اضافة الي أنه مش فاضي يقاضي أى أحد ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su8">
وقال  " أنا قلت بالحرف الواحد (واضح أن الانتخابات كانت نزيهة الشكل ومضللة المضمون وده ظهر في شراء الأصوات عن طريق أكياس الزيت والسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su9">
وأنه لولا هذه التصرفات ما كان التيار الاسلامي حقق هذا الفوز الكبير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su10">
وأن التصريحات الخاصة بالسلفيين تؤكد أنهم سوف يفرضون الحجاب والنقاب علي كل السيدات في مصر بصرف النظر عن كونهم مسلمين أو مسيحيين وهذا ضد عقيدتنا ولن نقبل به أبدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su11">
ولم نقبله ولن يفرض علينا ذلك وسنقاومه وحتي ان أدي هذا الأمر الي سفك دمائنا نحن المسيحيين )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su12">
ولم أحرض علي القتل ولا التدمير أو أي شيء مثل هذا ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su13">
ومنذ متي يقتل المسيحي أو يأذي ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su14">
فلقد دهسنا بالمدرعات ولم يأت حق الشهداء حتي الآن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su15">
ولم ندافع عن أنفسنا أونستخدم العنف ضد أي شخص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su16">
اضافة الي أن تصريحات البابا شنودة واضحة في هذا الشأن وقال لن يستطيع أحد أن يرغمنا علي أي شيء ضد عقيدتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su17">
وللعلم في مجموعة من المسلمين كانوا حاضرين حفل تأبين الشهداء وقالوا لي بعد الندوة احنا كمان بنرفض فرض الحجاب والنقاب.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su18">
وأوضح أن المسيحيين " خايفين من أي حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su19">
ومفيش حاجة اسمها المسيحيين يهاجروا لو السلفيين وصلوا الحكم ، الكلام ده مش حقيقي والمسيحيين عمرهم ما هيسيبوا بلدهم وأنا عن نفسي مطمئن جدا وعارف أن 2012 هتيجي بالخير لكل المصريين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su20">
حتي لو كان فيهم ناس غير مسئولين مثل رئيس حزب الأصالة الذي قال أنه لن يهنئنا في عيد الميلاد لأن فيه حاجز نفسي بينا وبينه ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su21">
وبدل ما الصحفيين يكتبوا علي لساني كلام مش حقيقي يشوفوا اللي بيحرضوا بجد وبيزرعوا الفتن بين أخوان الوطن ".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su22">
وأضاف أنه لا توجد أية اجراءات استثنائية في حفلات عيد الميلاد والقداسات سوف تتم في مختلف الكنائس كما هو معتاد ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su23">
وأوضح أنه من الممكن جدا أن تتكرر حادثة كنيسة القديسين "
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su24">
وهذا لمسناه في الرعاية الأمنية التي تعهدت بها الداخلية في تأمين الكنائس لهذا العام ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p1_su25">
ومخاوف المسيحين عادية وطبيعية ولكن ليس معني ذلك أنهم سوف يتركوا الكنائس أو يبطلوا صلاة ".
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su1">
سبحان الله الشئ المحير انك تحس بتناقص في كلام القساوسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su2">
يعني ساعه احداث ماسبيرو مصورين القس بالصوت والصوره وهو بيحرض المسحيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su3">
ومع ذلك يطلع في التلفزيون ويقول مقصدش التحريض.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su4">
اتمني ان المصريين ومش هقول المسحيين بس يبقي عندهم وعي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su5">
احنا المصريين عايش مسلمين ومسحيين من زمان قوي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su6">
وزمان الناس كانت متدينه علي حق الاخلاق عاليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su7">
وعاشوا في سلام.لو الاخوان والسلفين هيطبوا الاسلام والدين صح ويرجعوا الاخلاق اهلا بيهم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su8">
اما التعصب والتشدد اللي خايفين منهم الاخوه المسحيين.فاكيد هما عارفين ان الاسلام اتاح لهم حريه العباده وممارسه شعائر دينهم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p3_su9">
احنا دوله وسطيه والاسلام دين وسطي. يرفض التعصب.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p5">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p5_su1">
هوه جر شكل وخلاص ما الناس قالت انهم مش هيفرضوا حاجة وقالو ان الاقباط هيرجعوا لدينهم في الاحوال الشخصية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p6">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p6_su1">
ندعوا الله أن يهبكم الطمائنينة وسط جيرانكم وأصهاركم المسلمي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p6_su2">
الذين يبذلون الغالى والنفيس من أجل أن تنالوا حقوقكم كاملة ، ما لم يكن فى الأمر إثم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p6_su3">
وربما حين تستقر الأمور لن يكون لمخاوفكم مبرر إن شاء الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p6_su4">
وقى الله مصرنا شر الفتن.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p7">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p7_su1">
كلام غير واضح المعالم ويحتمل اكثر من تأويل ياريت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p7_su2">
الانبا الجليل كان اوضح في كلامه فكلما تكلم رجال الكنيسة زادت الفجوة بين الامة المصرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p7_su3">
واذكر الانبا بان في العام الماضي بعد حادث كنيسة القديسين بعضهم تجرأ علي شيخ الازهر في الكنيسة البطرسية في العباسية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3384521_p7_su4">
وقال بعض رجالهم باننا لن نقبل اي تهنئة بالعيد من المسئولين مثل محافظ المنيا وغيره. اليس من حق حزب الاصاله الذي نختلف معه سياسياً ان يردد نفس اقوال رجال الكنيسة العام الماضي.
</su>
</post>
</multipost>
