<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su1">
مقطع فيديو لا تتعدي مدته 40 ثانية،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su2">
وصور تذكارية له وهو في المستشفى الميداني وقت ثورة 25 يناير،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su3">
وتقرير من الطب الشرعي يؤكد أن رصاصة في الرأس أنهت حياته،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su4">
هذا كل ما تبقى لأسرة الشهيد علاء عبد الهادي،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su5">
الطالب بالصف الخامس بكلية طب عين شمس، الذي لقي مصرعه وهو يقف في مواجهة قوات الجيش أثناء فض اعتصام مجلس الوزراء فجر الجمعة الماضي.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su6">
علاء لم يتجاوز الثانية والعشرين من عمره،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su7">
وعلى الرغم من خبرته القليلة في مجال الطب،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su8">
كان يقف في المستشفى الميداني يساعد الأطباء في علاج المصابين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su9">
حتى أنه كتب في خانة العمل على «البروفايل» الخاص به بموقع «فيس بوك»: «عيادة المستشفى الميداني بالتحرير».
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su10">
مساء الخميس الماضي كتب على صفحته بـ«الفيس بوك»:
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su11">
«أما أنزل أشوف إيه إللي بيحصل هناك.. استرها معانا يارب»،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su12">
وهو لا يعرف أن ساعات قليلة تتبقى في عمره.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su13">
وقف في البداية، حسب أصدقائه، في المواجهة يحاول منع تقدم قوات الجيش إلى المعتصمين المتواجدين في شارع قصر العيني،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su14">
حتى تراجع مع زيادة أعداد المصابين إلى المستشفى الميداني التي نصبت بالقرب من إحدى «البنزينات» المتواجدة بشارع قصر العيني يعالج المصابين والجرحي،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su15">
إلى أن هجمت عليهم قوات الجيش قبل صلاة الظهر،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su16">
وبدأت في الاعتداء عليهم بالضرب،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su17">
وأصيب ببعض الكدمات، لكنه لم يتراجع أمام ذلك،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su18">
ومع تقدم المتظاهرين من جديد في شارع قصر العيني عاد إلى الصفوف الأولى، حتى جاءته رصاصة في الرأس أنهت حياته قبل أن يصل إلى مستشفى قصر العيني التى كان يحلم بأن ينضم إلى فريقها الطبي بعد تخرجه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p1_su19">
داخل مشرحة زينهم تجمع أصدقاؤه بالكلية، الذين حضروا بصحبة الدكتور ممدوح الكفراوي، عميد الكلية، الذي أصر علي حضور عملية التشريح حتى لا يضيع حقه.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su1">
السلام عليكم على فكرة الشهيد ونحسبه عند الله من الشهداء من بلدنا بالتحديد من قرية محلة مرحوم مركز طنطا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su2">
وهم بينادوا عليه دلوقتى عشان الدفن وصلاة الجنازة ربنا يصبر اهله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su3">
لكن بصراحة الى بيحصل عند مجلس الوزراء واللى بيحصل فى القصر العينى دا تهريج بجد تهريج
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su4">
انا من انصار الثورة لكن الاوضاع دلوقتى مش عجبانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su5">
وايه لزمة ان يبقى فيه مستشفى ميدانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su6">
معلش انا شايفة ان المخربين والتافهيين واللى مورهمش حاجة غير يلا نروح الاعتصام كانها حفلة ولا همهم دراسة ولا استقرار ولا امان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su7">
ولا عاوزين البلد تمشى خطوة لقدام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p13_su8">
ميستحقوش ان تكون فى الميدان مستشفى تخدمهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p14_su1">
الله يرحمه ويصبر أهله بس أسألك سؤال ليه لما واحد من الشرطه بيموت مش بتعملوا الضجه دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p14_su2">
انا من ميت غمر وفى بلد جنبى فى دمضيط واحدغربل راءد شرطه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p14_su3">
عرفه معنه غربله بالرصاص فى دماغه ودراعه وبطنه وبرده الله يرحمه ويصبر أهله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045212_p14_su4">
ده المفروض اللى نتكلم عنه كل شويه لسبب انه كان بيمسك بلطجى من اللى بيخطف ويسرق
</su>
</post>
</multipost>
