<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-595956" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p1_su1">
 افتحوا كانت الحياه شوفو معتز الدمرداش وسكان التحرير وبيوتهم وهما بيقولو احنا بنسمعهم دول معظمهم بلطجيه مش كلهم ولو كلهم ثوار امال مين اللى بيخرب ويحرق معقول يكون فى باللك الثورا دول كلهم شويه عيال بلطجيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p2_su1">
 طبعا فيهم بلطجيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p3_su1">
 ام الشهيد باذن الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p3_su2">
 علاء عبد الهادى على اونتى فى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p4_su1">
 هما فيهم بلطجيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p5_su1">
 احنا عارفين ان المجلس العسكري بالتعاون مع الداخلية جمعوا بلطجية النظام عشان يضربوا الثوار و يقتلوهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p5_su2">
 الجيش و البلطجية ايد واحدة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p6_su1">
 انا كمان لسة سامعة كدة في البرنامج
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p7_su1">
 وشهد شاهد من اهلهاااااااااااا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p8_su1">
 الا عايز يتاكد يدخل على موقع اسمه كلمتى وشوف الثوار المحترمين وهم بيلفو سجائر المخدارت وافتحو قناة الجزيرة مباشر اسمعو الشعارات القذارة لكلاب التحرير
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p9_su1">
 اكيييد فيهم بلطجية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p10_su1">
 نفسى بقى ياجماعه مصر ترجع تانى بلد الامن والامان مش بلد الحراميه والبلطجيه انا كنت بنزل واجى مع مامتى من اى مكان عادى متاخر دلوقتى اخاف حتى وانا مع جوزى ايه ده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p11_su1">
 لا حول ولا قوة الا بالله ربنا يهدينا دلوقتى اى حاجة فى البلد بتحصل يبقى الجيش والدخلية لطفك بينا يارب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p12_su1">
 لالالالالالالالالالالالالالالا اوعى تقولى بلطجية...عييييييييييييب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p12_su2">
 دول مش بلطجية...دول ثوار احرار هههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p12_su3">
 ولو مصممة يعنى انهم بلطجية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p12_su4">
 يبقى الجيش اللى باعتهم انما اى حد تانى لالالالالالالالالالالالا طبعا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p13_su1">
 جديدة جداااااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p13_su2">
 الله المستعاااااان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p14_su1">
 طبعااااااااااااااااااااااا في بلطجيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p15_su1">
 طب مسمعتوش عقيد الشرطه اللى شتم فى المجلس العسكرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p15_su2">
 وقال ان البلطجية دول شغلتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p15_su3">
 فزاعه بيستخدمها العسكر عشان يشوه المتظاهريين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p15_su4">
 طب بلاش دى شوفت الفيديو اللى عرضوا المجلس النهارده لشوية عيال شكلهم مش قد كدا وادعى انهم من المعتصمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p15_su5">
 طلع فى الاخر انهم متهمين والنيابة مطلعه قرار بحبسهم من يوم الاربعا اللى فات فى قسم القبه وتقدروا تروحوا هناك وتتاكدوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p15_su6">
 ولا بلاش انتوا لو المجلس العسكرى قال لكم ان فيه كائنات فضائيه فى التحرير هتصدقوا برضوا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p16">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p16_su1">
 مهما قولنا كلامنا مش هيتسمع يبنتى ناقص يقولو ان انا وانتى كمان بلطجية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p17_su1">
 لا وانتش صاقه الجيش والشرطه والبلطجيه ايدواحده والشعب بقى ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p18">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p18_su1">
 برده الجيش المصرى عمر ما حد حيقدر يكسره واللى عايز يكسره يبقى مصلحته ماشية مع مصلحة امريكا واسرائيل والحدق يفهم بقة اسرائيل وامريكا بيشكروكم انكم عملتو اللى هما عايزينه بالضبط الشعب عدو الجيش شكرااااااااااااااااااااااااا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p19_su1">
 والله الواضح وجود ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟ علي المجلس العسكري فأذا لم يتم الاجابات عليها والوضوح يكون رأيك صواب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p19_su2">
 والمجلس يعلم من يخرب ويعلم ان التحرير الان او اي مكان يجمع كل الاصناف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p19_su3">
 والصنف السئ له ظهور اقوي وتبدأ القنوات... في تصوير كدر واحد من الصورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p19_su4">
 المجلس ارحمنا واتعامل معنا بوضوح وبلاش اجندة طورة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p21_su1">
 اللى بيقول على ثوار التحرير كلاب هو اللى كلب وستين كلب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p21_su2">
 ويلا بقى عايزه احلى بلوك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p22_su1">
 انا نفسى حد من "الثوار "يجيب صورة للاشكال الزبااااااااااااااالة اللى كانت بترقص عند المجمع وهو بيتحرق...ويقول ان دول من الثوارولا ينسبهم لنفسه ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p22_su2">
 ولا هو ثوار وقت ما بيضربوا بس....ولو حرقوا وخربوا يبقو بلطجية تبع الجيش والشرطة ؟؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p23">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p23_su1">
 يا ست انتى يا بتاعت امريكا واسرائيل كلامك منتهى الصلاحيه صدعتونا بيه من يوم 25 يناير شوفيلك حاجه جديد عشان الفيلم دا قديم اووووى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p24">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p24_su1">
 يا جماعه بلاش نعمم بالكلام لان مش كلهم ثوار ولا كلهم بلطجيه ولا كلهم بيلفوا سجاير مخدرات..لا حول ولا قوه الا بالله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p25_su1">
 انت زيهم بالظبط ياقطه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p26">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p26_su1">
 لازم نحكم العقل قبل الغضب.....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p26_su2">
 لما انا ثائر وعاوز مطلب معين شايفه من حقى......يبقى افضل ف الشارع واختلط ببلطجية ومأجورين بمنتهى العند ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p26_su3">
 ولا اخرج نفسى من المشهد واعلن تعليق الاعتصام ولو حتى اسبوع واحد لحد ما ينتهى الخراب والفوضى دى وارجع تانى اعتصم لو عاوز اكمل...؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p26_su4">
 او على الاقل افكر فى اسلوب محترم اكتر من الاعتصام؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p26_su5">
 خلاص مفيش اى افكار جديدة ومحترمة تخلينى اعبر عن مطالبى من غير ما اعرض نفسى واعرض اللى معايا للخطر و الشبهات ؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p28">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p28_su1">
 ليا الشرف اكون زيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p28_su2">
 و هقولها تانى يمكن مسمعتيش يا كتكوته اللى بيقول على ثوار التحرير كلاب هو اللى كلب وستين كلب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p29">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p29_su1">
 6 من ثوار التحرير يلقون القبض على 5 بلطجيه وبحوزتهم قنابل مولوتوف وزجاجات حارقه استعدادا لحرق المتحف المصرى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p30">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p30_su1">
 لا يا حبيبه قلبى محدش ينكر دور الثوار الشرفاء واللى ضحوا بارواحهم من اجل حريه مصر بس ياريت نتناقش بهدوء ومن غير تجريح حتى لو فى اختلاف فى الراى لازم نطبق الحوريه والديموقراطيه اللى قامت من اجلها الثوره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p31">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p31_su1">
 يا سلام ياهانم ياللى بتقولى ان الجيش والبلطجيه ايد واحده ماشاء الله عليكى طول ما فى ناس بتفكر ذيك وفى الدماراللى بيحصل فى البلد والخراب ده عمرماالمركب هتمشى عاجبك اللى حاصل حسبى الله ونعم الوكيل خللونا نرجع ميت سنه لورا حاجه تحرق الدم اصل لولا الاعتصامات والقرف كان هيبقى ده حال بلدنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p32">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p32_su1">
 ده تصرف الثائر الحقيقى اللى عنده قضية بيدافع عنها اللى معاه الحق الراقى المتحضر مش اللى بيقف مع البلطجى ويتفرج عليه وهو بيحرق علشان عايز ينتقم من الجيش ههههههههه قال بيحبو مصر قال ولسة انتقام ربنا اكتر واكتر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p33">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p33_su1">
 بجد ياريت يا فتوكات بلاش اى نوع من الغلط بالالفاظ تبقى المناقشه فى هدوء ومحدش انكر ان فى ثوار شرفاء كتير ومطالبهم مشروعه لكن الفتوكات بتتكلم ان كان فى التحرير والقصر العينى 80% من الثوار والمتظاهرين الشرفاء برضه 20% بلطجيه واولاد شوارع ماجورين واندسوا وسطهم بدليل ان المتظاهرين نفسهم بيقبضوا عليهم ويسلموهم للشرطه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p34">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p34_su1">
 ههههههههههه اصل انا بحب الافلام وخصوصا القديمة واهو اوباما خلاص ساب العراق ووعد اسرائيل بانه معاها وحيحميها ده بقة فيلم جيد نوفى ايه رايك  
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p35">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p35_su1">
 مش هرد عليكى لانى محترمه اظن كده واضح ولا مبتفهميش زى بتوع التحرير
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p36">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p36_su1">
 يا قمر دى لسه فى ناس بتدافع عنهم ويقولوا ثوار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p36_su2">
 حسبنا الله ونعم الوكيل فى كل واحد عايز يحرق مصررررررررررررررر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p37">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p37_su1">
 بلجيه وبيقنعو نفسهم انهم ثوار ههههههههههه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p38">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p38_su1">
 احسن حاجه تعمليها عشان العملية مش ناقصاكى خالص يا محترمة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p39">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-595956_p39_su1">
 ده غصب عنك
</su>
</post>
</multipost>
