<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p1_su1">
الملاحظ ارتفاع تكاليف الزواج فما الحل ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p1_su2">
موضوع للحوار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p1_su3">
الكل يطرح فكرة لعل وعسى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p3_su1">
الحل بسيط......
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p3_su2">
لو كل أب وأم طبق بس حديث الرسول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p3_su3">
( إذا جاءكم من ترضون دينه وخلقه فزوجوه ) صدق رسول الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p3_su4">
بدل الإجراءات التعسفيه اللى بيعملوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p3_su5">
زى اللى بيبيعوا بيعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p3_su6">
اللى عاوز يتجوز يدفع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p4">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p4_su1">
ايه دا ؟؟؟ أول مرة ألاقي واحدة تقول وتعترف بالأمر دا !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p4_su2">
والله العظيم ما نطقتي الا بالحق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p4_su3">
أول ما الواحد يلمح بس بالكلام دا, تلاقي كل واحدة عينها فنجلت والأرايل طلعت وتقول شوية كلام..... ولازم الواحد يدفع دم قلبه وقلب اللي خلفوه علشان يعرف قيمة الواحدة كويس و......... الخ.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p4_su4">
وبعد كدا تفضل الواحدة لحد ما تعنس ويبقي هاين عليها تشد واحد من الشارع وتقوله هدفعلك أنا كل حاجة بس اتجوزني
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su1">
هو طبعا الموضوع اكثر من رائع ومواكب للعصر الذى نعيشه الان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su2">
دلوقتى لو كل واحد شاف اللى حوليه من اللى بيتجوزوا وكدة هيلاقى تكاليف فى كل حاجة من الابرة لاكبر حاجة فى الشقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su3">
اولا الام والاب هم سبب كل المشاكل وممكن تكون البنت راضيه وكل حاجة وهم مش راضيين على اللى متقدم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su4">
وليه ممكن مش عايز يجيب مثلا الرفاهيات يعنى اول حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su5">
احنا نتكلم على المبدأ اللى هو من ساعت ما اتقدم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su6">
اول حاجة مش معقول يعنى واحد رايح يخطب واحدة ويكون اقل منها ماديا انا بقول بس فى ظل العصر اللى احنا عايشينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su7">
انها مش هتقدر تتكيف مع الحياة الجديدة اللى هى هتعيش حياتها كلها فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su8">
يعنى هى اتعودت على مستوى معين دة اللى بيحصل بيحصل مشاكل قد كدة علشان الكماليات اللى هى شايفاها حاجة اساسية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su9">
فالحل اول حاجة طبعا ان الاب والام يفكروا فى الموضوع كويس ويشوفوا مستقبل اللى متقدم عامل ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su10">
وكمان اللى متقدم كمان انا من رايي يساويها ماديا او يكون اكثر منها وكمااااااان طبعا دينيا قبل ماليا واخلاقيا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su11">
وكمان سبب تانى لارتفاع التكاليف ارتفااااااااااااااااااااااااااااااااع الاسعار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su12">
ياااااااااااه لو انخفضت الاسعار كل حاجة هتتيسر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su13">
وكمان الاسعااااال بردووو نبين حاجة يعنى مش هتنخفض الا طبعا لو احنا اشتغلنا وتعبنا وبنينا البلد دى من تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su14">
يعنى احنا لو مسكنا الموضوع هلاقى كل سبب بيطلع سبب تانى ادهى وامر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su15">
وكمان المرتب يا عينى اللى بيخده المتقدم للزواج مش مكفى اى حاجة فمش عارف يعمل ايه !!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su16">
وكماااااااااااااااان انهى بحاجة معلش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su17">
ياماااااااااااااا فيه ناس كتيييييييييييييير بدأت بسيطة وكبرت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su18">
ان الله يرزق من يشاء بغير حساب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su19">
وممكن اللى يتجوز بردوووو واحد غنى ممكن لاقدر الله يخسر كل حاجة اثناء الزواج ودة يدل على التفكير الغير صائب بتاع الام والاب يعنى الفلوووووووووووس مش كل حاجة من الاخر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su20">
و انا لو افتكرت اسبااااااااب تانية ان شاء الله اعرضها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p15_su21">
معلش انا رغيييييييييت كتييييير
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su1">
الحقيقة ان المشكلة معقدة خاصة اننا دايما بنحب نقلد فى الشكليات والمظاهر لكن لو بصينا للدين نجده حالل المشكله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su2">
فنجد الرسول عليه الصلاة والسلام قال ان اقلهن مهرن اكثرن بركه مثلا يكفى الشاب انه يكون عنده الشقة ويقدر يصرف على البيت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su3">
اما الشبكة ففى ناس دلوقتى بتجيب الشبكة الصينى والجهار على قدر المستطاع والله المين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su4">
وتمسك بذات الدين تربت يداك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su5">
يعنى مش يروح لواحدة لابسه على الموضة مش عرفه دينها ويعرض عليها شبة صينى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su6">
طبعا هترفض لانها عوزة شبكة وجهاز وشقة زى بنت عمها مثلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su7">
المشكله فى الاختيار وعلى رئى المثل كل فوله وليها كيال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p19_su8">
وشكرا على الموضوع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p28">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p28_su1">
انا بصراحة قريت كلام كل اعضاءنا الكرام اللى قالوه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p28_su2">
وشفت كل واحد بيفكر ازاى و شايف الحكاية ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026392_p28_su3">
وبصراحة اعجبت جدا بكلام الاستاذة ضى الفجر
</su>
</post>
</multipost>
