<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33523" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su1"> تريدون حبا ام احتراما من العرب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su2"> تريدون حبا ام احتراما</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su3"> ربما يخلط الناس بين الحب والاحترام وخاصه في علاقات الشعوب لكن الفارق كبير</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su4"> تاريخ المصريين كما نعهدة كان خليطا من الحب والاحترام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su5"> الحب من جهه اننا الدوله المسلمه فيها الازهر وتاريخه ومواقفه تجاة كل قضايا الامه الاسلامية وليست العربيه فقط</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su6"> يحبون مصر المضطهده من اليهود ونكستها في 67 واحترموها عندما قهرتهم في 73</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su7"> كنا ننال الحب والاحترام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su8"> ومن يريد الحب لابد ان يجيد الغزل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su9"> عبد الناصر اكسبنا الحب من العرب لانه كان يملك مهارة في الغزل وشعارات براقه القوميه والثوريه والوحدة وهلم جرااااااااا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su10"> السادات فقد الحب من العرب لكن نال احترام الجميع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su11"> قاطعتنا دول الرفض لكن لم يهان مصري واحد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su12"> القذافي اراد ان يستغل الشعب في النيل من كرامه المصريين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su13"> كان رد السادات مباغتا وزاد احترامنا اضعافا وجعل من يفكر في منهج القذافي يفكر الف مرة قبل ان يفكر في قرارة نفسه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su14"> وانتهي عهد من اكسبنا حب العرب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su15"> ومات من اكسبنا احترام الجميع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su16"> وبدات حكومه جديده لم نسمع منها سوي ديون مصر ديون مصر التي افقدتنا الحب و الاحترام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su17"> بسبب الديون العربي في مصر يهين المصري وله حق كي لا نضرب السياحه وليتها تقول كي لا نضرب السياحه بل نقول الباطل لاننا الشقيقه الكبري</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su18"> وسلسلة الاهانات لم تتوقف ولن تتوقف فقد وصلت الي طبيب مصري بالسعوديه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su19"> والرد كان غبيا سمحت الحكومه للاعلام ان يسب باقبح الالفاظ وكاننا شعب همجي </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su20"> ووصل التطاول الي وزرير خارجيه مصر احمد ماهر في القدس بل وصل الي قتل سفير مصر في العراق</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su21"> وليس غريبا ان يصل التطاول الي نجلا الرئيس فكل صغير له كبير يتبعه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su22"> والتطاول ان لم يقتل لابد ان يكبر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su23"> ولكن السؤال لماذا تطاول علينا العرب بصفه خاصه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su24"> هم تطاولو ولهم الف حق</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su25"> كانو يعرفوننا دوله الازهر والاسلام </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su26"> هل الازهر هذا الذي يعرفوة الذي يخرج كل يوم بفتوي يشيب لها الابدان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su27"> هم يعرفوننا من افلامنا ومسلسلاتنا واغانينا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su28"> هل ما نراة يستحق ان ننال احترام او حب من فلام قزرة ومسلسلات وكليبات مقززة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su29"> كانو يعرفوننا عندما كنا نطارد اليهود وننصر الفلسطينيون </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su30"> ربما نحن ما زلنا ننصر الفلسطينيون لكن في سرنا لكن في العلن نحن عملاء وخاصه لو قارنا بين خارجيه مصر واي خارجيه اخري </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su31"> وللمثال لا الحصر قطر ظهرت في ضرب غزة وكانها بطله العرب وخارجيتنا تقول انه معبر افراد لا يعبر منه سيارات وعرضه الاف الامتار وهو واقف امامه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su32"> اليمن الغارق مع عصابه صغيرة خرج من ضرب غزة بطلا فقال نريد الجهاد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su33"> كنا نصفق وندعو ونقول يارب نهزم الجزاير </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su34"> وفرنسا الكافرة تقول نرفض بناء المستوطنات </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su35"> وكيف نريد حب العرب فرنسا الكافرة احق بالحب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su36"> حكومتنا كادت ان تعين حسن شحاته رئيس الوزراء واللاعبين هم الوزراء كي تتباهي بانجازاتهم لاننا فقدنا الانجازات بل فقدنا عدم القدرة علي السيطرة علي الرجوع للوراء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su37"> نحن نملك حكومه خيال المئاته لا يملك احدهم اخراج لفظ من تلقاء نفسه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su38"> من يريد دخول ابنه المدرسه او يريد شقه غرفه وحمام يطلبها من رئيس الدوله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su39"> من يشتكي من المياة يطلبها من الرئيس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su40"> وليت الحكومه تقول لا نكلك الصلاحيه بل تجد مهازل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su41"> لو اردت بناء مدرسه تطلبها من وزير التعليم يقول راجع وزير الزراعه كي يقول انها ارض ليست زراعيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su42"> تذهب لوزير الزراعه يقول راجع وزير الري لان ربما يمر منها نهر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su43"> تذهب لوزير الري يقول راجع وزير الكهربا ربما يكون هناك .... غير النقل والمواصلات هيعملو كوبري</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su44"> وليس تخطيط ولكن للاسف عدم قدرة علي اخذ قرار ولو بسيط وللصالح العام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su45"> وفي اي ازمه كل مسؤل يخرج فقط كي يدافع عن منصبه وكان المسؤل الاخر من اسرائيل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su46"> يخرج السفير يقول انا بريئ ويلقيها علي اتحاد الكرة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su47"> يخرج اتحاد الكرة يلقيها علي الخارجيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su48"> تاتي الخارجيه تلقيها علي وزارة الشباب والرياضه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su49"> ويخرج وزير الرياضه يلقيها علي الاعلام والاعلام يلقيها علي المزيعين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su50"> ونلوم الجمهور ونعتقله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su51"> وطالما الحكومة لا تتفق الا علي شيئ واحد ان يظل الحزب هو الجالس علي الكرسي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su52"> يجلس عل عيوننا لكن يفكر مرة واحده في العام ان يرعي مصالحنا اذا لم تتعارض مع مصالح سيادتهم ام ان مصالحنا جميعها تتعارض مع مصالح جنابهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su53"> وللاسف حكومه معارضيها اتفه منها </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su54"> ومن المخجل ان تكون المعارضه بهذة السفاهه كي تخرج علي قلب رجل واجد تلهث وراء مباراة ولو كانت نهائي كاس العالم وتترك اسرائيل تبتلع غزة ودارفور ونخفي خيبتنا ونقول ان السودانيين كانو يشجعونا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su55"> علي ايه علي وقفتنا معهم بلا حسرة تركناهم فريسه لليهود وغيرهم والتقسيم الاتي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su56"> وعلاما يحبنا العراقيون ونادينا لكل دول العالم تغزوهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su57"> العرب لايكرهوننا بل يكرهون حكومتنا ويفرغون كرههم فينا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su58"> والحمد لله اننا انهزمنا وليس للخوف من رجوع جثث كما يبرر البعض الهزيمه هزيمه الحكومة ولكن كي نفيق ونعرف</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su59"> وللعلم ان ما حدث لم يكن كراهيه بل كانت خطه ونجحت من الجزاير ان ترهب اللاعبين والجمهورمن يبالغ ويقول تعدي كداب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su60"> الخطه ترويع والترويع حرام ومزله ومهانه ولا خلاف فية </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su61"> ولكن نستحقه لاننا نملك حكومه لا نعرف هل هي بقيادة نظيف ام حسن شحاته حكومه ساوت بين لاعب كرة ربما لا يحصل علي الابتدائيه وبين وزير حاصل علي الدكتوراة حكومه اعلنت للعرب ان خيرة الناس في مصر هم الراقصات والمطربات وتجاهلت الادباء والمثقفين والعلماء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su62"> شوبير كاد ان يكون وزيرا للشباااااااااب والرياضه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p1_su63"> البقاء لله في الحكومة ولا نعلم متي تدفن فلا عزاااااااااااااء ...</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su1"> أأتفق أنه هناك مشاكل في مصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su2"> تدني التعليم أخرج عقولا لا إبداع فيها (إلا من رحم ربي)</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su3"> تدني الإعلام الذي جعل العرب يظنون أن مصر بلد الفاسدين و العاهرات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su4"> (معذرة لقد كنت في الخليج و أعرف ما أقول: أغلب المعلومات يأخذونها من المسلسلات و الأفلام مثلما نحن نحكم على أمريكا من أفلام هوليود و نظن أن كل فتيات أمريكا ساقطات أو أنها بلد الإجرام و المخدرات)</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su5"> هناك مشاكل كثيرة هنا أو هناك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su6"> و لكن دعنا ننظر للعالم من حولنا: أين المكان في العالم الذي لا توجد فيه مشاكل؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su7"> الأزمة المالية في أمريكا (و هي القوة العظمى) أظهرت كيف أن المواطن الأمريكي الغلبان زينا كده هو الضحية من كل الكوارث بينما لا زال مليونيرات هوليود و بيفرلي هيلز يشترون ملابس لأطفالهم من أشهر التاجر بأثمان تعادل راتب موظف أمريكي بسيط في سنة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su8"> إيران اللي بيقولوا عليها كلت الجو من مصر فيها مشاكل رهيبة و الناس بتشتكي من المظلم و التضخم و الفقر بينما تهدر حكومتهم الأموال للحصول على "الكرامة" أو الزعامة التي نتحدث عنها.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su9"> لقد حصلت دولة شقيقة على درجة عالية جدا في الشفافية. و هذا من الأمور التي تظهر عجائب المعايير التي يطبقها هؤلاء. هل يعرف هؤلاء أنه لا فرق بين الدولة و ممتلكاتها و العائلة الحاكمة في الخليج.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su10"> أتحدى من منح الدولة الشقيقة أن يقول لي الرقم الحقيقي لإيرادات هذه الدولة و كيف يوزع؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su11"> ما يحصل عليه أشقائنا في الخليج نسبة بسيطة من الإيرادات الفعلية لدولهم حيث أن الأسرة الحاكمة هي صاحبة الديار و ما عليها من آبار بترول و ما شابه ذلك و النتيجة هي أن لهم نسبة معلومة لهم و لكنها غير معلومة لمنظمة الشفافية العالمية !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su12"> كل الدول في العالم من اليابان شرقا للولايات المتحدة و البرازيل غربا و من ألمانيا شمالا لأستراليا و جنوب أفريقيا جنوبا فيها مشاكل كبيرة و تفاوت بين الفقراء و الأغنياء و بطالة و فساد (و إن كان بدرجات متفاوتة) و جرائم و إضطهاد و عنصرية و ظلم و ... و ... و ...</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su13"> هذا ليس معناه تبرير ما هو موجود لدينا من مشاكل ... و لكن المقصود هو أن نضع كل شيء في نصابه الصحيح و ألا يأخذ أكثر من حجمه.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su14"> بالنسبة لموضوعك: العلاقات بين الدول يحددها المصالح : المصالح فقط ... أكرر فقط</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su15"> لا يوجد حب و إحترام بين الدول: هذه أشياء تحدث بين الأفراد و ليس بين الدول</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su16"> مشكلتنا نحن العرب أننا لا زلنا نبحث عن الحب و الإحترام ... لكن يوم ما نعرف أن المصالح المشتركة هي الأساس سنصبح مثل الأتحاد الأوروبي بل أفضل.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p4_su17"> تقبلي كل تقديري و إحترامي</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33523_p5_su1"> تسجيل حضور ولي عودة ان شاء الله</su>
</post>
</multipost>
