<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su1">
في ناس زعلت مني لاني بقول رايي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su2">
ومش معني كدا بفرضه عليكي انتي ولا هي لا يا حبايبي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su3">
بس لازم نفكر بعقليه مش معني كدا اني زعلانه علي شركات الاتصالات لا ولا يهمني بس انا بقول راي وبناقشوا معاكوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su4">
واللي زعلت واللي اتقمصت واللي حسستني كاني بقولها انتي وهي اوعي تقفلي تليفونك لحسن مش هيحصلك طيب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su5">
لا ابدا زي ما كلنا بنطالب بالديمقراطيه لازم نقول اللي لينا واللي علينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su6">
نقول راينا ونستمع للراي الاخر مش جاي علي هوانا نتناقش بدون تجريح وادي العادلي بيه شوفوا بيقول ايه علي قطع الاتصالات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su7">
دفاع العادلى: قرار قطع الاتصالات كان هدفه مقاومة الاختراق المخابراتى لمصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su8">
اليوم السابع – خميس، ٢٦ يناير ٢٠١٢
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su9">
أكد محمد الجندى، محامى حبيب العادلى، وزير الداخلية الأسبق، أن قطع الاتصالات لم يكن من أجل التعتيم على المصريين أثناء الثورة، كما أشيع، ولكن بسبب الاختراق الأمنى الذى شهدته شبكات المحمول فى تلك الفترة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su10">
وأشار إلى القبض على عدد كبير من الجواسيس قبل وبعد الثورة،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su11">
وقال إن القرار جاء بإجماع آراء وزراء الداخلية والدفاع ورئيس المخابرات السابق ووزير الاتصالات، ورئيس الوزراء بعد عقد اجتماع عاجل بينهم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p1_su12">
جاء ذلك بعد أن تبين وجود عدد من الاختراقات الأمنية من أجل أهداف التجسس، لمعرفة كيفية تلك الاختراقات، وردعها.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p6_su1">
هو ليه هنقفل تليفونتنا 28 ليه يعنى ؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p9_su1">
مممممم لا طبعا مش مقتنعة خالص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p9_su2">
لان من يوم 27 الناس كلها عارفين ان التليفونات هتتقفل بكرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p9_su3">
علشان جمعة الغضب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p9_su4">
وعلشان الناس متلمش نفسها وينزلوا المظاهرات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p9_su5">
بس للأسف هما أغبية علشان الناس نزلت تشوف الدنيا فيها أية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p10_su1">
كلامك صح يا حبيبتي انتي مش هتقفلي فونك وليكي اسبابك وبليكي حرية الاختيار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p10_su2">
وف ناس هتقفل تليفوناتها وليها برصو حرية الاختيار محدش هيفرض حاجه ع حد اكييييييد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p10_su3">
بس لو ع كلام الزفت ال اسمو العادلي ده مبيتهيقاليش حد ممكن يصدق كلامو حتي لو صح
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p11_su1">
وانتى بتصدقى دفاع العادلى؟؟؟؟!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p11_su2">
يعنى على كده بأه نصدق انه مأمرش بضرب المتظاهرين ،،، وانه برئ هو والمخلوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p11_su3">
ما احنا لو صدقنا كلام المحاميين ال........ دول يبقى لازم نصدق انهم براءة واحنا بنتبلى عليهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p14_su1">
انا عن نفسى مش هقفل تلفونى لاءن محدش ليه حاجه عندى انا حره ومحدش يفرض سيطرته على حد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p15_su1">
والله محدش عارف الحقيقة فين بس لما هما فعلاً كده ليه مضموهاش للإنجازات بتاعتهم وقالوا الكلمتين دول لما الناس ثارت السنة اللي فاتت
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p20_su1">
بصى انا لد كلامك معاكى انتى حره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p20_su2">
يعنى انا خطيبى مثلا والنبى لو عملتلوا ايه مش هيرضى يقاطع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p20_su3">
هيقولى امال هنتكم ازااااااااااااى ومش عندنا تليفون ارضى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p20_su4">
بس زعللللللللللللت اوى من اخبر اللى انتى جيباه عشان سيت انك مش هتقاطعى عشان خاطر الخبر مش عشان ده رئيك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p20_su5">
يعنى يا حبيبتى رايحه تاخدى من كلام محامى العادلى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p20_su6">
ال قالو حرامى احللللللللف
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p21_su1">
وعلى فكره احنا معدناش في زمن فرض الراي كل واحد يعمل المناسب ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p21_su2">
بس معلش متقنعنيش ان محامي العادلي حيقول كلمه واحده تدينه قدام الثوار امال هو محامي مجرم غير شريف ازاي ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p21_su3">
للاسف بيضحكوا علينا بكلام ساذج يا جماعه خلوا عندكم ادراك شويه وحكموا عقولكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p21_su4">
ما تتعملوش بعواطف بابا حسني والقائد الاعلى وصاحب الضربه الجيه وريسنا وبنحبه مهما يعمل فينا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p22_su1">
انا مش حغلق تليفونى عرفه ليه لان شركات الاتصال ارغمت على كده يعنى ملهاش اى ذنب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p22_su2">
والاخت اللى طرحت الدعوه بتاعت الغلق يوم 28 هدفها اننا نخسر الشركات دى دم قلبها يوم 28 ونديهم درس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039632_p22_su3">
طب وده برده اسمه كلام خلاص احوال البلد اتصلحت ومش فاضل الا تاديب شركات الاتصال اتقو الله فينا قبل ما تتقوا الله فيهم
</su>
</post>
</multipost>
