<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572640" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p1_su1">
موقف الشيخ حازم صلاح من البهائيين والقرانيين اذا ماتولي الرئاسه:
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p1_su2">
اولا القرانيون اشخاص يقولون انهم غير مؤمنين تماما بما ورد فى السنه وفى نظره انها لا وجود لها والقران فقط هو الذى يقتنع به وهذا الكلام حرام لا محل له فى بلد مسلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p1_su3">
البهائى يقول من قال ان محمد صلى الله عليه وسلم هو اخر الانبياء و الرسل يوجد بعده اناس اخرى مثل البهائى وغيره هذا الشخص يدعو لشئ يخالف الاسلام وبالتالى لا مجال له فى بلاد المسلمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p1_su4">
لكن عندهم اشكاليه جديره بالنظر وهى انه نفترض انه ولد شخص ولم يثبت انه مسلم قبل ذلك فيمكن ان يكون ابوه وجده بهائى لابد ان تطرح هذه القضيه على الازهر ويعرض رايه شرعا وليس سياسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p1_su5">
ولكن الاصل عندنا برغم كراهيتنا الشديده لاى دين يخالف الاسلام سواء دين ارضى او غير ارضى فنحن مكلفون بان لا اكراه فى الدين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p6_su1">
مش فاهمه..يعني البهائين والقرائنيين هيتعمل فيهم ايه برده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p6_su2">
اعتقد ان دى حاجه مايقبلهاش الشعب المصرى بكافه اطيافه ان حد يتحول من الاسلام للبهائيه ويتكتب فى بطاقته بقى بهائى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p6_su3">
لان اصلا ده مش دين اساسى مش دين مسيحى ولا يهودى حتى ده دين محرف عن الاسلام وده ماحدش بيسمح بيهفى اى دوله فى العالم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p9_su1">
هنحاول نقومهم بشرع الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p9_su2">
فالقرأنى مخالف لشرع الله فهو لا يعترف بالسنه ولا بالاحاديث النبويه وهنا يخال الله تبارك وتعالى فى قوله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p9_su3">
اما البهائى فهو يكذب محمد صلى الله عليه وسلم ويقول انه لم يكن اخر الانبياء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p9_su4">
ونحن كشعب مسلم لن نرضا عن هذا او تلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p9_su5">
وسنقومهم بالقول الحسن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572640_p11_su1">
انا عارفه ان البهائيه مش دين بس هيتكتب ايه في البطاقه؟؟
</su>
</post>
</multipost>
