<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572880" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su1">
 السلام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su2">
 معلش سؤال كدة طرح نفسة عليا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su3">
 الفترة الاخيرة معروف طبعا الهجوم الشديد اللى اتعرض له الشيخ محمد حسان علشان مبادرتة اللى دعا لها بحسن نيه اعتقادا منه انه بيساعد البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su4">
 المهاجميين له بشدة و اللى اعترضوا عليها كان اساس ان مصر ليها اموال منهوبة عند الحراميه اياهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su5">
 و ان الفلوس دى هتروح لحراميه تانيين كما يقولون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su6">
 و ان البلد مليانة فلوس و ان الخسارات اللى بيقولوا عليها دى اى كلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su7">
 طيب نرجع كدة بالذاكرة لورا شوية و نفتكر الخبر دة يوم الأربعاء 8 يونيو 2011
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su8">
 التقي الدكتور محمد البرادعي، الحائز علي جائزة نوبل للسلام والمرشح المحتمل لانتخابات الرئاسة اليوم الأربعاء، بوفد بعثة صندوق النقد الدولي، والذى يزور القاهرة حاليا، حيث أسفرت الزيارة عن الموافقة على تمويل مصر بقيمة ثلاثة مليارات دولار بفائدة نسبتها 1.5%.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su9">
 وذكر بيان صحفي أن الدكتور البرادعي استقبل السيدة راتنا ساهي، نائب مدير إدارة الشرق الأوسط وآسيا في صندوق النقد الدولي، ورئيسة البعثة وعدد من أعضاء بعثة الصندوق فى القاهرة، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su10">
 وتضمنت المقابلة استعراضا للوضع الاقتصادي فى مصر والخسائر التي يتكبدها في المرحلة الراهنة، إضافة الى التعرف على رؤية البرادعي للأجندة السياسية المصرية، والوضع الاقتصادي وتصوراته في المرحلة القادمة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su11">
 يذكر أن وفد البنك الدولي التقي الدكتور عصام شرف، رئيس مجلس الوزراء، والدكتور سمير رضوان، وزير المالية، لمناقشة أوجه التعاون بين مصر وصندوق النقد الدولي في المرحلة المقبلة، إضافة لمناقشة كيفية تحقيق الاستقرار الاقتصادي والعدالة الاجتماعية التي تعد أحد أهم الأسباب التي قامت من أجلها ثورة 25 يناير.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su12">
 يعنى البرادعى كان بيعمل على اننا نستلف قرض بفايدة 1.5 %
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su13">
 الغريب بقى اننا مسمعناش الكلام اللى طلع على الشيخ محمد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su14">
 و لا ان البلد فيها فلوس و الخسارة اللى بيتكلموا عنها اى كلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su15">
 و لا ان الاولى نرجع الفلوس المنهوبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su16">
 و لا ان الفلوس دى هتروح لحرامية و البرادعى بيلم ليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su17">
 و الغريب بقى ان الناس اللى سقفوا للبرادعى ساعتها هما منهم الناس اللى قطعوا فروة الشيخ محمد دلوقتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su18">
 سبحان الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su19">
 اية تبرير التناقض دة فى المواقف يا ترى ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su20">
 السؤال باختصار لو انتى من اللى انتقدوا مبادرة الشيخ و كنتى مؤيدة لمبادرة البرادعى اية الاسس اللى على اساسها اتخذتى كلا الموقفين ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su21">
 دة قدم مبادرة و لم تلاقى قبولا على ما اعتقد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su22">
 و دة قدم مبادرة و لاقت قبول من معظم الشعب و نجحت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su23">
 انتى كنتى مع دى و ضد دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p1_su24">
 اية الاسس على اتخذتيها اساس لهذة المواقف ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p3_su1">
 هوا ايه حكايه البرادعي النهارده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p3_su2">
 انا كنت من مؤيدين البرادعي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p3_su3">
 وفي نفس ذات الوقت سبحان الله مبسمحش حد ينطق بكلمه علي الشيخ حسان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p3_su4">
 يعني القاعده اللي حضرتك حطيتيها مش قاعده عامه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p3_su5">
 انا عاده بطلت ارد في قسم القضايا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p3_su6">
 انا رديت بس عشان اقولك اني هقيم سئ عشان مش بحب اعمل كده من غير ما اقول
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p5_su1">
 فعلا تناقض عجيب يا شيماء...
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p6_su1">
 هو حضرتك معندكيش اجابة على السؤال ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p6_su2">
 و ابقى قييمى من غير ما تقولى يا قمر براحتك لانه مبيفرقش معايا و كل واحد حر فى رايه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p7_su1">
 مش كدة برضة ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p7_su2">
 مع ان الربا دة حرب مع الله بس محدش زعل منه يعنى زى مبادرة الشيخ حسان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p9_su1">
 انا دخله بس اسلم عليكى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p9_su2">
 هوالبرادعى حد يقدر يتكلم عليه حتى عيب يا اختى حد يقول عليه كلمه كمان الراجل عمره ما قال حاجه غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p9_su3">
 لكن هاتى شيخ شيخ من المشايخ نسن عليه سنانا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p10_su1">
 تقييييييييم ممتاز عشان الى بيحب البلد بيحاول ينتشلها مش يغرقها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p11_su1">
 شيزوفرينيا يا اختى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p11_su2">
 التقيييم ممتاااااااااااااااااز
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p11_su3">
 ما انا بقول كدة برضة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p11_su4">
 ربنا يشفى على العموم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572880_p11_su5">
 شكرا على التقييم يا جميل
</su>
</post>
</multipost>
