<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-696217" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su1">
السياسة ( وسيناريو هزيمة مصر من أمريكا )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su2">
السلام عليكم ورحمة الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su3">
ازيكم يااهل نجوم اف ام وياكل المصريين وكل العرب انا عارفة إنكم زعلانين من هزيمة مصر وفوز أمريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su4">
الموضوع ببساطة إن مصر ماكانش ينفع تكسب أمريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su5">
ومصر إتغلبت بالأمر وانا هنا بقصد أمريكا بحجمها السياسى مش فريقها اللى الأطفال عندنا بيلعب أحسن منه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su6">
صدقونى أمريكا كانت لايمكن تسيب مصر تغلبها والصحف العالمية تهزأها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su7">
كانت لايمكن تسيب عرب مسلمين ينتصروا عليها ممكن حد فيكم يقولى إنى مكبرة الموضوع وان الحكاية مافيهاش سياسة هقولكم لا الحكاية أصلها سياسة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su8">
كلكم شوفتوا لاعيبية مصر وهى نازلة بداية الماتش والدموع فى عينيهم وكأنهم مقهورين ومجبرين على شىء معين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su9">
بعكس ماتش ايطاليا اللى كانوا نازلين فيه متفائلين وبيضحكوا وعندهم روح حماسية قارنوا وانتوا تعرفوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su10">
ولا حسن شحاتة اللى ماأنفعلش مع ولا كورة وكان قاعد ساكت مستسلم لشىء مش بإيده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su11">
كل اللاعيبة كان باين عليهم الغلبة بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su12">
لو كانت مصر كسبت وأمريكا اتهزأت زى ماحصل لايطاليا والبرازيل ده كان هيعمل أزمة دبلوماسية بين مصر وامريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su13">
ده غير انهم حبوا يدمروا وحدتنا العربية الحاجة الوحيدة اللى اتوحدنا فيها بردوا ضربوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su14">
فبجد مصر كانت لازم تتغلب ماكانش ينفع تكسب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su15">
ايطاليا بطلة العالم اتهزأت مابالك أمريكا أخيرة العالم فى الكورة لكنها ككينونة سياسية هى الأقوى فما كانش ينفع مصر العربية المسلمة تكسب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su16">
كلنا زعلنا لكن حد فيكم سأل نفسه عن سبب زعله الحقيقى ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su17">
بالنسبة ليا أنا مثلاً زعلت علشان اتغلبنا من أمريكا مش علشان خسرنا البطولة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su18">
انا كان عندى مصر تتغلب من البرازيل وايطاليا وماتتهزمش من أمريكا البلد اللى خربت بلادنا العربية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su19">
وأنا واثقة إن الغالبيةالعظمى منكم هو ده كان سبب زعلها وهو ده اللى ماكانتش عايزاه أمريكا إن العرب يحسوا إنهم انتصروا عليها ولو فى الكورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su20">
انا كنت فرحانة اوى لأنى كنت حاسة بوحدة عربية كنت حاسة اننا كلنا واحد ولو فى الكورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su21">
كلنا شعرنا بوحدة وطنية عربية كنا محتاجين لها من سنين طويلة فكان لازم مصر تتغلب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su22">
أمريكا مازالت كيان سياسى قوى لان الكل لسه بيخاف منها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su23">
انا عايزاكم ماتظلموش اللاعيبة لانهم فعلا أخلاق وبيصلوا وحطوا تحتها خط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su24">
الصحف الاجنبية نشرت سجدات اللاعيبن وعلقت عليها بالإيجاب وده ماكانش ينفع فى ماتش أمريكا اللى هى واليهود وجهان لعملة واحدة علشان كدة اتدخلت السياسة فى هزيمة مصر وتفتيت الوحدة العربية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su25">
اكيد حد فيكم هيقولى لا إنتى دخلتى فى حاجات بعيدة عن الرياضة هقولكم لا لأن الرياضة أصبحت جزء من كرامة الدولة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su26">
والدولة فى أصلها ككل منظومة سياسية فبالتالى الرياضة تتبع الدولة اللى هى منظومة سياسية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su27">
ومثال يؤكد لكم كلامى هتلر فى نهائى كاس العالم مابين ألمانيا وروسيا دخل للاعيبة المانيا واصدر ليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su28">
فرمان بأنهم لو ماكسبوش الشوط التانى هيتعدموا كلهم وساعتها كانت المانيا مغلوبة 1 تقريبا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su29">
نزلوا الشوط التانى وكسبوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su30">
طيب تقدروا تقولولى ايه دخل الرياضة فى السياسة هرجع اقولكم لان الدولة بكل مافيها تعتبر منظومة سياسية كما نص القانون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su31">
علشان كدة أمريكا بمنظومتها السياسية ماكانش ينفع تتغلب من مصر بمنظومتها السياسية ايضاً واتغلبنا بتهديد خفى علينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su32">
لكن اللى يربط المسائل ببعضها هيعرف ان مصر إتغلبت بالأمر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su33">
ومش بعيد أمريكا تكسب البطولة فماتزعلوش وادعوا ربنا نسترد قوتنا من تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su34">
وماتلوموش المنتخب لانه ماكانش بإيده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su35">
وانا مازلت بحترم لاعيبة مصر وواثقة فى إنهم أشراف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su36">
كلامى ده خرج من قلبى للكيبورد علطول لأنكم ياأحبائى اهل نجوم اف ام بقيتوا ليا قريبين وبحبكم قوى ومش بلاقى غيركم اكلمه وأشاركه الرأى والحوار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p1_su37">
اسفه لو كنت طولت عليكم شكراااااااا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p2_su1">
موضوعك جميل لكن الموضوع بخلاف السياسة لان الكورة او الرياضة عموما مش فيها حاجة اسمها سياسة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p2_su2">
وبصراحة المبارة كانت صعبة على المنتخب المصرى مش علشان ان منتخب امريكا احسن مننا لكن الروح الرياضية عند الفريق كله كانت فى حالة ميؤوس منها بسبب السرقة ا اللى حصلت فى الفندق واللاعبين المصابين مثل محمد زيدان وسيد معوض و حمص اللى احرز الهدف امام بطل العالم ايطاليا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p2_su3">
وعالعموم ده كله بيبقى توفيق وعدم توفيق من الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p2_su4">
وياريت اكون قدرت افيدك فى موضوعك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p3_su1">
لا يا عم طاب محنا قطعنا امريكا قبل كدة والسعودية ظبطتها خمسة واحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p3_su2">
والنهاردة كسبت اسبانيا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p3_su3">
لالالا الكورة ملهاش دعوة بالسياسة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su1">
اولا بشكرك ناديه على موضوعك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su2">
ومع احترامي لوجهة نظرك كان ليا راي تاني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su3">
امريكا كفريق بيصعد كاس عالم من -1990- لحد النهارده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su4">
يعني ميقلش اهميه عن اي فريق كبير وفوزه النهارده على الاسبان وصعوده لنهائي القارات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su5">
وبعدين امريكا المركز 15 في التصنيف العالمي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su6">
الاحباط والزعل اللي كان على وجوه اللاعبين سببه ما كتبه الصحفييون على اللاعبين المصريين واللي انتوا عارفينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su7">
والآداء كان وحش بسبب الارهاق والاصابات وكل دا بالاضافه الى التشكيله اللي لعب بيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su8">
للاسف المنتخب كان بيفكر في مطش اسبانيا ونسى امريكا وماخدناش بالمثل اللي بيقول "لا تبع فراء الدب قبل صيده"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su9">
كنت قبل ما البطوله تتلعب كنت بقول لو طلعنا باقل عدد من الهزيمه يبقى كويس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su10">
ويارب نتعادل مع امريكا هي فرصتنا الوحيده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su11">
بس بعد ما لعبوا اجمل آداء قدام البرازيل وكسبنا ايطاليا املي في الصعود بقى 90% وانهزمنا في المطش الاخير اللي هو مع امريكا اللي اضعف من ايطاليا والبرازيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p4_su12">
وكنت هزعل برضوا لو كان اي فريق مكان امريكا وكسبنا وخطف الصعود من ما بين ايدينا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p5_su1">
اشكر كلام حضرتك وردك بس الانسان الواعى هو اللى لازم يعرف ان السياسة بتدخل فى كل حاجة سواء كانت بطريقة مباشرة او غير مباشرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p5_su2">
ومع احترامى ليك مصر احسن من امريكا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p5_su3">
شكررررررررررررا شرفتنى واهلا بيك معانا نورتنى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p8">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p8_su1">
انا اسف جدا والله يا نادية وانا فعلا مخدتش بالى من الاسم واسف للمرة التانية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p8_su2">
انا اختى كلامها نفس كلامك وتقولى الرياضة والفن مقياس الحضارة بس مش مصدقها برضة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p8_su3">
عموما شكرا ليكى ولرئيك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p11">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p11_su1">
انا برضوا ققول ان الكورة مالهاش دعوة بالسياسة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-696217_p11_su2">
لانها لةبالسياسة كان قبل ما المتشط بيلعب كانت اتعرفت نتيجة كل المتشاطات
</su>
</post>
</multipost>
