<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575911" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p1_su1">
حكى ان سيدة قبطية تدعى فرتونة كان بيتها ملاصق لمسجد ، وطلب منها والى مصر عمرو بن العاص ان يعطى لها مسكنا بديلا ليتم توسعة المسجد فرفضت ، فأمر بهدم المسكن وتوسعة المسجد بعد أن منحها بديلا له ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p1_su2">
غضبت السيدة القبطية الطاعنة فى السن وسافرت الى المدينة شاكية لخليفة المسلمين عمر بن الخطاب الذى على الفور استدعى عمرو بن العاص والى مصر من اجل شكوى مواطنة قبطية وعندما مثل بين يدية قال له: يا أمير المؤمنين قد إستبدلت مسكنها بمسكن آخر لتوسعة المسجد،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p1_su3">
فقال له عمر.... وهل وافقت؟ وعندما اجابه نافيا ، أمر عمر بن الخطاب ان يهدم المسجد ويعيد للسيدة الطاعنة القبطية مسكنها بعد بناءه من بيت مال المسلمين........ ويحكى ان فى 2012 تم تهجير 8 اسر قبطية من العامرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p1_su4">
مهزلة بجد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p6_su1">
على فكرة هما مش 8 اسر هى اسرة واحدة بس وانا شايفة ان كلمة تهجير دى كلمة كبيرة شوية ومش كل حاجة تتقال او نسمعها نصدقها ربنا يستر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p8_su1">
انتى عوزه تجيبى عمر بن الخطاب لمبارك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p9_su1">
يعنى ايه الجمله دى ويحكى ان فى 2012 تم تهجير 8 اسر قبطية من العامرية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p11_su1">
اللي اعرفه ان اللي حكم بكده مجلس عرفي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p11_su2">
لو حبيتي تقولي الخبر ياريت تقولي ال 8 عائلات دول عملوا ايه عشان يتم تهجيرهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p12_su1">
حكايه تهجير الاسر القبطيه متهيالي انها مش مشاكل مسلمين ومسيحين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p12_su2">
دي بتبقي احكام عرفيه وناس كتير عارفين الاحكام دي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p12_su3">
خصوصا ان العامرية معظمها عرب والاحكام دي بتتنفذ لما يحصل مشاكل بين الناس ويلجاوا للكبير بتاعهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p12_su4">
الاعلام هو اللي مكبر الموضوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p12_su5">
وانا ساكنه في العجمي والعامرية تعتبر قريبه مننا الموضوع مش كبير زي مالاعلام عامل كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575911_p12_su6">
بلاش تصدقوا كل حاجه التليفزيون يجيبها
</su>
</post>
</multipost>
