<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33540" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su1"> {{{ الإعلام القذر وإشعال الحروب }}}</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su2"> سمعنا كثيراً عن اللذين باعوا الهواء معبأ فى زجاجات من أجل المال</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su3"> وسمعنا عمن باع لحم الحمير والكلاب على انه لحم بتلو وضأن من أجل المال</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su4"> وسمعنا عن اللذين يبيعون حتى نساءهم مقابل المال</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su5"> ولكن عندما يتحول الإعلام الى تهجيس ونشر إشاعات من أجل المال ؟ وعندما يتحول الإعلام الى تجارة كتجارة العبيد والرقيق المهم المال عندما تتسب جريدة قذرة فى إشعال حرب بين دولتين من اجل زيادة التوزيع ؟ عندما يتسبب إعلام عميل وإعلام سفيه فيما يحدث الآن فى الجزائر من تعديات صارخة على العاملين المصريين هناك عندما يُحَاصر ألاف العاملين المصريين فى سكنهم من قبل الألاف من الجزائريين المتعصبين من أجل مباراة كرة قدم .. هذه هى قمة السفاهه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su6"> وعندما تسكب جريدة حقيرة الزيت على النار وتشيع ان هناك عشرات القتلى من الجزائريين الذين جاءوا الى مصر من أجل هذه المباراة فماذا نسمى هذا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su7"> قمة القذارة والعِمَالة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su8"> سامحونى فالقلم يهتز فى يدى إنفاعلاً مما أراه وأسمعه الآن</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su9"> أين الأغانى والمواويل التى نسمعها ليل نهار عن الأخوة والعلاقات الأخوية العربية العربية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su10"> أين الخطب الرنانة وكلمات الإنشاء التى كادت أن تصبح كالماء والهواء نستمع إليها كل لحظة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su11"> فلتذهب كرة القدم الى الجحيم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su12"> فليذهب كأس العالم الى سَقْر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su13"> هل مباراة كرة قدم تستدعى أن يتدخل الجيش الجزائرى لحماية المصريين هناك بعد فشل الأمن الجزائرى فى وقف تلك الإعتداءات ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su14"> أين الدبلوماسية المصرية والحكومة المصرية مما يحدث فى كل بلاد العالم التى يهان فيها المصريين بسبب سلبياتهم ورخص سعر المصرى فى أى دولة فى العالم بسبب سلبية حكومته وخارجيته وسفرائه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p1_su15"> ولا حول ولا قوة إلا بالله</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p2_su1"> عندك حق في كل كلمة قلتها والله ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p2_su2"> الي مرخص سعرنا هي حكومتنا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p2_su3"> لو من الاول كنا لقينا العيشة الطيبة في بلدنا مكناش خرجنا برة ولا اتغربنا ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p2_su4"> حسبي الله ونعم الوكيل في كل ظالم ومفتري ..</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su1"> والله يا أبو مروان صدقت فى كل حرف</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su2"> بجد الموضوع كبير</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su3"> لازم الحكومة تاخد موقف</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su4"> الى متى سيظل المواطن المصرى مهان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su5"> بجد و الله حرام الواحد طول ما أنا أعدة و سامعة أستغاثات المصرين هناك فى الجزائر بتصعب عليا نفسى أننا كمصرين بقينا بلا قيمة خالص كدا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su6"> فين موقف الخارجية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su7"> دمروا تقريباً كل المنشأت المصرية هناك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p4_su8"> بجد مش عرفة أقول أية غير حسبي الله و نعم الوكيل</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su1"> إقتباس:</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su2"> بجد مش عرفة أقول أية غير حسبي الله و نعم الوكيل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su3"> الحكومة فى العزومة والوزارة فى المغارة يا سمر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su4"> قاعدين يدوروا على رد دبلوماسى ونشيد الصباح اللى هاينشدوه علينا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su5"> ومن الان أقوله لكم العلاقات الاخوية والروابط التاريخية متينه بين البلدين ما يفسدهاش رطوبه ولا طوبه فى المعطوبه لا عيل ولا حجرين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su6"> دول قله مندسه وناش مش حاسه بعلاقة الأخوين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su7"> واللى مش على هواه والكرامه واخداه الباب يفوت بغلين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p5_su8"> وعجبى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p6_su1"> و عجبـــــــــــــــــي:s;s</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p7_su1"> قلة مندسة وهم الوف !!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p7_su2"> حتى شرطتهم ماعملوش ليهم حساب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p7_su3"> حسبي الله ونعم الوكيل</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p11">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p11_su1"> فعلا فين السفارة المصرية هناك وهم بيحرقو بيوت المصريين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p11_su2"> عالم معفنة يا جدع</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12_su1"> فعلا هو اعلام قذر وعرف ازاي يشعل نار الفتنه بين الجزائر ومصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12_su2"> بس اسمحلي أقولك ان النيه مبيته من قبل الماتش</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12_su3"> هما جاين عايزين يخلقو أزمه من أول الافتراءات الي حصلت في واقعة الاتوبيس واللعيبه الي مدهونه بكاتشب لغاية رمي الجتت الي احنا شوفناها طول الوقت</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12_su4"> بس الحمد لله ربنا اداهم علي قد نيتهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12_su5"> ولسه ان شاء الله هنلقنهم درس مش هينسوه في السودان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12_su6"> بالنسبه لرخصنا كمصريين في الخارج دي حاجه معروفه ومش جديده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p12_su7"> أكتر جنسيه متهانه في العالم كله هي المصريه وخصوصا عند العرب يمكن في أوروبا واخدين وضعنا شويه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p15">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p15_su1"> ماهو علشان كدا بقولك لحضرتك ان النيه كانت مبيته من قبل الماتش</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p15_su2"> هما جايين عايزين يخلقو أزمه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p15_su3"> كل دا علشان يأجلو الماتش كمان يومين ولما الفيفا رفضت قالو نخترع أي حاجه نتحجج بيها علشان الماتش يتأجل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p15_su4"> الموضوع كروي وقلب لأزمه سياسيه زي ما حضرتك شايف</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p15_su5"> لازم يكون فيه حل سريع قبل يوم الأربع للناس الي في الجزاير علشان المونديال بتاعنا ان شاء الله</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su1"> السلام عليكم يا اهل مصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su2"> ان فتاة من الجزائر اسف حقا لما اصبحت عليه الامور بيننا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su3"> بالنسبة للاعتداء الجزائري على المصريين غير صحيح ابدا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su4"> انا وبصفتي جزائرية اشتريت امس من عند محلات مصرية هنا ولايوجد هناك مشكل لكن سمعنا عن القتلى والجرحى هناك شيئ يفور الدم العربي </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su5"> الاوضاع هنا هادئة جدا لحد الحزن</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su6"> اما بالنسبة للكره الشعب الجزائري لا يوجد ابد بالعكس نحن نحب المصريين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su7"> فقط يوجد شيئ لا نحبه في مصر هو وجود السفارة اليهودية </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su8"> والامر ليس متعلق بالشعب بل بالحكومة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su9"> والجزائري اكثر شيء ينفرزه اليهود </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su10"> ولا اعتقد ان الشعب المصري له دنب في دلك </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p16_su11"> لازال الشعب الجزائري يومن برافت الهجان</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p17">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p17_su1"> بسم الله الرحمن الرحيم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p17_su2"> هدئ من روعك اخى الكريم هكذا حكومتنا ارخص السلع المواطن المصرى </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p17_su3"> لازم يبقى فبه موقف من الحكومة لكن دون اشعال ازمة سياسية </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p17_su4"> العملية مش نقصة فرقة عربية وبلاش الحمية لتخدنا لطريق مسدود </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p17_su5"> خير الامور الوسط نقف على حق اولادنا دون التطرق لازمة سياسية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p17_su6"> وجزاك الله خيرا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p26">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p26_su1"> كتابات هذه الصحيفه لا تعنى بالضرورة عن رأى كل الجمهور الجزائرى ولكن لها اثر بالغ فى تعبئه الرأى العام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p26_su2"> وانا أعتقد أنها تنتمى للصحف الصفراء التى لا هم لها سوى أرقام التوزيع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p26_su3"> ندعو الله ألا تعكر هذه المسائل صفو العلاقات وأن يعود الجمهور الجزائرى لصوابه وأن يبتعد اللاعبين الجزائريين عن التمثيل</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su1"> فى كل المواقف مع الأشقاء العرب الواجب على مصر أن تتعامل معهم بصفتها الأخت الكبرى أو أم الدنيا !!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su2"> الدبلوماسية المصرية تتعامل مع المواقف التى يتعرض لها المصريون فى الخارج و كأنها حدث فردى من شخص غير مسئول و دائما و أبداً تطلب من المصرى أن يتحمل فوق طاقته للحفاظ على أواصر الأخوة و المحبة بين الأشقاء العرب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su3"> طيب .. جميل و لكن هناك مواقف تحتاج الى حزم و رد فعل ايجابى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su4"> الأمس كاد المصريون فى الشركات الخاصة داخل الجزائر أن يفتك بهم من جماعة ليست بالقليلة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su5"> و قد سمعنا أصواتهم عند استغاثة العاملين فى تلك الشركات كأن الحرب اندلعت فى الجزائر !!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su6"> و تناقلت وسائل الإعلام المصرية حدوث بعض الإصابات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su7"> و بينما تحركت الدبلوماسية الجزائرية فور إلقاء طوبة على حافلة اللاعبين الجزائريين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su8"> و تم نسج فيلم سينمائى مفضوح بتكسير هؤلاء اللاعبين للزجاج من الداخل و تلطيخ وجوههم بالصلصة الحمراء و الألوان المزيفة للإيحاء بالإصابة و إرسال مذكرة للفيفا لتوقيع غرامة على مصر بسبب سوء المعاملة و لم نعرف ما هى دلائل المعاملة السيئة ؟!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su9"> إذن السيناريو متفق عليه مع المسئولين فى الجزائر قبل وصولهم لأرض المطار فى القاهرة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su10"> كان من الواضح أن الخطة المتفق عليها إثارة البلبلة و قلب الطاولة على أصحابها و لم يكن لديهم خطة فنية للعب النظيف!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su11"> و كان مبدأهم الغاية تبرر الوسيلة للوصول لكأس العالم !!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su12"> و على جانب آخر هذا الإعلام الهمجى الذى سرب أخبار عن مقتل جزائريين فى القاهرة أو نزع خمار جزائرية و هرتلة أخبار أدت إلى ثورة بين الجمهور الجزائرر للأخذ بالثأر !! </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p27_su13"> وجب علينا أن نقاضيهم و أن نعرفهم كيف يكون الإعلام و كيف تكون الأخلاق</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su1"> فى بادىء الامر احب اشكر اخى الكريم على التوبك الواقعى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su2"> كلامك صحيح اخى فيما تقول وان الاعلام فى بعض الاحيان يعمل على تضخيم بعض الموضوعات من اجل المال ولكن هذا الموضوع بالذات لم يأتى الاعلام بالحديث عنه من اجل المال </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su3"> لو نظرت اخى الكريم ستجد ان الشعب الجزائرى وجهه الكثير من الاهانات للشعب المصرى ولم يتم التعدى على شخص جزائرى من قبل شخص واحد فقط مصرى </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su4"> بالعكس تماما فشعب الجزائر + ومنتخب الجزائر هو الذى قام ببعض الافعال المشينه والحمد لله رب العالمين ردينا عليهم بالفوز</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su5"> الاعلام لم يضخم الموضوع ولكنه هو مرءاه يعكس لنا مايحدث يوضح لنا ان الشعب المصرى ليس له ثمن ليس له احترام من قبل اى دوله </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su6"> وللاسف قبل تلك الحادث كان حادثه مروه الشربينى الذى ازهلت الجميع وهذا لم يكن موضوعنا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su7"> اريد اخى الفاضل توضيح نقطه واحده ان بالرغم من ان هناك اعلام قذر يشكل الموضوعات ويضخمها كيفما يشاء من اجل المال فهناك اعلام يفيقنا من تلك الغيبوبه التى نحن بها </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su8"> لا نريد الا حقنا اخى الكريم حقنا فى الاحترام من قبل باقى الشعوب </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su9"> لم تكن مشكله افراد ماتوا بسبب تغربهم عن البلاد دى مشكله شعب باكمله </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su10"> للاسف لو نلاحظ ان اكثر شعب متعرض للهجوم والاهانه من الدول هو الشعب المصرى واكثر مواطن لم يحصل على بعض الاحترام من اى دوله اى ان كانت هو المواطن المصرى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p31_su11"> فمتى ناخذ قدرنا من الاحترام والتقدير ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p32">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p32_su1"> العين مابتحبش اللى احسن منها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p32_su2"> واحنا مش احسن منهم وبس احنا افضل منهم وارقى منهم بكتيييييير</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p38">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p38_su1">  انا اسفة على المدخلة و لو مزعوجين من وجودي انا حخرج </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p38_su2"> بس انا شفت الموضوع بالصدفة و حبيت اعلق عليه بكلمتين و حمشي </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p38_su3"> كل الكلام الي قلتو حضرتك صح عن انو الاعلاميين هما الي ولعو النار بينا بس انا عتبي انكم بتشوفو كل الموضوع من وجهة نضركم بس و الي انتم عيزين تسمعوه او تفهموه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p38_su4"> انا عايشة في الجزائر و مش عاجبني ما الت اليه الامور بس و الله و الله و الله الحكومة بتعمل اقصى ما عندها علشان تهدي الوضع و علشان تحمي المصريين الي عندنا و لو كنت بتشوفو قناة الجزائرية كنت تشوفو هم بيقولو ايه كل ساعة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p38_su5"> شكرا ميرا ويلا ايدنا فى ايد بعض نحاول نصلح ما افسده المتعصبون</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su1"> ما تصورت يوماً انى اتحدث عن ( الكورة)  ولكن يبدو انها اصبحت كل شىء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su2"> تحدد علاقات دول فى حين ان الجميع يدعى انها للمقاربة بين الشعوب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su3"> المشكلة دى ابتدات من الثمانينات عندما تعدى احد لاعبى الجزائر على طبيب مصرى بعد هزيمة فريقة وتعاملت مصر معاة بالروح الرياضية وليس بالقانون الجنائى وهذا كان خطأ  </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su4"> عندما اعيد ماتش مشابة لان احد المشجعين المختلين قذف لاعب بحجر واعيد الماتش فى فرنسا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su5"> وقبلت مصر بهذة الاوضاع واضاعت مجهود لاعبين بحجر معتوة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su6"> ونحن هكذا رسمنا سيناريو ساذج لاتحاد ترك الكورة وذهب يلعب سياسة وهو جاهل لعب وترك لة الساسيين الملعب فخرب السياسة وخرب الكورة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su7"> (اخطأ الجزائريين ؟)</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su8"> نعم نعم لانهم تركوا من يخترع احداث ولم يحاسبوة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su9"> واخطأ ايضاً من اساء للجزائريين بالايحاء من يجعل تيمة برنامجة الرياضى اغانى اكتوبر </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su10"> هذا (جـــــــــــــاهل) ويغضب عندما يرد علية اخوة الجاهل بان استاد القاهرة استاد تل ابيب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su11"> فالاجهل من هؤلاء من عدم التصرف لاخراسهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p43_su12"> فهؤلاء مخربون والسكوت عنهم تخريب ايضاً</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su1"> هما كلمتين واقفين فى زورى ولازم اقولهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su2"> اللى جايين يتكلموا عن تهدئه وننسى ونفتح صفحه جديده لازم يتكسفوا من نفسهم ويسكتوا خالص ويلعبوا على وتر آخر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su3"> تهدئه ايه وزفت ايه وسط المهازل الاخلاقيه اللى حصلت ولازالت تحدث</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su4"> وبعدين الجلد اللى شغّال على مصر واعلامها وحكومتها وى وى بالراحه الله يكرمكم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su5"> وممفيش غلطه حصلت تستحق خمس رد الفعل الجزائرى اللى بيحدث</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su6"> ودول نااس بتكرهنا وقلوبهم كلها حقد وغل ولا يمتوا لأخلاق الاسلام بصله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su7"> والعيب من أهل العيب ميبقاش عيب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su8"> وأنا شايفه ان فى الكام ساعه اللى فاتوا فى قرارات من جهات عده سواء جهات سياسيه او اجتماعيه مصريه إلى حد ما كويسه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su9"> ويبقى أن نفكر بعقل وقلب رجل واحد علشان نخرج من الموضوع بحاجه ...</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su10"> آل تهدئه آل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p50_su11"> بلا ارف دى نااس اغبيا وحمقى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p56">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p56_su1"> فعلا هو اعلام قذر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p56_su2"> بدا المصري يكرة كل ما هو عربى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su1"> ليس الاعلام الجزائري وحدة هو القزر بل الاعلام العربي كاملا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su2"> وليست الفكرة نابعة من الاعلام وحدة بل هي حاجه من الدولتين الي اشعال هذه النار لان الدولتين في امس الحاجه لشغل الناس وتلهيتهم عن مشاكل الفساد </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su3"> واكبر دليل انه لم يسبق ان وجدنا حكومه كامله تترك مصالحها ومهامها وتلهث وراء مباراة اي كانت ولو مباراة نهائي الكاس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su4"> حتي المعارضه الهمجيه الغبيه سارت في نفس النهج ووجدت ضالتها فرصه لها في المصالحه مع الحكومه دون ان يشعر جمهورها بانهم غيرومسارهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su5"> وربما كنا بحاجه فعلا لمثل هذا الموقف كي تفيق الحكومه لكرامه المصري امام الشعوب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su6"> لكن الحكومه ليست جديدة علينا فردها معروف كما تم في مشكلة ابن الطبيب في السعودية تسمح للاعلام بكل انواعه يشتم ويسب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su7"> تسمح للجميع ان يشتم ويسب وباقبح الالفاظ لدرجه ان بعض المزيعين المحترمين وصفوا الشعب الجزائري بالمراة القزرة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su8"> وهو سيناريو مكرر للحكومه في الرد تترك الرد للاعلام ولا تتخذ موقف رسمي واضح وسريع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su9"> بل انها اضافت شيئ جديد قدمت لنا شخصيه يمكن ان تاخذها علي الشكل الذي تريده وهو السيد علاء مبارك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su10"> يمكن ان تعتبرة رد حكومي وهذا للشعوب </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su11"> اما في السياسه فلا يجوز ان يقال عنه رد سياسي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su12"> ولو الحكومه صادقه لكان اولي بهذا الرد امين لجنه السياسات او رئيس الوزراء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su13"> ولو لم يكن الاعلام ماجور من الطرفين ما كنا اخرجنا السودان من اللعبه لان السودان طرف اكبر وبحجه انه ليس لديه امكانيات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su14"> من قال هذا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su15"> اليس لديه خراطيم مطافي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su16"> اليس لديه سجون ومعتقلات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su17"> اليس لديها قنابل مسيله للدموع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su18"> اليس لديه طلقات مطاطيه او حتي طلقات عاديه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su19"> والسودان محق في التواطؤ لانه يشعر ان مصر مقصرة تجاة مشاكلهم وهم احق بكل الاهتمام من الكرة ومن كاس العالم ومن كل الدول العربية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su20"> ولو ان الحكومه تفرغت شوط واحد وليس شوطين لمشاكل السودان ما كان ما كان لكن الاعلام اخذ اوامر بعدم ذكر السودان باي حديث غير الشعب الطيب </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p57_su21"> وعجبي .....</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su1"> بالطبع الإعلام الجزائري مسؤول بدرجة كبيرة جدا عما حدث في الجزائر من حرق لمكاتب مصر للطيران و شركة إتصالات و مسؤول أيضا عن رد الفعل الغريب من الجمهور الجزائري في الخرطوم بعد المباراة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su2"> لكن و ماذا عن الإعلام المصري؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su3"> الإعلام المصري أذي في المصريين و ساهم مع الإعلام الجزائري في زيادة معاناة الشعب المصري و الجماهير المصرية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su4"> 1. لقد صور الإعلام المصري المباراة كموقعة محسومة و شحن الجماهير بشكل غير عادي و كأن كرة القدم هي أهم شيء لشعب مصر الذي عنده مشاكل كثييييييييييييييييييييييييييييرة أخرى.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su5"> 2. صور الإعلام مباراة الخرطوم: موقعة الخرطوم و كانت كل التحليلات منصبة على فرص مصر الشبه مؤكده بل تمادى البعض و قال أن المباراة محسومة النتيجة مقدما</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su6"> 3. أعد الإعلام المصري الجماهير بشكل جعل من الصعب جدا تقبل الهزيمة: لقد تسمر الجميع أمام الشاشة مع صفارة الحكم (بصرف النظر عما حدث في الخرطوم بعد المباراة)</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su7"> 4. الصدمة كانت كبيرة و شديدة و السبب هو الإعلام الغير مسؤول الذي يذيع الأغاني الوطنية عند الإنتصارات فقط و كأننا مصريون عند الإنتصار و غير مصريين عند الهزيمة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su8"> 5. قناة النيل سبورت التي ملئت الدنيا بالأغاني الوطنية و الإبتسامات العريضة قبل المباراة فجأة بعد المباراة يختفي كل مذيعيها و تذيع أولمبياد بكين !!!!!!!!!! </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su9"> الم يكن من الإحتراف الإستمرار في الأغاني الوطنية و تهنئة المنتخب على الأداء و تحليل المباراة فنيا بدلا من الهروب المدوي ؟؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su10"> 6.. ثم مهازل العمال المحاصرين في الجزائر التي تم الكشف عن عدم صحتها و الفتاة التي تاهت في الخرطوم و إكتشفنا أنها خدعة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su11"> نعم لقد قام الجزائريون بتعديات كثيرة و كبيرة ... و لكن جنى الإعلام المصري علينا جناية كبيرة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su12"> إنظروا أيضا للعلم فقط: العرب يشعرون بعدم الإرتياح كلما تحدثنا هكذا في وسائل إعلامنا:</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su13"> 1. مصر هي الأخت الكبرى و الكبير يعفو عن الصغير: ماذا نقصد بالصغير ؟؟؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su14"> نقول و نردد هذا عشرات بل مئات المرات و لا ندري كيف تؤثر على من يسمعها من إخوتنا.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su15"> 2. مصر هي من علمت و من ساعدت و من أعطت: نقول علمناهم كيف يأكلون و كيف يشربون وكيف يمشون: </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su16"> هل فكرنا مرة في التفكير في المستقبل و عدم غرس أنفسنا في الماضي كثيرا ؟؟؟؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su17"> لا زلنا نعيش في أوهام بينما سبقتنا الدول العربية الأن في كل شيء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su18"> أكبر مثال على إحد الصغار : دولة الجزائر: ماذا فعلت دولة الجزائر الصغيرة؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su19"> 1. السفير الجزائري وزع عشرات الالاف من الاعلام في السودان و لقد شعر المصريون في السودان أن الخرطوم أصبحت الجزائر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su20"> 2. نشر عناصره في كل أنحاء الخرطوم مع المواطن السوداني البسيط صاحب الميكروباص و صاحب التوك توك و وزعوا الهدايا و الأعلام و تحدثوا معهم كثيرا عن الجزائر و حبها للسودان.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su21"> 3. إشترى سفير الجزائر (الدولة الصغيرة) تذاكر السودانيين و وزعها عليهم بالمجان مع هدايا و أعلام و مشروبات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su22"> نحن ماذا فعلنا ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su23"> لقد كاد أن يتسبب إعلامنا في أزمة بين مصر و السودان بسبب التصريحات الغير مسؤولة من هنا أو من هناك.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su24"> متى سنصحو من أوهامنا ؟؟؟؟ متى سنفيق ؟؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su25"> متى سنرى أنفسنا جيدا كما نرى الأخرين ؟؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su26"> بس سؤال</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33540_p58_su27"> المعذرة على الإطالة</su>
</post>
</multipost>
