<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p1_su1">
- أن مليونية اليوم الثلاثاء بأذن الله انما هي مليونية لكل المصريين علي حد سواء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p1_su2">
و هناك مناشدات للمتواجدين بالميدان الالتزام بروح (ثورة 25 يناير) المجيدة وعدم رفع أى أعلام أو شعارات حزبية داخل ميدان التحرير.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p1_su3">
- واكد العديد من شباب الثورة ان شباب الميدان سوف يتصدون بكل حزم وقوة مع من يحاول ان يرفع أى شعارات حزبية داخل ميدان التحرير.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p1_su4">
- و هذه المرة لن نقبل أن يتفاوض نيابة عنا أحدا من القوى السياسية أو الأحزاب ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p1_su5">
فمن أراد التفاوض أو معرفة المطالبات فعليه النزول الى الميدان للتفاوض مع المتظاهرين مباشرة.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p4">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p4_su1">
أحمد الفقي.. شاب كان بيشتغل مذيع في راديو حريتنا, و مراسل في قناة التحرير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p4_su2">
قوات الداخلية.. و هي بأقصى درجات ضبط النفس.. اصابته بخرطوش فى عينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p4_su3">
الخرطوش كسر نضارته.. و اخترق عين أحمد.. و استقر فى المخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p4_su4">
.. عمل عملية.. و لسه هيعمل عملية تانية بعد يومين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p4_su5">
.. و اللي نقلوه بيحكو انه كان بينزف من عينيه دم بدل الدموع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p4_su6">
هل كل دول ضحوا.. لمجرد تغيير حكومة بدون صلاحيات مثل حكومة شرف ؟ او لمجرد تحديد ميعاد انتخابات رئاسية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su1">
لا حول ولا قوة الا بالله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su2">
شكرا على التوبيك دة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su3">
والف سلامة على احمد الفق ربنا يتولاه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su4">
انا قريبى جاى امبارح من الميادن مصاب بخرطوش بردو بس الحمد لله ربنا سلمه وجه فى رجله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su5">
كان بيقوللى ان خطورته لو جت فى العين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su6">
الله يحفظ جميع شباب مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su7">
وانا طبعا مع المليونية لكن انا بجد هيشلنى التليفزيون المصرى والناس اللى بتندس عشان تخربها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su8">
ربنا يسترها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3386227_p5_su9">
وشكرا لجماعة الاخوان
</su>
</post>
</multipost>
