<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p1">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p1_su1">
| مصدر أمني يؤكد في إتصال هاتفي مع رصد أن هناك إحتجاج بين ضباط الوحدات في معسكر الدراسة للأمن المركزي و يمتنعون عن العمل ضد أبناء الوطن و الإفراط في إستخدام القوة و لم يتسنى لنا التأكد من هذه الأنباء من مصدر رسمي أو مصدر مستقل حتى اللحظة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p1_su2">
صفحة كلنا خالد سعيد: مجموعات من المتظاهرين وصلت لاتفاق مع مسؤولي الداخلية والجيش لحقن الدماء بتراجع قوات الأمن المركزي الى مقر الداخلية والوعد بعدم فض الاعتصام بالقوة نرجو من كل الشباب الموجودين في الميدان المساعدة على تنفيذ الاتفاق للعمل على وقف نزيف الدماء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p1_su3">
توقف المصادمات في شارع محمد محمود و المتظاهرين يتقدمون تجاه وزارة الداخلية قليلاً ، و مدرعات الجيش تطلق ثلاث طلقات تحذيرية لمنع التقدم و الأمن المركزي ينسحب تماماً و يتوقف عن إطلاق قنابل الغاز و الخراطيش و الهدوء يعم الأجواء الآن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p2">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p2_su1">
يا مسهل الحال يا رب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p2_su2">
لماذا لا يحدث و يفعل هذا الاتفاق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p2_su3">
و الا يتقدم الشباب الي هناك مرة اخري و يظل هؤلاء الفاسدين مكانهم و لا يتقدمو ايضا بعيدا عن الوزارة و يحدث حقن لهذه الدماء التي تسيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p2_su4">
يا رب احفظ بلدنا من كل فاسد خبيث و طهرها من الفاسدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p2_su5">
و اقتص لكل مظلوم انك انت القادر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p2_su6">
م.حاتم السباعي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p6">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p6_su1">
حذرت جماعة الإخوان المسلمين من أي محاولة تسعي لاستغلال الاحداث الجارية في تأجيل الانتخابات البرلمانية, والقفز علي الارادة الشعبية وانها مستعدة لكل السيناريوهات المطروحة خلال الفترة المقبلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p6_su2">
بعد ان ظهرت علامات استفهام كثيرة علي اساليب المجلس العسكري والحكومة واطراف اخري في التعامل مع الاحداث. وقال كارم رضوان مسئول المكتب الاداري للإ...خوان بقطاع شرق القاهرة ان الجماعة لن تقبل باي حال من الاحوال تأجيل الانتخابات ولديها كل الاستعداد للدفاع عن ذلك, ومواجهة اي سيناريو يطرأ علي الساحة وكل البدائل مطروحة لكن الإخوان يحافظون علي سلمية انتقال السلطة الي من يمثلون الشعب, والابتعاد عن أي اعمال غير شرعية.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p7">
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p7_su1">
رصد | آراء الزوار | رأي الناشط احمد أسامة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p7_su2">
أنا في ميدان التحرير.. و معايا كتير من شبابنا شباب الأخوان.. و مقتنع جدا بقرار الإخوان بعدم النزول و ليس ذلك و فقط بل أؤيده و بشده.. لأن بنزول الأخوان و إعلانهم رسميا النزول ستحدث المذبحه الكبري.. المذبحه التي يقوم بها العسكر حاليا و الفخ المنصوب للثورة.. قرار صائب من الجماعه بعدم إعلانها النزول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p7_su3">
رصد | ميدان التحرير | مستشفى عمر مكرم الميدانى في حاجة لطبيب تخدير - جراحة مخ وأعصاب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-220-191789-3343364_p7_su4">
جامعة الازهر:اطلاب الاخوان المسلمون يوزعون بييانا يعلنون فيه انهم لن يشاركوا فى مظاهرات التحرير
</su>
</post>
</multipost>
