<multipost id="bolt-arz-NG-169-181081-22552" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> اقرارات الضريبة العقارية</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su1"> حمل الاان اقرارات الضريبة العقارية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su2"> الاان لكل اعضاء المنتدى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su3"> ان كنت من من يمتلكون العقارات فعليك الاان بالمبادرة وتحميل اقرارات الضريبة العقارية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su4"> واملاءها وارسالها او تقديمها لمصلحة الضرائب العقارية قبل الموعد المحدد فى 31 مارس 2010</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su5"> والاى قام وزيراّ المبجل بمسائلتك القانونية وتغريمك مبلغ وقدرة 2000 جنية مصرى وهذا لجميع الموطنين المصرين او الاجانبى الذى يمتلك عقارات على ارض مصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su6"> ودة موقع عجبنى جداّ عن الموقع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su7"> التانية لاان الموقع الوحيد الذى قام بوضع خدمة مجانية الى جانب تحميل اقرارت الضريبة العقارية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su8"> ارسل استفسارك حول اقرارات الضريبة العقارية وقانون الضريبة العقارية الجديد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su9"> يااااااااااااالة كل الاى عندة اى استفسار يدخل على الموقع دة حاااااااااااااااااالاّ</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su10"> وزير المالية بطرس بك غالى مش راح يعتق حد كلة راح يدفع بالعفية بالذوق</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su11"> والاى بقى مش يمتلك اى عقار يحمد الله تعالى على هذة النعمة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su12"> ويدعلنا ان يفرج الله همنا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p1_su13"> امين الله اما فرج هم المسلمين</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p3_su1"> شكرا ليك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p3_su2"> ولما نشوف اخرتها ايه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su1"> والله يجماعه انا شايف الموضوع من ناحيه تانيه خالص</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su2"> ال بيفرض ضرايب حتى عللاى البيوت ده محتل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su3"> يعنى بحس ان ال فرض الضرايب ده مثلا احتلال امريكى او فرنسى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su4"> ومش عارف على اى اساس ده والله حتى على البيوت سبحان الله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su5">  يعنى الواحد يدفع بس الكهرباء اقل تقدير خمسه وسبعون جنيها شهريا والمياه خمسه عشر شهريا ده اقل تقدير وتليفون يعنى لو الواحد بيرد بس مش بيطلب يدفعله حاجه وسبعين جنيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su6">  تعالوا للغاز والعيش والاتوات الشهريه ال عليه عشان تاخد عيش متاكل يجى اتاشر مره قبل كده .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su7">  تعالوا للنظافه وال بتحصلها المجالس المحليه ولو فاتح محل تعالى كمان ضرايب وتامينات ومكتب العمل والمطافى وووووووو</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su8"> هو فيه ايه ياسيدنا بس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su9"> هو متوسط دخلنا هايتحمل ايه بس ولا ايه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-22552_p4_su10"> ربنا يرحمنا برحمته</su>
</post>
</multipost>
