<multipost id="bolt-arz-NG-169-181081-17771" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su1"> ايه يا عم السلفيين والاخوان دول ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su2"> السلام عليكم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su3"> بدون مقدمات نخش في الموضوع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su4"> اولا السلفيين : دول ناس #### وعايشيين في زمن بعيد ولا عارفين حاجة ###في عصرنا و بيقهروا المرأة ويلبسوها خيمة و معقدين و مكشرين ... ياي سوفاج</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su5"> ثانيا الاخوان : دول ناس كل همهم الحكم علشان يحققوا مصالح لجامعتهم الي لا تعرف اسلامية ولا سياسية و كل شوية باستراتيجيات جديدة و بيخدوا الدين ساتر للوصول لاغراضهم .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su6"> صح ولا لأ مش دا الي بيتقال على الناس المحترمة دي ؟ مع العلم اني لا سلفي ولا اخواني انا مسلم موحد والحمد لله </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su7"> والصراحة بتخنق لما بسمع الكلام دا على السلفيين او على الاخوان برغم ان مفيش حاجة اسمها سلف ولا اخوان كلنا مسلمين والفرق في كيفية التطبيق في حين ان الغاية ثابتة وهي تطبيق شريعة الله سبحانه وتعالى على الارض</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su8"> مش هدافع طبعا عنهم لانهم ارقى من اننا نحطهم في موضع دفاع ولكن انا ملاحظ ان توجهة الاعلام دلوقت 90 بالمية منه بينصب في مهاجمة الاسلاميين عموما والسلف والاخوان خصوصا .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su9"> والحقيقة واضح ان الاعلام متحررش زي ما كنت بعتقد بالعكس مازال الاعلام موجه لتحقيق اهداف الايدي الخفية .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su10"> الموضوع قابل للطرح في كل جوانب الاتهامات الموجهة للاسلاميين .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su11"> وفي النهاية اللهم انصر الاسلام والمسلمين وشكرا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p1_su12"> محمد كمال</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p3_su1"> غير مقبول ابدا تصدير الموضوع بمحتوى البند أولا وينتظر الكاتب الحوار الموضوعى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p3_su2"> الألفاظ والفحوى لاتمت بصلة أبدا لمعنى السخرية التى تبدو ستارا لمقصد بغيض</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p3_su3"> رجاء من الادارة التدخل ولكل من سيشارك بالموضوع أقول أن الموافقة على ماورد بالموضوع على إطلاق المعنى يكون قد وافق على قدر من المهانة والاهانة أرجو أن ننأى جميعا عن دربه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p5_su1"> فعلا معاك حق مش عارف ليه الكل بيتكلم عليهم وخايف منهم وعاوز يصورهم علي انهم بعبع</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su1"> إقتباس:</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su2"> الادارة تتدخل لية ؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su3"> وبعدين لكل واحد حرية طرح موضوع زي ماهو عايز طالما الموضوع مافيش فيه أى إساءة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su4"> حضرتك معارض للإخوان المسلمين والسلف والشيوخ سواء يعقوب أو حسان احنا الناس دي بنحترمها وبنحترم كلامها.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su5"> ومش هنسمح لاى حد يقولنا الناس دي طريقة تفكيرها أو زي مابتقول حضرتك تبدو ستارا لمقصد بغيض ؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su6"> اى كان المقصد كل واحد له عقل يفكر فيه .؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su7"> محدش هيجبر لنا ان نسمع كلام حد أو حد يوجهنا زي ماهو عايز ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p11_su8"> كفاية بقي 30 سنة جماعات محظورة جماعات اسلامية متشددة ..............الخ الاسطوانات ال كان بيرددها النظام السابق ومازالت الفكرة فى عقول الجميع حتي الأن ..</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p15">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-17771_p15_su1"> الشيوخ دول احنا بنحترمهم وهنفضل نحترمهم مهما حصل</su>
</post>
</multipost>
