<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572614" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p12_su1">
 والله يا حبيبتى معاكِ حق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p12_su2">
 أنا لما شفت رد فعلهم قوى جداً بقيت حاسة انى غيرانة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p12_su3">
 ماشاءالله عليهم ليه هم مقومين الدنيا وباقى العالم الإسلامى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p12_su4">
 مااااااااااافيش نفس هم مسلمين واحنا لأ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p12_su5">
 يارب يهدينا جميعاً للحق ويحسن ختامنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p12_su6">
 جزاكِ الله خيراً
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p13_su1">
 بالفعل رجاااااااااله وعندهم غيرة حقيقية على دينهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p13_su2">
 وشفتى الطباخ ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p13_su3">
 قام طباخ أفغاني بوضع السم في طعام الجنود الأمريكيين ظهر يوم الأمس في قاعدة تابعة للقوات الأمريكية في مدينة طورخم الحدودية بولاية ننجرهار، حيث قتل خمسة جنود أمريكيين على الفور وأصيب عدد آخر, الذين نقلوا بعد الحادث بواسطة المروحيات إلى قاعدة باجرام الجوية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p13_su4">
 قام الطباخ الأفغاني المتحمس الذي يعمل داخل قاعدة الأمريكيين العسكرية بهذا العمل الجريء انتقاما لجريمة إحراق المصحف الشريف وتدنيس المقدسات الإسلامية الأخرى داخل قاعدة بجرام الجوية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p13_su5">
 وقد تمكن بعد غزوته المباركة بالفرار من القاعدة والتحق بالمجاهدين في المنطقة حيث استقبل استقبال الأبطال من قبل المجاهدين من أجل عمله البطولي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su1">
 بتفكرينى بموقف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su2">
 اخويا مرة قال لبابا انه عايز يروح افغانستان معقل الرجال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su3">
 على جرا على جرا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su4">
 كان ساعتها فى تانية ثانوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su5">
 عندى اضافة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su6">
 ان العرق فى افغانستان قريب من العرق الارى الى كان هتلر عايز يعمل امبراطورية بيه لخصائصه الى قلتى عليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su7">
 وكان للاسف بياخد منهم رجال يعملوا عليهم دراسات وابحاث وراثية فى المانيا علشان يوصل للعرق النقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su8">
 كانت ابحاث بشعة ومكنش بيرجع منهم حد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su9">
 وفيه اغانى شعبية فلكلورية حزينة فى افغانستان عن الى رحلوا لالمانيا ولم يعودا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p21_su10">
 اللهم اعز الاسلام واهل الاسلام فى كل زمان ومكان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p29">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p29_su1">
 عارفة الأفغان دول ربنا جعلهم أية لمن يقول إننا مش حنقدر نحارب العدو لأننا أضعف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p29_su2">
 الأفغان حاربوا الاتحاد السوفيتي وحاربوا الأمريكان بالرغم من أنهم أقل عددا وقوة من أي دولة عربية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572614_p29_su3">
 ربنا يحميهم ويحمينا يارب
</su>
</post>
</multipost>
