<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-32725" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> قوات الاحتلال الاسرائيلي تهاجم قافلة الحرية</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su1"> هاجمت القوات الصهيونية القافلة المركب التركي الحرية المتجه الي قطاع غزه المحاصر بغيه كسر الحصار و اسقطت العشرات من الناشطين العزل ما بين قتيل و جريح.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su2">  و تذكر الاحصائيات الاولي ان هناك 15 شهيداً علي متن المركب غالبيتهم ان لم يكن معظمهم من الاتراك الي جانب بعض الحالات الحرجة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su3">  و ادعت السلطات الصهيونيه ان الناشطين العزل هم من بدأو بالعنف</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su4">  و قد استدعت الخارجية التركية و اليونانية و الدنماركية و السويدية و الاردنية سفير اسرائيل الي اراضيها علي اثر هذا الحادث الوحشي. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su5"> و اكتفت الدول العربية كالعادة اما بالصمت او ببيانات الشجب و الادانه و البعض لم يقرر بل ينتظر ليري ما موقف الاخرين و بعد ذالك يقرر موقفه.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su6">  و يتضح الصلف الاسرائيلي علي لسان المتحثة بأسم الجيش عندما سالها احد الصحفيين عن جنسيات النشطين فقالت له ما معناه انهم لا يكترثو لماهية النشطين و يمكن له معرفة جنسياتهم عبر الانترنت.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su7">  منتهي الصلف هل هؤلاء هم اليهود الذين كانو يستجدون عطف العالم و يتلونون بمئه لون الان منتهي الاستعلاء و اللامبالاة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su8"> مرة اخري تركيا تكسب نقاط في المواقف ضد الاحتلال الصهيوني </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su9"> و ولا زال معظمنا يتذكر عندما دعي الرئيس التركي طيب رجب أردوغان وما يسمي برئيس وزراء الاحتلال الاسرائيلي شمعون بيريس في لقاء علي هامش قمة دافوس و هاجم اردوغان الموقف الصهيوني و هاجم من بادر بالتصفيق للسفاح بيريس بينما الابرياء يقتلون و يبطش بهم في قطاع غزة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su10"> و انسحب علي اثر ذالك.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su11"> موقف جلي للدولة التركية بقيادتها و شعبها رغم الضغوط التي تمارس عليها و علي محاولات انضمامها للسوق الاوربية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su12">  و الضغوط كثيرة علي غرار العصا و الجزرة. و لا كن هذا لم يمنع تركيا من ان تسجل مواقف سوف يذكرها لها التاريخ بكل فخر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p1_su13"> رحم الله الشهداء الاتراك و غفر لنا تقصرينا لله الامر من قبل و من بعد</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p3_su1"> شئ بشع جدا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p3_su2"> وجريمة وقحة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p3_su3"> انهم يهجمو على سفينة في المياه الدولية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p3_su4"> ويقتلوا ناس بريئة كل همهم انهم يساعدو ناس ضعيفة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p3_su5"> نتمنى ان مجلس الامن يعمل حاجة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p3_su6"> بس شكلها هتكون زي سوابقها</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p4_su1"> السلام عليكم ورحمه الله وبركاته</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p4_su2"> زاى ماهند قالت شويه لصوص وقتله هنستى منهم ايه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p4_su3"> بس انا حاسه ان الموضوع دة خير اكتر مهو شر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p4_su4"> لانى بصراحه فرحت اوى ان حسنى مبارك فتح المعبر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-32725_p4_su5"> فالله اعلم يمكن الموضوع دة يغير حاجات كتير</su>
</post>
</multipost>
