<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su1">
السلام عليكم ورحمة الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su2">
حكى أن أحد الحكام فى الصين وضع صخرة كبيرة على أحد الطرق الرئيسية فأغلقها تماماً ، ووضع حارساً ليراقبها من خلف شجرة ويخبره بردة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su3">
الرئيسية فأغلقها تماماً ، ووضع حارساً ليراقبها من خلف شجرة ويخبره بردة فعل الناس.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su4">
مر أول رجل وكان تاجر كبير في البلدة فنظر إلى الصخرة باشمئزاز منتقداً من وضعها دون أن يعرف أنه الحاكم ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su5">
فدار هذا التاجر من حول الصخرة رافعاً صوته قائلاً : " سوف أذهب لأشكو هذا الأمر ، سوف نعاقب من وضعها".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su6">
ثم مر شخص أخر وكان يعمل في البناء ، فقام بما فعله التاجر لكن صوته كان أقل علواً لأنه أقل شأناً في البلاد.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su7">
ثم مر 3 أصدقاء معاً من الشباب الذين ما زالوا يبحثون عن هويتهم في الحياة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su8">
، وقفوا إلى جانب الصخرة وسخروا من وضع بلادهم ووصفوا من وضعها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su9">
بالجاهل والأحمق والفوضوي...ثم انصرفوا إلى بيوتهم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su10">
مر يومان ولم يكن هناك أي شخص يبادر لإبعاد الصخرة ، حتى جاء فلاح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su11">
عادي من الطبقة الفقيرة ورآها فلم يتكلم وبادر إليها مشمراً عن ساعديه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su12">
محاولاً دفعها طالباً المساعدة ممن يمر فتشجع أخرون وساعدوه فدفعوا الصخرة حتى أبعدوها عن الطريق.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su13">
وبعد أن أزاحوا الصخرة وجدوا صندوقاً حفر له مساحة تحت الأرض ، في هذا الصندوق كانت هناك ورقة فيها قطع من ذهب ورسالة مكتوب فيها : " من
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su14">
الحاكم إلى من يزيل هذه الصخرة ، هذه مكافأة للإنسان الإيجابي المبادر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su15">
الحاكم إلى من يزيل هذه الصخرة ، هذه مكافأة للإنسان الإيجابي المبادر لحل المشكلة بدلاً من الشكوى منها".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su16">
ا نظروا حولكم وشاهدوا كم مشكلة نعاني منها ونستطيع حلها بكل سهولة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su17">
لو توقفنا عن الشكوى وبدأنا بالحل!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su18">
والله كم وجدنااا من مشاكل وعجزنا عن الحل او بمعنى اصح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su19">
والله كم وجدنااا من مشاكل وعجزنا عن الحل او بمعنى اصح لم نفكر فى الحل والكسل تغلب علينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su20">
فمثلا مشكلة القمامة التى ملئت شوارعنا وما ادراك ما القمامة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su21">
والتى تحولت الى جبااااااال على الطرقات وكل دة بسبب مين ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su22">
اكيد احنا احناا ااااااااه احناااااا  احناااا كل حاجة تحصل تقولى النظام البائد النظام الفاسد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su23">
واحناااا خلاص عرفنا الكلام دة طيب ما تيجى نغير بأة احنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su24">
احنا هنعد نتفرج وعلى فكرة انا والله كل ما بشوف المنظر والشوارع اللى ما يعلم بيها غير ربنا والله بقول احنا قليل علينا مبااااارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su25">
وايوة بقول الشعب دة عمره ماهيتعدل بس والله كل دة من غيرتى على البلد اللى انا نفسى اشوفها احسن بلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su26">
وكمان السباب اللى ماليه القهاوى والله قوم اه قوم انت اشتغل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su27">
لم فلوس من الناس ولو حتى جنية من كل واحد وجمع شباب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su28">
الشارع كلهم ونضفوا شارعكم والله هتلاقى البلد كلها نظيفة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su29">
بلاش كدة انا بقولك لماا تيجى تاكل حاجة ويتبقى الكيس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su30">
بلاش الله يعزك ويكرمك ترميه فى الشارع لان الشارع دة بيتك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su31">
* واشمعنى انااا ما هى كل الناس بترمى *
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su32">
ياااادى اشمعنى انا انا حفظت الكلمة دى ما هو ربنا قال ان الله لا يغير ما بقوم حتى يغيرو ما بأ نفسهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su33">
ويافرحتى الثورة عملت ايه يعنى وكل واحد بيقول ماليش دعوة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su34">
* وهى جات عليا انا بس *
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su35">
لالالالا يا سيدى هى هتبدأ بيك انت لو كل واحد مننا نبه اصحابو انه يعملوا زيينا البلد دى هتتصلح وبلاش الانانية دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su36">
وكمان هتخصر ايه نص ساعة فى اليوم مع اصحابك تنضف الشارع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su37">
والله الناس هتقرب من بعضها اكتر وهنستحمل بعض اكتر بدل ما هى الناس مش مستحملا بعضهااااا اصلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su38">
والله مدرسى كان بيقول وانا بحترم جداا المقوله دى * شعب يسىء استخدام الحرية *
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su39">
طيب ليه يتقال علينا كدة ودة من ايه من جوا البلد امال بيتقال علينا ايه من براها مش عارفة ؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su40">
اهو دلوقتى ولا فى حاكم ولا فيه يحزنون دلوقتى اللى هيظلم هيظلم نفسه وهيظلم الشعب كله معاه وكل واحد بضميره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su41">
عارف ليه نظام بره كله ناجح والله مش علشان الحاكم ولا زفت والله علشان ضماير الناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su42">
ولو كل واحد حط اول حاجة ضميره فى الموضوع ويتقى ربنا فى اللى بيعملواا والله البلد دى ان شاء الله هتبقىمن احلى البلاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su43">
والله دى بقت عدم النظافة دى ثقافة عندنا ايوة ثقافة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su44">
وكل واحد فينا فيه مباااارك صغير ايوة صغير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su45">
مباااارك وحش هوه اللى بيخليه يعمل الحاجات دى فحاول تطرده بره ومش تخليه فيك وبيسيطر عليك لحد دلوقتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su46">
اكييييييييييد قبل الثورة غير بعد الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su47">
* ولو انه مشباين يعنى *
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su48">
انا عرضتمشكله واحدة والله وحلهاااا كان بسيط للغاية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su49">
وفيه مئات المشاكل وحلولها بسيطة بس هى عايزهحد يحركها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su50">
مش يهدمها ويغطيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su51">
ان من الضرورى الا ان تكون لدينا همه بالاصلاح ويقين باهمية تلك البداية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su52">
الصغيرة وثقة بأن البداية ستعنى الكثير والكثير لبعضنا على الاقل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su53">
ولرب عمل بسيط لانهتم به ولا نلقى له بالنآ يرفعنا درجات عند الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su54">
ويزحزحنا عن النار ويدخلنا الجنة ّّّ!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su55">
والله انابقول الكلام دة علشان اناخايفة على البلد وعلىكل واحد مصرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su56">
انااااااااا اسفة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su57">
وارجووووو ان انا تشاركونى الرأى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su58">
ولو فيه اى حاجة غلط فى اللى انا بقوله وضحولى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su59">
والله الموفق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p1_su60">
ضـــــــــــــــــــــى الفجر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p5">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p5_su1">
والله موضوع ممتاز ممتاز ممتااااااااااااااااااااااااااااااااااز
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p5_su2">
بجد موضوع جميل اوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p5_su3">
انا معاكى فى كل اللى بتقوليه الشعب المصرى كل اللى همه الشكوى وميدورش على الحل خالص حتى لو هيشتكى لسنوات ميفكرش مره فى الحل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p5_su4">
شكرا على الموضوع الرائع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p10">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p10_su1">
لطيف جدااا الموضوع والالطف منه كمان اننا نسمع لراى بعض ونتعلم النقاش الهادف وفعلا رأى الباشمهندس بانزر مظبوط وفى محله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p10_su2">
يعنى هو عنده اليات لتغيير اسم الموضوع وده اكيدفى صالح حضرتك وعلشان يزيد من التفاعل وكدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p10_su3">
بجد موضوووووووووع راااااائع والقصة جميلة جدااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p10_su4">
وفعلا احنا محتاجين نغير من نفسنا شوية للاحسن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p10_su5">
ربنا يهدينا جميعا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p10_su6">
شكرا جدا يا باش مهندسة ضى الفجر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p11">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p11_su1">
أحييك على الموضوع الرااااااااااااااائع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p11_su2">
وأنا والله عملت زى ماقلت بالظبط كل مقل لحد مترميش زبالة فى الشارع يقول مكل الناس بترمى وإشمعنا أنا اللى مش هارمى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p11_su3">
والمفاجأة إن فى واحد مرة قال لى أنا مش من شباب الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p11_su4">
والله الواحد تعب من حال البلد دى وعمال يوهم نفسه إن البلد هاتتغيير وفى الحقيقة أنا مش تغيير ولاحاسس بيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p14">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p14_su1">
بجد قصه جميله جداااااا وموضوع رائع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p14_su2">
فعلا الايجابيه ده شئ مهم لبلدنا من غيره ولا نعمل ايه حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p14_su3">
ولازم نكون ايجابيين في كل حاجه ايجابيين في اخلاقنا وادبنا واحترامنا ايجابيين في تصرفاتنا ايجابيين في حبنا لبلدنا حاجات كتير والله...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p14_su4">
أخلص بس من موال الثانويه و التنسيق والواحد بقي يعمل كل نفسه فيه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p14_su5">
وبجد فعلا موضوع جميل ميرسى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su1">
مشكلتنا اننا شعب مش شاطر غير فالكلام! وياريته كلام مفيد..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su2">
مشكلتنا تكمن ف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su3">
يعني انا ال هغير العالم ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su4">
الكل بيعمل اشمعنى انا ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su5">
امشي جمب الحيط مالكش دعوة بحاجة ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su6">
وباقي اخواتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su7">
من العبارات والجمل ال تدعو للسلبية والتثبيط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su8">
وكأننا نسينا ان كل واحد فينا هو جزء من المجتمع فلو الجزء اتصلح الكل بالتباعية هيتصلح..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su9">
فيه شيء جوانا كافراد مش مضبوط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su10">
عاوز اعادة صياغة وهيكلة وتصليح ،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su11">
ويارب يتصلح قريب !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su12">
موضوع جميل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p15_su13">
جزاك الله خيراً ياقمر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su1">
موضوع جميل جدا و قصة رائعة و اهنيك على المجهود ما شاء الله,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su2">
انا اول حاجة اظن ان العنوان "كن إيجابيا" احسن بكتير من "خد,, تعالى هنا"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su3">
و بالنسبة للموضوع نفسه انا ليا رأي ممكن كتير يعتبره متشائم او مثبط بس للاسف زي مابيقولوا,, Truth Hurts
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su4">
يعني كلامك حلو جدا عن الايجابية و بدل الشكوى نقوم نعمل حاجة مفيدة بس للاسف الكلام ده هنا في ام الدنيا قليل التأثير,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su5">
بمعنى ان احنا وصلنا لدرجة رهيبة من زي مانتي ماقولتيها "ثقافة رمي الزبالة في الشارع"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su6">
يعني هاضربلك مثال حصل معايا انا شخصيا,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su7">
انا الحمد لله عمري ما كنت بارمي زبالة في الشارع و دا انا اتعلمته من اخويا الكبير,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su8">
جيت مرة كان في ايدي كنز فاضية و كنت مع اصحابي الي رموا طبعا الكنز في الشارع "انا بصراحة ماتكلمتش و سبتهم يرمو و دا كمان سلبية برضه"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su9">
قعدوا يقولولي ارميها و ريح دماغك ماحنا كلنا بنرمي,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su10">
المهم فضلت ماسكها لحد مالقيت سلة زبالة "نادرة" و لقيتها بعد عناء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su11">
السلة كانت فاضية و ح واليها ملياااااااان زبالة,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su12">
فنا رميت في السلة و فجاة لقيت واحد معرفهوش بيقولي "ايه.. ماترميها في الشارع انت احسن مننا ولا ايه ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su13">
انت فاكر نفسك ارقى ممنا عشان ترميها في السلة ؟ بطلوا "التكبر" و كل واحد فاكر نفسه احسن من الناس"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su14">
مش هاكمل انا قولت ايه و بتاع عشان ده مش وقته ولا مكانه,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su15">
اظن مكانه هايبقا في موضوع اسمه "مافيش فايدة"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su16">
شوفتي بقا عقلة الشعب دا عاملة ازاي,, ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su17">
يرموا الزبالة جنب السلة و لما يجي حد يرميها في السلة يضايقوا و يفتكروا انه بكده احسن امنهم,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su18">
الموضوع ده بينفخ في قربة مقطوعة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su19">
اقسملك بالله الشوراع لما جماعة بيتطوعو و ينضفوها,, مش هاقولك تاني يوم,, لأ يومها بالليل الناس بترمي زبالة في نفس المكان و توسخوه "بقصد" او طبيعة سيئة,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su20">
الكلام الي انت قلتيه في الموضع ده جميل بس ياترى هاينفع ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su21">
انت بتتكلمي مع شعب تفكيره عشان مايحسش ان الناس احسن منهم,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su22">
مش بيعلى نفسه و يصلح من نفسه,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su23">
و لكن بيحاول يخلي الناس اسوأ و ينزل منهم عشان يبقوا زيه و مايحسش انهم افضل منهم,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su24">
ده كان الشارع بيتسفلت يوم الحد مثلا.. الاهالي بيحفروه تاني يوم الاتنين يعني التخريب و قلة الادب متأصلة في الشعب المصري,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su25">
انا مابقتش اضايق بس بقيت اتعامل مع الحياة بلا مبالاة عشان تيقنت من مواقف كتييييييرة مختلفة انه فعلا "ما فيش فايدة" و "الكوب كله فاضي"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su26">
يارب ماكونش ضايقتكو بكلامي ال هو انا عارف فيه كمية تشاؤم كبيرة جدا,,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su27">
ولكن هانهي الكلام فعلا بجملة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p16_su28">
الحقيقة دائما مؤلمة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su1">
كان نفسى اكون موجود قبل 30 سنة عشان اعرف هل احنا كنا كده !! ولا مبارك اللى قتل طموح الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su2">
المشكلة اننا مش بقينا نخاف على البلد بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su3">
لان النظام القديم قتل طموح ناس كتير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su4">
ناس كان ليها اهداف فى البلد واتبخرت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su5">
اصبح انك مهما تعمل مفيش فايدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su6">
وانتشر انه مفيش حاجة نافعة بين الناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su7">
فالناس بقت تستريح افضل ومش بقت تفرق معاهم البلد او غيرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su8">
لكن لو حاسس انه تعبه هيودى الى شىء ايجابى هتعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su9">
مثال...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su10">
لو انا ماشى فى الشارع ولقيت ورقة على الارض وشيلتها وعارف ان غيرى مش هيرمى احس انى تعبى مش راح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su11">
لكن لو انا بشيلها وعارف ان فيه 70 مليون هيرموا غيرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su12">
مش هتعب نفسى الصراحة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su13">
ده الاحساس اللى بين الناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su14">
لازم يكون فيه امل واننا نقدر نغير اللى فات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su15">
ونغير نفسنا اولا زى ما ربنا قال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p19_su16">
وشكرا على الموضوع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su1">
بحييكي على الموضوع الرااائع و الجميل ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su2">
القصة جميلة اوي و كلامك أجمل رغم انه ممكن يكون جارح للبعض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su3">
خليني أوضحلك نقطة... يمكن فعلا الحالة اللي وصلنا ليها نكون احنا السبب فيها لكن طبعا ده مينكرش ان النظام كان ليه دور كبير في اللي بيحصل ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su4">
بس معاكي حق في كلامك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su5">
التغيير المفروض يبقى بينا و لينا و للبلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su6">
لو تغاضينا عن كلمة اشمعنى دي ممكن فعلا نقدر نعمل حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su7">
و نقود مصر بلدنا للأحسن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su8">
و الدافع الوحيد اللي ممكن يساعدنا في كدة هو الاحساس بالانتماء و حب الوطن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su9">
بجد موضوعك رااائع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su10">
تسلم ايديكي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p32_su11">
تقبلي مروري
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p33">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p33_su1">
موضوع بالتأكيد أكثر من رائع و جه على الوجع..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p33_su2">
و فى وجهة نظرى ان أحنا - كعرب - ثقافتنا مفيهاش حث المبادرة...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p33_su3">
و عشان كده أحنا دائماً بنرفع من الزعماء فى السما لأنهم قلائل و عندهم هذه الخاصية النادرة و هى أنهم بيبتدوا من مفيش و بعد كده الناس يتلموا وراهم......
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p36">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3026336_p36_su1">
بارك الله فيكي ياضي الفجر وربنا يكثر من امثالك عشان البلد ماتستهلش اللي الناس بتعملو فيها عشان كده لازم نشتغل ونحافظ على بلدنا والله العظيم مصر ديه اجمل بلد في العالم يمكن اللي عايش فيها مش حاسس بكده لكن اسألو المصريين اللي عايشين بعيد عنها وربنا انشاء الله يهدي الناس
</su>
</post>
</multipost>
