<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su1">
انا عندى 6 اخوات..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su2">
اخ رائد معتقل علشان شارك فى الثورة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su3">
واخ نقيب مات على الحدود..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su4">
واخ مدنى اتحاكم عسكريا علشان من الثوار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su5">
واخ استشهد فى جمعه الغضب بالرصاص..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su6">
واخ استشهد فى ماسيبرو مدهوس بالمدرعات..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su7">
واخ عينيه راحت فى محمد محمود..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su8">
وعندى اختين.. اخت اتكهربت فى فض الاعتصام..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su9">
واخت اتكشف على عذريتها علشان من الثوار..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su10">
ومطلوب منى اقعد فى البيت و انسى ده كله واقول ربنا يعوض علينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su11">
حاولنا ننضف البلد بس خلاص انا تعبت....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su12">
طب انا موافقة اقعد ومش عايزة حاجه من البلد دى..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su13">
طب ابص فى عين اخواتى ازاى ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su14">
احزن على الى سابنا ولا الى انطفى نور عينيه ولا الى زهرة ايامه بتفتح فى السجن يوماتى ولا اللى انتهكوا حقوقها علشان بنت..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su15">
طب لو انا سامحت فى حقى هاسامح فى حقهم ازاى ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su16">
طب لو اتعميت عن حال البلد كلها.. طب دول وعينيا فى عينيهم ليل ونهار هاقبل اسامح ازاى فى حق انا مش بمتلكه ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su17">
نزولى الميدان واستكمال الثورة مش اختيار منى علشانى لأ.... ده بقى حق عليا علشانهم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su18">
الوقت الى تلاقى نفسك فيه بتسلم لليأس وانك تبطل تطالب بحقوق كل دول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su19">
وانك تنسى الملايين الى عايشه تحت خطوط الذل والفقر والمرض والجهل..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su20">
وانك تنسى لون الدم الى سال فى الشوارع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su21">
وانك تنسى ان فى ناس فى عمرك ويمكن اكبر او اصغر خسروا حياتهم علشان مبدأ وعلشان حق ليهم وليك انت كمان..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su22">
وانك تنسى ناس هاتكمل حياتها فى عجز علشان دفعوا تمن حريتك..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su23">
وانك تنسى ناس عايشة فى ضلمه زنازين الظلم علشان ترفع سوط الاستبداد عن ضهرك...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su24">
اعرف انك مش بس فقدت كرامتك ده انت فقدت انسانيتك كلها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su25">
ولو كنت اكتر خلق الله بتصلى وبتروج جامع وكنيسه ابقى اعرف انك هتتسأل عن الحق وعملت ايه علشان تنصرة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su26">
الثورة فى حد ذاتها اكبر دليل على انك انسان محتفظ بكرامتك وفضائلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su27">
وانك وضعت حياتك على كف والعدل والكرامه والحريه والانسانيه فى كف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su28">
وانك اخترت تعيش انسان حــر وعنده كرامه.. مش من حقك تتراجع دوقتى علشان يأس او احباط..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su29">
ولا من حقك تنسى وتسامح باسم غيرك... ولا من حقك تسلم وترفع الرايه وتقول مافيش فايده...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su30">
هانكمل ولو حتى مش احنا الجيل الى هايشوف النتيجه...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su31">
بس هانبقى الجيل الى رفض يعيش مهزوم ومستسلم وفاقد لارادته.. الثورة معركه مع الشر....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su32">
والموت فى ميدان النضال اشرف الف مرة من الموت من الجبن على سرير الانتظار و اللامبالاه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su33">
انا بكتتب الكلام ده ليا قبل ما اكتبه ليكم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su34">
علشان فعلا عايزة اعترف لكم انى لما رجعت من الميدان المرة دى وبعد ما كنت بشوف الناس بتموت قدامى وشفت المصابين الى كل دقيقة بينزفوا فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su35">
وشفت العالم كله فى كادر واقف فى عينيا على لقطه واحده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su36">
غاز مغطى السما وسلاح فى وش الحق وشجاعه فى صدور شباب و دموع من كل العيون بتجلى الرؤيه عن حاجه واحده ان الى شفته هناك كان حقيقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su37">
وان كل الاقنعه زالت قدامنا عن كل المنافقين والمنتفعين والجبناء...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su38">
المعنى الى عشته هناك اصعب من انه يحتويه كلمات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su39">
بس كلى ثقة ان اى حد كان هناك هايحس بيه وهايغير حياته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su40">
كلامى ولو شايفة صح وبيعبر عن الى جواك انشره علشان تفكر غيرك باللى كل انياب الشر بتحاول تعمله فينا..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p1_su41">
وعاهد نفسك انك تعيش انسان مش تعيش ضل انسان.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p3_su1">
حلوة اوى جملتك دى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p4_su1">
كلامك جميل اوى وهزنى بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p4_su2">
احنا فعلا لازم نكمل المشوار علشان نجيب لاخواتنا دول حقهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p7_su1">
ممتــــــاز
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p7_su2">
كلامك من القلب وقوى جدا خصوصا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p7_su3">
ربنا قادر يكتب لنا النصــــــــر بإذن الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p13_su1">
بجد تسلم ايديكى على النقل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p13_su2">
وعجبتنى اوى الجمل دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p13_su3">
صحيتى فى الامل بعد ما كنت قربت ايأس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045608_p13_su4">
والتقييم ممتااااز
</su>
</post>
</multipost>
