<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575079" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p1_su1">
السلام عليكم ورحمه الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p1_su2">
انا شفت الفيديو ده وعجبني عن وعي المواطن المصري البسيط بما يحدث حوله شوفي ازاي اكتشف انهم شيعه مش سنه زيهم من قبل ما يهتف ضد السعوديين والاني واقف لهم بعد الصلاه منتظرهم يمشوا وراهم علشان حرق المصحف كما يدعي وبعدين كانوا حيقولوا المصريين عاملين مظاهرات مع شيعه البحرين او ضد السعوديه علشان يوقعوا اخوات في بعض ياااااااااارب اللهم انصر دينك واعز جندك واهزم الاحزاب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p1_su3">
اللهم انصر اخواتنا السعوديين والبحرانيين علي ما ابتلوا بيه من افعال الشيعه اللهم اجعل من اراد بهم سؤ كيده في نحره واشغلهم عنا اللهم امين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p16">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p16_su1">
اللهم احفظنا من الفتن ماظهر منها وما بطن واحفظ بلاد المسلمين من كل سوء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p16_su2">
امييييييييييييييييييييييين يا رب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p16_su3">
الناس دي مش عايزة البلد تهدي ابدا وعمالين يوقعو الناس في بعض ربنا يحفظ مصر وسائر بلاد المسلمين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p21_su1">
بالعقل كدة السعودية هتحرق المصحف عايزين يلعبوا بمشاعر المسلمين ويستغلوا اى حاجة اللهم احفظ السعودية من اى سوء خلاصتركنا الدعاء على اليهود وبقينا ندعى على المسلمين اللله المستعان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p22_su1">
هو ايه التهليث ده !!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p22_su2">
عايزيي يقلبوا الدنيا فى السعوديه وعالسعوديه.. هيمووووتوا على كده من زمااااااااان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p22_su3">
نفسهم السعوديه تتقلب عشان يمسكوها.. ده أنا بيتحكالى عن مشاكلهم اللى بيعملوها هناك على ارض الحرم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575079_p22_su4">
عالم جررررررر شكل بطريقه فظيييييعه
</su>
</post>
</multipost>
