<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su1">
[b] الســـــــــــلام عليــــــــــــــكم ورحمــــــــــــــــــــــــة الله وبركاتـــــــــــــــــــــه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su2">
كنت أخرج إلى المظاهرات وحدي غالباً لأني لم أكن أجد من يريد الذهاب معي، ولكني لم أشعر بالوحدة قط.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su3">
وفي أحد الأيام الأولى للثورة اقترب مني شاب لا يتعدى الخامسة والعشرين من عمره، ذو وجهٍ من النوع الذي ترتاح إلى ملامحه، وسألني: هل سننجح! فأجبته على الفور: نعم، أكيد! قلتُها وأنا غير واثقٍ فيها، لكننا فعلناها.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su4">
تجاذبنا أطراف الحديث، هو شابٌّ مهذب، ذكي، قوي البنية، من منطقةٍ شعبيةٍ في الإسكندرية تسمى (زعربانة)، ليست بعيدةً عن منطقة كفر عبده (الراقية) حيث أسكن، ولكن المسافة بينهما ربما تبدو أبعد بكثير مما هي في الواقع.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su5">
أخبرني أنه يعمل في شرم الشيخ، وأنه قضى يومين في الطريق من شرم الشيخ إلى الإسكندرية ليشارك في الثورة، وحالما وصل انضم إلى المظاهرة قبل أن يذهب لرؤية أبيه وأمه،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su6">
كان في غاية الإرهاق من طول الطريق الذي كان مليئًا بحواجز التفتيش وغير آمن، حدثني عن أهوالٍ رآها فيه، وعن المساجين الذين يقتلون ويُقتلون،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su7">
كان متعبًا، وكنت متعبًا، مشينا وهتفنا وصلينا وأنشدنا وضحكنا وتمازحنا وأكلنا سويًّا، فعلنا كل شيء كصديقين حميمين يعرف أحدهما الآخر منذ سنين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su8">
ثم حل الظلام، وبدأ الناس في الانصراف، وكان يتوجب عليَّ أن أنصرف لأنضم إلى اللجان الشعبية في الحي الذي أقطنه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su9">
تعانقنا وودَّعنا بعضنا بكلمات التشجيع، يشد من أزري وأشدُّ من أزره. وبعدما ذهبت تذكَّرتُ أني لم أسأله عن اسمه، وأنه لم يعرف اسمي!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su10">
هو حقًّا صديقي الذي لا أعرفه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su11">
وعندما حاصرتنا قوات الأمن المركزي يوم 25 يناير في آخر شارع بورسعيد بالإسكندرية وبدأ الضرب، أخذت أنادي على زميلي العزيز سيد تركي: ما تخافش يا سيد، ما تخافش يا سيد، وأنا أكاد أموت من الخوف، ثم لم أره بعد ذلك.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su12">
استندت إلى بوابة حديدية لأحد المحلات أحاول التقاط أنفاسي بعيداً عن الغاز، ومن شدة ضغط المتظاهرين المذعورين من شدة البطش سقطت البوابة –الحديدية– وسقطت أنا على ظهري داخل دكان صغير لا تتجاز مساحته عشرة أمتار،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su13">
وإذا بالعشرات بل ربما المئات يتدافعون هربًا من الضرب والقنابل المسيلة للدموع إلى داخل الدكان، وأنا ملقًى على الأرض، يدوسون عليَّ بأقدامهم من دون أن يشعروا، ولا يمكنهم بحالٍ من الأحوال أن يشعروا بأنني وغيري ملقون على الأرض لا نستطيع الحراك.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su14">
حينها شعرت بدنو أجلي، شممت رائحة الموت، اللحظة التي كنت أخشاها، وعجبت كأشد ما يكون العجب لأني استقبلت هذه اللحظة بسكينةٍ وطمأنينةٍ غريبة، أدركت أني سأموت ولكني سأموت بشرف، سأموت ميتةً أتمناها، وإن كنت تمنيت ساعتها ألا أموت تحت الأقدام.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su15">
المهم أني لم أمت، استطعت الوقوف بمساعدة شابٍّ لا أدري من هو ، واستطعت الهرب بعد أن تلقيت ضربًا مبرحًا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su16">
حينما تواجه الموت في لحظةٍ معينةٍ ثم تمر يقل خوفك منه جدًا، ويزداد تمسكك بالقضية التي عرضت نفسك للموت من أجلها، ببساطة: لم يعد لديك ما تخشاه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su17">
يوم الأربعاء الشهير، يوم موقعة الجمل استيقظت صباحًا على صوت مظاهرة حاشدة آتية من بعيد، فأسرعت في ارتداء ملابسي لأنضم إليها، ظنًّا مني بأنها مظاهرة الثوار التي كنت أنضم كل يوم ثم نكمل طريقنا إلى وسط المدينة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su18">
نزلت مسرعًا، فوجدت شابًّا في إحدى الشرفات البعيدة يسب (المتظاهرين) وينعتهم بالخونة، ظننته مؤيدًا للمخلوع، فإذ بي أفاجأ أن الشاب على حق، وأن (المظاهرة) بأكملها مؤيدة للمخلوع، ترفع صوره وتهتف باسمه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su19">
كانوا حوالي ثلاثمائة شخص، أشكالهم عجيبة كالعادة، لكني لم أتردد، دسست نفسي وسط المظاهرة، وحينا أصبحت وسطها تمامًا هتفت بأعلى الصوت: يسقط يسقط حسني مبارك، ثورة ثورة حتى النصر، ثورة في كل شوارع مصر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su20">
لم أسلم بالطبع من السب والشتم بأقذع الألفاظ، والدفع بالأيدي والركل بالأقدام، ولكني لم أكن خائفًا أبدًا، لم أكن أحس بأني وحدي، بل أحسست أني مائة رجل، ألف رجل، كتيبة كاملة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su21">
سرتُ معهم يهتفون وأهتف، يقولون وأقول، حتى صار صوتي أعلى من صوتهم، حتى انضم لي أناسٌ من المتفرجين ومضينا حتى انضممنا إلى الثوار.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su22">
يا من نأيتم بأنفسكم عن الثورة منذ البداية – وما زلتم: لقد كنا خائفين أيضًا، ولكنا كرهنا أن تمر اللحظة من دون أن نكسر حاجز الخوف في داخلنا، لقد قدمنا شيئًا لوطننا، لقد عملنا أخيرًا بديننا ومبادئنا، لقد أصبحنا رجالاً!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su23">
سقط الرجل الذي بجانبي يوم سقوط أمن الدولة فقُتل في الحال، فكرهت الموتَ مرةً أخرى، ولكني أبدًا لن أسمح للخوف بأن يقهرني مرةً أخرى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su24">
هل تدركون الآن لماذا نغار على ثورتنا؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su25">
د. محمد يسري سلامة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su26">
الدستور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su27">
حبيت ابدأموضوعنا بالمقال ده عشان الناس اللى نست تفتكر ان كل اللى قاموا بالثورة قدموا ارواحهم من اجل تحقيق (عيش-حرية-عدالة اجتماعية)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su28">
ونزلوا وما خافوش من الموت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su29">
والى الان لم نحقق اهداف ثورتنا فاين العيش؟ واين الحرية ؟واين العدالة الاجتماعية؟واين الكرامة؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su30">
لو فى حد شايف ان حاجة من دول اتحققت يقولنا.......................
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su31">
وعشان كده ثورتنا مستمرة الى تحقيق مطالبنا واقتلاع الفساد من جذوره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su32">
موعدنا 25 يناير.....................
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su33">
ولو مش عارف هتنزل ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su34">
شوف واحكم انت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p1_su35">
يسقط يسقط حكم العسكر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p2_su1">
الثوره فعلا مستمره الى ان يقتلع الفساد من جذوره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p2_su2">
املنا فى ربنا كبير
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p23">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p23_su1">
السلام عليكم يا ثائرات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p23_su2">
الموضوع ممتاز يا حبة لولى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p23_su3">
رولا خرسا جايبة شاب من 6 ابريل وجايبة لواء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p23_su4">
انا مشفتش اللقاء من اوله بس شفت الاتصالات كل الناس بتتصل تهزق فيه مش ممكن بجد حاجة محبطة وفى الاخر اللواء دة قعد يزعق فيه ويقوله انت مش متربى بس الشاب رد عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p23_su5">
انا مش مصدقى الناس اللى بتدافع عن المجلس لحد دلوقتى انا بجد محبطة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p26">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p26_su1">
السلام عليكم يا بنات انا معاكم كل يوم بس مش قادره ارد انا ملاحظه ان جهودهم زادت اوووي عشان محاربه الثورة والثوار بس ا شاء الله الحق هينتصر !!! ياريت حد ينزل خبر يفرح قلبي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p55">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p55_su1">
يا بشرى اذا لسه موجودة وما سافرتيش,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p55_su2">
ادعى لمصر يا بشرى بالله عليكى, ادعى لها كتير قوى يرد حق مظاليمها وينصرها على اعاديها وينتقم م الى نهبوها وقتلوا افضل ناسها يارب برد قلوب ذويهم عن قريب, بس بحقيقى مش بحكم وهمى وهووووووب براءة بعد الاستئناف اوحتى النقض
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p57">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p57_su1">
دندونه بجد يا بختك, والله اكتر وقت حاسه انى محتاجه لجرعه حماس كدا وتفاؤل زى اللى بتتشحنى به من عندك, ربنا يردك سالمه غانمه امييييين, ويسلموا اهل المعادى الواعيين الفاهمين, ويكتر من الامثال المشرفه دى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su1">
يســـــــــــــــــــــــــفط حـــــــــــــــــــــكم العســــــــــــــــــكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su2">
سنة كاملة من قتل الشهداء. مسرح البالون - مجلس الوزراء - ماسبيرو - محمد محمود - اعتقال ظباط التحرير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su3">
سحل بنات مصر وتعرية اجسادهم امام العالم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su4">
كشف عزرية البنات فى السجون الحربيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su5">
تعذيب المعتقلين فى مجلس الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su6">
اعتقال 12000 بمحاكمات عسكرية - والمخلوع محاكمه مدنيه هزلية وبيدخلها كانه داخل جيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su7">
عســـــــــــــــــــــــكر كــــــــــــــــــاذبون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p140_su8">
إرحـــــــــــــــــــــــــــــــــــل يا مشـــــــــــــــــــــير وأرحم مصر يا مجلس يا عسكرى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p167">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p167_su1">
الله يسلمك ياام سوسو ياعسل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p167_su2">
نوجى الحمد لله كويسه بس هى بتمتحن اليومين دول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p167_su3">
وبوستك وصلت ياجميله ان شالله تعيشى ويخليلك سوسو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p167_su4">
وتفرحى بيها ياقمر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su1">
شكراً لكل حبيباتي اللي سألوا على.......... و الله افتقدتكوا جداً................ و ربنا يبارك لي فيكوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su2">
أول مرة أعيط و أنا بقرا المقدمة بس مش و أنا زعلانة بالعكس و أنا فخورة قوي بالنموذج اللي الكاتب طرحه عن نفسه..... أنا فخورة لأن الراجل ده من بلدي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su3">
ممتاز يا لولي.... تسلم اييكي يا قمر.............. هقرا الللي فاتني و بعدين هبتدي أشارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su4">
على فكرة يا ثائرات أنا اتحظرت بسبب مشاركة مسيئة في موضوعنا.......... حد يعرفها ؟؟؟!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su5">
لأني متأكده اني مستحيل أسئ لواحدة منكم...... يا ريت تفهموني أنا آخر مرتين سبب حظري غريب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su6">
المرة اللي قبل دي اتحظرت بسبب كلمة كفار و يعلم الله اني كنت ناقلة الكلام و وضحت الكلام لأم البنات لما تفضلت و نبيهتني لضرر الكلمة فمش عارفة ازاي أتفصل و يقال اني وصفت............ بيها ؟؟؟!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su7">
يعني أكيد اللي شافتها شافت توضيحي و امتناعي عن نقلها بعدين...فايه الداعي للحظر؟؟؟!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su8">
و المرة دي مشاركة مسيئة........
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su9">
طب مشاركة مسيئة لمين ؟؟؟!!!........ للثائرات اللي الموضوع خاص بيهم........ أكيد مستحيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p225_su10">
و لا مشاركة مسيئة لغير المؤيدات الللي ممنوع دخولهم هنا أصلاًً و بالتالي مش طبيعي ان واحدة تبلغ منهم عن مشاركة مسيئة في موضوع هى ممنوعة من دخوله أصلاً؟؟؟!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p230">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p230_su1">
اسيبك دلؤتي اروح اشوف شغلي علشان عجلة الانتاج
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p230_su2">
مش عايزين بتوع عجلة الانتاج يقولو العجله واقفه وهما اصلا قاعدين في بيوتهم وعايزين المرتبات تيجي لحد عندهم من غير شغل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p233">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p233_su1">
رفض الشيخ محمود عاشور، وكيل الأزهر الأسبق، ما أثاره بعض المشايخ السلفيين مؤخراً حول قبول أهالى شهداء ثورة 25 يناير للدية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p233_su2">
هتقتلوه هو كمان زى ما قتلتوا الشيخ عماد عفت عشان حرم التصويت للفلول؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su1">
الشهيد كريم استأذن من والده لينزل يلعب مع أصدقائه و بعد نزوله بخمس دقائق جاء أهله الخبر باشتهاده أمام قسم الجمرك برصاصاتان في قلبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su2">
هل تعلمون كم عمره؟ 15 عاما يا حبيبي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su3">
هذا هو البلطجي الذي ذهب لكي يهاجم و يقتحم القسم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su4">
و الذي قال القاضي في حكمه عند تبرئة ضباط شرطة السيدة زينب السفاحين أنهم كانوا في حالة دفاع عن النفس ضد من يريدون اقتحام القسم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su5">
حسبنا الله و نعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su6">
يا كريم يا علي يا ماهر (شهيد مذبحة الضباط الأحرا و المعتصمين المدنيي فجر 9 إبريل) و عمره أيضا 15 عاما
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su7">
و الله و الله لن نترك حقكم أبدا و حق باقي شهداءنا يا أحبابنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su8">
انعموا بالقرب من خالقكم و برزقه و استبشروا بالذين لم يلحق بكم من خلفكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1042573_p243_su9">
حتى نلقاكم يا أحبابنا
</su>
</post>
</multipost>
