<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su1">
 لماذا يرفض التيار الاسلامى اتوجيه اى نقد له ويعتبر مخالف كافرا ولا يريد البلد ان تمشى اسلاميا؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su2">
 على اساس اننا كفارا ولا نمشى ولا نطبق حدود الله شعب مصر طوال حياته عباده وايمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su3">
 من انتم لكى تفسدوا وتروعوالامنين عن طريق الارهاب الفكرى وتسطيح الدين فى نقاب وحجاب ولحيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su4">
 الدين اشمل واسمى واعظم واكبر من ذللك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su5">
 مصر ستظل دوله مدنيه اسلاميه كانت وستظل لن تصبح مصر دوله ارهابيه او افغانيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su6">
 الا تتعظو مما حدث فى دول التى قامت على جهل وتعصب احتلت وسرقت وانتهت ومحيت انتم تنفدون مايريده الغرب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su7">
 لكفايه تشويه لدين وشعارات والشباب هو من يدفع الثمن 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su8">
 كللا من السلفيين والاخوان لايهنمهم غير الوصول الى حكم وسلطه لاشئ اخر لادين ولاغيره وبيستخدموا الالرهب الفكرى لتحقيق اهدافهم وغلق العقول وخلط الامور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su9">
 عندما كان مجتمع مفتوح قلما كنا نسمع عن الجرائم البشعه اما الان انتشرت نتيجه للقهر وغلق العقول 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su10">
 وجميع الدول خاصه بالخليج مليئه بالكوراث وفظائع 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su11">
 حل نشر دين بالحكمه وموعظه واقامه دوله حدود وواجبات وليس بالقهر وعنف 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su12">
 افيققققققققققققققققوا 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su13">
 نسيتم قاعده شرعيه وامركم شورى بينكم فكيف هذا وتكفرون وتهاجمون كل من ينتقدكم ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p1_su14">
 نحن نهاجم فكر سياسى او نويده زوليس دين من اجل صالح العام
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2_su1">
 ربنا يحفظ مصر ويكفينا شر الفتن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2_su2">
 ربنا يحفظ كل الشعوب العربية وكل من يتقى الله فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2_su3">
 يارب كل من يريد بمصر سوء اجعل كيده فى نحره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2_su4">
 اسال الله العظيم للشيخ محمد حسان الشفاء والعافية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2_su5">
 المفروض ان المتظاهرين يبعدوا عن الشرطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2_su6">
 الله ينتقم من الشرطة اللى ضربت بس وليس كل الشرطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p2_su7">
 الله يرحم اموات المسلمين والمسلمات ويغفر لهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p4_su1">
 تسلميييييييييييييييييلى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p4_su2">
 اخيرا لقيت حد عنده وعى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p4_su3">
 عارفة ايه مشكلة من يطلق عليهم الاسلاميين ؟ 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p4_su4">
 انهم شايفين ان هما الوحيدين اللى ليهم سلطة الكلام ف الدين و ان اى حد مخالف لهم ف رايهم يبقى كاااااااااااااااااافر 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p4_su5">
 و بيبصوا للدين من خرم ابرة وناسيين ان ربنا هو اللى بيحاسب وان الرسول الكريم صلى الله عليه و سلم قال فيما معناه ان اللى يقول ع حد كافر فقد باء بها احدهما 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p4_su6">
 اتمنى من كل قلبى ان مصر ما تبقاش سعودية ولا افغانستان تانية و موضوعك هايل والتقييم ممتاااااااااااز
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p5_su1">
 انا مع الدولة المدينة ومع رئيس مدينى لا ينتمى الى اى تيارات سواء اسلامية او علميانية او............. الخ
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su1">
 سألوا اردوغان عن منطقه في اسطنبول منتشر فيها الدعاره بشده اسمها تقسيم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su2">
 واستغربوا ان هو ازاي متدين جدا وفي نفس الوقت راضي بحاجه زي كده في بلده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su3">
 قالهم اهم حاجه كانت عندي في البدايه الأقتصاد 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su4">
 وعندما يزدهر الأقتصاد سوف يلفظهم المجتمع لفظا..خيرا من ان امنعهم من الظاهر ويظلوا من الباطن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su5">
 ولما جه مصر الناس زعلت ان هو قال ان احنا دوله علمانيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su6">
 اردوغان ده في نفس الوقت كان بيقول ان كل واحد بينام في بيته مرتاح في تركيا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su7">
 ربنا بيديني عليه حسنات..وكل اسبوع بياخد عربيته هو ومراته ويخبط علي اي بيت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su8">
 ويقولوهم انا هاكل من الأكل اللي موجود عندكوا ويعد يكلم معاهم ويسمع مشاكلهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su9">
 وكذلك في رمضان كل يوم في بيت عشوائي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su10">
 وهو نفسه اللي في مؤتمر ما نزل وطي علي الأرض وشال علم بلاده ومرضيش يقف عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su11">
 والكلام ده كله من ناس في حزب العداله عندهم مش اي كلام وخلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su12">
 اه ونسيت كمان انه فضل كذا سنه مايخدش مرتب عشان يوفر في ميزانيه الدوله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su13">
 وكان معتمد علي ارباح محل ليه كده في اسطنبول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su14">
 شوفتوا بقي فصل الدين عن السياسه عمل ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su15">
 يارب بس يبقي حاكمنا نص ده ونحبه زي ما الناس بتعشق اردوغان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su16">
 ده غير انه ما بيسلمش علي ستات..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046545_p8_su17">
 الناس اختارته هناك مش عشان دينه عشان عنده رؤيه
</su>
</post>
</multipost>
