<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33994" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> هل كانت إيران ورائها</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su1"> سؤال يطرح نفسه بقوة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su2"> هتسئلوني ورا إيه بالضبط</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su3"> هقولكم اقروو الخبر إللي أوردته البي بي سي في موقعها والذي كان كالتالي :-</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su4"> أفادت أنباء بوقوع انفجار في أحد مستودعات الجيش المصري قرب مدينة الاسماعيلية الواقعة على بعد 120 كيلومترا شمال شرقي العاصمة المصرية القاهرة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su5"> وقال مراسل بي بي سي إن سلسلة انفجارات وقعت في أكبر مخزن ذخيرة للجيش الثاني في معسكر أبوسلطان على بعد عشرين كيلومترا جنوبي الإسماعيلية، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su6"> واسفر ذلك عن حريق هائل ارتفعت فيه ألسنة النيران لنحو ثلاثين مترا بحسب شاهد عيان.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su7"> وقد سقط عدد من الجرحى العسكريين جراء الانفجارات، وتم نقلهم إلى مستشفى المركز الطبي العالمي.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su8"> وقالت الأنباء إن قوات الجيش أغلقت جميع الطريق المؤدية إلى المعسكر وأغلقت أيضا الطريق الرئيسي بين مدينتي الإسماعيلية والسويس الواقعتين على قناة السويس،</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su9">  واستبعدت مصادر أمنية مصرية أن يكون الانفجار نتيجة"عمل إرهابي".</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su10"> وأضاف مراسلنا ان خبراء المفرقعات وكبار المسؤولين وقادة الجيش انتقلوا إلى موقع الحادث بينما تتعامل فرق الإطفاء في القوات المسلحة مع الحريق الذي شب نتيجة الانفجارات.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su11"> إلي هنا وانتهي الخبر ولكن بانتهائه يطرح مئات الأسئلة .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su12"> فقد جاء الإنفجار بعد ساعات قليلة من مقابلة الرئيس المصري لرئيس الوزراء الإسرائيلي بنيامين نتانياهو .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su13"> وقبل ساعات قليلة ايضا من لقاء رئيس الوزراء الإسرائيلي بالرئيس الأميركي باراك اوباما .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su14"> وفي الزيارتين فإن الموضوع المطروح هو الملف النووي الإيراني .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su15"> وبعد الزيارة الأولي قال نتانياهو أنه حصل علي تأييد أصدقاء إسرائيل في المنطقة لشن هجمات علي إيران ، وصرح بهذا قبل سفره إلي اميركا لمقابلة رئيسها .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su16"> فهل يكون هذا الانفجار رسالة من إيران إلي كل من يتحالف مع إسرائيل لضربها .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su17"> وهل فحوي هذه الرسالة أن ها هي أكبر وأقوي دولة في المنطقة يتم تدمير اكبر مستودع ذخيرة لها لجيشها الثاني الميداني ، فما بالكم أنتم الآخرين بما قد نحدثه بكم .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su18"> وهل تكون رسالة إلي مصر أن تسحب تأييدها لضرب إيران ، أو علي الأقل الالتزام بالحيادية .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su19"> أم ما حدث مجرد إهمال أو خطأ من المسئولين عن مستودع الذخيرة .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su20"> أي كان ما تسبب في الانفجار أو من كان وراءه فالأكيد أن دويه سيستمر طويلا جدا ، وأن نيرانه ستطال الجميع .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su21"> ويبقي الانتظار فيما ستسفر عنه الأيام لمعرفة الحقيقة الغائبة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p1_su22"> [عزيزي الزائر يتوجب عليك التسجيل للمشاهدة الرابط للتسجيل اضغط هنا ]</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2_su1"> ياراجل هو معسكر كشافة ؟؟ ده معسكر للجيش التانى المصرى ،</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2_su2"> ثانيا من الوارد ان تكون قذيفة قديمة انفجرت فادت لهذا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2_su3"> او ماس كهربائى ادى الى ارتفاع حرارة دانة مدفع ، او لغم اتحرك من مكانه ،، او حاجة اتعملت بالخطأ ،،</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2_su4"> يعنى فيه حاجات كتير تؤدى الى مثل هذه الانفجارات !</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2_su5"> انتم عندكم ايران دى اية ؟ تدخل ازاى لمكان زى ده ؟ وتعمل كده ليه ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2_su6">  موش من مصلحتها تشوه صورتها فى كل مكان ، خاصة وانها عايزة العالم يتعاطف معاها فى صراعها مع امريكا والغرب بسبب برنامجها النووى ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p2_su7"> ارجوكم طلعوا هاجس ايران من عقولكم ! وفكروا صح ولو لدقايق !</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p3_su1"> لا اعتقد ان ايران ممكن تتسبب بحادث زي ده خاصة وانها بتعمل كل ممكن ومستحيل علشان تكسب الرأي العام والتعاطف الجماهيري.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p3_su2"> لو كان الحادث مدبرا مع اني استبعد الفكرة دي فممكن يكون من اي جهة الا ايران..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p3_su3"> لان كل الجهات اللي تعمل في هذا المضمار لها دوافعها الا ايران -ع الاقل في الوقت الحالي-!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33994_p3_su4"> تحيتي.</su>
</post>
</multipost>
