<multipost id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su1">
 الشيخ ( عماد الدين عفت ) شهيداً
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su2">
 أُنعي الشيخ ( عماد الدين عفت ) لكل المصريين الأحرار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su3">
 أُنعي الشيخ ( عماد الدين عفت ) لكل المصريين الأطهار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su4">
 أُنعي الشيخ ( عماد الدين عفت ) لكل المصريين الأبرار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su5">
 أُنعي الشيخ ( عماد الدين عفت ) لكل المصريين الثوار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su6">
 أُنعي الشيخ ( عماد الدين عفت ) لكل المصريين الشرفاء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su7">
 أُنعي الشيخ ( عماد الدين عفت ) لكل المصريين من عرفوه ومن لم يعرفوه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su8">
 من عرفه رأي فيه قلباً طيباً عاشق لتراب مصر وكل المصريين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su9">
 من عرفه رأي فيه عقلاً ناضجاً متحضراً مستنيراً بنور ربه سبحانه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su10">
 وتعالي وقرآنه وسنة نبيه صلي الله عليه وسلم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su11">
 من عرفه رأي فيه تواضعاً يجبر الجميع علي احترامه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su12">
 من عرفه رأي فيه حكيماً وفقيهاً في دينه ودنياه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su13">
 من عرفه رأي فيه زاهداً للدنيا محبا للخير لكل أُمته.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su14">
 ومن لم يعرفه يجب عليه أن يعلم أنه رحمه الله كان جسوراً وشجاعاً يصول ويجول بين الثوار كأنه شاب ابن العشرين عاماً, ودوداً عطوفاً بين كل الثوار, مدافعا عنهم جميعاً في قلب الميدان من بداية الثورة في 25 يناير.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su15">
 الشيخ ( عماد الدين عفت ) لقي ربه سبحانه وتعالي, بطلقة رصاص غادرة, أُطلقت بيد آثمة وتعليمات وأوامر آثمة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su16">
 الشيخ ( عماد الدين عفت ) لقي ربه ونال شهادتين, الأولي له يجزيه بها ربه, أما الثانية فقد أعطاها الشيخ ( عماد الدين عفت ) لكل الثوار في مصر, 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su17">
  نعم أنهم شباب التحرير الفاهمين والواعين للأخطار التي تحدق بكل أهل مصر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su18">
 الشيخ ( عماد الدين عفت ) باستشهاده في شارع القصر العيني وسط الثوار من شباب مصر الأحرار, قد منحهم ( صك براءة ذمتهم ) من العمالة والخيانة والبلطجة كما يروج لذلك أقطاب الإعلام الفاسد الذي سقط رأسه فقط وما زال أعوانه يعملون ويجاهدون لعودته مرة أخري.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su19">
 الشيخ ( عماد الدين عفت ) ذهب إلي ربه لينعم بما أعده الله له في جنته.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su20">
 الشيخ ( عماد الدين عفت ) مات في أنظار من قتلوه واغتالوه, ولكن ليعلم القتلة أن دماؤه الشريفة الطاهرة سوف تكون وبالا علي من قتلوه وأعوانهم وأسيادهم, كما كانت دماء ( الشيخ سيد قطب ) وبالا علي من أعدموه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p1_su21">
 أما أنا ( ابو طارق منصور ) ولأول مرة أدعوا الله سبحانه وتعالي وهو المنتقم الجبار, أن يحرق قلوب أتباع كل من اغتال أو شارك في اغتيال الشيخ ( عماد الدين عفت )............ ابو طارق منصور
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p4">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p4_su1">
 يا أخى حاجة غريبة جداً الجماعة البلطجية دول إللى بيندسو هااااة بيندسو وسط الثوار ويقتلوا حتى شيخ كالشيخ عماد يعنى ما فكروش مرة يجربو هوايتهم وسط العباسية وألا مصطفى محمود.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p4_su2">
 وألا البلطجية دول هواهم دايما هوى آل عسكر!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p5">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p5_su1">
 طب هم البلطجية لو قتلوا واحد من العباسية أو مصطفى محمود ازاى يخلوا الناس اللى زى وزى حصرتك تشك فى الجيش ، إزاى يوقعوا بين الجيش والناس.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p5_su2">
 دى وجهة نظرى قد تقبل الخطأ وقد تقبل الصواب.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p11">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p11_su1">
 لاتكوني كالمجلس العسكري عندما يقول ( أنا أو الدولة )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p11_su2">
 ليه وليه......... المفروض أن وفاة الشيج الجليل بهذه الطريقة الدنيئة, تلهب مشاعرك وتصبين غضبك علي من قتلوه, ولكن تقولين رحمه الله وخلاص مااااااااااااااااااااااااااااااااااا ينفعشي أبدا,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p11_su3">
  انا ما قولتش واحد بتاع بطاطا اتقتل, انا باقول ثائر نزل الميدان باحثا عن الحرية وأخرين في بيوتهم لاهين عابثين ينعمون بملذات الحياة وهو في سنه وأقصد عمره هذا ينزل من أجل كل المصريين رجال ونساء طالبا لهم الحرية والعدالة وحياة كريمة, 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p11_su4">
 فأقل شيئ ألا نبخل برثائه رثاء يليق بقدره ومكانته, أقسم بالله لولا مرضي لنزلت من بيتي ولا أعود له إلا محققا له ما كان يسعي إليه شيخي ومن أحببته في الميدان,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p11_su5">
  ولما أبو طارق منصور يوجه نظرك لشيئ ما خطأ يجب عليكي الأمعان والنظر والتفكير, مش تغضبي وتقولي مش حاكتب وتتقمصي, طيب أصالحك أزاي, أقولك برافوا علي تقصيرك في حق شهيدنا الجليل لالالالالالالالالالالالالالالا لازم ترجعي وعايزك تعطي للحدث أهميته 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816303_p11_su6">
 بل تكون كتاباتك محفزة للأخرين وهذا هو الأهم والمطلوب......... أرجو أن يكون مضمون كلامي قد عبر إلي عقلك وفكرك يااااااااا shadia.abdo............ 
</su>
</post>
</multipost>
