<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572352" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su1">
السلام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su2">
رغم فرحتى الشديده باتخبات اسلاميه لكن بعترف ودايما بقققققول تطبيق شرع الله بالفعل مش بالقول والمظهر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su3">
مش خمارى هو الى هايدب اخلاقى ولا اللحيه هى الى هاتخلى الانسان منظبط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su4">
احنا خدنا الدين بالشكل قوى وعامة انا عمرى ما انصدم ليييييييه لان عندى مبداء العصمة للرسول واله لذالك اى انسان بياكل ويشرب ويدخل حمام ويموت يننننطق عن الهوى سواء شيخ ولا عالم ولا مرشح ولا طالبة علم ولا اى انسان مهما كان ييييخطىء ويخطىء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su5">
بس المشكلة ان فى ناس بتخدع بالدين وتتستغل الدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su6">
لما واحد بيكلم فى الدين ويتريق على الناس وييوصفهم بحجات فيهم اه صح بس التريقه وهو متدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su7">
ولا يطلع واحد متدين ويكزب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su8">
يلا ربنا يرحمنا برمته الواسعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su9">
والى يضحك اكتر ان رغم الغلطات من شيوخ ولا مزعين ولا من الاحزاب الناس الى بتحبهم بطلعهم ملايكه وان الدين نحصر فى اسم فلالالان وعلان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su10">
اولا كده حرام لاننا بننسب الاسلام لاشخاص هاااااتموت وتنفنى ويبقى دين الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p1_su11">
هل تربطى الدين بشخص زائل وينطق عن الهوى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su1">
طيب هى دى غلطة اللى بيخلى مظهره الخارجى وكلامه دينى ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su2">
ولا غلطة الناس اللى بتحكم على بعضها بالمظاهر ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su3">
كلامك صح لكن سبب كتابتك للموضوع اختلف معاكى فيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su4">
أولا : المظهر اقتداء بالنبى صلى الله عليه وآله وسلم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su5">
ثانياً : الكلام فى الدين لو غلط ياريت الناس تتأكد من مصادر موثوقة من الخطأ ده وتخرج للنور هى تنشر الصح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su6">
لكن المشكلة إن انتقاد اللى بيتكلموا فى الدين بيكون من ناس هى كمان مش عارفة فى الدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su7">
فانتقادهم للأسف بيبقى هباء منثورا مالوش أى معنى وساعات بيتفسر بالحقد كمان لأنهم بيغلطوا اللى ادامهم دون أى دليل لمجرد كرههم ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su8">
أما التريأة فأنا بردو أفضل إنها متكونش موجودة لكن المشكلة الناس بتسيب كل اللى بيتريقوا على مدار الزمان وتمسك فى واحد له دقن وتنتقده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p5_su9">
وزى ما قلت لك فى أول جملة هى غلطته إنه مربى دقنه ولا غلطة الناس إنها بتعامله على إنه مش بيخطىء بسبب مظهره ولما يكتشفوا إنه بشر عادى بيخطىء ينتقدوه بمبالغة وانفعال علشان مظهره ؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su1">
غلطة الاتنين مع ببعض هو كل من ربى لحيته اقتدى بالرسسول ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su2">
يعنى عندك خالد يوسف مسلم اه مسلم طبعا هو كده مقتدى بالرسول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su3">
عند مثلا بيكون فى ناس مرببية لحيتها او بتتكلمفى الدين ويطلع نصاب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su4">
او ومثلا اتعاملت مع واحده منتقبه وبتعملت اسدلات اتنين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su5">
والله واحده بتحلف كدب عشات تجارتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su6">
واحده اتخانتقت مع واحده تانيه تبيع اسدلات واكلمت على بيتها وجوزها واتعهمتها عشان كل ده الرزق يبقى كده اقتداء بالرسول ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su7">
والحاجه التانيه انى اصدق اى حد بمظهر دينى لللللللمجرد مظظظظهره وكلامه الدين اخلاق ومامعلات بصى لحديث النيبى اقربكم الى مجلسا يوم القيامه اييييه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su8">
احسنكم لبسا اطولكم لحيه احسنكم حفظ قرءان احسسنكم اخلاقا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p6_su9">
حث دائما الرسول على الاخلاق والتطبيق والعمل وطبعا كلنا لازم ننلتزم بالزى الشرعى وسنة بس الفرض يسبق السنه والعمل يسبق القول ولا ايه ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su1">
لأ يا حبيبتى مش كل من ربى لحيته اقتدى بالنبى صلى الله عليه وسلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su2">
زى ما قلتى خالد يوسف مربى دقنه وكمان فيه قساوسة مربيين دقونهم عادى جداً
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su3">
هل أنا ممكن أما أشوفهم أشك إن الدقن دى اقتداء بالنبى ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su4">
إذن أنا كلامى مش عنه ومش أقصده باللى قلته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su5">
وأنا موافقاكى فى كلامك طبعاً وربنا بيطلع على القلوب مش هياخد أعمالنا بظاهرها أبداً سبحانه وتعالى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su6">
لكن كل كلامى كان عن اللى بيركزوا مع الدقون والنقابات فى النقد ويكرروا لفظة الجوهر أهم دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su7">
طيب وهما مالهم سبحان الله ؟ زى ما الملتحى وبيعمل خطأ هيتحاسب هما كمان لو أخلاق ومش ملتحيين هيتحاسبوا.. والله أعلى وأعلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572352_p8_su8">
وجزاك الله خيراً
</su>
</post>
</multipost>
