<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-574363" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1_su1">
ياجماعة ودوه على برنامج عمرو أديب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1_su2">
امبارح جاب فيديو مسيراه الجيهة السلفية.... صوروه فى قرية اسمها حجر الدهسة فى قنا.... الناس عايشة فى بيوت من غير سقف ولا أكل ولاحافظين سورة الفاتحة حتى والكارثة مش عارفين نبينا اسمه ايه ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1_su3">
حسبى الله ونعم الوكيل فيك يامبارك زى ماضيعت القرى دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1_su4">
ياااااااااااااااااااارب ساعدهم وعمرو أديب عامل حملة للنجع ده بالمشاركة مع بنك الطعام والأورمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1_su5">
ولو عايزين رقم الحساب بكره ان شاء الله حيبقى فيه رقم حساب فرعى للنجع ده للى عايزة تتبرع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1_su6">
ياجماعة ان شاء الله بكره حيجبلكم رقم الحساب اللى حيقوله عمرو أديب اللى تبع بنك الطعام بس حيبقى حساب فرعى للقرية دى بس وأكيد حجبلكم فيديو ان شاء الله وعمرو أديب بيقوله عشان تتأكدوا ان رقم الحساب صحيح.... ولو بجنيه ياجماعة جنيه واحد حيفرق معاهم جداااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p1_su7">
وياريت تقيموا الموضوع عشان يتثبت على بكره ان شاء الله وأكبر عدد من الناس يشوفوا رقم الحساب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p2_su1">
مصطفى بكرى برضه راح البلد دى قبل كده يروحى اطفالهم كلهم ماشين حافين فى عز التلج ومفيش تعليم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p3_su1">
ييييييييييييي دي الاماكن دي موجود منها كتييييييير ربنا يرحمهم ويبعت اللي يحس بيهم ويولي من يصلح واللي يحس ان الناس دس رعاياه بجد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p18">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p18_su1">
يا جماعة عمرو اديب بيعمل حملة دلوقتى لجمع التبرعات الان لهذه القرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p18_su2">
الحمد لله الحمد لله جمعية الاورمان اتكفلت بكل حاجة فيها الاسقف وهايجيبوا مواشى وهايوضبوا القرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p18_su3">
ولسة فى ناس اتبرعوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p18_su4">
والله العظيم بكيت من المنظر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p19_su1">
الاماكن مفيش للاسف اكتر منها ابنى ربنا يحميه متطوع فى جمعيه رساله راحوا لقرى تبع محافظه البحيره والله راجع بيقول الناس عايشه فى اوضه منغير سقف ولاميه ولاكهرباء حسبى الله فيك يامبارك انت واعوانك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p21_su1">
و الله يا قمر انا كنت كاتبه اننا نعمل على فتكات مبادره زى دى و يكون لينا دور فعال و محدش سأل ولا حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p21_su2">
كان نفسى لو كل واحده دفعت جنيه فى الشهر احنا عددنا ما شاء الله كتير و هنجمع مبالغ حلوه اوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p21_su3">
بس محدش رد من الاداره الا هنشوف الموضوع و بعدها محدش قال حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p21_su4">
الله المستعان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p28">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p28_su1">
طب ليه لأ ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟ ياريت والله العظيم.. يارب حد من الادارة يرد.. ومستنية معاكى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p40">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p40_su1">
والله حبيبتى انا مش بعمل مواضيع كتير بس كنت لسة هنزل شكر للشيخ السلفى محمد عامر والشيخ عصام يوسف اللى راحوا وصوروا الناس دى وعملوا حملة انقاذ بجد شئ مشرف انا مش سلفية بس دة شئ فعلا ايجابى ويحترم وفعلا ناس كتير شركت وان شاء الله القرية كلها هتتغير فى شهر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574363_p40_su2">
بنك الطعام هيدخل وهيكفيهم اكل وشرب ان شاء الله وناس اتبرعت بالملاين علشان تعملهم اسقف للبيوت ومواسير مياة وان شاء تخلص القرية دى ندخل على اللى بعدها نفسى منستناش الحكومة علشان تتصرف نبداء بنفسنا ونفسى نتكافل كدة فى الخير علشان ربنا يكرمنا ونتساهل انة يلطف بينا فى قضائة.كتر خيرك حبيبتى على الموضوع.وربنا يبارك فى الشيوخ
</su>
</post>
</multipost>
