<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p1">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p1_su1">
السلام عليكم ورحمه الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p1_su2">
فى موضوع جديد هو ليه البنت بتحب الولد الجرئ مش الخجول الى بمعنى اصح الغلبان ولا هو القط مبيحبيش الاختاقه ؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p2">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p2_su1">
ميرسي على الموضوع الجميل داه بس أنت بديته بغلط ليه عاوز تتخربش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p2_su2">
وبعدين مين قال البنت ماتحب الولد الخجول بالعكس الخجول بيكون في تصرفاته حكيم لأن الرجولة مش صوت عالي وخناقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p2_su3">
الرجولة أسمى من كدة بكتيروالخجول بيكون متفهم أكثرومرن في تعامله وبيحتويها أكثر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p2_su4">
والبنات ياسيدي فيهم كدة وفيهم كدة وكل وحدة تأخد على دماغها بقى ضرب الحبيب زي أكل الزبيب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p2_su5">
يسلمووووووووووو و تقبل مروري
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p4">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p4_su1">
اده اده اده مين قاال كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p4_su2">
بص هوا فيه نوعين: نوع من البنات اللي بيحبو الواحد اللي بيكون بيورينا عضلاته وبيزعق وطول النهار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p4_su3">
اما النوع التاني: اللي بتحب الواحد الهادي الخجوول  مش خجول يعني بيتكسف بقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p4_su4">
لا مش كده بس يكون طبعه هادي يعني ميكبرش المواضيع الصغيرة ويخليها كبيرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p4_su5">
وده راي الشخصي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8_su1">
كده يا ريس خلتنا سلع..ههههههههههههه...ماشى يا عمونا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8_su2">
عموما لكل شخص نظرته سواء ولد او بنت...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8_su3">
و الولد الخجول او بمعنى اصح الحيي متعقل جدا فى تصرفاته متأنى فى اتخاذ خطواته والرسول عليه افضل الصلاة والسلام ذكر ان عثمان بن عفان كان شديد الحياء وهو من الاخلاق الحميده...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8_su4">
اما الولد الجرىء ودى ليها اكتر من معنى, فلو كان بمعنى انه شخص متمسك برأيه فى المواقف الى محتاجه رجوله بحق ف ده شىء جميل جدا,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8_su5">
اما اذا كان بمعنى انه مش بيهمه حد ومقضيها سياح وزعيق و خناقات و اى همبكه كده فى الهوا ف ده اكيد محتاج اصلاح فى شخصيته وربنا يهدى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8_su6">
ده كانت وجهة نظرى فى التوبيك واسف للتطويل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p8_su7">
تسلم يا معلم ع التوبيك...
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p9">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p9_su1">
ابدا ابدا ابدا انا بحترم الشاب الخجول والحياء شعبه من الايمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p9_su2">
واتمنى شريك حياتي يكون خجول وجدا كمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p9_su3">
ده الحبيب صلى الله عليه وسلم كان اشد من البنت في خدرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p9_su4">
الحياء ميزة عظيمة وكتير مننا فقدها للأسف
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su1">
طيب يا مريم مين قال ان الولد الجريء يعني اللى صوته عالى وبيتخانق ده مش جريء ده بلطجي مع احترامي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su2">
الجريء في رأيي أو اللى اعرفه ان الولد الجريء يعنء اللى لما يحس بحاجة نحية بنت يروح يقوللها في وشها مش يقعد بقى يرتبك وياكل في ضوافره واول مايشوفها الله يعلم بحاله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su3">
يعني انه يكون مش بيخاف من حاجه ولا من اي ردة فعل وممكن يعمل اي حاجه علشان اللى بيجبهم مش شرط حبيبته ممكن اهله او اصحابه يعني يكون راجل بمعنى الكلمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su4">
وعلشان كده البنت بتحب الولد الجريء علشان راجل بجد مش قطه زي محمود ما قال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su5">
وعلى فكرة البنت لو كانت حاسه باعجاب بس نحية ولد وهو كان بيحبها وجه قاللها هاتحبه لان هو عمل حاجه فعلا يتحب عليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su6">
"وموضوع انه لما يحب يقول ده بس مجرد مثال على الجرأه انما الجرأه ممكن تكون في حاجات كتير يقدم فيها تضحيات"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su7">
وشكرااااااااااااااااااااا على الموضوع اللى فعلا كان بيلف في دماغي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su8">
وعلى فكرة الشاب الخجول مش وحش ولا حاجه ويتحب برضه بس في شباب بيزودوها اوى في الخجل فالشيء لما يزيد عن حده بيقلب لضده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su9">
والرسول كان حيي مش خجول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p11_su10">
الخجل شيئ والحياء شيء تاني خالص
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p15">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p15_su1">
يا بني على مهلك على مهلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p15_su2">
في فرق والسؤال جدا مختصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p15_su3">
في خجل لدرجة بتضحك وفي حياء وفي جرأة لدرجة الوقاحة وفي جرأة بتدل على شجاعة وقوة شخصية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p15_su4">
يعني الشب رح يكون أحلى لو كان خجول بس لدرجة معينة وجريء بس ضمن حدود الأخلاق والأدب...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p15_su5">
وبالحالتين هاد النوع من الشباب ما فيك تلاقيه بسهولة     ولا حتى عالجوجل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p15_su6">
مشكور ع الموضوع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su1">
امممم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su2">
هو عموما مش كل البنات كدة اصلا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su3">
فى بنات اعرفهم بيعجبوا جدااا بالولد الخجول المهذب والخجول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su4">
الخجول كمان مش الحيى بس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su5">
وفى بنات بتحب الجرئ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su6">
انا مثلا احب الشخص العادى لاهو خجول ولا جرئ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su7">
لان لو خجول هو فى الاخر رجل ولازم يكون بيعرف يعمل كل حاجة ميبقاش بقى بيتكسف يتصرف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su8">
ولو جرئ جداااااا برده فدة مش كويس خاااالص لاسباب كتير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su9">
وبرده احب اوضح ان الخجول غير الحيى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su10">
الخجل بيكون اسوا شوية ولازم يكون بسنبة معينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4007957_p16_su11">
ميرسى ليك بجد ع التوبيك الحلو..منور المنتدى,
</su>
</post>
</multipost>
