<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p1_su1">
انا عاوزه اعرف هو طنطاوي وعنان وقاده الجيش عاوزين ايه من الشعب مايمشوا بقي الشعب مش عاوزهم بعد كل الجرائم اللي عاملوها دي ياريت يمشوا ويسيبوا البلد بقي للشباب يحكموها هما مش الشباب دول هما اللي عاملو الثوره يبقي هما احق بالبلد دي من اي حد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p1_su2">
يعني حركه كفايه و6 ابريل والناس اللي فيها مش دي ناس مناضله ومحترمه وحاربت الفساد في ايام مبارك ليه متمسكش هي البلد بلاش دي مش الشعب اختار الاخوان المسلمين خلاص نسيب البلد للاخوان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p1_su3">
او نخلي البرادعي اللي زعل مننا وسبنا ومشي واحنا في امس الحاجه لامثاله يمسك هو البلد الفتره دي ونبقي برضو صلحناه بدل مايزعل مننا والا انا كلامي غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p1_su4">
الكلام ده موجه للناس اللي كل شويه تطلع وتقول هو الجيش عاوز ايه مايمشي بقي انتي عاوزه الجيش يمشي دلوقتي والا في ميعاده احسن وهتخرجي يوم 25يناير تقولي يسقط حكم العسكر والا هتقعدي في بيتك تدعي يارب عدي مصر للبر الامان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su1">
هههههههههههههههههههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su2">
استنونى هفرجكم على اكبر كذبة للفيديو دا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su3">
شايفين يا بنات البنت اللى في الفديو دي اللى لابسه اخضر وشعرها مكشوف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su4">
دي عملت 3صور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su5">
واحدة ان الجيش بيضربها وهى مع الست العجوزة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su6">
والتانية الجيش بيحميها من الطوب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su7">
والتالتة الجيش عمل على راسها حرف تى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su8">
منكم لله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su9">
الجيش يمشي يروح فين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su10">
ان كنتم مش عايزينه فريحو نفسكم وريحونا وامشوا انتوا اوروبا والدول المتقدمة فاتحالكم دراعاتها اصل عندها نقص كبير فى الخونة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su11">
اما جيشنا فله كل الاحترام من اصغر جندى لاكبر رتبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p10_su12">
وان كانت بصيرتكم اتعمت فاللى بصائرهم سليمة اكتر منكم وبكتيييييييييييييييييييييييييييييييييييير
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p15_su1">
لا تقولي الجيش بل قولي المجلس العسكري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p15_su2">
يا عزيزتي هل تفتكري ان بلدنا بكل خيراتها لما حد تجيله الفرصة ويمسك الحكم فيها هل ممكن يترك الحكم بسهولة؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p15_su3">
في حد يقدر يسيب الفرخة اللي بتبيض له البيض الدهب؟؟؟؟؟!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p17_su1">
يمشى يروح فين يا حبيبتى ده لو مشى تبقى عليه العوض ومنه العوض فى بلدنا وبعدين شويه العيال دول اللى بتقولى حاربو الفساد هم الفساد بعينه اللى مش عاجبه هو اللى يمشى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p18">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p18_su1">
يمشى على فين ياحبيبتى ويمشى فى الوقت دة ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p18_su2">
وبرادعى اية اللى مشى وزعلانة علية دة مشى من كسفتة لانة عارف انة مش هيخدها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p18_su3">
و6ابريل اية اللى تمسك البلد حرام عليكى اعرفى 6ابرايل على حقيقتها الاول قبل ماتقولى كدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1041819_p18_su4">
بجد مش عارفة ربنا هيهدينا امتى ونفكر صح
</su>
</post>
</multipost>
