<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-574051" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p49">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p49_su1">
 هما لقوا الشخ محمد حسان نجح فى حملته بتاعة رفض المعونة فلازم يلاقوله حاجة هما متخيلين انها هاتزيحه من طريقهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p49_su2">
 الفيديو دة كان فين من ساعتها ومظهرش غير دلوقتى ليه و ايه يعنى متواجد فى مكان قريب من ماسبيرو مع ناس من انصار مبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p49_su3">
 حسبي الله و نعم الوكيل.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p51">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p51_su1">
 ربنا ينتقم من اى واحد يحاول يشوه صورة شيخنا الطاهر العفيف الله اعلم بوجوده وقتها كان سببه ايه اكيد للخير لكن نعمل ايه فى ايادى الشر الاثمه اللى تحاول التوقيع به الايام الاولى من الثوره كان معظم الشعب لسه مخدوع وكل الناس بكت لما مبارك اتنحى والان نلعنه بعدما عرفنا بلاويه هل معنى ذلك اننا مع النظام السابق
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p63">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p63_su1">
 يعني أنا مش فاهمة مقدم البلاغ لسة فاكر يقدمه؟!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p63_su2">
 وبعدين أنا مش فاهمة دي رابع أو خامس مرة ألاقي نفس الموضوع هي أيه الحكاية؟!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p63_su3">
 بالأضافة أن الفيديو لا يحمل أي أدانة للشيخ كل الحكاية أنهم مصورينه أمام ماسبيرو يوم 1 فبراير مساءا و موقعة الجمل كانت يوم 2 فبراير ظهرا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p63_su4">
 ربنا يكفينا شر الفتن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p86">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p86_su1">
 وهى المواضيع دى والفيديوهات دى مظهرتش ليه غير بعد مبادرة المعونة؟؟!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p86_su2">
 وساكتين ليه على نفسهم بقالهم سنة ما طلعوش الفيديو ليه من سنة...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p86_su3">
 هما لسا فاكرين يطلعوه دلوقتى؟؟؟!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p86_su4">
 ربنا يقصم ظهورهم.. ويرد كيدهم الى نحورهم.. حسبنا الله ونعم الوكيل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p94">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p94_su1">
 اقولكم حاجة عشان ترتاحوا وتروحوا بيوتكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p94_su2">
 الشيخ محمد حسان هو سبب الحرب على العراق وحرب افغانستان....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p94_su3">
 وهو سبب انفلونزا الطيور...... وهو سبب الحرب العالمية التالتة اللى لسا ما قامتش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p94_su4">
 يارب تكونوا استريحتم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p94_su5">
 وهو كمان اللى اكل الجبنة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p95">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p95_su1">
 طيب منا شفت الفيديو لعضوه هنا منزلاه مفش حاجه تثبت تورطه ارحمونا بقى بلاش فتنه لسه فاكرين بعد سنه من الثورة زى مجريدة المصرى اليوم بتاعت ساويرس نزلت فيديو بتقول الجيش محماش الثورة شوفو ازاى انا بقيت خايفه ليكون ف كاميرات فى بيتنا هنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p95_su2">
 من الاخر الشيخ محمد هو اللى اكل الجبنه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p115">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p115_su1">
 معتقدتش طبعآ ايه اللي يخلي واحد بحجم الشيخ حسان يتورط ف حاجة زي دي ؟.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p115_su2">
 أكيد ع مااعتقد بلاغ كيدي زي بلاغات كتيرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p115_su3">
 بس الغريب ان النائب العام قدامه 5000000000000 بلاغ من ساعة الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p115_su4">
 ومش بيحقق فيها ^_^ اشمعنا لبد ف ده يعني.,
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118_su1">
 هههههههههههههههه والله دى اخر نكته ممكن نسمعها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118_su2">
 على فكرة الفيديو مفيش فيه اى حاجه تدين الشيخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118_su3">
 الشيخ دخل ماسبيرو ومعاه ملهم العيسوى ومحمود حسان وغيرهم (مع حفظ الالقاب)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118_su4">
 ولفو وطلعو والفيديو مدته 6دقايق بس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118_su5">
 وسلمو على بعض الناس وافراد الجيش وبس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118_su6">
 فين بقى التدبير والتخطيط لموقعة الجمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p118_su7">
 وعلى فكرة ماسبيرو وقتها كان تحت سيطرة الثوار
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su1">
 الحقيقه انا مكنتش اعرف الشيخ محمد حسان ولا عمرى سمعت عنه الا لما دخلت فتكات لقيت ناس بتتكلم عنه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su2">
 قلت طيب ادور واشوف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su3">
 وشفت له فيديوهات فعلا وابتديت اتابعه واكتشفت اكتشفت انه انسان جميل ما شاء الله عليه وكله علم وسماحه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su4">
 ماله الشيخ محمد حسان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su5">
 هى الناس زعلانه منه اوى كده ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su6">
 الراجل مبيقولش حاجه غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su7">
 ايه كميه الهجوم ده وايه الافتراءات دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su8">
 علشان ايه ده كله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su9">
 علشان قال مش عاوزين معونه الامريكان!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su10">
 ياسلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su11">
 للدرجه دى يعنى!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su12">
 وبعدين انا شفت الفيديو بجد مفيهوش حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su13">
 اولا مفيش صوت اساسا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su14">
 وماله لما يكون موجود فى الوقت ده وفى المكان ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su15">
 مايمكن نازل يشوف الدنيا فيها ايه محاوله منه لتهدئه الاوضاع اللى كلنا عارفين كانت عامله ازاى ايامها والدنيا كانت والعه ازاى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su16">
 بقا هو كده متورط ومعاهم وموقعه الجمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su17">
 بجد حرام الافترى يعنى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su18">
 وكله كوم التعليقات المقرفه البذيئه تحت الفيديو كوم تانى بصراحه حاجه مقززة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su19">
 الناس غاويه تخوض فى عرض المحترمين وتشتمهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su20">
 وكل ده ليه ؟؟؟؟؟؟!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p121_su21">
 ربنا ينصر المظلوم ويظهر الحق ان شاء الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123_su1">
 لا اله الا الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123_su2">
 اول ما الناس تبدا تشوف حاجات كويسه عن الجيش يطلع فيديو ان الجيش متورط في موقعه الجمل...فجاه..و بعد سنه من الواقعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123_su3">
 و دلوقتي الدور علي فضيله الشيخ محمد حسان هو كمان متورط في موقعه الجمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123_su4">
 و بعد مرور سنه و كام شهر..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123_su5">
 الحاجات دي بتطلع فجاه كده؟؟؟؟؟!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123_su6">
 طب و مافيش كلام علي ساويرس ولا منظمات دعم الديمقراطيه ليه طيب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p123_su7">
 لا حول ولا قوه الا بالله العلي العظيم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p125">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p125_su1">
 يالهوي انا مش عارفه هيروحوا بالراجل ده فين وحتي لو فيه فيديوا هوا ايش عرفهم كان بيعمل ايه هناك ما يمكن خير 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p125_su2">
 وهل اي واحد كان واقف في المكان اللي خرج منه الناس اللي ركبين الجمال يبقي كده هوه منهم طيب لو هوه تبع الموضوع كان موقفش في المكان ده كان خاف علي نفسه لينضرب ولا ايييييييييه يعني قولول كلام يخش العقل الناس ده والله بتستخف بعقول المصريين 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p125_su3">
 وبعدين كلنا عارفين ان الشيخ حسان كان بيحاول يروح عشان يهدي الامور منهم لله وانا متاكده ان الفيديو هيطلع متركب في الاخر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p126">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-574051_p126_su1">
 اكيد اللى قدموا البلاغ ده عملاء امريكا ووائل غنيم عشان الشعب بيحبه ورهن اشاره منه يعنى الشعب كله مع الجيش يبقى لازم يحاربوا حسان اولا ثم الجيش تخطيط شىطانى ينفذ بايادى الاغبياء والعملاء مننا وبقول للشيخ حبيب الملايين هذه الايه فسيكفيكهم الله وبكر ة تظهر البراءه رغم انف الحاقدين
</su>
</post>
</multipost>
