<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572559" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su1">
سؤالى للشيخ حسان....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su2">
يا شيخ حسان.... بعد اللى حصل هتأمن للحكومة تتصرف فى فلوس الحملة بتاعتك ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su3">
و احنا هنرضى ندفع الفلوس دى علشان نساعد الاقتصاد و البلد و احنا مش واثقين الفلوس دى بتروح فين و لا هتروح فين ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su4">
عن نفسى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su5">
لو هيقولوا لى أوجه انفاق الفلوس دى فين هروح اشترك فيها من اللحظة دى... لكن بعد اللى حصل..خلص الكلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su6">
انا مش واثقة فى اى حد من اللى بيديروا ازمة مصر دلوقتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su7">
الحل ايه يا شيخ حسان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su8">
بعد الصدمة اللى احنا اتصدمناها دى ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p1_su9">
موقفك انت ايه ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p7_su1">
يا جميلة الموضوع واضح زى الشمس المجلس العسكرى طلع هو اللى خاين وعميل وكفاية بقى بلا معونة بلا بتاع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p7_su2">
ومن الاخر الدستور وانتخابات الرئاسة مينفعش تتعمل فى وجودهم خصوصا مع القانون اللى عملوه بعدم الطعن فى نتيجة انتخابات الرئاسة منهم لله باعوا الثورة وضيعوا دماء الشهداء
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su1">
سبحان الله العلى العظيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su2">
طيب و ايه ذنب الشيخ حسان ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su3">
الراجل اعلن عن مباردة وسلم التصرف فيها لشيخ الازهر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su4">
ليه كل المعارضة دى وماسكين فى الراجل زى ما يكون اركتب جريمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su5">
طيب ما تقولوا نفس الكلام للدكتور احمد زويل اللى عمل رقم حساب للتبرع لمدينة زويل وتحت تصرف الحكومة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su6">
لكن لما تيجى عن رجل مخلص و شيخ فاضل وعالم كبير وجليل بقدر الشيخ حسان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su7">
نصرخ و نكبر الامور ونحمل الامور فوق حجمها بكتير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su8">
والله قلبى بيشفق على شيخى الشيخ حسان جدا وعلى حال البلد والحال اللى وصلت اليه عقولنا وضمايرنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p8_su9">
يارب ارنا الحق حقا وارزقنا اتباعه وارنا الباطل باطلا وارزقنا اجتنابه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p10_su1">
المشاركة الأصلية كتبت بواسطة لبيك إسلام البطولة تصدقى على من رأت عينيك أنه أهلا للصدقة حتى لا تضيع الأموال هباء وتذهب لمن يحتاجها حقا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p10_su2">
مش فاهمة ؟؟؟ و انا هشوف ازاى الفلوس بتاعتى اللى هدفعها هتروح فين ؟ هو انتى واثقة فى صوابع ايديك دلوقتى ؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p11_su1">
فعلا عندك حق نحن لا نثق فى الحكومه فى اى شئ بس اليى سمعته انه هيئه من كبار من الازهر هتشرف على الموضوع من اوله الى اخره بس عايزين نتأكد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p14_su1">
ننتظر شويه يمكن فيه صفقه وتبان مع الوقت ولا لما صدقتوا بتلاقو غلطات وتمسكوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p14_su2">
نفسي اللي بيتكلم دا يمسك البلد في الوقت اللي احنا فيه دا ويرورينا شطارته هيعمل ايه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572559_p15_su1">
المشاركة الأصلية كتبت بواسطة ثورة الياسمين
</su>
</post>
</multipost>
