<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su1">
السلام عليكم ورحمة الله وبركاتة.....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su2">
كنت ابحث في البلاد اتجول من مكان الي مكان ومن بيئة الي اخري ومن ثقافة الي مثلها او غيرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su3">
فالمهم بالصلاة عالنبي.... في وقبل الثورة كنا نشتكي ظلم الحكومة الاستبدادية وضعفها اما م العالم واهانتها لنا... و و و
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su4">
ولاكني وجدت بعض الاشياء غريبة انة نحن ظلمنا قبل ان نظلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su5">
فالحكومة تهيننا في الاقسام او كانت ونحن كنا نهين الضعيف ونسخر من الصغير والفقير مثلة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su6">
كالنت الواسطة عندهم... محنا كمان لو انت تعرف واحد حبيبك ولا صاحبك وطلب منك حاجة في درس في مدرسة حتي لو انت بقال ممكن تبيعلو الاول...يعني دة عندنا يعني مش للحكومة بس...او اخوك الكبير لية عنك...او الدكتور تحترمة عن غيرو حتي لو غيرو محترم عنو.. الزل :::
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su7">
كام مرة شفنا بعنينا واحد عربي او غيرو او غيرو بيستضعف ضعيف هو دة مش فينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su8">
... مفيش ديمقراطية..... في بيتك شوف هو دة فية في بيتك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su9">
مهو ياجماعة مصر جزء لا يتجزء يعني احنا هما وهما احنا واحنا يمكن افسد منهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su10">
بالنسبة للفساد...مهو طوال عمر عمي سمير بيبيع الرجنجة فاسدة وبيبيع الجبنة معفنة.. ولا طوال النهار رمي في الشوارع زبالة وقرف... ولا الي يضربك يابني ياحبيبي اضربة اوع تسكتلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su11">
بالنسبة للبطالة هو احنا مش احسن من سيدنا موسي يعين... مش هقعد علي مكتب... متنزل تتنيل تشتغل اي حاجة انشالة ياخي اي حاجة المهم تشتغل مش لازم تجلجل حبة الشعر يعني عيب كدا وربنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su12">
طبعا دي وجهه نظر يعني والله فية كلام كتير بس انتو ممكن اكتر مني يعني وعارفين عني...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p1_su13">
الموضوع تافة عارف بس كلمتين كنت عايز اقلهم وخلاص
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p3_su1">
وجهة نظرك و تحترم..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p3_su2">
بس اختلف معاك.. لان الواحد لو عمل حاجة مش كويسة فهو بيعمل حاجة فردية و دور الحكومة تورينا الصح مش تبقى زينا..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p3_su3">
يعنى لو الافراد مش كويسين فالمفروض المجموعة اللى بتحكم الافراد تبقى كويسة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p3_su4">
مش عارف وصلتك وجهة نظري ولا لا..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p3_su5">
تحياتي ليك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6_su1">
حضرتك طلعت الشعب كله مجرم عشان يبقى المخلوع برئ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6_su2">
هو حضرتك معاك حق فى كيفما تكونوا يولى عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6_su3">
بس الثورة اكبر دليل على اننا اتغيرنا والنس مش هتعمل كدة او على الاقل الاشراف اللى مكانوش بيعملو مش هيسكتو تانى للى يعمل اى حاجة غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6_su4">
ولو احنا متغيرناش مكناش طردنا الحرامى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6_su5">
آينعم لسة فى قلة مش كويسة.. ويمكن هم ظاهرين اوى دلوقتى استغلالا للظروف.. لكن احنا متمسكين بثورتنا وهتنجح رغم اللى عاوزين يبوظوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6_su6">
وان شاء الله هنبنى مصر بادينا وهنضحى بروحنا فداها لانها فعلا دلوقت بقت بلدنا خيرها خيرنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p6_su7">
وشكرا لحضرتك على التوبيك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p8">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p8_su1">
مش عارف اقولك ايه.. هي وجهة نظر..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p8_su2">
بس اللى اعرفه ان وجهة نظر " حضرتك " المفروض ما تجيش على وجهة نظر حد.. عنى تقول رأيك بس من غير تجريح فى الرأي الاخر..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p8_su3">
و لو كان الشعب ياعينى مش كويس و فاسد و ظالم و الريس هو الى غلبان و احنا ظلمناه..يبقى كده بتتعدى " وجهة النظر " و بتدخل فى " اتهام "
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p8_su4">
تقبل مروري
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p10">
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p10_su1">
سيدي الفاضل فعلاااا القاعدة تفرز القمة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p10_su2">
لكن لايستقيم الظــــــــــــل والعــــــــود أعــــــوج..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p10_su3">
أعتقد انه اصعب شئ هو الظلم.. واحنا اتظلمنا كتييييير كشعب...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186177-3027149_p10_su4">
لذلك بختلف مع حضرتك في كثير مما ذكرت.. لكن بالتأكيد أحترم وجهة نظرك..وتقبل مروري
</su>
</post>
</multipost>
