<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su1">
المشاركة الأصلية كتبت بواسطة ❤*أم حبــيــبـــــة*❤
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su2">
احلى حاجة بتعجبنى فى كلامك انك مركزة مع كل كلمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su3">
ممكن اختلف معاكى فى كلام كتيييير. بس بتعجبنى قدرتك على التحاور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su4">
بصى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su5">
لما قلت ابو تريكة. انا كنت بهزر فعلا لكن فعلا الاسماء كويسة جداااا..بس دوول 10. استنا لما اشوف اللجنة كلها هتكون مين؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su6">
يعنى بالنسبة للاسماء ديه معنديش فيها مشكلة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su7">
تانى حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su8">
كلامك عن البرلمان والهند
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su9">
اقولك من الاخر وبصراحة كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su10">
الهند لا كان فيها ثورة ولا جابت حزب دخل البرلمان باغلبية انتخبه الشعب حتى يرى ماذا ستفعل ؟؟ وانتظر وانتظر وللان لا شئ حدث
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su11">
ممكن انتى تكونى شايفة انهم كويسين وعلى الارض برضو ناس ندمانة انها شافت برلمان ما بعد الثورة بهذا الشكل(
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su12">
للعلم انا كنت فرحانه بية جدااااااااااااااااااااااااااااا)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su13">
اقولك مثال لما اسمع ام شهيد انهارده بتبكى وبتقول انا فرحت لما مجلس الشعب جة وقلت حق اللى مات هيجى واللى عايش هياخد حقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su14">
وبعدها اتحسرت وفات شهر والتانى والجواب باين من عنوانة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su15">
يبقا مطلوب من انى افرح لما الاقيهم هيعملوا دستور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su16">
معرفش شكل الدوله هيكون اية ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su17">
ممكن يكون برلمانى ويجى رئيس منظر. مع برلمان يدار بتلك الطريقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su18">
فى قرارات فورية كانت لازم تتاخد اهمها مذبحة بورسعيد اللى تقريرها النهائى للان فى علم الغيب...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su19">
ازاى عاوزنى اتقبل ان البرلمان هو اللى هيحط دستور هيكرث كل الصلاحيات فية لية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su20">
والمجلس العسكرى اللى دمر الثورة ياخد ميزات بدل ما يتعاقب على اللى عملة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su21">
ديه نقطة الخلاف بينا ياافق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su22">
ماشي يا أم حبيبية.. أن يكون سبب اعتراضك على ان البرلمان يضع الدستور هو انك شايفة ان البرلمان أداؤه كان غير جيد.. فده حقك.. ورايك وانتي حرة فيه ما فيش مشكلة..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su23">
لكن أن يكون سبب اعتراضك على ان البرلمان يضع الدستور هو انه " مافيش مخلوق بيخلق خالق " زي ما قلتي.. أو ان " ما فيش دولة في العالم برلمانها بيضع الدستور " كما قال بعض الناس غيرك هنا في المنتدى...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su24">
وكأن مبدأ أن يضع برلمان دستور مبدأ لا وجود له في العالم.. فهذا كلام غير صحيح.. بالعكس كثير من برلمانات العالم وضعت دساتير.. ولذا لزم التنويه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p27_su25">
نرجع بقى لمسألة اعتراضك على أداء البرلمان.. شوفي.. نسبة البرلمان في لجنة الدستور هي 50 %.. يعني 50 نائب برلماني.. فحتى لو كان أداء البرلمان مش عاجبك.. لكن أكيد في وسط أكثر من 400 نائب أكيد هتلاقي 50 نائب كويسين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su1">
ازيك ياافق. رجعتلك تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su2">
بصى ياحبيبتى كلامى هو هو متغيرش ولن يتغير.. واخر مواقف البرلمان من الدستور جعلتنى اقولك ان اداء البرلمان مش مش جيد. لا ده فاااشل معذرة يعنى. عمل اية للناس ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su3">
ايه المختلف عنه وعن برلمان فتحى سرور ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su4">
قالك اول شئ هنعمله استرداد اموال مصر المنهوبة هههههه وادى وش الضيف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su5">
بياخد الاوامر من العسكرى وشكلهم اصبح سئ اوووووى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su6">
خيبوا امال ناس كتير اووووووووى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su7">
نيجى بأه لنقطة الدستور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su8">
بصى ياافق ارجعى للمادة 60 وشوفى بقول ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su9">
بيقولك اعضاء البرلمان يتنخبوا اعضاء اللجنة التأسيسية. مش يكونوا منها هما بأه ماشين حسب الاعلان الدستوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su10">
يقوموا يقولوا هتكون 20% لا 40% لا %50
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su11">
فين المصداقية ؟وبعدين باسلوبهم ده هيحطوا مواد تخرب البلد ونعتمد على البرلمان اللى لا بيودى ولا بيجيب..والرئيس ممكن اوى يكون ديكور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su12">
اخر كلام. هما همهم مصلحتهم مش مصلحة البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su13">
عشان كده لا والف لا. ولن نقبل بدستورهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p31_su14">
بس كده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p33">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p33_su1">
حزب اقصائي دكتاتوري متزمت ومتشدد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p33_su2">
ليه بس ياقمر هو احن لازم نعارض وخلاص طب دكتاتورى ازى ؟ يعنى جامع بين الليبراليين وواحده مسيحيه -- ياريت نكون حقنين لما حزب يعمل حاجه كويسه نقول كلمه حلوه --- ربنا يوفقهم لما فيه مصلحه مصر (على فكره انا مش سلفيه ) بس الحق حق ان يتبع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p34">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p34_su1">
ههههههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p34_su2">
اعداء الامس هم حبايبى اليوم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p34_su3">
طب و الجوااااااااااز المدنى يا رجال الله مش كنتوا بتحاربوا حمزاوى بسببه انهاردا انتوا اللى بتختاروه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-10963720_p34_su4">
هههههههههههههه
</su>
</post>
</multipost>
