<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575578" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p10_su1">
انا شايفة يا قمر انم احرار فى انهم يأيدوه مين و مايأيدووش مين و اللى عايز يرشح نفسه يرشح و الشعب هوه اللى هينجحه مش الأحزاب و ان كان ليهم وجهة نظر فى موضوع انهم مايرشحوش العوا و انا بحترم وجهة نظرهم جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p10_su2">
ثانيا موضوع الكتاتنى.. هوه اه ممكن يرفعوا الجلسة.. ده حل كويس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p10_su3">
انما اللى بيأذن فى مجلس الشعب !! ده مش جامع و لكل مقام مقال حبيبتى..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p10_su4">
و اختلاف رأيى معاكى لا يفسد للود قضية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p21_su1">
انا مش من الاخوان بس ليه رئي في حكايه الرئيس التوافقي ده معناه ان حيبقي رئيس طرطور و انا عايزه رئيس بلدي يكون عنده حريه و يحل مشاكل مصر من وجهه نظره هوا و ينفذ برنامجه الي حنختاره علي اساسه يعني مثلا ابو الفتوح او ابو اسماعيل او حمدين صباحي التلاته عندهم برنامج اقتصادي و سياسي لمصر هايل يعني الي حينجح منهم حينقل مصر نقله تانيه خالص و يحقق اهداف الثوره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p32">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p32_su1">
بصراحة كلام فارغ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p32_su2">
وموضوع الازان دة اتكلمنا فية كتير والاتنين على حق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p32_su3">
والرئيس التوافقى لسة كلام غير مؤكد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p32_su4">
وعدم وقوفهم بجانب مرشح اسلامى سياسة طالما احنا اخترناهم يتكلمو عننا يبقى هما ادرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p32_su5">
وبعدين هما مش الشعب كلة هما بيتكلموا عن نفسهم كاجماعة فقط يعنى مافيش اجبار لاحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p32_su6">
والصناديق موجودة وكل واحد حر فى اختيارة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p37">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p37_su1">
لان حضرتك واضح ان اتجاهك سلفى فعلشان كده كتبتلك وردودك ضعيفة جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p37_su2">
وده كفاية ان امن الدولة كان سايب المساجد والقنوات مفتوحة للسلفيين علشان يضرب بيهم الاخوان لشان عارف ان السلفيين ما فيش خوف منهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p37_su3">
قوليلى كام واحدمن مشايخ السلفيين اعتقل ولااترحل برة مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p37_su4">
كل ما يزيد الهجوم على الاخوان بعرف ان الناس دى صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575578_p37_su5">
وشكرا ليكى
</su>
</post>
</multipost>
