<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p1_su1">
ممكـــــــــــــــن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p10_su1">
\اقوله طالما وبتدعى الناس انهم يعتصموا وينزلوا التحرير علشان يموتوا مابلاش الاعتصام وقولهم وانتو فى بيوتكم اشربوا سم فيران ماهو كده انتحار وكده انتحار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p10_su2">
حرام عليك روح بيتك بقى كفااااااااااااااااااااية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p12_su1">
مختلفه معاك سياسيا إلا انى احترمتك جدا من أول يوم حصل فيه ضرب للناس فى التحرير وكتبت موضوع خاص لشكرك لأنه واجب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p12_su2">
واجب علينا نكون منصفين حتى مع من نختلف معهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p12_su3">
واجب علينا زى مابننتقد نشيد كمان بالمواقف المحترمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p12_su4">
ربنا معاك انت وكل اللى زيك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p12_su5">
وربنا يحفظكم ويحفظ مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p22_su1">
اقوله ان الله يحاكم من يحكم الناس عن كل فرد من رعيته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p22_su2">
وبصراحه ارائك محتاجه مناقشه لاني بصراحه حساها متهوره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p22_su3">
ولما سمعتك وانت بتتكلم عن وضع السياحه بعد ما تمسك الحكم لقيته حاجه غريبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p22_su4">
ومتهيالي انك تحاول تقل حواراتك التلفيزيونيه شويتين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p22_su5">
ومستحيل انتخبك رئيس لمصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p22_su6">
ممكن تكون رجل دين كويس بس سياسي فاشل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p24">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p24_su1">
حضرتك شخص محترم لكن تفتقد للخبرة السياسية وتصريحاتك متهورة ولاقيت ان التيار الدينى غير كافى لنجاحك والاخوان مش مهتمين بيك لانهم مش بيهتمو غير بمصلحتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p24_su2">
فقلت تغازل التيار الليبرالى باعلانك ليبراليتك فى البرامج وانهالت علينا سيل خارج من حنفية القنوات ظنا وطمعا فى الشهرة وكسب الاصوات وكان ماحدش فاهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p24_su3">
اتجهت لمغازلة الثوار ومهاجمة المجلس العسكرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p24_su4">
عن نفسى اتمنى طنطاوى يسبها حالا لكن محاولاتك لا اقنع نفسى ببرائتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p24_su5">
انت الوحيد تصريحاته متهورة انت الا شجع مثلا كتير منهم معارضين فى عز قوة النظام السابق ومع ذلك الان كلامهم بحساب لان البلد على المحك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p24_su6">
انا مع الميدان ولكن مش وراك ومش بتوجيهاتك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su1">
أقول له أنا ((( بأحترمك كشيخ و رجل دين ذو علم و خلق ))
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su2">
و أحسبك كذلك و لا أزكيك على الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su3">
ولكن فى العمل السياسى أرى أنك لا تصلح أن تكون رئيس دوله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su4">
لقد سمعت تصريحاتك فى ميدان التحرير و إستغربت جدا من المثل اللى حضرتك ضربته و أنت واقف بين الشباب فى التحرير و قولت ( ما ينفعش مثلا مدرس حضانه يروح يدرس لجامعه حيقول لهم إيه ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su5">
حيقول لهم ماما زمانها جايه جايه بعد شويه جايبه لعب و حاجات ))
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su6">
ده كلامك فى الميدان مش مكانه أبدا المثل ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su7">
و كان شكلك غريب جدا و حضرتك واقف تقول كلمات الأغنيه كده كامله !!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su8">
بصراحه مش مكانها و لا موضعها أبدا..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su9">
ده غير التصريحات الأخيره التى قلبت رأى الناس عليك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su10">
و جعلتنا نشعر إن تصريحاتك هوجائيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su11">
و لكنك كرجل دين... بأحترمك و أقدرك كل تقدير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p26_su12">
و سلاااااااااااااااااااااااااام
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p32">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p32_su1">
احب اقوله يا شيخ يا عظيم يا للى علمك احسن منى بكتير احنا فى عصر كله فتن يا ترى تصرفك صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p32_su2">
وياترى الوقفة فى الميدان والشباب اللى بيموت ده صح لمحاربة الظلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p32_su3">
هل صح انك تشجع الشباب انهم يوقفو فى مواجهة الامن وانت عارف انهم بيموتو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p32_su4">
حسيبلك الايجابة يمكن تقنعنى ان الوقفة للتهلكة صح وانك بتتصرف صح وقف الفتن بس للاسف انت نزلت من نظرى خالص
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su1">
حسبنا الله ونعم الوكيل,, فى الفتن زى اللى احنا فيها دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su2">
الواحد يلزم دارة افضل وخصوصا لما تلتبس الامور ومحدش يعرف الحق مع مين, مش نقعد نهيج الناس ونخليهم يرموا نفسهم فى وجه الامن اللى مش حيقف يتفرج على الملوتوف والطوب بيترمى عليه وبعدين نرجع نقول ظالمين قتلوا الشهداء (معلش كام شهيد كده بس نوصل للحكم ونبقى نستغفر).
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su3">
الدم اللى سال ده عزيز جدا على الله مين يتحاسب عليه مين يتحمل مسئوليته اما الله!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su4">
سواء بالتحريض او اشاعة الفوضى او الاشاعات او القتل المباشر!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su5">
هو اول واحد سمعته حتى قبل الثوار ما يقولوها ع الفضائيات قال للمجلس العسكرى امامك 24 ساعة وترحل!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su6">
بأى حق عايز المجلس العسكرى يسيب البلد ويسيبها لمين له ولا للاخوان والا السلفيين والا الليبراليين ولا مجلس ميدان التحرير؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su7">
يا ناس والله زهقنا وتعبنا وخفنا وربنا سايبنا لاننا نستاهل كده لما نطهر نفسنا ونغير احوالنا ساعتها ربنا يساعدنا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su8">
انا لا حنتخب سلفيين ولا اخوان ده لو رحت انتخابات اصلا..........
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su9">
اتقوا الله اتقوا الله واللى عنده شك فى صحة تصرفه (وده جايز اوى فى ومن الفتن) يلزم بيته وميحرضش عشان ميشلش ذنب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p36_su10">
ده مش هزار دى ارواح ناس ووطن بيضيع, وحسبنا الله وتعم الوكيل.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p43">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p43_su1">
اقوله يا شيخ اتصرف هدى من روع الشباب المتحمسين والسكينه سرقاهم ارجووووووووك لو بجد تستاهل انك تبقى الريس ربنا معاك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su1">
انت السبب فى الاحداث الاخيرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su2">
شعللتها واختفيت
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su3">
روح فض المنازعات بين المسلمين (الامن المركزى والشباب)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su4">
ارواح بتروح هباء...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su5">
ولا فى تطور ولا تقدم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su6">
شعارات على الفاضى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su7">
اتقى الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su8">
الكرسى لو كان دام لغيرك مكنش جه ليك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1048469_p46_su9">
ولو عاوز مصلحة البلد...مش لازم تكون سلطان
</su>
</post>
</multipost>
