<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su1">
 السلام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su2">
 اتمني من كل قلبي ان الثوره تفشل بجد والله...... الي يشوف كميه المواضيع الي هنا الي بتشتم في شباب الثوره و بتشتم في الناس الي طول عمرها بتقول لا للنظام الفاسد اتهمهم باعملاه و الخيانه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su3">
 الناهرده دينا عبد الرحمن و بداء مسلسل اجهاض الثوره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su4">
 بس بعد كده اي وحده هنا حتفتح بوقها وتقول كان عندنا حق حرود عليها ردود بيخه بجد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su5">
 قولنا زمان 100 مره الملجس العسكري خائن و عميل امريكا و كل دي افلام هندي لاسقاط الثوره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su6">
 وبعد ما يخلص علي شباب الثوره و مؤيدين الثوره حيخلص علي الاخوان بعدها و بعدها حنرجع لعصر الفساد من تاني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su7">
 ومش حيفضل في البلد غير المنافقين و الكذبين و الحرميه اما الشرفاء الي ضحوه بحيتهم علشان البلد دي حيترموه في السجون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su8">
 وبداء اتهام الاعلامين الشرفاء بالخيانه مثل دينا عبد الرحمن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su9">
 حد سمع عن موضوع التمويل الاجنبي بتاع حزب النور و حزب الحريه و العداله ولا لسه ؟.؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su10">
 كفايه مش حتكلم كتير خليكم عيشين في وهم المؤامره و التدخل الاجني و تقسيم البلاد و الفلم الهندي دي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su11">
 شكرااااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su12">
 تعليق الشيخ حازم صلاح ابو اسماعيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su13">
 الآدمن : يا ترى يا جماعة بدأنا نفهم و الا لسا. المطلوب أن يظهر المجلس العسكري في شكل الند لأمريكا حتى يلتف الشعب كله وراءه و يصبح أي معترض على سياسات المجلس العسكري هو خائن للوطن أو حتى يقال أنه مش وقته 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su14">
 فنضطر للخضوع لإملاءات العسكر سواء عند وضع الدستور أو في اختيار الرئيس. و لهذا نتوقع المزيد من محاولة خلق مشكلة مع أمريكا كما نتوقع أن إسرائيل ستقوم بتأجيج أي مشكلة إقليمية (تهويش) كنوع من التخويف للشعب المصري لكي لا ينتخب مرشح إسلامي.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su15">
 ما نريد أن نؤكده أن كل هذه الألاعيب و التهويشات هي مجرد مناورات سياسية آنية و ستتغير تماماً ما أن يصل رئيس مخلص و وطني للبلاد فتسلحوا يا إخواني بالفهم و الوعي و لا يستخفنكم مكر الماكرين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su16">
 باسم يوسف عبر تويتر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su17">
 دينا عبد الرحمن،حمدي قنديل، ابراهيم عيسى، الدور على مين؟ شكلنا احنا اللي بقينا اعداء الثورة.حتى يوتيوبو تويتر حيكونوا مستهدفين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su18">
 منافذ الاعلام يتم شراءها و تصفيتها و يتم القبض على ناس عادية بسبب تويتة او فيلم يوتيوب.الواحد يا يسكت يا يسيب البلد،يا ينقبض عليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p1_su19">
 التهم الجاهزة هي العمالة و تأليب الرآى العام ده غير الطعن في الشرف و اتهامك في اخلاقك و دينك،كل واحد حيكون له دية و حجة و تهمة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p7_su1">
 خلي املنا فى ربنا كبير والله الواحد مبقااااش يعرف مين مع مين ومين الى ورا كل فساد يعني بعد موضوع حمزه ده والله كل ضيف يجي فى التليفزيون اشك فيه واقول يمكن طرف تالت وبيغني علينا لكي الله يا مصر وان شاء الله مصر هتكون احسن بس فيه خوووووووف رهيييب ربنا يستر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p10_su1">
 لللاسف كل كلامك حيطلع غلط وسوف يثبت ان المجلس العسكرى الى انتى متعرفيش هما مين او اخلاقهم ايه حتعرفى انهم من اصدق الرجال واخلص الرجال وستخجلى مما كتبتى عنهم يوما ما بس لو ده حصل ياريت تبقى تعتزرى لهم ويكون عندك الشجاعه لزلك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p13_su1">
 الثورة فشلت خلاااااااص واتسرقت من يوم القايمة السواد من يوم انصار البرادعى ما قالو البرادعى هو مفجر الثورة ومن يوم ما 6 ابريل ما قالت ان هما مفجرين الثورة من يوم ما اتفرقو من يوم ما دخلتو اللعبة السياسية القذرة اللى جمعنا الميدان يوم 25 يناير واللى فرقنا الميدان برده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p13_su2">
  قوتنا كانت فى اتحدانا رغم اختلافنا قوتنا كانت فى حبنا واتحاد كلمتنا سخفتو من الشعب ومن اختياراته واهم حاجة الغرور اللى ركبكم من يوم الثورة وخلاكم زى مبارك نفس الديكتاتورية انتم صح والباقى غلط 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p13_su3">
 حتى لو كانت راى الاغلبية كل الناس منافقة الا انتم كل الناس وحشة ومش بتفهم الا انتم من يوم ما مشيتو ورا كفاية والجمعية الوطنية للتغير والبرادعى والاحزاب والحركات اللى هى بتعمل فى العلن مع الثورة وفى الخفاء ضد الثورة 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036699_p13_su4">
 احب افكركم ان الاخوان والسلفيين اللى بتكرهوهم دول هما الثوار الحقيقين اللى عاشو فى ظلم حقيقى طوال اكتر 30 سنة وعمرهم ما تنازلو عن افكارهم دلوقتى بقو اعداء لمجرد ان الشعب اختارهم لمجرد انهم اغلبية مش هى ديه الديمقراطية ولا ايه انا مش منهم بس كنت اتمنى انى اكون منهم
</su>
</post>
</multipost>
