<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-576409" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p3_su1">
 مش عيزه اكون سيئة الظن ولاكن..... عمرى مهقدر اثق فيهم اطلاقا ولا في كلامهم ؛
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p3_su2">
 وكمان دي مش لحيه بقالها اسبوع بس ؛
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p3_su3">
 ولا الاخوات الى ازواجهم بلحيه مش عارفين ؛
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p3_su4">
 على العموم ربنا يثبتهم لو هما عيزين يحيو سنه سيدنا محمد (صلى الله عليه وسلم ) ؛
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p3_su5">
 ولو غير ذلك وفي هدف تانى يبقا... عليهم من الله ما يستحقون....!!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p5_su1">
 الله اكبر انا بجد مش مصدقه اللي بقى بيحصل في مصر مجلس الشعب بقى اسلامي و كمان الشرطه هتتحول اسلامي 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p5_su2">
 حد يقرصني يا جماعه عشان اصدق
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su1">
 بصي ياحبيبتي انا مش ضد الموضوع ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su2">
 وبالعكس ياريت كل الناس مش الظباط بس يحكموا اخلاق الاسلام كل حياتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su3">
 يعني يتعاملوا بما يرضي الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su4">
 يحترموا ادميه الناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su5">
 يترفعوا عن الرشاوي والعمولات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su6">
 يحافظوا علي صلاتهم وذكاتهم وكافه اركان الاسلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su7">
 يحكموا ضميرهم ويقفوا في وجه الظلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su8">
 يحافظوا علي مال الدوله كما لو كان مالهم الخاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su9">
 بعد كده يفكروا في المظهر بقي مثل اطلاق اللحيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su10">
 يعني ايه يفيدني ظابط بلحيه وفيه كل العبر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su11">
 بالعكس ده حايبقي واجهه سيئه للاسلام الذي اعتز بيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su12">
 واسمحي لي انزل لك بعض تعليقات القراء علي الفيس بوك علي الموضوع ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su13">
 الطلب الذى تقدم به مجموعة من ضباط الشرطة، منهم النقيب هانى صبرى، لوزارة الداخلية، للسماح لهم بإطلاق لحاهم، أثار جدلاً واسعاً بين أعضاء صفحة «ائتلاف ضباط الشرطة»، على موقع التواصل الاجتماعى «فيس بوك»، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su14">
 فبينما وافق عليه البعض سخر منه آخرون. 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su15">
 كتب مستخدم: «هى المشكلة دلوقتى بقت فى الدقن»، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su16">
 وكتبت أخرى «مش مهم اللحية، المهم الأخلاق الحميدة»، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su17">
 وكتبت ثالثة: «يا عالم ربوا الخارجين على القانون الأول والبلطجية وبعدين ربوا لحيتكم».
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su18">
 وتعليقاً على الانفلات الأمنى فى الشوارع وعدم تطهير الداخلية من الفاسدين، فى الوقت الذى انشغل فيه ضباط الشرطة بإطلاق لحاهم كتب مستخدم: «همّ يضحك وهمّ يبكى، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su19">
 كنت أعتقد أن المطلب من قبل الضباط تطهير جهاز الشرطة من الفاسدين وإعادة الانضباط إلى الشارع».
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576409_p15_su20">
 وقال آخر: «طب الجلبية موقفها إيه ولا هتسبوها للأمناء».
</su>
</post>
</multipost>
