<multipost id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p1_su1">
 بسم الله الرحمن الرحيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p1_su2">
 السلام عليكم ورحمة الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p1_su3">
 صرح اللواء منصور العيسوى ان المتظاهرين تم قتلهم واصابتهم بواسطة النبلة حيث كانت النبلة تستخدم من سابقا فى الانتفاضة الفلسطينية ضد اسرائيل والان دخلت مصر معلقا عليها قائلا بان النبلة هى شىء مصنوعة من كويتش يوضع فيها قطعة حديدة صغيرة ويتم تصويبها تجاه المتظاهرين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p1_su4">
  وقال ان الشرطة المصرية عثرت عليها فى عدة اماكن فى مصر وتحديدا فى محافظة الاسكندرية ومحافظة القاهرة وتم ضبط شخص فى منطقة الزيتون معه 200 نبلة حيث حدث ذلك فى فترة رئاسة الوزراء للدكتور عصام شرف اللذى كان يتولى وقتها وزارة الداخلية اللواء منصور العيسوى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p1_su5">
 وفى هذا الفيديو يوضع اللواء منصور العيسوى وزير الداخلية سابقا كيف تم قتل المتظاهرين بعد ثورة 25 يناير 2011
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p2_su1">
 الحقيقة ما زالت غايبة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p2_su2">
 بس قوة اندفاع النبلة مش زي قوة اندفاع الطلقة النارية.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p3_su1">
 دة امور هبل هما لسة فكرين الشعب دة جاهل ولا اية الوضع بظبط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p3_su2">
 الناس عندى عندهم خلل فى عقولهم يقتلو القتيل ويقولو نبل يارب تيجى لك نبلة فى قفاك تجيبك على ضهرك انت وباقى النظام
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p4_su1">
 حلوه النبله كنا بنصطاد بيها العصافير زمان. والشهداء زى العصافير فى الجنه ان شاء الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p5_su1">
 طبعا بداية النبلة مش هتموت أبداً ولا الرصاص هيخترق أجساد المقتولين ولا هيكون فيها ليزر ولا هيتحط بدل الطوبة رصاصة داخل النبلة لكن الحاجة الخطيرة إن التصريح في مجمله منتهى التخلف والرجعية 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1393655_p5_su2">
 بصراحة لو التصريح دة حقيقة وخرج من وزير داخلية سابق لمصر يبقى إحنا من العصور الحجرية والعقول عندنا فيها مشكلة اتمنى يكون التصريح مغلوط أو مفبرك
</su>
</post>
</multipost>
