<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1">
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1_su1">
هل البنت الغير محجبه غير محترمه؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1_su2">
هل مبادرتك بالكلام مع بنت محجبه تختلف مع مبادره كلام مع بنت غير محجبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1_su3">
من تحترمها اكثر بنت محجبه ام بنت تقول انها تصلي ولكن غير محجبه؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1_su4">
هل البنت الغير محجبه غير محترمه؟ (فى اعتقادك )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1_su5">
هناك كلام سمعته من بعض الشباب ويرددونه كثيرا يقولون ان اكثر المحجبات هن على قدر بسيط من الجمال او ان المحجبه دائما غير جميله فانها تخفي بشاعتها وراء الحجاب وطبعا هذا كلام حرام وغير منطقي فما رايكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1_su6">
ويبقى السؤال المهم هل البنت الغير محجبه غير محترمه؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p1_su7">
ارجو المنااااااقشه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p2">
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p2_su1">
أكيد لا. بس ده ما يمنعش برده ان في مش محجبات ما يعرفوش ربنا. وغير انهم مش محجبات بيكون كمان لبسهم بشع, وبالتالي دي يتقال عليها مش محترمه بالثلث. بس دلوقتي ازاي نفرق بين الغير محجبه المحترمه واللي مش محترمه؟! صعب.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p2_su2">
وبالنسبه للولاد اللي بيقولوا ان البنت المحجبه مش حلوه وانها بتخفي بشاعتها بالحجاب فده يعتير ققممممممة ال..........  ما علينا. بس لازم يعرفوا ان ربنا هو اللي أمرنا بكده, واحنا مسلمين يعني.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p8">
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p8_su1">
قبل ما نقول ان البنت اللى مش محجبه محترمه ولا مش محترمه, لازم نبقى كلنا عارفين ايه هو مقياس الاحترام و يكون موحد عند كل اللى بيتناقش....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p8_su2">
لانك هتلاقى فى ناس عندهم الاحترام ان البنات ماتكونش بتكلم فى الجامعه غير زمايلها البنات و الولاد و زميلها اللى هو جارها بيروحها من الجامعه و هى مابتعملش حاجه غير انها بتحضر المحاضرات و تروح بيتها...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p8_su3">
و خلوا بالكوا من كلمه زميلها دى.......
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p8_su4">
بلادي و إن جارت علي عزيزة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912209_p8_su5">
و أهلي و إن ضنوا علي كرام
</su>
</post>
</multipost>
