<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su1">
تعروا هم أمامنا وتعرت أكاذيبهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su2">
اذا لم يعمل المقطع فاضغطي هنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su3">
أوسعونا وعوداً بأن القوات المسلحة المصرية لم ولن تفتح النار على أي مصري مهما كانت الظروف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su4">
هذه رصاصة في الرأس.. طالب فيكلية الطب بلطجي في أعينهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su5">
وهذه رصاصة في الصدر.. أحد أئمة الأزهر الشريف بلطجي في أعينهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su6">
أوسعونا فخراً بأن أخلاقهم ترتفع طبقات فوق أخلاق من يصفونهم بالبلطجية، والبلطجية من قلة الأدب هذه براء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su7">
أوسعونا حديثاً عن كرامة الإنسان المصري وعن عرض المرأة المصرية،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su8">
لكن هذه المرأة حين عراها هؤلاء سحلاً وضرباً؛ كانت هي قد التحفت علم مصر وطهر الإنسانية، وكانوا هم قد تعروا أمامنا، وكانت أكاذيبهم قد تعرت أمام العالم كله هكذا على عينك يا تاجر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p1_su9">
إلى أن يصل اليوم إلى أن يطالب لواءٌ بأن يلقى بهؤلاء إلى أفران أدولف هتلر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su1">
اول مرة اشوف فيديوهات ضرب النار انا طبعا عارفه انهم ضربوا بس ابكتينى باحتضار طالب الطب و الشيخ تقبلهم الله شهداء عنده يارب اقتص له لهم من قتلتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su2">
و ده تعليق كنت لسه كاتباه عن الاحداث فى موضوع تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su3">
واحدة عاوزة تعمله مليون توقيع لتاييد المجلس الظالم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su4">
نفسى اعرف هيحاسبوا مبارك على قتل المتظاهرين ازاى و هم كل يوم بيقتلوا فينا حسبنا الله و نعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su5">
لازم نايدهم علشان لما نقف بين يدى الله و نسال عن وقفونا الى جانب الظالم القاتل نقول احنا نؤيد المجلس العسكرى اللى بيقتل الثوار و يشوه صورتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su6">
كل شوية يعملوا نفس السيناريو بس للاسف مكسلين على راى احد المذيعين يغيروه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su7">
يقتلوا الناس و يتصورا و هم بيقتلوا و يضربوا و دلوقتى بقى جنود الجيش مش الشرطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su8">
و بعدين يقولوا ناسف لوقوع شهداء امال الغل و الحقد اللى بتضربوا بيه الناس ده ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su9">
مش يكفى انكم تقبضوا عليهم لو هم زى ما بتقولوا خارجين عن القانون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su10">
مجلس الشعب اللى متحوط بجنود الصاعقة ازاى قدر حد يطلع على مبناه الا اذا كان من رجالة الجيش و المجندين و بيحدفوا الناس بالمولتوف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su11">
دى خطة مدبرة ما المتظاهرين قاعدين بقالهم 3 اسابيع ما علموش كده ليه الا دلوقتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su12">
المجلس كل اللى عمله و بيعمله هدم الثورة و حماية مبارك و هم انفسهم الطرف الثالث اللى بيشيروا اليه فى كل مصيبة يعملوها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1044571_p30_su13">
بس المرة دى مش هيقدروا يخدعونا اكثر من كده خلاص الكيل طفح
</su>
</post>
</multipost>
