<multipost id="bolt-arz-NG-169-181090-39773" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su1"> زواج المصريين من إسرائيليات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su2"> السلام عليكم ورحمة الله وبركاته</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su3"> هناك اسباب عديده لزواج المصريين من إسرائيليات: 1-الزواج من الإسرائيليات بين الأمن القومي وحقوق الإنسان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su4"> 2-الأسباب الاقتصادية لسفر المصريين لإسرائيل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su5"> واعرض لكم جمل من برنامج سري للغايه الذي يعرض هذا الموضوع بشكل تفصيلي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su6"> يسري فوده: بينما كنا في انتظار المصري والد الطفلة الإسرائيلية، كنت موزعاً بين كوني عربياً وكوني إنساناً، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su7"> رقم مخيف ذلك الذي صرحت به وزيرة الشؤون الاجتماعية سابقاً 14 ألف مصري تحمل زوجاتهم جواز سفر إسرائيلياً.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su8"> ماذا حدث لشباب مصر؟!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su9"> محمود عوض: يعني هم ضحايا لجهلهم الشخصي، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su10"> لقلة وعيهم، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su11"> لقلة انتماءهم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su12"> وضحايا للسياسة العامة اللي بتصور الموضوع تصوير خاطئ منذ المعاهدة الأولى اللي عملها السادات مع إسرائيل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su13"> وضحايا أيضاً لما يشوفوا عرفات مثلاً قاعد ياخد في نشرات الأخبار.. بياخد (شيمون بيريز) بالحضن، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su14"> ويشوف صورة (لإسحاق رابين) فيقف قدامها مشدود ويضرب تعظيم سلام، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su15"> و.. وبقى شيء عادي إنك تستضيف إسرائيليين وكذا،  وعادي إنه ينزل في نشرات الأخبار، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su16"> فالمواطن البسيط لما يبقى يعني معلوماته مش متعقمة بيتهيأ له خلاص إن البساط بقى أحمدي يعني</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su17"> تحياتي لكم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p1_su18"> محمد نصار</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su1"> هانقوول ايه كلهم بيقلدوا رسولناا الكريم فى الزوااج من الكتابيات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su2"> لكن هل الزماان دلوقتى زى زماان الرسول اللى كاان فيه يعيش المسلمون مع اليهود ولا يسطتيعون عصياان النبى والا تعرضوا للطرد من البلااد مثلماا حدث بعد غزوه احد ويهود بنى قريظه ويهود خيبر وغيرهم من اليهوود اللى معروفين بخستهم وغدرهم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su3"> نبهناا لهم القرأن بانهم اعداء المسلمون واكثر من يكرهناا حتى قياام الساعه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su4"> بعد كده يرووح الشبااب يتزوج منهم ليه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su5"> والمصرياات فين ؟؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su6"> بس هى لغه المصالح اللى شغاله دلوقتى بين الشبااب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su7">  ومش مهم عنده يعمل ايه علشاان يحصل على اللى هو عاوزه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su8"> للاسف ده غير الاطفال والنزاع بينهم عند الانفصال وانهم يتبعوا ديانه الام حسب القانوون اليهودى00</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su9"> مشاكل نحن فى غنى عنهاا لو تزوج الشااب من عربيه مسلمه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p7_su10"> تحياتى لكاتب الموضوع وبالتوفيق الدائم ياارب</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p9">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p9_su1"> لن ترضي عنك اليهود والنصاري حتي تتبع ملتهم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p9_su2"> لما يتزوج الشباب من اسرائيليات فالاطفال بتصبح جنسيتهم نفس جنسيه الام </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p9_su3"> وبالتالي يزداد عدد اليهود ودي خطه يهوديه متخرش الميه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p9_su4"> وطبعا الطفل بيتاثر بالام فتاخذه معها الدير فيتعلم التوراه وفي الغالب يعتنق اليهوديه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p9_su5"> ويزداد اليهود يوما بعد يوم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39773_p9_su6"> فحرام والله يا شباب مصر اللي بتعملوه في نفسكم وفي مصر</su>
</post>
</multipost>
