<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33410" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su1"> ولله أنا مش فهم يعنى فى الاخر البلد هى للى بتموت اولادها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su2"> والله انا واحد مليش فى السياسة والكلام ده بس اعرف حاجة وحده كويس اوى الاصول أهلى علمهونى كويس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su3"> لو فى ضيف عايز يجى عندى يبقى لازم يحترم شروطى يخش وقت من عايز وميخشش وقت منا عايز برده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su4"> ومش كل شويه يقعد يعمل وش ويقعد يستعدى عليا بقيت الناس وكل شويه يتكلم وهو حد للاسف فى الاصل معرفش يحافظ على بيته</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su5"> وبعدين انا مش فاهم للى كل شويه حد يطلع يقول اللا ستقبال من الحكومة لمصرية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su6"> والله اللى مش عاجبه اللاستقبال بتاع الحكومة لمصرية يروح يشوف دولة تانية تستقبله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su7"> عمومً ولو انى مش متفق مع حضرتك فى الموضوع بس بحييك على انك فتحت مجال للحوار</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p4_su8"> تحياتى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p16">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p16_su1"> إقتباس:</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p16_su2">  هو احنا يعني يهود بيحاربونا حتى اخر نفس عشان العربيات قصدي المعونات </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p16_su3"> انتو مش يهود بس انتو الرئة الوحيدة للقطاع!! وللأسف موصدة!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p16_su4"> وبرضو هم مش يهود علشان تجرحوا عندهم 60 شخص 5 منهم حالات خطرة -يعني الشهر الجاي هيموتوا- و2 في حالة موت سريري,</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p16_su5"> والمعونات هي معونات مش عربيات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p16_su6"> وبما ان الكلام بقى من غير ادلة فلأقل انا معونات ولتقل انت عربيات!!!!</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p17">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p17_su1"> اتبرعوا انتوا الاول لهم وربنا يحلها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p17_su2"> نص الشعب بيموت من الجوع والنص التاني بيغني في فلله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p17_su3"> هما اللي عملوا كدا في نفسهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p17_su4"> لما اشوف اخويا بيضرب عليا نار - على حد كلام الاعلام بتاعهم - واقف مكاني ابقى شاطر واستاهل 3 رصاصات في البرج من جهة اليمين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p17_su5"> الرصاص كان مقابله رصاص</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p18">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p18_su1"> يعني قالوا50 سيارة محملة بالغذاء و60 جريح نصدقهم علطول</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p18_su2"> ما طلعوا كدابين خلاص</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p18_su3"> طيب ما كلنا شفنا الفيديو يا ناس اللي خلوا الجزيرة تصوروا ولا كان في جريح ولا حاجة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p18_su4"> عندنا الأدلة بكل اذاعات العالم ما عدا اذاعة غزة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p18_su5"> يا ناس لا تستفزونا بهذه الدرجة</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su1"> انا هرد علي كلامك واحده واحده بسانا عاوز اسألك سؤال</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su2"> بالله عليك احنا ايه مصلحتنا نضايق قافله شريان الحياه؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su3"> ايه اللي هنستفيده؟!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su4"> ايه اللي النظام هيستفيده؟!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su5"> مش حرام اننا كمصريين نسوء سمعه وطننا بالباطل ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su6"> وزي لما بنتفرج علي قناه الجزيره ونصدق اللي بيتقال نتفرج علي التلفزيون المصري ولو لخمس دقائق ونشوف كل نشره واحد من الخارجيه يطلع يقول والله ما بنعملهم حاجه ويقول مبررات اتحدي اي حد يشكك فيها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su7"> ويا ريت يا اخ ابو سهيل زي لما عملت الموضوع انصافا لحماس كنت انصفت المصريين في موضوع ميناء العريش ولكنك جيت عليهم برده وقلت ان الامن جه يضربهم لوحده دون ادني مضايقات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su8"> الانصاف انك تجمع بين الرؤي المختلفه يعني شوف ماحدث للقافله والجندي من وجهه نظر الجزيره ووجهه نظر مصر وليس نقل ما تؤمن به شخصيا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su9"> احنا طول عمرنا بنساعد قطاع غزه(الذي تحول كما حزرت مصر مسبقا الي دوله لها مشكلتها الخاصه) وعمرنا ما منعني مساعدات او غيره لدخول القطاع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su10"> والجندي اللي استشهد ده ممكن بمنتهي السهوله يتعرف الطلقه منين من نوع الطلقه هيتعرف بندقيه ميري ولا لأ</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su11"> يعني مين قتل الجندي مش مشكله انما المشكله مشكله مبدأ</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su12"> اتمني انك متزعلش من ردي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su13"> بس انا ملاحظ ان حضرتك متحامل علي مصر في مواضيعك السياسيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p21_su14"> فأحب اقولك في النهايه احنا مش وحشين</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25_su1"> مصر هي اللي عملت الحصار !!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25_su2"> ومصر هي اللي احتلت فلسطين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25_su3"> ومصر هي اللي خلت حماس وفتح يختلفوا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25_su4"> ومصر هي اللي فرقت العرب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25_su5"> وبالمرة مصر هي اللي بتحاول تهدم الاقصى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25_su6"> ها عندكم اتهامات تانية لسة مالبستوهاش ف مصر؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p25_su7"> يلا مين يزود</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p27">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p27_su1"> هو هنمثل التمثيلية ونصدقها على انها من المسلمات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p27_su2"> ازاي مصر هي اللي فرضت الحصار ؟!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p27_su3"> هي مصر دلوقت بقت هي العدو؟!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p27_su4"> مصر بقت هي اللي بتظلم وتحاصر وقافلة المعابر دايما كمان !!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p27_su5"> ماكفاية بقى نفكر شوية ف الكلام قبل مانقوله</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p34">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p34_su1"> يعني بقلنا 62 سنه مستحملينا ووقفين معاكم وجين دلوقتي تقولو مش مستحملين صرخكم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p34_su2"> اي بلد عربي وقفت معاكم زي مصر وشعب مصر لاحساسنا انكم اخواتنا وجزء منا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p34_su3"> والله لو مش عجبكم مصر دلوقتي مش مشكله خلاص </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p34_su4"> مع اني كنت ضدد الجدار بس خلاص اعتبرو الباب اللي اتقفل علينا وعليكم وخلو البلاد العربية تساعدكم وتقف جمبكم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p34_su5"> واما تعرف الفرق وتعرفو قيمة مصر كويس واللي عملتهلكم اكيد هتلقونا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su1"> يا أخ هات روابط صحيفة عدلة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su2"> الخبر ده مش موجود الا بمكان واحد اللي جبته منه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su3"> اتقي الله بمصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su4"> اسمحلى أقولك رأي ابن خالتي 11 سنة لو جندي مصري أعور جاب رصاصة بالشهيد عن طريق الخطأ تبقي التانية جت منين !!!!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su5"> معقولة الفرقة كلها عور</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su6"> (حمادة) سبحان الله فيك!!!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su7"> وعلى فكرة الصورة وان كانت حقيقية وهو ما لا أعتقده بتلاقي علم حماس متعلق على السلم وده معناه ان الجندي كان خلاص اتقتل وهنا جاءت حماس بمدافعها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su8"> يعني كانت مستنيه حد يموت عشان توقفهم ولا هان عليها 60 حالة جرحي عندها 6 موت سريري !!!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33410_p35_su9"> تحياتي</su>
</post>
</multipost>
