<multipost id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su1">
 فى بلد تزيد فية نسبة الأمية على 30% (امية التعليم وليس الثقافة والا لتضاعفت النسبة) ونسبة الفقر عن 40%
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su2">
 بلد يقول شعبها من يطعمنى اكثر اعطية صوتى فى الانتخابات (قالها طالب من كفر الشيخ فى الفرقة الرابعة قسم العلوم السياسية جامعة الاسكندرية فتخيلوا ماذا يقول من هم اقل علم)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su3">
 بلد تبلغ قيمة الصوت الانتخابى فية 50 جنية على الأقل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su4">
 بلد يتبرع اهلها لبناء المساجد على كثرتها بل وتخمتها ولا يتبرع لبناء المدارس على قلتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su5">
 بلد يخرج شعبها للتظاهر من اجل غزة ولا يتظاهر من اجل لقمة العيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su6">
 بلد تزيد فية شعبية حماس عن شعبياتها داخل غزة (مصر52% غزة37%)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su7">
 بلد يكفر فيها طة حسين ونجيب محفوظ والعقاد الذين اذا وجدوا فى دول اخرى لأقيمت لهم التماثيل بينما تقوم الدنيا ولا تقعد اذا انتوقد وليس كوفر احد انصاف المتعلمين طويلى اللحى قصيرى الثوب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su8">
 بلد نسبة مشاهدة محمد حسان تزيد عن نسب مشاهدة احمد زويل بمراحل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su9">
 بلد يزيد توزيع كتاب الصارم البتار على السحرة الأشرار عن توزيع روايات علاء الأسوانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su10">
 بلد يغضب شعبة من اجل استفتاء يطالب بمنع بناء المأذن فى سويسرا ولا يغضب لمنع بناء دور عبادة غير المسلمين فى مصر بل هو من يساند هذا المنع.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su11">
 بلد يلقب فية ابو اسحاق الحوينى اسد السنة ويلقب شيخ الأزهر بشيخ السلاطين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su12">
 بلد يحجز فية يوسف البدرى على احمد عبد المعطى حجازى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su13">
 هل هذا بلد يستطيع ان يستوعب فكر روسو والعقد الآجتماعى؟ 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su14">
 بل هل سيستمع لروسو من الأساس خاصة اذا حصل على ختم كافر عدو للاسلام من الشيخ صلاح الحلاق وخطيب الجمعة فى الشارع اللى ورانا؟ 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su15">
 كيف سيقتنع عصام الحاصل على بكالوريوس علوم وينطق القاف كاف وينطق جمهورية جامهورية بروسو وهو لا يستطيع حتى ينطق اسمة؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su16">
 كيف سيقتنع الحاج فتحى بالديمقراطية التى يمكن ان تخفض عدد الصلوات من خمسة الى تلاتة فى اليوم كما قال لة الأخ سعيد السروجى؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su17">
 مصر لا تحتاج الى فكر روسو فى الوقت الحالى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su18">
 اننا نعيش فى ظروف واجواء تحتاج مصر فيها الى سياسات اتاتورك.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su19">
 ان روسو يمكنة ان ينشر افكارة فى ظل سياسات اتاتورك واتاتورك يمكنة ان يستفيد من افكار روسو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p1_su20">
 ولكن روسو لن يستطيع حتى ان يحى فى ظل حكم الحوينى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su1">
 انا كنت عارف انك حتختلف معايا ومعاك مسلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su2">
 كنت متوقع نقاش بين 3 مجموعات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su3">
 بهجت وبلبل ومؤمن مجموعة خلينا نسميها سياسيين تتعامل مع ما هوكائن وارى فانسى حينضم لنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su4">
 ميراج ومسلم قبط مجموعة ممكن نسميها حقوقييين تتعامل مع ما يجب ان يكون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su5">
 وجريج كنت متوقعة بين المجموعتين ويبدوا ان حيكون معة نفرتيتى مجموعة تتنازعها الرغبة فى الوصول للأمثل ولكنها ترى ان الواقع لا يبشر بخير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su6">
 وعندى امل ان يستمر النقاش بيننا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su7">
 تحياتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456787_p12_su8">
 معلش سؤال على جنب هى النيابة اشتغلت ولا لسة اجازة عشان عايز ابلغ عن مخالفة شخصنة وسب بس مش عارف ازاى لانى اول مرة اعملها كنت عايش دور روسو ولكنى اعلن توبتى واعتذر لاتاتورك
</su>
</post>
</multipost>
