<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4_su1">
أول صديقة ليه يهودية وجوز بنته بريطانى وهو أمريكانى دة إيه العدوان الثلاثى دة؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4_su2">
يعنى لما هيبقى رئيس اليهود هايدخلوا سيناء والأمريكان والبريطان هايقسموها بالنص أمريكا الشمال وبريطانيا الجنوب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4_su3">
ياحلاوة وإن دة محصلش مصر هاتبقى ولاية أمريكية مية فى المية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4_su4">
يارب ولى علينا حد حاسس بينا مش صديق لليهود وعميييل للأمريكان وبيكره الحجاب ومضيع العراق ونسيب للبريطانيين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4_su5">
دة مصر هاتبقى لوصة الناتو والقوات الدولية والجيش الأمريكى والبريطانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4_su6">
يارب استر والطف بمصر وماتديهاش لحد يبيعنا بالرخيص دة إذا لقى حاجة يبيعها غير الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p4_su7">
شكراً على الخبر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p11">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p11_su1">
يا جماعة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p11_su2">
أي علماني لا يضع الدين أمامه بل هم يكرهون الدين والمتدينين والحملة ضد كل ما له مساس بالدين ظاهرة وذلك من خلال محاربة كل تيار ديني
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p28">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p28_su1">
الشئ المضحك في الامر ان انصار البرادعي بيتكلموا ليس فقط عن افكار الرجل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p28_su2">
بل عما يدور في بال الرجل بل وعن قصده وعن نيته ودي حجات لا يعلمها الا الشخص نفسه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p28_su3">
ههههههههههه والله انا كم اتعجب من هؤلاء وهذا في تفسيري راجع الي ان انصار البرادعي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p28_su4">
يصعقون مما رأوه من كلام للرجل فتركوا الحوار وتكلموا عن نوايا الرجل وعجبي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p40">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p40_su1">
إن كان الحجاب غير منطقي فإن البرادعي غير منطقي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p40_su2">
الحجاب سترا للمرأة ويكفي ان معظم النساء في مصر متمسكون بالحجاب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390541_p40_su3">
يعني لو دول بس مصتلوش مش هيكسب ولا 10% من اصوات الشعب
</su>
</post>
</multipost>
