<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su1">
الديمووقراطيه كفر؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su2">
حرية التعبير و الأعتقاد كفر؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su3">
يا عزيزي لو انت هتسأل السؤال ده كمسلم امال الغير مسلم يقول ايه؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su4">
انت كمسلم عندك خلفيه عن دينك و فاهمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su5">
او ممكن تفهمه كويس. ممكن تميز مين فيهم الصح و مين الغلط.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su6">
و في النهايه الأمر يرجع للمسلمين بصفه عامه يقرروا اى اتجاه هيتبعوا...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su7">
فمش مهم كتير مين فيهم اللي بيعبر عن فكر الأخوان بقدر ماهو مهم مين فيهم بيعبر عن مفهوم عامة المسلمين للعلاقه بين الأسلام و الديموقراطيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su8">
طيب تخيل بقي حيرة الغير مسلم خصوصا اللي عايش كأقليه في مصر!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su9">
و على فكره بمناسبة كلام الشيخ عن تعسف الأمريكان و الأوروبيين معاه و سجنه و ترحيله ظلما و جورا يا حرام،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su10">
فضيلته نسي يقول انه تم ضبطه في الولايات المتحده لأنه خرق قوانين الهجره (he overstayed his visa)...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su11">
ده بالأضافه لأنه كان القي هناك عدة محاضرات عنصريه بعناوين مثل "لا لليهود احفاد القرده و الخنازير"
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su12">
(يعنى مش مجرد اقتباس نصوص من القرآن زى ما بيزعم).
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su13">
و هم اعطوه الفرصه يسافر بارادته بدل ما يخوض قضايا و مشاكل.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su14">
نفس الموقف حصل في جنوب افريقيا لما فضيلته فضل في البلد بعد ما الفيزا خلصت!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p2_su15">
مش الديموقراطيه هى اللي ملوخيه يا فضيلة الشيخ!! الملوخيه هى انك تخرق القانون و بعدين تشتكي من العواقب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su1">
يا عزيزتى نفرتيتى انا لا اطرح السؤال على نفسى او على اى مسلم مثقف يفهم دينة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su2">
لان الاجابة محسومة ان الاتنين غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su3">
فالاسلام كأى دين لم ياتى بنظام سياسى ولكن اتى بقيم لا يختلف عليها بشر الا ان يكون شخصية سادية شريرة بطبعها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su4">
فاى دين يامر بالعدل والاحسان وينهى عن الظلم واستبداد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su5">
واى دين يامر بالمساواة بين البشر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su6">
اما كيف يتم وضع هذه القيم فى نظام سياسى فهذة مسئولية البشر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su7">
وعليهم ان يطوروا نظم وسياسات تحقق هذه القيم وتكون متوافقة مع الزمان والمكان.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su8">
انا طرحت السؤال لعل المهرولين وراء الاخوان من برادعية ووفدية ونورية يفيقوا ويعلموا ان ما يسمعوة من عصام العريان فى جلاستهم ليس هو رأى الجماعة الرسمى وان الجماعة تلعب على كل الحبال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su9">
فعصام العريان لمخاطبة السياسيين والعالمانيين الذين يعارضون الدولة الدينية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su10">
ووجدى غنيم لمخاطبة اعضاء الجماعة من الداخل ولجمهور الاسلامجية الذين يعشقون كل تشدد ومتشدد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su11">
و بالتالى يكونوا قد كاسبوا كل الاطراف فى صالحهم وامسكوا بكل الخيوط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su12">
بس المشكلة فى حد حيفهم او فى حد عايز يفهم؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p3_su13">
ولا بيخدعوا انفسهم ان الاخوان ديمقراطيين عشان يريحوا ضميرهم الليبرالى اذا كان عندهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su1">
صباح الخير يا مؤمن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su2">
اكيد انا فهمت ان سؤالك rhetorical
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su3">
But it made me think of how confusing it can be for an "outsider" or a non-Muslim looking on
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su4">
كلامك جميل جدا و انا متفقه معاك فيه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su5">
بس المشكله هنا بالنسبه للغير مسلم في مجتمع اغلبيته مسلمه زى مصر ان الرأى الغالب بيقول ان الأسلام "دين و دنيا" و نظام اجتماعي و سياسي و اقتصادي شامل.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su6">
انت كمسلم و اللي زيك من المسلمين اللي رأيهم:
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su7">
انتم اللي بأيديكم بعض من الpower تقدروا تساهموا في تصحيح المفاهيم الخاطئه عن دينكم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su8">
اعتقد انهم بيخدعوا نفسهم فعلا بس مش علشان يريحوا ضميرهم ولا حاجه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p4_su9">
Perhaps it is just to appear to be "in bed with the Ikhwan" ... to prove to the average Egyptian Muslim that being secular or liberal doesn't mean rejecting religion/??
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su1">
عواف يا نفرتيتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su2">
بالنسبة لموضوع الاديان فخلينا نقول ان مصدرها واحد او على الاقل بالنسبة ليكى اليهودية والمسيحية مصدرها واحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su3">
فمثلا ازاى يبقى رب المسيحية اللى بيامر بالعدل بين كل البشر يامر بنى اسرائيل بانهم يستعبدوا غير اليهود؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su4">
يبقى اكيد فى حاجة غلط فى اليهود او بالاصح فى رجال الدين اليهودى اللى فسروا نصوص التوراة حتى توافق افكارهم السياسية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su5">
ولذلك فانا لا اعتقد ان اى دين ابراهيمى ممكن تصدر عنة دعاوى كراهية او عنف ضد الاخرين  الا ان تكون تأويلات رجال الدين لتحقيق اهداف سياسية او شخصية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su6">
اما موضوع "الليبراليين" فاسماحيلى اختلف معكى فى النقطة دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su7">
هم لا يسعون لاثبات اسلامهم امام اتهامت الاسلامجية لهم بالكفر والا فان هناك الكثير من الامور التى يستطيعوا ان يفعلوها وفعلوها فعلا مث صور البرادعى وهو يصلى ويقرأ القرأن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su8">
الموضوع ان هؤلاء الناس فى راي هم نسخ جديدة من عبدة مشتاق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su9">
ممكن يبيعوا اى حاجة من اجل الوصول للسلطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su10">
ولما شافوا ان التيارات الدينية هى الاقوى تاثيرا فى الشارع انبطحوا تحت اقدامها طالبين منها المعونة والمساعدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su11">
فهم يسعون الى الكرسى وليس الى الاصلاح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su12">
يريدون الحكم لا الحرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456656_p5_su13">
والا فان اخر من يتحالفون معهم ان كانوا يسعون الى الاصلاح والحرية والديمقراطية وتطبيق الليبرالية هم الاسلامجية
</su>
</post>
</multipost>
