<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33808" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> {{{ الحملة القومية لإطعام الفئران }}}</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su1"> قديماً كانو يقولون على الرجل شديد الفقر أن الفأر إذا سولت له نفسه أن يسكن بيت هذا الفقير فسوف يموت جوعاً لأنه لن يجد فيه ما يقتات به من بقايا طعام هذا الفقير أو حتى مفروشات له يقوم بقرضها </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su2"> هذا الى جانب أنه بالطبع لا يوجد ورق جرائد الا ما ينام عليها هذا الفقير</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su3"> وكانوا يقولون ( الفار لو دخل بيت فلان يموت من الجوع ) حتى أصبحت دلاله على شدة فقر هذا الفلان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su4"> وبما أننا فى مصر أصبحنا بنسبة 80 % أو يزيد تحت خط الفقر بكثير فأنى أشفق على فئران مصر التى تتضور جوعاً</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su5"> وبما أننا قد بوسنا يد الحكومة ( شعر ودقن ) علشان ترحم الناس الغلابة اللى مش لاقية حتى رغيف العيش والذين أصبح الكثيرون منهم يخطفون اللقمة من فم القطط والكلاب فى مقالب القمامة ( وهذة ليست نكته فهناك أماكن تخصصت فى بيع مخلفات المطاعم والفنادق من الأغذيه وكذلك بيع السلع الغذائية المنتهية الصلاحية بأسعار تقل كثيراً عن سعرها الحقيقى )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su6"> وبما أن الحكومة لم يرق قلبها لهذه الفئة من البشر فقلت ربما يرق قلبها للفئران .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su7"> وقلت لنفسى لماذا لا أنادى بحملة لإطعام الفئران فى مصر ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su8"> فتوفير الطعام للفئران يلزمه أولا وبالتبعية توفير الطعام لساكنى البيوت التى تسكنها تلك الفئران ؛؛ ولذلك قررت أن أتمحك فى الفئران</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su9"> فالمواطن الفقير الذى قد يقضى نصف يومه واقفاً فى طوابير الخبز ليحصل على عدة أرغفة لا تسمن ولا تغنى من جوع مصنوع من خليط عجيب وغريب ( مازالت الحكومة تحتفظ بسر خلطة دقيق الخبز المدعم فى خزانة حديدية تحت الأرض مثلها مثل خلطة كنتاكى فرايد تشيكن )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su10"> فكيف لهذا الرجل أن يفرط فى فتفوته من خبز حصل عليه بجهاد عظيم وكفاح مستميت فبلغ من قسوة قلب هذا الرجل الفقير أن يقول فى نفسه فليذهب الفأر الى الجحيم المهم أن أشبع أنا وأولادى </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su11"> ولكن الفأر مات من الجوع ولم يشبع هو وأولاده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su12"> وربما يتساءل البعض لماذا لا تجتمع الفئران وتقرر الهجرة الى المناطق الراقية وتسكن بيوت الأغنياء حتى تجد ما تسد به رمقها ورمق أبنائها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su13"> والجواب هنا يأتينا على لسان ( فرفور الخنشور ) كبير فئران حى بولاق أبو العلا فماذا قال ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su14"> فى يوم من ذات الأيام وبعد أن ضاق الحال علينا هنا فى حى بولاق أبو العلا وبعد أن إزداد فقر الفقراء فيه ولم يعد أصحاب البيوت التى نسكنها يجدون ما يسدون به رمقهم فضلاً عن أن يتركوا لنا فتات نقتات بها - قرر بعد فتيان الفئران وشبابها ركوب المخاطر والعبور الى الشاطئ الآخر من النيل ليصلوا الى حى الزمالك الراقى</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su15">  لأنهم على يقين أن هذا الحى الراقى الذى يرفل ساكنيه فى العز والنعيم سوف يجدون فيه الرزق الوفير .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su16"> وبالفعل تجمع مجموعة كبيرة منهم عند شاطئ النيل عند جهة بولاق أبو العلا وقرروا أن ينتظروا حتى يجود عليهم النهر العظيم بجزع شجرة طافٍ أو قطعة خشبية ضلت طريقها من مركب صياد فقير –</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su17">  وبعد إنتظار دام لعدة أسابيع مات من مات فيهم من الجوع جاد عليهم النهر بقطعة خشبية صغيرة فقرروا أن يعتلوها ويحاولون التجديف ليصلوا الى الجانب الآخر من النهر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su18">  وبالفعل تزاحموا عليها كل منهم يريد أن يكون له السبق فى ذلك وبما ان القطعة الخشبية كانت صغيرة فلم تسع هذا الجم الغفير من الفئران المهاجرة فمات الكثيرون من شدة التزاحم وسقط من سقط منهم فى غيابة النهر وأبتلعه اليم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su19"> وعندما تحركت القطعة الخشبية فى عرض النهر تتقاذفها تيارات الماء ويلعب بها المد والجزر وفى النهاية لم يصل الى الجانب الآخر من النهر إلا ما يقل عن نصف من أعتلوا تلك الخشبة بينما غرق الباقون أو ماتوا من شدة الجوع .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su20"> المهم من وصل منهم الى الجانب الآخر كان فى غاية الإعياء والتعب الشديد والجوع المميت ولكنهم قاوموا إعياءهم ممنين أنفسهم بطعام وفير ورزق كثير وإنطلقوا كلٍ يبحث لنفسه عن بيت يسكنه .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su21"> أما الجزء الأخير من هذه الواقعة يحكية فأر بثلال أرجل فقط وهو الوحيد الذى عاد من هذه الرحلة المميتة بعد أن فقد قدمه الرابعة فى فم قطة شرسه فيقول .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su22"> عندما إنطلقنا لنبحث عن بيوت نسكنها فوجئنا وكأن أبواب الجحيم قد فتحت علينا فمن بين قطط جميلة المنظر - تضع فيونكات حمراء حول أعناقها وأحياناً سلاسل ذهبية ويبدوا أنها لم تذق لحم الفئران من قبل فقد أعتادت على البيف والبلوبيف والهوت دوج -  فقررت أن تتذوق لحم الفئران الذى سمعت عنه فى حكاوى الجدات حول المدفأة فى أشهر الشتاء الباردة فكانت المعركة حامية والنتيجة معروفة ؛</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su23"> الى جانب مصايد كهربائية الى مصايد عادية ومواد لاصقة ومواد سامة هذا بخلاف الأسلحة التقليدية مثل المقشات والشباشب البلاستيكية أم ورده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su24"> ومن فر من تلك المعركة حامية الوطيس إما داسته عجلات السيارات فى الشوارع أو أقدام السابلة أو ألتقمتة القطط المتشرده ولم ينجينى من هذا الجحيم إلا أن تركت قدمى فى فم قطة متوحشة وعدت الى الديار عائماً فوق قشرة بطيخ</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su25"> وبعد هذه المأساة التى عايشنا فصولها أليس لنا الحق فى أن ندعوا الى حملة لإطعام الفئران ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p1_su26"> فربما تركوا فتات للفقراء يقتاتون عليها ؛؛؛</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p6_su1"> ربما رافت حكومتنا بالفئران ولكنها لن تراف بنا فهى مهمتنا تعذيبنا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p13">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p13_su1"> هههههههههههههههههههه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p13_su2"> يا نهار اسود</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p13_su3"> يا جماعة انا مش هشارك باى كلمة معارضة غير لما حد يقولى الظابط اللى فوق ده حقيقى ولا بجد لحسن نروح ابو غريب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p13_su4"> هههههههههههههههههههههههههههه</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p14">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p14_su1"> هههههههههههههههههههههههههههه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p14_su2"> من البلدي المحترم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p14_su3"> ضميرك واخلاقك وتقوى الله هم الضابط</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p14_su4"> اما حكاية هههه بتاعتك دية موش حلوة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p14_su5"> اما عن النهار والذي لونته وعلى طريقتك السوداوية فحرام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33808_p14_su6"> وابوغريب دي للكبار فقط</su>
</post>
</multipost>
