<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575959" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su1">
 عضو اللجنة العليا بحزب الحرية والعدالة إن نبيل العربى يعتبر الأقرب لدعمنا من المرشحين المطروحين للرئاسة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su2">
 وقال محمد حسن، عضو اللجنة العليا بحزب "الحرية والعدالة" لـ " المصريون "، إن العربى، "يعتبر الأقرب لدعمنا من المرشحين المطروحين للرئاسة ". وتابع: " إن الحزب كان قد أعلن أنه لن يدعم الثلاثى الإسلامى أبو الفتوح والعوا وأبو إسماعيل، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su3">
 وإن الحزب يكن احترامًا واسعًا للدكتور نبيل العربى لما له من الخبرة والعمل، وأنه الأكثر حظًا من المرشحين المحتملين حاليا، بدعم كل القوى السياسية".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su4">
 وأضاف أن هناك شروطًا سوف تحكم اختيار المرشح المحتمل وتأييده والتى من أهمها أن يحظى على توافق من القوى السياسية مجتمعة، وأن يعمل على إرثاء قيم القانون، واحترام الحريات ونشر العدالة الاجتماعية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su5">
 وأكد حسن أن حزبه (الذى يمثل الذراع السياسية لجماعة الإخوان المسلمين) بصدد الإعلان الرسمى عن اسم المرشح المدعوم من الحزب والجماعة فى الانتخابات الرئاسية، وذلك بعد التوافق السياسى على المرشح المحتمل من قبل القوى السياسية مجتمعة وبعدها سوف يعلن اسم المرشح المدعوم من الحزب، ولكن يبقى الدكتور نبيل العربى الأقرب للدعم، حال ترشحه للانتخابات.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su6">
 بدوره، قال محمود عامر، عضو مجلس الشعب، وأمين مساعد حزب الحرية والعدالة، فى الجيزة، أن الحزب ومعه جماعة الإخوان المسلمين لن يدعموا أياً من المرشحين الثلاثة المحسوبين على التيار الإسلامى لرئاسة الجمهورية، مؤكدا أنه قرار نهائى للحزب.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su7">
 وأوضح لـ "المصريون" أن الإخوان يفكرون فى إيجاد مرشح جديد، غير الأسماء المطروحة على الساحة، ولكنهم لم يستقروا على اسم محدد حتى الآن.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su8">
 وقال إنهم يدرسون الأمر حاليًا وسوف يطرحون اسمًا ممن يرونه مناسبا على القوى السياسية التى سوف تلتقى فى المؤتمر الذى دعا إليه المرشد العام.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su9">
  ونفى عامر صحة توجيه دعم الجماعة إلى الدكتور عبد المنعم أبو الفتوح، المرشح المحتمل لرئاسة الجمهورية، معترفا بأن الأخير سيحظى بتأييد من شباب الجماعة لكنه "لن يتعدى 20 فى المائة".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su10">
 لكن الدكتور محمود عزلان عضو مكتب الإرشاد، المتحدث باسم "الإخوان" قال لـ "المصريون"، إن الجماعة لم تناقش حتى الآن الاسم الذى ستؤيده للترشح لرئاسة الجمهورية عند فتح باب الترشيح فى 10 مارس القادم ليكون مرشحا توافقيا يحظى بتأييد القوى السياسية والأحزاب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su11">
 ونفى الأنباء التى ترددت عن أن الجماعة قررت تأييد نبيل العربى أمين عام الجامعة العربية كمرشح لرئاسة الجمهورية, وقال غزلان: "اسم نبيل العربى لم يطرح من الأصل ليكون مرشحا تؤيده الجماعة"،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su12">
  كاشفًا عن أنه سيتم توجيه نواب حزب "الحرية والعدالة" فى مجلس الشعب لمناقشة قانون انتخاب رئيس الجمهورية الذى أصدره المجلس الأعلى للقوات المسلحة قبل أيام من انعقاد جلسات مجلس الشعب, 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su13">
 وأنه سيتم إعادة إصدار القانون الجديد من جديد إذا رأى نواب البرلمان ذلك باعتبار أن التشريع وإصدار القوانين هو اختصاص أصيل لمجلس الشعب, 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su14">
 وهو ما حدث بالفعل عندما بدأت اللجنة الدينية بمجلس الشعب برئاسة الشيخ السيد عسكر مناقشة ودراسة قانون إنتخاب شيخ الأزهر الذى أصدره المجلس الأعلى للقوات المسلحة قبل أيام فليلة من إنعقاد جلسات مجلس الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su15">
 وقال الدكتور على بطيخ ـ عضو مجلس شورى الجماعة ـ إن من بين الصفات المتفق عليها بين القوى السياسية: ألا يكون المرشح عسكريًا، وأن يكون على درجة واحدة من كل القوى السياسية، وليس على عداء معها، وألا يكون محسوبًا على النظام السابق، وغيرها من الصفات التى من المحتمل أن يتم التوافق عليها بين القوى السياسية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su16">
 وأوضح أن الاجتماع المزمع للإخوان مع القوى السياسية سوف يتناول أيضا مناقشة اللجنة التأسيسية لوضع الدستور، حتى لا يسيطر عليها حزب من الأحزاب، كما سيتناول الاجتماع تحديد مواعيد متتالية أخرى بين القوى للتنسيق فيما بينها لإدارة شئون البلاد.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su17">
 من جانبه، قال الدكتور محمود حسين، أمين عام جماعة الإخوان، إن المؤتمر كان محددًا له يوم الثلاثاء القادم لكن بعض القوى السياسية طلبت تأجيله لحين الانتهاء من انتخابات مجلس الشورى، ولم يحدد الميعاد وترك لأجل غير مسمى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su18">
  وأشار إلى أن كل القوى السياسية مدعوة إلى هذا المؤتمر البالغ الأهمية فمن أراد الحضور فمرحبا به ومن لم يحضر فهذا أمر يعود له.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su19">
 في سياق متصل رحبت الأحزاب الإسلامية بترشح الدكتور نبيل العربى، الأمين العام لجامعة الدول العربية، لرئاسة الجمهورية، خاصة بعد أن عرضت عليه بعض القوى السياسية فكرة الترشيح للانتخابات، لأنه يحوز على ثقة الجميع ولكونه شخصية توافقية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su20">
 وقال الدكتور صفوت عبدالغنى، الأمين العام لحزب البناء والتنمية، إن حق الترشح للانتخابات الرئاسية يكفله القانون والدستور، طالما أن الشخص لديه الكفاءة والمقدرة للمنصب.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su21">
 وأضاف عبدالغنى أن الحزب كان قد أطلق مبادرة مؤخرًا يدعو من خلالها جميع المرشحين المحتملين من غير المحسوبين على النظام السابق، للحضور إلى الحزب وعرض برنامجه الانتخابى،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su22">
  وبناءً عليه سوف يقوم الحزب باختيار من يراه الأصلح، مشيراً إلى أن الدكتور عبدالمنعم أبو الفتوح كان قد حضر إلى الحزب أمس الأول – الأربعاء - وعرض رؤيته وبرنامجه الاقتصادى، وهو ما سيتبعها لقاءات أخرى مع جميع المرشحين ومن ضمنهم الدكتور نبيل العربى، والذى يعتبر مرشحًا قويًا حال التقدم بأوراقه رسميًا.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su23">
 من جهته، قال الدكتور ياسر عبدالتواب، المسئول الإعلامى لحزب النور، إن العربى لم يقل حظًا عن المرشحين المتوقع دعمهم من الأحزاب الإسلامية، مشيرا إلى أن الحزب بصدد دراسة برنامج بعض المرشحين، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su24">
 وسيكون الرأى توافقياً مع بقية الأحزاب والقوى السياسية ولن يكون للحزب رأى يخالف الأغلبية العظمى من القوى السياسية.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su25">
 وأشار عبدالتواب إلى أن الشخصية التى سوف تحوز على ثقة الأغلبية هى الأقوى من حيث البرنامج الانتخابى وكيفية تنفيذه على أرض الواقع وكيف سيتم التعامل مع المشكلات المطروحة على الساحة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su26">
 ورحب الدكتور رفعت السعيد، رئيس حزب التجمع بالعربى، إذا تقدم بأوراق ترشحه رسميًا، مشيراً فى الوقت نفسه إلى أن الوقت مبكر جداً لاختيار مرشح لدعمه فى الانتخابات الرئاسية المقبلة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su27">
 وأضاف أن هناك مرشحين آخرين لم يظهروا بعد، وعلينا التمهل حتى يكتمل المشهد، ولكى نقول منْ لابد من معرفة الأسماء النهائية المتقدمة، مضيفا "نحن التجمع أو الكتلة المصرية أو القوى الليبرالية ننظر إلى برنامج المرشحين جميعًا ورؤيتهم عن مستقبل البلد وكيفية النظر إلى القضايا المهمة والشائكة".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su28">
 من جانبه، لم يرحب بلال دياب، المنسق الإعلامى للجبهة الحرة للتغيير السلمى، بترشح الأمين العام لجامعة الدول العربية للانتخابات الرئاسية، مبررًا ذلك بموقف الدكتور نبيل تجاه سوريا وموقفه من لجنة المراقبة العربية وأنه ساعد على مزيد من الدماء السورية، مشيرا إلى أنه شريك فيما يحدث فى سوريا هذا فضلا عن أنه محسوب على النظام القديم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su29">
 المصريون
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su30">
 أختارناكم عشان أحزاب إسلامية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su31">
 فحين يكون أختياركم توافقى على غير إرادة من أنتخبوكم فلا حاجة لنا بكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p1_su32">
 فأنتم لاتعبرون عمن أنتخبوكم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p2_su1">
 بصى استنى لحد الاخر كل دى اراء وبعدين نبيل العربى راجل محترم جدا جدا وعلى فكرة ميال للتيار الاسلامى هو بس لاينتمى لأى حزبويمكن دى مطلوبة الفترة الجاية لأنك شايفة القوى السياسية عاملة اية فى بعضها وربنا يولى من يصلح انشاء الله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6_su1">
 انتى قلتى المفيد كدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6_su2">
 و مين قال لهم اننا مستنيين انهم يبلغونا بالمرشح اللى اختاروه او توافقوا عليه علشان نلغى عقلنا و ننتخبه؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6_su3">
 زى ما انتخبناهم بارادتنا علشان يتكلموا باسمنا و يوصلوا صوتنا رغم انهم فى النقطة دى خذلونا اكتر من مرة فبرضه ارادتنا و عقلنا بس هم اللى هيحددوا احنا نختار مين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6_su4">
 ما تتعبوش نفسكم و تتوافقوا على اى مرشح و سيبوا الناس تختار اللى هى عايزاه بحرية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6_su5">
 لا حاجة لنا الى التوافق لان الرئيس سيأتى بالانتخاب و ليس بالتعيين فوفروا اجتماعاتكم و مجهودكم الى تحقيق احلام المصريين و حقهم فى حياة افضل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6_su6">
 لا نريد اوصياء علينا بعد اليوم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p6_su7">
 انتهى الزمن الذى يختار لنا فيه اى شخص مهما كانت مكانته
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p7_su1">
 نورت لك لمبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p7_su2">
 مش قلتلك اننا انا و انتى دايماً متفقين؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p7_su3">
 بس و الله انا حزينة ان فيه ناس مستنية تشوف الاخوان او السلفيين هيتوافقوا على مين علشان هم ينتخبوه!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p7_su4">
 هل سنلغى عقولنا من اجلهم؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p7_su5">
 انتخبناهم مش علشان هم منزهين و رايهم افضل مننا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p7_su6">
 انتخبناهم علشان نديهم فرصة يحققوا حلمنا و مش علشان يكونوا اوصياء علينا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p11_su1">
 الوجة الحقيقى والصفقات تبدو واضحة جلية مثل الشمس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p11_su2">
 عموما الشعب سوف ينتصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p13_su1">
 هههههههههههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p13_su2">
 معلش طب و هو ايه برنامج نبيل العربى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p13_su3">
 الكل بيختار بالعاطفه و دون قراءه برامج
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p13_su4">
 لك الله يا مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p17">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p17_su1">
 مش قالوا مش حيعلنوا الا بعد قفل باب الترشيح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p17_su2">
 يمكن يظهر واحد يكون متوافق اكتر من العربى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p17_su3">
 يرضى جميع الاطراف ولا بيهش ولا ينش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p17_su4">
 واللى يقولوله عليه يعمله
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p18">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p18_su1">
 انا ضد المرشح التوافقى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p19_su1">
 وهل انت ممن انتخبهم؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p19_su2">
 أعتقد لأ.. وبالتالي فأنت لاتعبرين عنهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p19_su3">
 وان كنت منهم -وطبعا لا أعتقد - فلن تجبري بالتأكيد على انتخابهم ثانية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p19_su4">
 يا أختي الموضوع كله احتمالات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p19_su5">
 وعندما يكون أكيدا ستتضح الرؤية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p19_su6">
 بلاش لهجة التشكيك والاساءة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p20_su1">
 ازيك يا دقدقة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p20_su2">
 الناس مش واخده بالها ان كل حزب هيدعم رئيس وهيعلن عن اسمه وده مش بالضرورة يكون فرض على اعضاء الحزب --- بس الناس مركزة شويتين مع الاخوان والسلفيين ---- وهى دى ضريبة النجاح
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p21_su1">
 أعتقد أن ده حيهز ثقه الشعب بيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p21_su2">
 وقال جبتك ياعبد المعين......... لقيتك متورط أكتر منهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575959_p21_su3">
 عموما الناس هى نجحت الاخوان والناس برضه هى اللى حتختار بدون أى تأثير أو أتفاقيات
</su>
</post>
</multipost>
