<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-573023" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p1_su1">
  الدكتور صلاح سلطان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p1_su2">
 دعا الدكتور صلاح سلطان رئيس لجنة القدس باتحاد علماء المسلمين علماء الأمة وشبابها إلى الزحف نحو حدود فلسطين يوم 15 مايو المقبل فى ذكرى النكبة، مشيراً إلى أن حشود الجماهير العربية ستقتحم بالتزامن حدود الأراضى المحتلة من الجهات كافة وستتوجه نحو المسجد الأقصى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p1_su3">
 وحذر سلطان فى بيان له نشره عبر صفحته على فيس بوك، من مغبة تكرار قوات الاحتلال لاعتدائها على الأقصى، قائلاً: إن مئات آلاف المسلمين من بقاع الأرض كافة ستهاجم السفارات الإسرائيلية، وستكون هناك دعوة لمظاهرات وزحف كبيرة ضد السفارات، واستدرك قائلا: آن الأوان لأن تبدأ انتفاضة ثالثة ليس فى فلسطين فقط، إنما فى العالم أجمع ضد الكيان الصهيونى الغاصب.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p1_su4">
 وكشف سلطان عن أنه يعكف على إجراء اتصالات بعدد كبير من العلماء والنشطاء من أجل تنظيم حشد كبير فى منتصف مايو المقبل، متوقعاً أن يقتحم مئات الألوف من المسلمين حدود الأراضى المحتلة من جميع الجهات فى وقت متزامن متوجهين نحو الأقصى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p1_su5">
 وشدد سلطان على أن محاولات اقتحام الأقصى من قبل المستوطنين ستستنفر الشعوب العربية بما يعجل ويعزز الجهاد والزحف للأراضى المقدسة, محذرا المستوطنين من تكرار اعتداءاتهم، مخاطبا إياهم بالقول: إن اقتحامه سيعجل نهايتكم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p1_su6">
 وأهاب سلطان بالدول العربية، خاصة دول الخليج لقطع البترول عن الولايات المتحدة فى حال تكرر الاعتداء على الأقصى، داعياً إلى فتح باب التطوع للشباب من أجل تحرير المسجد المبارك.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p6_su1">
 يا راجل بذمتك ده وقته بحال البلد ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p6_su2">
 عايزنا نهاجم السفارات وندخل في مغبة وأشياء قد لا تحمد عقباها بحالنا ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p6_su3">
 دوله بلا رئيس وجيشها في الشوارع وشبابها ثائر ممكن يطور الموضوع لأكبر من سفارة وخصوصا مع وجود الاعلام المسخناتي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p6_su4">
 اتقوا الله في البلد واعرفوا التوقيت اللي بتتكلم عنه ده يصلح او لا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su1">
 طبعا كلام غير مسئول تماما
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su2">
 تعالى شوف حال الشباب مع الله الاول وبعدين طالبهم بالذهاب للقدس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su3">
 وفين واعدوا لهم مفيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su4">
 واذا كان القائد اى الحكام يتمرغ فى احضان العدوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su5">
 ينفعل بعد كل الوكسات دى نروح القدس دلوقتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su6">
 طيب اليهود وكان معاهم موسى وفى حربهم مع القوم الجبارين كان معاهم طالوت و داود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su7">
 واحنا بقى معانا طنطاوى وعنان حبايب الامريكان ههههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p20_su8">
 ياراجل اعقل ما تقول!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su1">
 مش عرفه هل ده صح في الوقت ده ولا لاء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su2">
 لكن بيقول لمين والكل نيمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su3">
 ودول خليج ايه اللي تقطع النفط هع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su4">
 ازا كان بتستضيف الظلمه والقاتلين عندها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su5">
 ربنا ينصر القدس يارب ويحميها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su6">
 اللهم امين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su7">
 التحرك بدون غطاء و الغير منظم باتجاه المسجد الاقصى عبر الصحراء قد يؤدي الى مجزرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su8">
 الجيش الاسرائيلي قادر على ابادة ملايين من المدنيين العزل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su9">
 الرسول صللى الله علية وسلم كان يعتمد التموية قبل التحرك العسكري و كان يخرج بجيش مسلح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-573023_p21_su10">
 عندك حق
</su>
</post>
</multipost>
