<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-359270" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su1">
بسم الله الرحمن الرحيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su2">
اولا كل عام وانتم بخير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su3">
البارحة وقبل ان اخلد للنوم يعني مش حلم وانا افكر في موضوع قد يحرك السوكن ولا نرى الاصفار في خانة الردود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su4">
لكي نثري الساحة السياسيه بالاراء ونقراء عقول بعض ونري كيف نفكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su5">
هل رؤيه الدول العربيه تحت مسمي واحد (الولايات العربيه المتحده )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su6">
الدول العربيه تملك مقومات للوطن الواحد تجعلها ندا لكل القوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su7">
دول تمتلك الثروة البشريه ودول تمتلك الثروة الماليه الناتجه عن الثروة الطبيعه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su8">
الغريب ان الدول العربيه والتى كانت ما بعد خروج الاحتلال فكرت في الوحده ولكن من منظور لو تأملت فيه ستجده يغذي النزعه الفرديه بشكل مستفز
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su9">
قبل 100 عام كان الخليج عثمانى على بريطاني برتغالي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su10">
خرج المستعمر بعد رسم حدود ل8 دول وجعل بين كل دولة واخري اسفين على الحدود قابل للأشتعال في حال اللزوم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su11">
مصر والسودان كانت دولة واحده والان ثلاث دول !! مصر واثنين سودان !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su12">
والعراق تقريبا دولتين ويعلم الله من سيقطع في المستقبل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su13">
هل نستطيع ان نقول (الشعب يريد الاتحاد ) دولة واحده وثروة واحده ومواطنين لهم نفس الحقوق بجنسيه واحده "عربي "
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su14">
هل سيقبل حكام العرب الدخول في مثل هذا الاتحاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su15">
هل سيقبل السعودي برئيس يمني او كويتي او مصري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su16">
وهل سيقبل المصري برئيس سعودي او سوداني...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su17">
بالفصيح هل نستطيع كأفراد ان نذيب الجنسيه الحاليه مقابل الجنسيه المستقبليه !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su18">
جيش واحد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su19">
الجيوش العربيه حاليا منفرده لا شي هناك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su20">
جيوش متهالكه مليانه افراد وى تخدعكم الصور او لقطات الفديو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su21">
ففي اول امتحان ستشاهد المدرعات اغلبها معطوب لقدمها ولسوء صيانتها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su22">
لو اتحدت الطاقات سننتج جيش يملك سلاحه وقطع الغيار بدلا من الشراء من العدو والذي سميناه "صديق "
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su23">
كل مواطن عربي سيحاول ان يبرز ان جيش بلاده هو الاقوي والاخر سيقول ان مغدات جيشه اخدث
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su24">
والحقيقه ان الحكام يفكرون فقط في حماية الكرسي وارضاء الغرب بصفقات فلكيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su25">
جيوش تعيش غلى المعونه العسكريه وفائض السلاح الغربي وجيوش زينه ومنظر بالكاد تنفع لمهرجات عسكري احتفالي تقطعه الطائرات برش الالوان الاحتفاليه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su26">
لو اتحدت ستصنع الفارق لكن طول ما هي متفرقه فهي ضعيفة ويسهل تفكيكها..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su27">
هل سيرضى الغرب بأي فكر اتحادي طبعا لا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su28">
وارى في المستقبل مشاريع عده للتقسيم واعادة هيكلة للدول العربيه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su29">
هل سنبدا بنشر ثقافة الاتحاد العربي الحقيقي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su30">
التاريخ يستحضر لنا اتحاد دولتين مصر وسوريا والذي فشل واتحاد اليمن الشمالي والجنوبي والذي ما زال تحت يمنين انوقع ان ينفصلا لعدم وجود ما يعزز قوة الاتحاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su31">
هل غدم اتحادنا سببه الحكام ام الشعوب !؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su32">
هل هو حلم يصعب تحقيقه بسبب ان هوة الانفصال اكبر من ان تسد..ام ان هناك امل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su33">
اتوقع لو باد الشباب العربي والمفكرين وكل صاحب راي في اثراء الساحه بطرح حقيقي عن الدولة العربية الواحده وانه الامل الوحيد لصد ما هو متوقع من اعداءنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su34">
طرح يوضح الكيفيه التى تصل بنا الي الهدف وليس فقط امنيات واشعار واغاني..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su35">
طرح يضع خطوات واضحه تبين ان اتحادنا خير للجميع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su36">
من السهل ان ندخل في كونفدراليه تكون نواة للمستقبل وتمهد الطريق لمشروع الولايات المتحده العربيه...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su37">
اتمنى ذلك واحب ان اقرا ما تفكرون به
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p1_su38">
فلا تحرمونا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p4_su1">
الخط مقروء يا أخي الكريم، لا داعي للاعتذار.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p4_su2">
ما دامت الأغلبية مسلمة فقيام دولة الخلافة سهل،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p4_su3">
أما المخالفون من الشيعة النصارى وغيرهم فلن يجدوا خيرا من دولة الإسلام ليعيشوا في ظلها، وإذا أرادوا أن يكيدوا لنا -كما تحاول إيران الخبيثة- فالواجب قتالهم،
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p4_su4">
نسأل الله أن يعيننا على قتالهم.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p5_su1">
طبيغي يا سهم ان اي مشروع توحدي سيجابه بحرب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p5_su2">
ايران تعد واحده من العقبات وتظل القوى الخارجيه الاخرى عقبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p5_su3">
لذلك هدف الكنفدراليه يعتبر حلم معقول كخطوة اولى تؤدي الى قوة اقتصاديه وامنيه وبعدها يتم الاصلاح التدريجي في المنهجيه الدينيه والفكريه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-359270_p5_su4">
مجرد راي
</su>
</post>
</multipost>
