<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su1">
 انا وللة هتجنن من اللى بيحصل فى مصر 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su2">
 مش عارفة فين الصح وفين الغلط 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su3">
 نفسى اكون فعالة وايجابية ومش عارفة اعمل اية 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su4">
 بحب مصر قوى ونفسى تبقى احسن البلاد وخايفة عليها قوى واكتر حاجة مدايقانى دم ولاد بلدى اللى روى الارض 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su5">
 هاتجنن على الشهدا ونفسيتى تعبانة عشانهم ونفسى ابوس رجل كل ام شهيد 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su6">
 وفى الانتخابات خايفة ادخل اصوت لحد ويطلع وحش 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su7">
 بقول اسكت احسن بدل ما اصوت وادى صوتى لحد ما يستاهلش 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su8">
 بس نفسى اكون ايجابية عشان دم الشهدا ما يروحش هدر ومايزعلوش منى لانهم اكيد شايفينا وحسين بينا ومش عارفة احدد الاصلح ازاى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p1_su9">
 ياريت حد يفيدنى ويارب طفى نار قلبى اللى قايدة على اخواتى اللى ضحو بروحهم عشان يعيشونا وولادنا فى مستوى افضل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p2_su1">
 ربنا يصلح حال البلد يااااااا رب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p2_su2">
 ياااااااا رب احمي مصر وانصر شعبها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p2_su3">
 ياااااااا رب يدبر لنا امرنا فاننا لا نحسن التدبير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p2_su4">
 متزعليش يا قمر... ربنا فرجه قريب ان شاء الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p2_su5">
 و نحتسب ان شاء الله الشباب اللي ماتوا شهداء ان شاء الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p2_su6">
 وربنا يغفر لهم ويرحمهم يااااااااااااااااااااااااااااااا رب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p3_su1">
 خير ان شاء الله ماتقلقيش ويارب حد يفيدك في موضوع الانتخابات ده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p4_su1">
 كل الي اقدر اقوله ليكي انك لازم تحاولي على قد ما تقدري تجيبي قائمة بفلول الحزب الوطني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p4_su2">
 واي شخص بيتعرف من تاريخه اسالي على اعماله وعلى راي الناس فيه قبل ما تنتخبي وان شاء الله خير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1046956_p4_su3">
 وكل شهيد مات لحد دلوقتي باذن الله سبحانه وتعالى فالجنة ربنا يرحمهم ويصبر اهلهم
</su>
</post>
</multipost>
