<multipost id="bolt-arz-NG-169-181081-68327" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p2_su1"> فعلا العودة للمدارس احيانا مشكلة يا شيماء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p2_su2"> يعني هو شيء لا بد منه اكيد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p2_su3"> بس انا بلاحظ في ايامنا ان الاهل بيتعبوا فيها اكتر من الاولاد نفسهم هم اللي بيدرسوا ، وهم اللي بيصحوا الصبح بدري ، وهم اللي بيتابعوا كل شيء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p2_su4"> ما عادش شيء زي الأول</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p2_su5"> وما عادش في اعتماد على النفس ، لو الاهل مش ورا الاولاد مش حيدرسوا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p2_su6"> ودة شيء فعلا متعب</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p3_su1"> عندك حق فعلا ياميسم الاهل بيتعبوا اكتر واعصابهم بتتعب اكتر من الاولاد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p3_su2"> افتكر امي في الثانوي كانت مرهقة وقلقانه جدا وتقريبا الموضوع كان بالنسبة لي عادي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p3_su3"> ربنا يعين الاباء والامهات</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p6_su1"> والله يا جماعه انا بالنسبه ليا انا بقى عندى خوف رهيب من ايام الدراسه مش من الدراسه نفسها لا من الجامعه انا مش بحبها خالص ممكن لان احنا كنا 13 سنه فى مدارس وكلها نفس النظام مدرسين هما اللى بيديروا الامر ومفيش حاجه اسمها مدرس يستقصد تلميذ ويسقطوا فى الماده </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p6_su2"> وبعدين فى الجامعه بنات بقى اعز بالله ربنا يحفظنا منهم اكيد احنا كنا فى الثانوى وفى كل ايام الدراسه محميين من البنات اللى تبع مصلحتهم وكمان من الدكاتره الرهاب وكمان كل حاجه بقى انت لازم تخطط لها مفيش حد يخططلك او يقولك زاكر دا او دا </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p6_su3"> وكمان المشكله الكبرى بقى ان هما اصلا فى المدارس و فى البيت كمان محضروناش (مش زى العفاريت) نفسيا للموضوع </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p6_su4"> دا انا السنه الاولى بالنسبه ليا كانت ابشع سنه فى حياتى واعتقد انى هموت من الرهبه قبل بدايه الدراسه لانى هدطر انى انزل الجامعه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p6_su5"> اكيد بحبها لانى بشوف اصحابى بس مش زى المدرسه بقى كنت بقلق من الدراسه وكده لا دخلت معايير تانيه اقلق منها اكيد دا بيعمل توتر جامد وعدم تاقلم مع جو الجامعه كارثه يعنى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p7_su1"> دى الجامعه يمكن تكون احسن حالا كتتتتتتتتتتتتتتير من المدارس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p7_su2"> بسى اكيد يادموع انتى واخده فكره مش كويسه قوى عنها سى هى اولا بتتوسعى فى الصداقات وبتشوف ناس اكتر واحسن اكيد عنى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p8_su1"> بصفتى طالبة فى الثانوية العامة يعنى كلها كام شهر واروح الكلية </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p8_su2"> انا بحب المدرسة جدا جدا بس حقيقى العملية بتبقى شد اعصاب مش اكتر </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p8_su3"> اما النوم والمذاكرة فده واقع حتمى ليس منه هروب </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p8_su4"> وبصراحة لم اجد افضل لراحتى النفسية من حسن الظن بالله وحسن التوكل عليه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181081-68327_p8_su5"> وفقكم الله لرضاه</su>
</post>
</multipost>
