<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1">
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su1">
السلام عليكم ورحمة الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su2">
بصوا يا جماعة انا هقولكوا على موضع مضحك شوية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su3">
دلوقتى كان فى نقاش على المنتدى هنا فى كلية العلوم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su4">
جه جزء فى النقاش انا عن نفسى ضحكنى جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su5">
مبدئيا خريجى العلوم ناوين يعملوا اضراب وقضية وحاجة كدة علشان عاوزين ياخدوا لقب دوكتر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su6">
مع انى مش عارفة هيعملوا اضراب فى ايه بالظبط !! بس المهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su7">
هما فى نفس الوقت طبعا ناس منهم ويمكن الكلام كدب الله واعلم عاوزين يرفعوا قضية على الصيادلة انهم يتسحب منهم لقب دكتور !!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su8">
ومعتقدين ان احنا مش من حقنا نشتغل فى التصنيع فى شركات الادوية مع ان دة عصب المهنة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su9">
اضافة اخيرة بتوع العلوم برضه شايفين انهم احسن من دكاترة البشرى او بيساوهم لانهم بيدرسوا اربع سنسن بس وبعد كدة يعملوا دبلومة سنة ويتخرجوا يفتحوا معامل تحاليل ولكن الطبيب البشرى بيدرس حوالى عشر سنين علشان يفتح معمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su10">
خدوا بالكوا لحسن بعد كدة يطالبوا بانهم يلغوا قسم التحاليل من بشرى دة تحذير من فاعلة خير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p1_su11">
انا بس عاوزة اعرف رأى الدكاترة فى الموضوع دة ؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p3">
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p3_su1">
هي مشكلة اللقب يعني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p3_su2">
ماهو السباك بيتقالوا يا دكتور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p3_su3">
صحيح اخصائي صرف صحي بس مش مشكله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p3_su4">
يعني اللقب مش مهم اوي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p3_su5">
بس دا ميمنعش ان العالم دي مسلية حبتين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9">
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su1">
على فكرة اخويا هندسة خاصة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su2">
بس هو ميقدرش يروح يقول لبتوع علوم جيولوجيا مثلا انتوا متستحقوش تبقوا مهندسين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su3">
ومينفعش ابدا يسخف منهم او يحتقرهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su4">
وده اللى اعتبرته ريهام حقها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su5">
وكلامى ليها يا دكتور ناتج عن كلامها معانا ف موضوع ف قسمنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su6">
و اى حد هيشوف نفسه علينا علشان شوية فلوس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su7">
فده اكيد من احساسه بالنقص مش اكتر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su8">
كلامى موجه لريهام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p9_su9">
ولكم احترامى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p11">
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p11_su1">
ربنا يشفيكو جميعا على فكره انا لسه داخل صيدله حكوميه بس عشان تعرفوا أنا رأيي أن الخاص ميستحئش يحمل لقب دكتور أيه السبب حضرتك في ناس بتبئا فارئه معاهم صيدله على وحد من عشره مبيدخلوش لانهم غير مقتدرين على دفع مصاريف الخاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186236-3466113_p11_su2">
وفي ناس بتجيب 70 في الميه ويدخلوا فده حرام وبطلوا شكل زي العيال الصغيره أنا بحب شوف فعلا بنات بيشدوا في شعر بعض بس مبيتناقشوش
</su>
</post>
</multipost>
