<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su1">
مرعوبين من العصيان كدة لية ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su2">
هوة دخل قناة السويس بيروح فييييييييين قناة السويس محققة اعلى ايرادات وبردة اقتصادنا زفت زمان كان دخلها بيروح للحرس الجمهورى دلوقتى دخلها بيروح فييييييييين ؟؟؟؟؟ اكيد مش لينا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su3">
فلوس الضرائب اللى بندفعها معقدين بيها البية فى مستشفى 7 نجوم وكل يوم على الله نص مليون جنية طيارة للباشا يروح بيها للمحاكمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su4">
البورصة لما كانت بتكسب لم تعد علينا بشئ يعنى مكناش متنغنغين ولما خسرت بيشيلونا همها ليه ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su5">
فلوس الضرائب اللى بدفعها للدولة بيشتروا بيها رصاص وقنابل غاز بيقتلوا بيه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su6">
وبردة بفلوس الضرائب بتاعتى عايزين يجهزوا بيها مستشفى طرة للبية لزوم الجيم والجاكوزى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su7">
مش احنا اللى هنخسر من الاضراب لانة سواء كانت العجلة شغالة على ودنة او دلوقتى حالنا هو هو لان مفيش اصلا عجلة انتاج ومنضحكش على نفسنااااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p1_su8">
العصيان المدني،وسيلة سلمية استثنائية هادفة مكفولة دستوريا تتضمن مخالفة صريحة لبعض الأنظمة والقوانين النافذة بغية إجبار السلطات الحاكمة على الانصياع لمطالب المحتجين الشرعية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p8_su1">
لا مرعوبين لانه هيبقي اليوم العالمي للبلطجيه يسرحوا في كل حته ولا تفتكري برده البلطجيه هيعملوا عصيان في اليوم ده؟ده غير في مجالات كتير جدا مينفعش تعمل عصيان ووزارات كتير الصحه ومستشفياتها ينفع تعمل عصيان؟الكهرباء ومرافقها ينفع تعمل عصيان ؟وزاره المياه والشبكات ينفع برده تعمل عصيان وقيسي علي دمرافق ومئسسات كتير اوي يبقي العصيان ده فاااااااااااااشل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p12_su1">
مفيش انجازات خالص بتحصل؟لاا مدارس بتتبنى ولاا خدمات بتحصل؟ولاا معاشات بتندفع ولاا مرتبات موظفين فيها ترهل ومش عارفين يودوهم فين البلد بتتسرق يعنى من مين دلوقتى حبيبتى داا دعوه لخراب البلد مش تصليح البلد اكتر مهى خربت اوساط المعيشه هيعملو ثورة جيااع والا نزلو يساندو الثورة نصهم مكنش له اطماع سياسيه نصهم كان علشان معيشتو صعبه دلوقتى بيلعن وقف الحال والثورة فوقو بقى مصر هتقع اقتصادياا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p16">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p16_su1">
هماا ضربو بتوع التحرير بالقناابل ولاا البلطجيه الا عاوزين السحل مش قناابل بس؟عاوزين يوقعو الداخليه باى شكل ويوقعو البلد وراهاا متفوقو يعالم انتو مغيبين ليه تهتفو بشعارات مش فاهمين معاناهاا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p19_su1">
اللي خايفين من الإضراب أحنا خايفين من حكم العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p19_su2">
اللي كارهين الاضراب أحنا كمان كارهين حكم العسكر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p20_su1">
و الله طالما و سيله سلميه ولمده يوم واحد مش حتخرب الدنيا ولا حاجه مجرد تعبير عن رفضنا لسياستهم الفاشله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p20_su2">
و اهو برضو الرساله تبقي وصلتلهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p28">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p28_su1">
العصيان المدنى حتى لا يقع شهداء جدد و مصابون جدد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p28_su2">
العصيان المدنى ليترك العسكر السياسة للبد و يتفرغوا للدفاع عن أمن مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p28_su3">
العصيان المدنى للحد من تجاوزات الشرطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p28_su4">
العصيان المدنى للإسراع بمحاكمة الفاسدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1037071_p28_su5">
العصيان المدنى لإسترداد فلوس مصر
</su>
</post>
</multipost>
