<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-575731" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su1">
عذرا يا اهل سوريا فقد جاء الدور عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su2">
فانتم يامن ساندتونا يوم في تحرير ارضنا وانفسنا من عدونا وشاركتونا عبور قناه السويس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su3">
واغلب الدول العربيه جاء الدور لكي نقدم العذر والاسف في عبور مدمرتين ايرانيتين ذاهبه لدبحكم وقتلكم واغتصاب نسائكم وتيتيم اطفالكم ان بقي اطفال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su4">
,,,,و فقد سبقكم اهلنا في العراق عندما كانت تمر المدمرات الحربيه الامريكه عبر قناة السويس ولم نستطيع منعها وقدمنا الاعذار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su5">
وانا اعلم انها ليست كافيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su6">
وليس ماكنا نقوله مبرر بان فعلا  وقتها ان يحكمنا رعاع اندال ..وسبقكم اهلنا بفلسطين عندما
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su7">
كانت تمر المدمرات والاسرائيليه بكل الاسلحه وتقتلهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su8">
عذرا والله لقد قمنا في يوم بثوره لتطيح بالفاسدين المتحكمين في الشعب وتقتله الي الان وتتحكم في كل شيء متجاهلين ان السياده المصريه لشعب مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su9">
..عذرا فمازالت ثورتنا مستمره ومازلت في طريقها لتطهير...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su10">
فموتوا لان هناك الكثيرين ممن يجهضون ثورتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p1_su11">
موتوا لان مازالت الكثير من جيشونا اضعف من ان تحمي امراه او طفل منكم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p2_su1">
ياحبيبتى انتى كده بتتهمى مصربالخيانه الا اعرافه انه هناك احكام دوليه لمرور السفن لابد من تنفيذها والله اعلم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p7_su1">
انتى بتتهمى بلدك بالخيانة وده اصطياد فى الماء العكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p7_su2">
احنا قلوبنا بتتقطع عل اللى بيحصل لاخواتنا ف سوريا وفلسطين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p7_su3">
لكن ف حاجاةاسمها اتفاقيات دولية لازم نحترمها والا هنكون كدة بنعلن الحرب على ايران وطبعا انتى عارفة يعنى ايه نعلن حرب فى وقت زى ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p7_su4">
كفاية شعللة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p7_su5">
التقييم سئ جدا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p12_su1">
احنا قلوبنا بتتقطع من اللى بيحصلهم بس فى ايه مش كل حاجه مصر السبب فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p12_su2">
لماانتى تقولى كده غيرك يقول ايه يامصريه يلى بتحبى مصر اكتر من روحك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p12_su3">
كفايه شعلله فى اتفاقيات دوليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p12_su4">
قناه السويس دى معبر دولى مش ملكيه خاصه نعدى اللى على مزاجنا واللى مش على مزاجنا نوقفه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p13_su1">
معلش يعني اسمحيلي مش عايزين نتشدق بالكلام الكبير واحنا مش فاهمين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p13_su2">
يا اختي الكريمه الدنيا مش ماشيه كده كل بلد علي مزاجها فيه حاجه اسمها معاهدات دولييييييييه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p13_su3">
مانقدش مانعملش بيها والا يعني عايزينا ندخل كمان في حرب مع ايران اللي عندها اسلحه نوويه تهد اي بلد في ثانيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p13_su4">
يا اختي استهدي بالله واعرفوا الاول الكلام اللي بتقولوه صح ولا غلط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p13_su5">
لان المشير مهما كان مش ممكن يساهم في ضرب السوريين اللي جيشنا ياما وقف معاهم ومع معظم الدول العربيه زمان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-575731_p13_su6">
احنا جيشنا اعظم جيش في الدول العربيه
</su>
</post>
</multipost>
