<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su1">
كل شويه اسمع عن مصيبه حصلت في المكان الفلاني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su2">
كل شويه اقرأ خبر منيل على الموقع العلاني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su3">
ضرب وقتل واصابه وخطف وهجوم وحرق وتهريب مساجين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su4">
طيب وبعدين اخره ده كله ايه؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su5">
هل الشرطه والجيش واقفين يتفرجوا علينا لغايه ما نتصفى ونصفصف على 50 مليون بدل 80 مليون مثلا؟ ولا لغايه ما كل واحد فينا يشيل شنطته على ظهره ويسافر ي بلد تانيه ونسيبها خاويه على عروشها؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su6">
ولا مش قادين يتحكموا في الموقف ومش قادرين يديروا البلاد ويحموها والمفروض ان الشعار الرسمي بتاعهم اللهم وقفنا على حمايا البلاد والعباد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su7">
اني بلاد؟ واني عباد؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su8">
طيب هيحمونا ازاي من العدو الخارجي طالما مش قادين على الحمايه الداخليه للشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su9">
معقول ان الجيش والشرطه مش قادرين يعملوا شئ يوقفوا بيه المهزله ديه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su10">
امال هيعملوا ايه لو اسرائيل دخلت مصر؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su11">
هيعزموها على الغدا ويفتحوا الباب على مسرعيه ويقوللها اهلا وسهلا؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su12">
ولا هيقفوا زي ما وقفولها قبل كده اسود في المعركه؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su13">
عاوزه حد يجاوبني؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su14">
فين التدابير الاحترازيه في ظل الظروف الوارده؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su15">
يعني فين الامن والامان اللي المفروض يكون موجود في كل بيت عند كل قسم شرطه عن مدخل لاي جهه حكوميه او غير حكوميه؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p1_su16">
فين التفتيش اللي على الفاضيه والملايانه علشان منديش فرصه لتسريب الفوضى؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p3_su1">
انا عايزة بس اسألهم سؤال هى دى مش بلدهم وخايفين عليها زينا بلاش هما مش ليهم اولاد زينا وخايفين على مستقلهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p3_su2">
ليه كدة ليه المهذلة اللى بتحصل دى بس
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p4_su1">
ممكن لان لو قدام اسرائيل الجيش هيستخدم اسلحه ومدفعيه وكده انما قصاد مخربين من الشعب مش هينفع ده كبيرهم خرطوش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p4_su2">
وعلى فكرة انا معاكى فى ان المجلس مقصر بس اكيد وضعه وهو قصاد عدو غير وهو قصاد مخربين من بلده..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p4_su3">
بس الحاجه اللى يسال عليها نتائج تحقيقات محمد محمود وماسبيرو ومجلس الوزراء
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p9_su1">
يااااااااااااااااجماعة طنطاوي لسه مع مبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p9_su2">
وكل الي بيحصل من يوم تنحي مبارك لحد دلوقتي دليل واضح علي كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p9_su3">
وقلت الكلام ده من سنة لازم مبارك واعوانه واولاده يتحاكموا محاكمات ثورية ويتعدموا في مديان عاااااااااااام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p9_su4">
يااااااااااااااجماعة اصحوا اقتصاد البلد بالكامل في ايد شوية فلول لحد دلوقتي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p11_su1">
هى اصلا مش شغلة الجيش حماية الامن الداخلى دى شغلة امن الدولة و الشرطة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p11_su2">
و الله اعلم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p12_su1">
مع احترامى الكامل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p12_su2">
محدش يقول عليهم مخربين؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p12_su3">
يكن يكونوا مندفعين ويمكن يكونوا مش فاهمين ويمكن كمان يكونوا موجهين؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p12_su4">
بس دول ولادنا برضة ومش بلطجية ولا ماجورين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p13_su1">
والله حاجه تجن صحيح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p13_su2">
انا مش عارفه الكل اتبراء من اللى بيخربوا عند الداخليه وقالوا منعرفهمش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p13_su3">
والكل بيقول اضرب يا جيش ويا داخليه بأيد من حديد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p13_su4">
ساكتين لييييييه طيب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p13_su5">
طيب الشرطه وعارفين انها بتخلص تارها البايت طيب والجيش ايه اللى مكتفه التكتيفه السودا دى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p13_su6">
والله انا عقلى متبرجل من اللى بيحصل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p16">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p16_su1">
محاربة عدو خارجي اسهل بكثير من محاربة ناس مندسة جو الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p16_su2">
لان الاولى واضح وباين ومش هيهمه حد هيفتح النار ويا حي يا ميت ( شهيد)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p16_su3">
لكن جوه وفي وسط الشعب ياترى هيعرف يصوب ولا هتيجي الاصابة في ناس مالهاش ذنب صعب اوي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su1">
انا بعيب على المجلس فى حاجة واحدة ليه التراخى ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su2">
ليه سايب شباب 6 ابريل وليه سايب حركة كفاية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su3">
وليه سايب حركة الوطنية للتغير وليه سايب النشطاء اللى بيهيجو الشباب الغلابة وهما محمين فى بيوتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su4">
ليه سايب الاعلام الحقير ليه سايب تجار دم الغلابة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su5">
لازم الغلابة تنطق هما بيطالبه بمحاكمة مبارك واعوانه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su6">
والغلابة لازم يطالبه بمحاكمة تجار دم الغلابة طماعين السلطة وتجار حماس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su7">
الشباب مصر لازم تنظف من كل دول
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p29_su8">
مصر للغلابةوبس اللى حقهم ضاع قبل الثورة وبعد الثورة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p31">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p31_su1">
ده قربوا يخلصو على الشباب اللى باقيه هيعملو فينا اكتر من كده ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p31_su2">
بدل مش عرفين يسيطروا على البلد من البلطجيه يغوروا فى دهيه كفايه الشباب اللى ماتت هدر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p50">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p50_su1">
والله يا بنتي عندك حق ده من يوم ما المجلس العسكري مسك البلد واحنا ماشوفناش غير الظلم والقهر والبهدله وكأن ايام مبارك بتتعاد.. ده غير طبعا عدم الامان..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p50_su2">
هو الحل الجذري ان مبارك واعوانه يتحاكموا باقصى سرعة لان طول ما الجدور موجوده مصر مش هتتصلح ابدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1035730_p50_su3">
ربنا يحميكي يا بلدي من كل مخرب
</su>
</post>
</multipost>
