<multipost id="bolt-arz-NG-169-181090-40504" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> زواج "الإنترنت" باطل</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su1"> تقاليع غريبة و شاذة ينساق ورائها الشباب تقليدا للغرب من خلال مجاراة الحياة فى المجتمعات الغربية بعد أن قربت شبكة الإنترنت المسافات بين الدول و البشر فى كل مكان </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su2"> و من بين هذه التقاليع ما هو شديد الخطورة على القيم الإجتماعية الراسخة منذ قرون مثل أساسيات الزواج الصحيح الإجتماعية حيث إندفع عدد من الشباب لعقد قرانهم عن طريق الإنترنت و يتصورون أنهم بهذه العقود و الزيجات الإلكترونية أصبحوا أزواجا حقيقيين و لهم كل الحقوق الزوجية للمتزوجين بصورة طبيعية.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su3"> و لأن الأمر شديد الخطورة فقد أخذنا رأى عدد من علماء الدين الذين أكدوا جميعا أن هذا الزواج باطل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su4"> و أن النتيجة الحتمية لزواج الإنترنت الفشل أو عدم إكتماله و يترتب أيضا عليه آثار نفسية و إجتماعية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su5">  و هذا الزواج مخالف لتعاليم الدين.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su6"> تبدأ الحكاية حينما يتم الحديث بين شاب و فتاة عبرغرف الدردشة و تتم بينهما صداقة بريئة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su7">  ثم تتطور العلاقة إلى الإعجاب المتبادل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su8"> ثم إلى كلمات الحب و الغرام و سهر الليالى </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su9"> ثم تتحول الرغبة إلى اللقاء </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su10"> و لكن كيف يتم اللقاء </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su11"> فلابد للبحث عن وسيلة مشروعة لهذا اللقاء </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su12"> و يتم التفكير بجدية إلى أن يتوصل أحد الطرفين إلى الزواج عن طريق الإنترنت</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su13"> ثم اللقاء فيما بعد و على صفحة "وورد" يكتب عليها كلمتين "تقول الفتاة زوجتك نفسى و يجيب الشاب قبلت زواجك" </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su14"> ثم ترسل هذه الصفحة عبر البريد الإلكترونى إلى إثنين من الزملاء الذين سيحلون محل الشهود للتوقيع على صفحة "الوورد" </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su15"> و بذلك يكون تم الزواج و يلتقى العروسان و تحدث المباشرة بينهم!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su16"> و بالبحث عن حقيقة هذا الزواج من الناحية الدينية و الشرعية إلتقينا بالدكتور عبد العظيم المطعنى عضو المجلس الأعلى للشئون الإسلامية .. حيث قال: إن ما يحدث بين الشباب و الفتيات من خلال الإنترنت من محادثة و تعارف قد يصل إلى الإتفاق على الزواج و أحيانا إتمامه فى بعض الحالات عن طريق إحضار شهود على عقد الزواج فى غيبة ولى الأمر و هذا لا يجوز شرعا لأن عقد الزواج لابد أن يتم فى مجلس العقد أى بوجود أسرة الطرفين و الشهود و المأذون الشرعى الذى يعقد العقد.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su17"> و يؤكد د. المطعنى أنه حينما يتم عقد الزواج عن طريق الإنترنت فإن ذلك لا يترتب عليه حقوق شرعية لأى طرف من الطرفين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su18"> و إذا تم الزواج بطريقة الإنترنت فمن الممكن أن نقول: إنه "نكاح شبهة" </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su19"> و هو نكاح يرفع الشبهة عن صاحبه فى الدنيا و الآخرة و يقوم بإجراءات زواج غيركاملة و يعتقد فيها أنها كاملة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su20"> و فيه ينسب الولد إلى الوالد أو إلى الأب و له الحق فى الميراث </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su21"> و هذا النوع من الزواج يفتقد الخطوات الشرعية و يؤكد أن هذا الزواج باطل لقول الرسول صلى الله عليه و سلم "أيما أمرأة نكحت بغير إذن وليها فنكاحها باطل".</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su22"> أما الدكتور محمود عبد الرسول الأستاذ بجامعة الأزهر فيؤكد أنه لا يوجد مطلقا شىء إسمه زواج الإنترنت فهذا ليس بزواج </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su23"> فالزواج ينتج عنه إيجاب و قبول و صداق و شهود و إعلان </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su24"> و ليس أمر الزواج أمر إرتباط بين شاب و فتاة و لكن الزواج أعمق من هذا بكثير فهو إرتباط بين عائلتين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su25"> فعندما يتزوج الإنسان بالمرأة فقد إرتبط بأهلها </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su26"> و عندما تتزوج بالرجل فقد إرتبطت بأهله </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su27"> و الزواج يتم عن طريق الرضا .. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su28"> و الزواج عبر الإنترنت لهو و عبث و لا يتحقق فيه شرط الإعلان و شرط الشهود و هما أساسيان لعقد الزواج.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su29"> أمل د. فاطمة كامل محمود أستاذ علم الإجتماع فتؤكد أن ما يسمى بزواج الإنترنت أو الكمبيوتر لا يصلح تطبيقه فى المجتمعات الشرقية و خاصة فى دولة مثل مصر لأنه يتماشى أكثر مع أخلاقيات و تقاليد الدول المتقدمة التى يكون للمرأة فيها حق طلب الزواج أو الطلاق.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su30"> و تضيف د. فاطمة أن شبكة الإنترنت تنقل لنا ما فى الغرب من أفكار و علينا أن ننتقى منها ما يتناسب مع تقاليدنا الإسلامية </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su31"> و تحذر د. فاطمة من الخطورة الإجتماعية لهذا الزواج الذى يقوم على عادات و تقاليد فى الزواج تختلف عن عادات و تقاليد المجتمع المصرى و التى تتمثل فى الذهاب إلى أهل العروسة و طلب يدها من أسرتها كما أمرنا الإسلام </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su32"> و لكن فى الإنترنت تحدث عملية إلغاء أو إزدواجية لدور الأسرة فى إتمام عملية الزواج.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su33"> و تؤكد د. وفاء محمد فتحى أستاذ علم النفس بجامعة الأزهر أن زواج الإنترنت فى الغالب لا يكتمل </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su34"> و إذا إكتمل عن طريق الإنترنت فيكون غير شرعى لعدم توافر الشرعية للزواج </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su35"> أما إذا تم الزواج و حدث الزواج و حدث الفشل بعد ذلك يؤدى إلى آثار نفسية كثيرة تتمثل فى الغربة و الإنفصال عن الحياة نتيجة الجلوس لفترات طويلة أمام الكمبيوتر.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su36"> وتلك الآثار تكون بنسبة كبيرة على الفتاة فيؤدى بها الزواج عبر الإنترنت إلى الإنكسار الداخلى و الخارجى و إلى الإكتئاب و الإحباط و اليأس مما قد يدفعها إلى الإنتحار.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su37"> و مثل هذا النوع الدخيل علينا من أنواع الزواج ليس مخالفا للشرع فقط بل يخالف الحياة الإجتماعية التى تحكمها عادات و تقاليد راسخة فى المجتمع المصرى.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su38"> و يؤكد د. صلاح الفوال بالمركز القومى للبحوث الإجتماعية و الجنائية أن ما يتم عن طريق الإنترنت ليس بزواج </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su39"> و يمكن أن نسميه أى شىء غير زواج لأنه يقوم على معاشرة جنسية بين شخصين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su40"> أما كلمة زواج فلها خصوصية و شرعية و حرمة كبيرة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p1_su41"> و يضيف د. الفوال أن بعض الشباب يعتقد بأن الإنترنت يقدم حلولا لمشكلاته مثل الزواج .</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su1"> تصدق يا محمد انا اول مره اسمع بحكايه الزواج دى على صفحه وورد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su2"> حاجه غريبه وشغل جنان فعلا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su3"> طب حاسال سؤال هما بيعملوا كده عشان يتقابلوا ويمارسوا حياه زوجيه ,, مش كده؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su4"> طب ما لما يتقابلوا قبل ما يعملوا اى حاجه ما يتجوزوا عن طريق مأذون و2 شهود؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su5"> طيب وثيقه الزواج "الووورديه" دى بتتشال فين؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su6"> طبعا مش محتاجه تتشال لان ببساطه كوبى وعندك 100 وثيقه فى ثانيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su7"> والاخطر من كده ان الخط اللى بنكتب بيه فى الانترنت كله واحد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su8"> يعنى ببساطه كده ممكن اتجوز واحده عن طريق انى اكتب الكلمتين دول وتحتهم اسمها ورقم بطاقتها واعمل فورورد ل2 اصحابى يوقعوا عليها من غير ما هى تعرف حتى!!!!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su9"> ولسه ياما حنشوف يا انترنت</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su10"> الا قولى يامحمد,,ما ينفعش يخلفوا برده عن طريق الانترنت؟؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su11"> شكرا لموضوعك ....</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p2_su12"> اللى يعيش ياما يشوف</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p3_su1"> سبحان الله تقاليع غريبة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p3_su2"> اعتقد ان الحلال بين والحرام بين واللي بيعملوه هو مجرد وسيلة بيضحكوا فيها على انفسهم قبل ان يضحكوا على الآخرين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p3_su3"> ولسا ياما نسمع!</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p6_su1"> ايه ده انا سمعت بس عن الزواج العرفي والفريند</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p6_su2">  لكن ايه كل ده يا محمد زواج دم يعني لما اتبرع بدمي لي حد ابقي اتجوزته ولا ايه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p6_su3"> وايه زواج الطابع ده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p6_su4"> بس مصيبة بجد والهي مصيبة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p6_su5"> الحمد الله اتجوزنا وخلاص</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p6_su6"> الله يكون في عون الجيل الجاي</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p8_su1"> يارب ثبت علينا العقل والدين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p8_su2"> مافيش عاقل في الدنيا ماهما كانت ديانتو ممكن يعمل كده ,</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p8_su3"> للأسف بعض شباب وبنات المسلمين بيتخزو مجانين الغرب قدوه ليهم وفاكرين ان كل حاجه بيعملوها تحضر وتقدم"ربنا لا تؤاخذنا بما فعل السفهاء منا"</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p10">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p10_su1"> آه فعلا سمعت عن كدا بس زمان وفوجئت ان الموضوع أصلاً من زمان "2005"</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p10_su2"> بس أنا افتكرت انه بيتكلم عن حاجه تانيه كنت عايزه أقرأ فيها لأنها انتشرت برضو في الفتره دي</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p10_su3"> موضوع جميل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p10_su4"> شكراً لك</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su1"> مش عارفة اقول ايه بصراحة بس ياما هنشوف وبدعى ان ربنا يسبت عقلنا من اللى هنشوفه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su2"> والله مش عارفة هنشوف ايه اكتر من كده</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su3"> قال زمن العولمة قال المفروض يسموه زمن الغرب زمن الهبل زمن الجنون</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su4"> زمن لا حول له ولا قوة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su5"> بشكرك على موضوعك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su6"> فين راحت فرحتنا راحت فرحتنا فين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su7"> الناس استكتروها علينا ولا مين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p11_su8"> دى ناس فى الغرب وناس فى الشرق قدرهم واحد ومفيش فرق</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p12">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p12_su1"> ربنا يرحمنا برحمته </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p12_su2"> هي البركه راحت مننا من شويه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p12_su3"> ايه الانواع دي كلها </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-40504_p12_su4"> بكره يبقي دليفري يومين واقلب علي اللي بعده</su>
</post>
</multipost>
