<multipost id="bolt-arz-NG-169-181090-38993" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> صبـــاحـكم مــصر</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su1"> صباحكم مصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su2"> بقلم نشوى الحوفى ٢/ ٢/ ٢٠١١</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su3"> قلبى مع كل أم ضاع منها عين قلبها دون ذنب سوى أن قال لا لنظام انتهى عمره الافتراضى منذ سنوات. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su4"> مشاعرى مع كل مصاب وجد نفسه ملقى على فراش بمستشفى تحت قيد تهمة الشغب. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su5"> فرحتى أهديها لكل ثائر كسر لى وله ولملايين المصريين حاجز الخوف والتراجع. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su6"> أنحنى أمام كل من دافع عن صورة المصريين وأنهم باتوا شعبا خاملا لا يشتعل مهما حدث. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su7"> تقديرى لكل من سهر وترك بيته مقيما فى شوارع القاهرة يحاول حمايتها والذود عنها من كل منحرف خارج عن الحدود. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su8"> ولكن.. ماذا بعد؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su9"> هل ندرك جميعنا حقاً ما يحدث فى الوطن ويمر به؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su10"> هل نعلم ما يجب علينا فعله فى الأيام المقبلة لاحتضان مصرنا؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su11"> هل فكرنا فى كيفية مواصلة تلك الروح المسيطرة علينا جميعا لتنسينا همّ المأكل والمشرب والطائفية وتوحدنا على هدف واحد؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su12"> لقد كشفت لنا تلك الأحداث مرة أخرى، وكالعادة، عن حقيقتنا كمصريين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su13"> نقتسم الهم والفرح سويا، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su14"> وكيف تذيب كل حوادث مصرنا الفارق بين جرجس ومحمد.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su15">  هل يتذكر أحد اليوم حادثة القديسين رغم فداحة مصابنا فيها؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su16"> لا فقد ذاب وجعنا فى وجع مصر، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su17"> خرجنا نهتف للمصريين جميعا، مسيحيين ومسلمين، مرددين «تحيا مصر.. تحيا مصر».</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su18"> لم نهتم بتهديدات نقص الغذاء وعدم قبض الرواتب وتعطل البنوك ودعوات الفوضى وغياب الأمن. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su19"> صار أصغر صبى فى مصر فرد أمن فى الشارع يحمل عصاه ويوقف المارة عند المرور على الحواجز، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su20"> والأكثر أن الناس تنصاع له وتحيى الجميع صغارا وكباراً. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su21"> وحّدنا الضمير الجمعى فأمرنا باقتسام رغيف الخبز وكوب الشاى والتخميس فى سيجارة واحدة. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su22"> وأمر رجالنا، شبابا وكهولاً، بالسهر أمام المنازل وحمايتها ليلا، فاحتضنتهم الضحكات والمشاعر رغم سوء الأوضاع. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su23"> خابت ظنون النظام وزبانيته الذين أشاعوا بيننا دوما أن الفوضى والجوع بديل الحرية والرحيل.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su24">  ولكن ماذا بعد أيضاً؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su25"> هل لى أن أرجو وأتمنى وأذكر؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su26"> اسمحوا لى أن أرجو منكم التراحم والتواصل والاستماع لبعضنا.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su27">  لا تدعوا للفتنة مساحة بينكم، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su28"> لا تنصبوا من أنفسكم قضاة لمحاسبة معتقدات أو مبادئ. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su29"> تذكروا فقط أنكم جميعا مصريون يجمعكم النيل وطميه وتاريخ يمجد الأجداد. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su30"> هل لى أن أتمنى أن تغفروا وتسامحوا ضباطا وجنوداً ينتمون لمؤسسة أساسية ساهمت فى حماية الوطن وكانت لهم أخطاؤهم </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su31"> ولكن من كان منكم بلا خطيئة فليرجمهم بحجر. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su32"> هل لى أن أذكر يا بنى وطنى بالوحدة الوحدة الوحدة.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su33"> إياكم والنزاع حتى لو اختلفتم. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su34"> تذكروا أن مصرنا بحاجة لالتفاف الأيادى تضمد ما أصابها قبل أن تعيث فيها أياد كثيرة فساد المصالح. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su35"> أعلنها معكم أرفض بقايا النظام الحالى وأعوانه، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su36"> ولكن أقبل بحكومة شفيق وقيادة سليمان المؤقته، لنغير الدستور فى الأشهر المقبلة ونمر بفترة نقاهة نعلن بعدها إجراء انتخابات حرة نزيهة يترشح فيها من يريد ويختار الشعب من يقتنع به. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su37"> ونكون قد أدركنا أننا كمصريين بحاجة لتعلم قيمة العمل الشاق، وثقافة الإجادة لنعيد لبلدنا روحها البهية فنعلى مكانتها بين الوجود.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p1_su38">  أترككم وأنا لا أملك غير أن أقول لكم دوما: صباحكم مصر.</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p2_su1"> فعلا ده اللى احنا محتاجينه دلوقتى اننا مش نفتح ملفات سابقه الان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p2_su2"> يكون كل همنا دلوقتى حمايه بلدنا من الفتنه المثاره حاليا بميدان التحرير</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p2_su3"> على راى البعض بلدنا بتتباع من حولنا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p2_su4"> البلد حتولع لو ما عرفنا نلم الناس دى ونهديها من الغيبنه اللى همه فيها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p2_su5"> نتناقش بالعقل مش لا لمجرد لا وخلاص</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p2_su6"> ربنا يستر</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p3_su1"> كلامك صح ودا احساسى فعلا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p3_su2"> شكرا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su1"> -::- السلام عليكم -::-</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su2"> اهلا عذبة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su3"> صباحنا و مسانا مصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su4"> ايامنا و ليالينا مصر</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su5"> اعمارنا و ارواحنا مصر و اكتر بجد </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su6"> اعجبني الموضوع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su7"> شكرا على حسن الانتقاء عذبة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-38993_p6_su8"> تحيتي</su>
</post>
</multipost>
