<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su1">
بعد ظهور ثالث حالة انتحارعلى طريقة التونسى محمد البو عزيزى..زادت المخاوف خاصا بعد اعلان وفاة الشاب السكندرى احمد هاشم 25 سنة نتيجة شعورة بالاْكتئاب لعدم تمكنة من الحصول على وظيفة لمساعدة اهلة الذين يعانون من صعوبة نتيجة الغلاء الفاحش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su2">
تلك كانت ثالث محاولة على التوالى فى غضون ايام بسيطة مما ينذر بالخطر الشديد من اتباع اخرين نفس الاتجاة الخاطىء لاْن الانتحار خطاْ كبير وكبيرة من الكبائر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su3">
ولكن اذا بحثنا فى الامر يتبادر الى الاذهان اسئلة كثيرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su4">
هل من قام بالانتحار هل كان يائس فعلا ام كان نوع من التقليد؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su5">
ما هى الحلول البديلة التى يجب على الاعلام اتباعها لمحاول افهام الناس مدى الخطاْ الكبير بالانتحار ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su6">
هل ستظل حكومتنا اتباع نفس المنهج الغبى فى اتهام كل من فعل فعلا مماثل باْنة مريضا نفسيا حتى قاربت على اتهام الشعب كلة بنفس التهمة ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su7">
الاسئلة كثيرة والخوف اكثر ان تمتد تلك الحالة لمعظم الشباب المصرى الذى يعانى البطالة وعدم وجود فرصة عمل مناسبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su8">
هل التجربة التونسية ممكن تؤثر على الحكومة المصرية لتغير من سياساتها الفاشلة المستمرة لاْكثر من 30 سنة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su9">
موضوع للنقاش يهمنا كلنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su10">
اشعر اننا على حافة الخطر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su11">
الستر والعافية من الله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su12">
الله يصبرنا ويحمينا من القادم.....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su13">
باْنتظار ارائكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p1_su14">
تحيتى للجميع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p3">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p3_su1">
لكل دولة ظروفها وحيثياتها وما يصلح في دولة قد لا يصلح لدولة أخرى..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p3_su2">
الثورة على النظام المتسلط في مصر واجب.. لكن لا داعي لأن يحرق الناس أنفسهم من اجل القضاء على الفساد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p3_su3">
فمصر اكبر من ان تتبع نفس النهج الذى سارت علية تونس فى فك اسرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p3_su4">
لله الامر من قبل ومن بعد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su1">
الانتحار ضعف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su2">
خساره والله شباب زى دول يضيعو وياريت فى نتيجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su3">
وحتى لو فى نتيجه حياتهم اغلى واعلى من اى حقير فى اى حكومه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su4">
بجد شيء يحزن
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su5">
لا واللى يدايق اكتر واكتر ان الحكومه تقول عليهم واحد مختل والتانى بنته لقاها ماشيه مع مين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su6">
حتى مش مبطلين كلام عليهم حتى بعد مماتهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su7">
حسبى الله ونعمه الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su8">
الله هو المنتقم الجبار
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p4_su9">
شكرا لك بصدق ياصدق الأحساس
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p8">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p8_su1">
يعني ايه انسان في لحظة ياس يفكر انه ينتحر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p8_su2">
وحتي لو كان انتحارة بغرض انتفاضة او مفيش حاجة هتحصل لا انتفاضة ولا غير كدة الحكايه خسارة ارواح بس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p8_su3">
تحياتي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p9">
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p9_su1">
الشعب المصري طول عمرة بتاع تقليد فلان انتحر في دوله....تلاقي شويه متفقين يعملو ذيه اصل نال شهرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p9_su2">
الدوله دي شاركت في لعبة.....يبقي احنا لازم نشارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p9_su3">
الحاجة الوحيدة الي الشعب المصري مبيقلدش فيها الدول االتانيه هي الاختراعات والحجات دي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-214-191873-4010842_p9_su4">
اكيد طبعا مصر هتبقي في خطر وخطر كبير كمان
</su>
</post>
</multipost>
