<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-34290" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> الرئيس أوباما يعلن عن خطة استراتيجية جديدة لأفغانستان وباكستان</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p1_su1"> أعلن الرئيس أوباما اليوم – لهؤلاء الذين لم يتابعوا الخبر- عن إستراتيجية جديدة شاملة لأفغانستان وباكستان.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p1_su2">  من ضمن النقاط العديدة المهمة سوف أدرج أهم ثلاثة منها: - هدف الولايات المتحدة هو تفكيك ودحر القاعدة في الباكستان وأفغانستان ومنعها من العودة إلى استخدام تلك الدولتين كملاذ آمن.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p1_su3"> - الأهداف العسكرية تشمل بناء قوات الأمن الأفغانية من أجل تحويل المسؤوليات الأمنية للأفغان بمرور الوقت.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p1_su4"> - الأهداف التنموية تشمل ضخ الموارد التي من شأنها أن توفر لشعبي أفغانستان وباكستان فرصا أفضل في ظل تنمية اقتصادية.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p1_su5"> لقد تم تصميم هذه الإستراتيجية الشاملة لمساعدة الشعب الأفغاني والباكستاني من خلال التغلب على القاعدة التي هي عدونا المشترك ، ولمساعدة الدولتين على توفير مستقبل أفضل لمواطنيها.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p1_su6">  فهذا الإعلان هو رسالة واضحة من الولايات المتحدة بأنها سوف تهزم القاعدة ومناصريها.</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p2_su1"> الظاهر امريكا دي كويسة خالص مالص و احنا كنا ظالمينها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p2_su2"> مفروض كمان تبني مدارس لتعليم السياسة الامريكية لتضمن تخريج اجيال يدينوا لها بالولاء التام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p2_su3"> بدل ما الويلات المتحدة تحارب القاعدة الارهابية خليها الاول تحارب الواقفة شيخة الارهاب</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p2_su4"> و الا اللي ما يقدرش علي الحمار يتشطر علي البردعة</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su1"> شكرا لتوضيحك اولا ومجهود هايل ---</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su2"> بس عاوز افهم حاجه هما بقالهم كام سنه بيحاربوا فمجموعة افراد بجيش وعتاد كامل؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su3"> وبقالهم كاااام سنه عاوزين ينقلوا السلطه للافغان ومش عارفين سواء امريكا او قوات حلف الاطلنطى ؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su4"> كله وعود وخطط ولا جديد فاى شىء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su5">  لن نقتنع باوباما رغم تحمسنا الشديد له الا بعد نقطه رئيسيه وهى اخضاع اسرائيل لتفتيش نووى ونزع النووى منها كاى دولة شرق اوسطيه ومساوتها بدول المنطقه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su6"> وايجاد حل دائم وعاااااااااادل لفلسطين </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su7"> غير كده يبقى زيه زى غيره زى اى حد تانى </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-34290_p3_su8"> وتقبل مرورى</su>
</post>
</multipost>
