<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su1">
زملائى وزميلاتى أعضاء المنتدى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su2">
قرأت هذا الخبر ولكن لأنى لست قارئة سياسية جيدة فلا أعلم ما هو المقصود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su3">
ويبقى أيه لزوم الثورة اللى قامت فى مصر من الأساس ، ودماء الناس اللى سالت علشان غيرهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su4">
يتمتع بحاجة إسمها ديمقراطية وحرية اختيار ، يا ريت حد يشرح لى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su5">
لأنى فعلاً مش فاهمة ما هو المقصود بهذا المصطلح.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su6">
الخبر بيقول :
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su7">
فى حديث له خلال مؤتمر جماهيرى عقده يوم 19 فبراير بنادى الألعاب الرياضية بمدينة دمنهور محافظة البحيرة أثناء زيارته للمحافظة ضمن جولاته الانتخابية أكد عمرو موسى المرشح المحتمل لرئاسة الجمهورية أن الشعب لا يمكن اقناعه بفكرة الرئيس التوافقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su8">
لأنهم ضد هذه الفكرة لتراجعها عن الديمقراطية، وذلك رغبة منهم فى أن يكون هناك رئيس منتخب بطريقة ديمقراطية واضحة وشفافة تحت رقابة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p1_su9">
الشعب بغض النظر عمن سيكون.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p4">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p4_su1">
بصي يا شادية هما بياخدوا من االاخر بمعنى انهم معتقدين انة راي الاحزاب و افرادها هوا راي الشعب كله و دة طبعا غلط عشان البدو في سينا معتقدش انوا في حد بيمثلهم حاليا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p4_su2">
و يكون متوافق مع الجميع (الله اعلم ازاي ؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p10">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p10_su1">
اعتقد ان التوافقى دة خيالى شويتين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p10_su2">
لان ما فيش حد فى المرشحين كلهم تجمع عليه كل القوى والاحزاب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p10_su3">
وبعدين كلهم لسة محتملين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p10_su4">
يعنى مش مؤكد موافقة اللجنة العليا لللانتخابات عليهم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12">
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12_su1">
الفاضلة / شادية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12_su2">
الأخوة الأفاضل من تحدثوا في الموضوع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12_su3">
الرئيس التوافقي دائما ما يكون اختياره مؤقت, وبعد قيام الثورات, وتحقيق أهداف الثورة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12_su4">
ولما أن الثورات الحقيقية يجب أن يشارك فيها جميع طبقات وفئات وأيدلوجيات المجتمع ككل, وبشرط أن لا يكون هناك تنظيمات تشريعية شعبية تم انتخابها............... هنا فقط يبرز دور الرئيس التوافقي, حيث يتم اختياره من كافة أو غالبية القوى التي شاركت في صنع الثورة, وتكون مهمة هذا الرئيس التوافقي هي اجتياز فترة انتقالية حتي يتم اكتمال البنيان والهيكل السياسي في الدولة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12_su5">
أما الرئيس المنتخب فهو من يقوم بترشيح نفسه مستقلا أو عن حزب معين, ويعتبر فائزا أذا ما حصل علي أغلبية الأصوات.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12_su6">
المهم بعد ما قدرت أفرق بين الاثنان, هل هناك محل من الأعراب لوجود رئيس توافقي بعد وجود مجلس شعب, وشوري
</su>
<su id="bolt-arz-DF-169-181090-8816152_p12_su7">
................... طبعا ممكن كل حاجة في يلاد البطيخ.......... طالما المنادي يقول أحمر وحلو يابطيخ........... وفيه زباين مساكين مش عارفين أن البطيخ واخد وش دوكو........ كله جايز في بلاد العجايب........... تحياتي............ ابو طارق منصور
</su>
</post>
</multipost>
