<multipost id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53_su1">
 والله حكومتنا الرشيدة الحكيمة الى مكنش ليها اى لازمة هى الى احرجت نفسها واحرجت مواطنها ووقعت على اتفاقية الخيبة التقيلة لحظر انتشار السلاح النووى قبل اسرائيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53_su2">
 وبقت تحت رحمة الوكالة فى التفتيش عليها رغم فشلها فى هذا المجال
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53_su3">
 وبقت بقدرة قادر لازم يتقدم عنها تقارير بتجاربها النووية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53_su4">
 واسرائيل محدش يقدر يقربلها او يناقشها حتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53_su5">
 يالا اهو الى كان سبب فى ضياع مصر اتخلع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53_su6">
 وان شاء الله ربنا يكرمنا ويتمها علينا بخير بعد ان يكون البرادعى رئيسا لمصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p53_su7">
 امين يا رب العالمين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p83">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p83_su1">
 الصبر يا رب ما ورناش شغله غير التقطيع فى البرادعى امممم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p83_su2">
 البلد بقت تمام والبرادعى هو جايب الهم والمشاكل كلها 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p83_su3">
 ربنا ياخد البرادعى اذا كان موته حيخلى مصر دوله متقدمه ويحل الازمات اللى فيها مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p83_su4">
 بس ليا تعليق بسيط قناه فراعين ايه اللى بنجيب منها اى خبر حتى لو صح 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p83_su5">
 ده قناه زباله زباله زباله ولها اغراض زباله زيها ( سورى ع الالفاظ ما لقيتش اقل من كده ) سورى مره تانيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p84">
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p84_su1">
 بغض النظر على انه راجل منافق واقصد ابو شادى ده 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p84_su2">
 هذا الرجل الحقير سب الثورة والثوار 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p84_su3">
 وبصراحة الاخ اللى بيعمل المواضيع على البرادعى ده الللى طلب المناظرة ده مش عارف مخنوق ليه كده 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p84_su4">
 هو البرادعى للدرجة دى خارق للعادة بجد مرض كبير قال ايه اطالب بمناظرة هانى وصديقة وطبعا قصده انا وهل هو اساسا يعلم ما هى الليبرالية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p84_su5">
 ولكن من سب الثورة والثوار لابد وان يسب البرادعى 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-210-186172-3390382_p84_su6">
 فالثورة اعلى من اى شخص فلا مانع من هذا ولكنى اعود واقول لو انا اهنت الثورة البيضاء اضربونى بالجزمة فاى حد يغلط فى ثورة الشرفاء اللى اشرف منه ياخد بالجزمة حتى لو كان انا
</su>
</post>
</multipost>
