<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p1_su1">
 بالضبط كيف العنوان المواضيع القديمه للتذكره باستكمال الثوره بعد مرور سنه ون الحقوق مازالت مسلوبه و منهوبه لم ترد اللي اصحابها اقرئوا المواضيع القديمه و تذكروا الظلم و القهر و الحسره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p1_su2">
  تذكروا من مزالوا يبكون الدموع دمال علي ابنائهم المعتقلين و المصابين و الشهداء تذكروا من طاغ في الارض و عاث فيها فسادا تذكروا ما اشبه اليوم بالبارحه تذكروا تذكروا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p9_su1">
 يااالهى لييييييه التسخين دلوقتى يعنى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p9_su2">
 هو يعنى لازم نخرب علشان نحس ااننا عملنا حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p9_su3">
 لازم نوصل الامور اننا نقتل فى بعض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p9_su4">
 كفااااااااااااية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su1">
 اللى بيقولوا ولعوا خربوا اسطوانة قديمة العبوا غيرها حاجة غريبة مؤيدين المجلس هما نفسهم معارضين الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su2">
 وهم نفسهم الأقلية فرئيس مجلس الشعب قالها الثورة مستمرة ثورة على الظلم ثورة على الفساد ثورة على تهديد دكاترة الجامعة من الحزب الوطنى الطلبة الاخوان والسلفيين بالفصل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su3">
  ثورة على نقل المخلوع الملطخة يده بدماء انقى الشرفاء بالهليكوبتر الذى لايلقاهه مصاب من الثورة بالعجز الكلى عندما يحتاجها للسفر للعلاج 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su4">
 ثورة على ترقية ضباط الشرطة القتلة ثورة للقصاص ثورة حتى تكون مصر افضل ثورة لعدم بطىء المحاكمات 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su5">
 ثورة على الظلم بطىء العدل ظلم ثورة ثورة حتى العدل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su6">
 الناس قاعدة فى البرد والدنيا بتشتى عليهم تفتكروا ليه يعنى انا بقى عاوزة اسألكم ليه خايفين من الثورة وليه خايفين من المظاهرات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su7">
 الانفلات الامنى كان بسبب ضباط الشرطة الخونة اللى فتحوا المساجين وخلوكم تنزلوا عشان يخوفوكم من المظاهرات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su8">
  وعشان مبارك ما يسبش الحكم دلوقتى خايفين من ايه ولا تكونوا خايفين المجلس العسكرى يفتح السجون ولا حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1040485_p14_su9">
 سياسة التخويف والتخوينت بقت قديمة محدش فيكم اتفرج على البرلمان وسمع الدكتور اكرم الشاعر فوقوا بقى
</su>
</post>
</multipost>
