<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p1_su1">
اللي بيحصل دلوقتي لا يرضاة مسلم او مسيحي او اي ديانة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p1_su2">
دة لو حد عندو قلب و لا عارف ان في ربنا موجود مكانوش عملوا كدة بجد دة تهريج
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p1_su3">
انا كنت لسة في جروب واحد منزل موضوع بيقول فية اللي يقتل شهيد ياخد علية اتنين هدية و اللي يرمي مولوتوف او خرطوش ياخد 2.25 و اللي يستخدم الشوم بقي لية 5 جنية لانها اصعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p1_su4">
بقي دة كلام ينفع اتهان المصري لحد ما بقي الشهداء بيتريق عليهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p1_su5">
الشهداء اللي ماتوا بدون زنب ؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p1_su6">
ولاهي حرام علي كل واخد يتفه من اللي حصل دة او حتي يطنشة ولا انتوا اية رايكم؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p6_su1">
والله من قلبى حسبى الله ونعمه الوكيل فى الى كان السبب لان الى ماتوا كانهم اخواتى بالظبط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p6_su2">
ربنا ينتقم منه حسبى الله ونعمه الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p6_su3">
حرام 75 قتيل و1000 مصاب حـــــــرام يا ناس فوقوا بقى البلد بضيع واحنا كل يوم بنضيع يارب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p7_su1">
ربنا يصلح حال البلد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p7_su2">
دة كله سببه الجيش عايزيئول ازاى اسلم السلطة والبلد كدة ويضرب الشعب فى بعضه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p7_su3">
لان لو السلطة اتسلمت يبئى حسنى مبارك هايتحاكم بجد هو واعوانه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su1">
لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su2">
ممكن﻿ آخذ من وقتكم ثوانى.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su3">
ممكن تقولوا.................سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم قلتها ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su4">
طيب عارف حصل إيه لما قولتها !؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su5">
بالجملة اللي قلتها زرعت لك نخلة بالجنة بالله عليك في أسهل من كده !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su6">
أنت عارف أن نخل الجنة مش أي نخل جذعها من ذهب.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su7">
عارف أنك لو أرسلت الرسالة دي أو نقلتها لجروب آخر هيحصل إيه ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1039122_p8_su8">
كل واحد قالها أنزرع لك أنت و هو نخلة بالجنة مش هتخسر حاجه لو قلتها
</su>
</post>
</multipost>
