<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su1">
اذا كنت اسلامي التوجه::... فقد قتل اليوم شيخ أزهرى و سحلت منقبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su2">
و اذا كنت مسيحيا متعصبا فتذكر وجه مينا دانيال و تذكر صوته و هو يغنى فى التحرير و صوت عظامه و هى تنسحق تحت المدرعات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su3">
و اذا كنت شابا فى مقتبل العمر..كان هناك شابا فى مثل سنك له أحلام مثل أحلامك كان سيكون طبيبا..تذكر علاء عبد الهادى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su4">
اذا كنت تقول ان من فى القصر العينى بلطجية...ففى القصر العينى شيخ ازهرى و دكتورة جامعة و مهندس و باحثين سياسين... ماهو مؤهلك؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su5">
و تذكر انك و انت تقود سيارتك فهناك من يقول انك حمار لا تجيد القيادة... و ان هناك من يتهمك بأن أمك الى جايبهالك.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su6">
اذا كنت ترى ان كشوف العذرية هى شئ طبيعى و شئ جيد فلتطلب بتعميمه على مصر كلها اذن و لتبدأ بأهل بيتك يعنى على أساس ان كل واحد فينا يبقى عارف موقفه ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su7">
و اذا فعلوا هذا مع المسلم و المسيحى و الرجل و الامراء كم سيلزمهم من الوقت حتى يأتوا اليك ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su8">
اذا كنت ترى ان من فى التحرير و القصر العينى و محمد محمود قلة لا يجب ان تحدد مصير الوطن..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su9">
تلك القلة هى الى حررت مصر و تذكر ان حوارى المسيح كانوا اثنا عشر و ان ان صحابة الرسول صلى الله عليه و سلم كانوا أقلية فى مكة....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su10">
تذكر ان الأديان ثورة على الوضع القائم و تذكر ان لكل دين أصنامه التى يهدمها فلا تقدس هذه الأصنام ولا تعبدها ولا تقل انك و الأصنام أيد واحدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su11">
اذا كنت تعتقد ان الانتخابات هى الطريق الوحيد للديمقراطية و لتسليم السلطة فراجع تصريحات العسكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su12">
و ان هذا البرلمان لن يشكل حكومة و لن يراقب ميزانية الجيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su13">
و تذكر ان مجرد قبول ان تسير فوق دماء مصريين مثلك لكى تجلس على كرسى لا يختلف كثيرا عن قتلهم لكى تصل لهذا الكرسى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su14">
اذا كنت ترى ان الثورة هى تنفيذ لمخطط اجنبى و غربى فلماذا يتحدث عنها المجلس العسكرى كثورة مجيدة، و لماذا تم حبس مبارك؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su15">
و لماذا قبل الجنزورى ان يكون رئيس وزراء لثورة هدفها تدمير مصر؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su16">
و اذا كنت ترى ان من فى ماسبيرو و محمد محمود لصوص سفاحين قتلة فلماذا يطلق عليهم المجلس العسكرى شهداء....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su17">
و اذا كانوا شهداء فلماذا قتلهم فى الأساس؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su18">
اذا كنت ترى ان من فى الشارع مأجورون فلماذا اذن يضحوا بحياتهم من أجل فكرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su19">
و اذا فعلوا ذلك فلماذا تعيش أنت من أجل غريزة الأكل و الشرب و الجماع ( وهو الأمر الذى تفعله جميع الحيوانات بالمناسبة)
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su20">
اذا لم تكن ممن يرون أى شئ من السابق فهذا معناه شيئان أما أنك من الثوار الذين فى الشوارع حاليا..أو أنك للأسف لا ترى اصلا و أعمى العين و البصيرة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su21">
، لذا قبل ان تتهم من فى الشوارع بأى أتهام و قبل ان تسأل بكل غرور ماذا قدم هؤلاء ليتحدثوا بأسمى...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su22">
قبل ان تتهم بالخيانة و الكفر و العمالة أسأل نفسك سؤال مهم جدا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p1_su23">
هل تستطيع ان ترى ؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p2_su1">
عندك حق ربنا يحمى مصر وشعب مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p8_su1">
الكلام جيد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p8_su2">
لكن في عبارة أرجو حد يفهمني ايه اللي مقصود بيها علشان حاسة اني فهمتها بطريقة ما و عايزة التوضيح ضروري بعد اذنكم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su1">
معنى العبارة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su2">
ان الاديان حاجة مقدسة وعلشان هى كانت دايما جاية لتغيير الاوضاع الغير مرغوب فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su3">
فكانت عبارة عن ثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su4">
والثورة المصرية زيها برضو حاجة مجيدة زى ما بيقول عليها الممجلس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su5">
يبقى لازم تغير الاوضاع الغير مرغوب فيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su6">
وزى ما كل دين حطم الافكار اللى جه علشان يغيرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su7">
الثورة كمان لازم تغير الافكار الاستعبادية القديمة اللى اتظلمنا بيها سنين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su8">
يعنى مينفعش نركب وش جديد للافكار دى علشان خايفين نغيرها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p10_su9">
زى ما كانت الناس بتخاف تغير الاصنام من كتر تقديسهم ليها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p16">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p16_su1">
حبيبتى انا لسة متخانقة مع جوزى بسبب الحكاية دى هو عايز يحجر على راى ويطلعنى مش فاهمة حاجة فى البلد علشان بعارضة ومصرة ان دول ناس محترمة ودخل وخصمنى انا صح ولا لا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1045477_p21_su1">
يارب الناس تفهم يحسن تعبنا
</su>
</post>
</multipost>
