<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-572590" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p1_su1">
 8 مارس.. مسيرة نسائية لمجلس الشعب للتذكير باليوم العالمى للمرأة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p1_su2">
 الخميس، 1 مارس 2012 - 08:41
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p1_su3">
 ينظم تحالف المنظمات النسوية بالتعاون مع الاتحاد النسائى المصرى ولجان المرأة بحزب التحالف الشعبى ولجنة المرأة بحزب التحالف الديمقراطي، ومبادرة "بهية يا مصر"، إلى جانب عدد من المبادرات والمجموعات الشابة والمتطوعين والمتطوعات، مسيرة يتقدمها أمهات الشهداء وبعض نواب مجلس الشعب للتذكير بيوم المرأة العالمى الخميس 8 مارس، فى تمام الرابعة عصراً على أن تبدأ من أمام نقابة الصحفيين، متوجهة إلى مجلس الشعب تحت شعار "نساء مع الثورة".
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p1_su4">
 تأتى الوقفة للتأكيد على استكمال مطالب الثورة، وحقوق السيدات الكاملة فى المواطنة، وفى التمتع بوطن يسع كل أبنائه من النساء والرجال، إلى جانب تحقيق المساواة بين جميع المواطنين، وتحقيق التواجد الآمن فى الشوارع.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p1_su5">
 يمثل هذا اليوم المظلة التى توحد بين نساء العالم وهو ذكرى اليوم العالمى للمرأة ويرجع ذلك إلى إضراب عاملات النسيج بالولايات المتحدة الأمريكية فى 8 مارس عام 1857 احتجاجا، على الأجور الزهيدة وظروف العمل القاسية وغير الآدمية، وقد خرجت العاملات بمسيرة ضخمة فى أنحاء مدينة نيويورك سميت مسيرة الجوع، وتم اتخاذ هذا اليوم لتعبير عن حق النساء فى التصويت والحقوق السياسية للنساء.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p3_su1">
 نحن النسوووووووووووووووووووووووووووووووووووووووووووووو ووووووووووووة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p3_su2">
 انا مش عارفة البلد هتفوق من لعب العيال ده امتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p3_su3">
 طبعا انا بع ما كتبت الكلمتيندول هتهاجم وباني انهزامية وعايشة في عصر سي السيد وعندي لاووو سيلف استيم وفيونكات نفسوية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p3_su4">
 على الله بس المسيرة دي ميطلعش عليهم بلطجية ويتحرشوا بيهم وترجع الناس تقول ايه اللي نزلهم............والله المفروض الحكومة تلغى المسيرة دي احنا مش ناقصيين كوارث ممكن تحصل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su1">
 و هما بقالهم كام سنة بيحتفلوا باليوم بتاع المراة دة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su2">
 استنوا كدة نحسب من 8 مارس عام 1857 الى 8 مارس 2012 يبقى = 155 سنة !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su3">
 يا ترى بقى حال المرأة هناك اتعدل !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su4">
 طيب هنا اتعدل !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su5">
 طيب بتوع اليوم العالمى للمراة دول لية مش بيروحوا يلموا بعضهم و يطالبوا بحقوق المراة اللى بيتاجر بجسدها كسلعة رخيصة قذرة ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su6">
 و لا هنا الحقوق بقت فروض واجبة الدفع و لا يجوز المساس بها !
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su7">
 افلحوا ان صدقوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-572590_p9_su8">
 و انهم و الله لكاذبون
</su>
</post>
</multipost>
