<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185969-365358" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su1">
ولدت عام 1980, بالتاكيد لم اري الرئيس السادات,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su2">
كبرت علي وجود الرئيس مبارك في الحكم و كانه شئ ازلي كشروق الشمس او الموت. ( اختار ما يناسبك من التشبيهين ).
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su3">
اتذكر ايام انتخابات الرئاسة الماضية, عندما تم تعديل المادة76 من الدستور, ليجعل انتخاب الرئيس بالاقتراع السري بدلا من الاستفتاء و يتيح ترشيح اخرين ضد رئيس الجمهوريه.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su4">
يوم اجراء الانتخابات ذهبت الي لجنه من اللجان القريبه من بيتي و شاهدت الناخبين و هم ياتون للادلاء باصواتهم, وقفت امام اللجنة وبدأت احلم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su5">
تخيلت انني استيقظت في اليوم التالي لانتخابات الرئاسة و فتحت التليفزيون علي الجزيرة فوجدت الاخبار تعلن عن فوز الدكتور ايمن نور في انتخابات الرئاسة.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su6">
( لماذا ايمن نور بالذات ؟ لانه كان اقرب المرشحين ).
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su7">
لم اصدق نفسي, معقول هذا يحدث سوف يحكم مصر شخصا اخر غير الرئيس مبارك,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su8">
و بسرعة اخذت ابحث عن قنوات التليفزيون المصري لاتاكد من الخبر,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su9">
لابد ان اتاكد من خبر كهذا خصوصا و اننا جميعا نعرف بالفطرة ان الجزيرة ( وحشة و مابتحبش مصر ) فوجدت القنوات المصريه تذيع الخبر و هو ان الدكتور ايمن نور فاز بفارق ضئيل عن المرشح حسني مبارك.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su10">
اصابني الذهول و قفت عاجزا عن الكلام فاتحا فمي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su11">
ثم تابعت صور من الاخبار تظهر ايمن نور مع انصاره يحتفلون بالفوز و ايمن نور رئيس الجمهوريه الجديد يدلي بتصريحاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su12">
و ذهبت ذاهلا الي النافذة و فتحتها بسرعة فوجدت الشمس تشرق كما هي ووجدت الناس يمشون في الشارع و الحياة طبيعية. ( انا عقلي هيضرب).
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su13">
و تابعت بقيه الاخبار من نوعية ( فرحة عارمه في القاهرة بانتهاء عهد مبارك ) ( احتفالات بفوز ايمن نور ) (ذهول في الشوارع و البعض لا يصدق و يقول انها خدعة) ( مواطن يصاب بالسكته من الفرحة )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su14">
و لكن للاسف الشديد لم استطيع مواصلة الحلم الذي قطع بزغرة من امين شرطة يقف امام اللجنة ليؤدي دوره الوظيفي بمنتهي الكفاءة "انت واقف هنا ليه يلا ماينفعش الوقفه هنا "
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su15">
ذهبت و انا مازلت افكر في الامر, ثم قابلت صديقي ليلا فقال لي سائلا هل تعتقد انه من الممكن ان يفوز ايمن نور في الانتخابات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su16">
فرددت علي سؤاله بسؤال و هل تتخيل ان تستيقظ غدا لتري رئيسا اخر لمصر غير الرئيس مبارك ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su17">
بدون مبالغة اصبحت فكرة وجود احد غير الرئيس مبارك في حكم مصر شئ غريب و عجيب و يصيب بالرعب و الذهول و الاسهال احيانا. و ذلك بسبب طول فترة بقاء الرئيس مبارك في الحكم.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su18">
تغيير رئيس الجمهوريه شئ عادي و طبيعي جدا في بلدان كثيرة في العالم حتي لو كان محبوب من الشعب و لكنه عندنا شئ اسطوريا لا يصدق.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su19">
ولدت و رايت الرئيس مبارك يحكم مصر, عمري الان ثلاثين عام و مازال الرئيس مبارك يحكم مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p1_su20">
نفسي اشوف رئيس تاني قبل ما اموت
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2_su1">
ههههههههههههههههههههههههه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2_su2">
لا حلوة عندك حق والله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2_su3">
احنا عاوزين تغيير من اى نوع حتى لو للاسوء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2_su4">
بس التغيير الجزرى اللى من النوع ده صعب شوية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2_su5">
لسة قدامنا كتير اوى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2_su6">
ما يحدث فى مصر حاليا من تغيير ماهو اللى تغيير هامشى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p2_su7">
شكرا ع الموضوع....... خالص مودتى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p3_su1">
يا أخي قرأت موضوعك وكأني أقرأ لنفسي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p3_su2">
لك تحياتي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p3_su3">
ودعوه للمواصله لكن أدعوك للتسلح بالأمل فان الليل وان طال فسوف يأتي بعده نهار
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p4_su1">
شكرا علي تعليقك الجميل يا امو
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p5">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p5_su1">
الي son of egypt
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p5_su2">
لي الشرف ان تقرأ لي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p5_su3">
كل تقديري و احترامي لك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p6">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p6_su1">
تغيير الرئيس حلم عند كتير وتقريبا هيفضل حلم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p6_su2">
بس برضوا لازم يكون عندنا امل خصوصا ان معظم المصريين حاليا بيطالبوا بالتغيير يعنى لسه الامل موجود....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p6_su3">
تقبل فائق احترامى,,
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p7">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p7_su1">
تغيــــر رئيس الجمهورية امر وارد وطبيعي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p7_su2">
ومثل شتي امور الدنيا اي شئ له ايجابيات وسلبياااات
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p7_su3">
ولكن في مثل هذه الامور الهااامة التي يرتبط بها مصير دولة كاااملة...... الحكمة مطلووووووبة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p7_su4">
بس للاسف اصبح عاااادة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p7_su5">
ندعـــــو الله ان يصلح الاموووور وان يتسلم مقاليد الامور شخص يكوون جدير بالثقة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p8">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p8_su1">
شكرا nonosh علي مشاركتك و دايما منورة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p9">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p9_su1">
moustafa capo
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p9_su2">
التغيير مطلوب خصوصا بعد ثلاثين سنة,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p9_su3">
اكيد مصر فيها حد يصلح للرئاسة غير الرئيس مبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p9_su4">
الف شكر علي مشاركتك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p10">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p10_su1">
التغيير حق شرعى للشعوب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p10_su2">
واحنا مش زى دول الغرب كل اربع سنوات رائيس جديد يعنى فكر جديد وتغيير حياة جديدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p10_su3">
شكرا لك..........
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p11">
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p11_su1">
عبده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p11_su2">
كلام سليم و الشباب هم وقود التغيير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185969-365358_p11_su3">
شكرا لك
</su>
</post>
</multipost>
