<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33420" language="Arabic">
<post id="headline">
<su id="headline_su1"> [عفــواً يـا مصــر] .. لا تظلموا الشعب الفلسطيني - كلمة حق بحق مصر</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su1"> رسالة نوجهها الى كل قادة وابناء الشعب المصري الشقيق .. لا تظلموا الشعب الفلسطيني ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su2"> ان ما يحدث الان على الحدود بين قطاع غزة الجريح ومصر الشقيقة لا يمثل الشعب الفلسطيني </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su3"> ومن يقوم بالاعتداء على اي جندي مصري لا يمثل الشعب الفلسطيني ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su4"> اخواننا في مصر الشقيقة ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su5"> من يحرض الاطفال والنساء على التوجه الى الحدود المصرية والاشتباك هم قــادة حمـــاس وليس قادة الشعب الفلسطيني ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su6"> من يحرض الاطفال والمرتزقة على قتل الجنود المصريين هم قيادات الانقلاب الظلامي الاسود وليس قادة الشعب الفلسطيني..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su7"> يؤلمنا جدا ان نسمع الصحفيين المصريين والقادة المصريين يجمعون ويعممون ما يقولونه ويصفونه عن الهمجية الحمساوية على الشعب الفلسطيني ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su8"> كل التحية لمصر ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su9"> وكل التحية للرئيس محمد حسني مبارك ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su10"> وكل التحية للامن المصري ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su11"> وكل التحية لكل حرس الحدو المصريين ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su12"> سحقا للانقلاب والانقلابيين ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p1_su13"> اخوانكم ابناء الشعب الفلسطيني المحب لكم دائما</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su1"> السلام عليكم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su2"> ياجماعة والله هي ديه الفتنه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su3"> ممكن الي ضرب النار ده يكون واخد فلوس من اليهود</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su4"> وعلشان الحكومة المصرية تبرر للشعب الي هي بتعمله من غلق المعابر وبناء الجدار وتشوه صورة حماس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su5"> والله انا لا أصدق ان يفعل هذا إلا مأجور وليس من حماس ولا من الاسلام في شيء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su6"> قبل ان نطالب بدم الشهيد تذكروا من باع الغاز لأسرائيل ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su7"> واليوم مصر تريد استيراد الغاز من العراق لتلبية احتياجاتها .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p4_su8"> ربنا لا تؤاخذنا بما فعل السفهاء منا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su1"> حماس حماس حماس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su2"> مين قال إن القناص كان حمساوي </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su3"> ولا هيه الناس ما صدقت علشان تداري عجزها</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su4"> لا دليل ولا برهان ولا أي شيء</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su5"> نتكلم بشوية عقل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su6"> ليه ميكونش إللي عمل كده واحد من فرق المستعربين بالموساد ، أو عميل فلسطيني .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su7"> ليه ميكونش ده مجرد حاجة اتعملت علشان المصريين يكرهوا أهل غزة ويوافقوا علي الحصار .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su8"> زي ما اتخيلنا ، أو شفنا وحللنا إن إللي عمل ده من حماس ليه منشفش النظرة التحليلية التانية .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su9"> يا جماعة أبوس غيديكم بقي .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su10"> يعني نرجع لأيام الحرب العالمية التانية لما بريطانيا دخلت حليفتها أمريكا وإللي كانت بتساعدها اقتصاديا واستخباراتيا في الحرب العالمية بتزييفشفرات ورسايل بتوحي بنية دخول أمريكا الحرب ، ولافع العلم الأمريكي علي البوارج البريطانية علشان الألمان يفتكروا إن أمريكا هتضربهم .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su11"> ولا أيام فيتنام لما الفرنسيين والأمريكان برضه أنشؤوا عصابات فيتنامية لقتل أهل القري وإلصاق التهمة في الثوار .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su12"> ولا لأيام امريكا الجنوبية لما اتعملت عصابات الموت علشان الناس تعادي برضه الثوار</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su13"> ولا أيام العراق القريبة ، إللي كانت بعد كل عملية مقاومة بيتم فيها قتل جنود أمريكيين يقوم يحصل تفجير في حي شيعي وإلصاق التهمة بالسنة علشان يضربوا في بعض وينسوا إنهم محتلين وده إللي حصل فعلا .</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su14"> ليه متكنش دي لعبة فرق تسد</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p5_su15"> ولا إحنا ما صدقنا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p6">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p6_su1"> زإللي داخل يقول إن حماسمفيهاش حد إلا القتلة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p6_su2"> طيب وأنت فيكم إيه مش الفسدة والمرتشين والمتاجرين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p6_su3"> فيكم القتلة برضه والخونة وخدم إسرائيل وأمريكا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p6_su4"> همه حماس إللي راحوا وباسوا كوناليزا رايس ولا عباس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p6_su5"> اتكسفوا بقي من نفسكم</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p7">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p7_su1"> يسلم فوهك...  والله هو اللي عاوز أقوله، </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p7_su2"> وليه ما يكونش الموساد ولا حتى عباس ولا دحلان هما اللي دفعوا له علشان يعمل كدة؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p7_su3">  مش معنى كدة إني باتهم فتح،</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p7_su4">  أولا إن أنا لاأرى إن عباس ولا دحلان هما كل فتح،</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33420_p7_su5">  ثانيا أنا بس عاوز أقول إن الكل مشتبه فيه، وأعتقد إن المتهم الحقيقي هما الموساد ومن تعود على معاونتهم.</su>
</post>
</multipost>
