<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1">
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su1">
السلام عليكم ورحمه الله ىوبركاته..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su2">
حبيت أخد رأيكم في قضيه... حصل بسببها مشاكل الفتره اللي فاتت.. وهي : هــل تقبل أن تبني كنيسه في شارعك او في منطقتك ؟؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su3">
هــل تمانع.. أم أنك ليس لديك أي اعتراض ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su4">
وأن كنت تمانع.. ما هو السبب ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su5">
وهل فكرت يوما أن اخوانك في المهجر.. يواجهون مشاكل.. لأنهم لا يجدون مسجدا قريبا منهم ؟؟  وأنهم مضطرون للذهاب بعيدا لأداء صلاه الجمعه مثلا.. ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su6">
ولا أقصد بذلك القاهره فقط.. ولكني ايضا اقصد القري المجاوره مثلا التي لا يوجد بقا اي كنيسه لهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su7">
( مع مراعاه ان لا يصل الموضوع الي اكثر من الطبيعي.. أي ان يكون لهم حقا حاجه لتلك الكنيسه.. )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p1_su8">
منتظره ارائكم....
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p2">
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p2_su1">
انا مش شايفه مشكله انه يكون في كنيسه في شارعنا او في المنطقه اللي ساكنه فيها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p6">
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p6_su1">
مش معنى ان اخواننا فى المهجر بيدورو على مسجد يبقى نبنى كنايس هنا الى بيتغرب يستحمل هم الغربة و مشاقها دى نقطة مهمة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p6_su2">
بالنسبة لرأيى بقى دى نشوف حكم الاسلام فيها ايه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p6_su3">
هل مباح بناء الكنائس ولا لأ
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p11">
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p11_su1">
كلامك سليم يا استاذ عبده بس دة المفروض ميتعالجش بأننا نمنع الناس تؤدى العبادة بتاعتها لكن يتعالج بأننا لما نشوف حاجة مخالفة من إللى انت بتقول عليها نمنعها....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p11_su2">
لو الحاكم ممنعهاش يبقى عقابه عند ربنا بقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p11_su3">
لكن الإسلام كان بيحكم الهند لغاية 70 سنة فاتوا يعنى لحد الأربعينات ولم يؤثر هذا على غير المسلمين إللى كانوا هناك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p11_su4">
والهندوس واللى بيعبدوا البقر زى ما هما وكل واحد هناك بيعبد حاجة شكل سايبينه يعبدها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p11_su5">
دى من سماحة الإسلام
</su>
<su id="bolt-arz-DF-207-186125-14912016_p11_su6">
- دى وجهة نظرى-
</su>
</post>
</multipost>
