<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su1">
لما تلاقى الوزير مجرد موظف كبير ------------ يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su2">
لما تلاقى عضو البرلمان بيشتغل مخلصاتى-------- يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su3">
لما تلاقى عضو البرلمان بيخاف من الوزير مش العكس ----- يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su4">
لما تلاقى خزانة الدولة هى خزانة الحزب الحاكم ----------- يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su5">
لما تلاقى احزاب المعارضة بتاخد معونة من الحزب الحاكم ------يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su6">
لما تلاقى الواحد بينتخب ابن عمة الحرامى ومينتخبش الشريف عشان غريب ----يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su7">
لما تلاقى الناس اعدة مستنية رجل الدين يقولهم ينتخبوا مين ----------- يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su8">
لما تلاقى الحكومة والمعارضة بيتهموا بعض بالخيانة والكفر---------- يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su9">
لما تلاقى فى جدول اعمال البرلمان مناقشة روايا ----------------- يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su10">
لما تلاقى الناس بتتظاهر بالألاف عشان جرانهم جعانيين ومش بيتظهروا عشان عيالهم جعانيين ----يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su11">
لما تلاقى النقابات بأت أحزاب بدل جماعات مصالح ---------يبأ انت أكيد فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p1_su12">
لما تلاقى بلد فيها بوليتيكا مش سياسه يبقى دى اكييييييييييييييييييييييي ييد مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6">
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6_su1">
نسبة الامية فى الهند اكبر من نسبة الامية فى مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6_su2">
و رغم كده الهند اكبر ديموقراطية فى العالم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6_su3">
و لولا الديموقراطية فى الهند لكانت المشاكل الطائفية و الاجتماعية اكثر توحشاً
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6_su4">
الديموقراطية ظهرت فى انجلترا من اكثر من 300 سنة فى ظل شعب نسبة الامية فيه اعلى من نسبتها النهاردة فى مصر و فى ظروف اسود من اللى احنا فيها النهاردة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6_su5">
عشان يتصلح التعليم و حال الانسان المصرى لازم نوصل لشكل من اشكال الديموقراطية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6_su6">
و عشان ميحصلش اللى انت خايف منه و يقود الديموقراطية دى محمد حسان او محمد حسين يعقوب او محمد بديع لازم نعمل زى اى ديموقراطية فى العالم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-221-194675-6456778_p6_su7">
و نحط خطوط عريضة لديموقراطيتنا تحفظ مدنية الدولة و علمانيتها احنا مبنخترعش العجلة
</su>
</post>
</multipost>
