<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-580085" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su1">
 دا نائب مش محترم ولا متدين ومنافق واللى عايز يبلغ عني يبقى ليا الشرف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su2">
 يتهم المتظاهرين بالباطل والزور دون اييييييييييييي دليل بالعماله واخذ الترامادول وبياخدوا 200 جنيه؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su3">
 عندك دليل يامحترم؟؟ ولا جعجعه على الفاضي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su4">
 والاعضاء بيسقفوله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su5">
 يطلع مصطفى بكري يتهم البرادعي بالعماله بدون دليل يصقفوا؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su6">
 يطلع النائب محمد ابو حامد يقول ان في خرطوش والخرطوش في ايده يقولوله اذا جائكم فاسق بنبأ فتبيبنوا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su7">
 مين الفاسق ياترى؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su8">
 الى بيتهم الناس بالباطل وعاملي فيها شيخ ومناضل ولا اللى معاه دليله في ايده مش من بيت ابوه يعني
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su9">
 اخص عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su10">
 انتوا عار الشعب مش نواب الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su11">
 الا من رحم ربي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su12">
 مالكش فيها اقعد في البيت بدل ماتقعد تهبل على الفاضي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p1_su13">
 على فكره وزير الداخليه كان بيقولنا برضو انكم ارهابيين وكنا بنتعاطف معاكم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p2_su1">
 الشباب خلصوا كل حاجه قبل الثوره امال عملوا الثوره ازاي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p3_su1">
 الله أعلم بصراحه معنتش عارفه يمكن بيتكلم عن قله او مجموعه معينه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p4">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p4_su1">
 عندك حق وفكرنى بنفس الكلام بتاع ثورة 25يناير فى اولها لما كانو بيقولو على المتظاهرين اللى فى التحرير انهم بياخدو 50جنية ووجبة كنتاكى يبدو انة مايعرقش ان الكلام دة اتقال قبل كدة فاكيد الناس مش هاتصدقوا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p6_su1">
 أعلم بصراحه معنتش عارفه يمكن بيتكلم عن قله او مجموعه معينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p6_su2">
 انا مش بدافع عن اللي في التحرير انا بتكلم على اتهام الناس بالباطل بدون دليل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p6_su3">
 مين بينزل ياخد 200 جنيه عشان عينه تتفخت ولا يموت مين يعني انا عايزه اعرف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p6_su4">
 ولما محمد ابو حامد يتكلم يقولوله اذا جائكم فاسق بنبأ فتبينوا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p9">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p9_su1">
 دول شويه منافقين افاقين بيلعبوه بالدين علشان خاطر الكراسي الله هم احشروه مع فرعون وهمان و مبارك و القظافي و بشار
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p11_su1">
 اكيد ميقصدش الاجماع على كل اللى فى التحرير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p11_su2">
 والله اعلم فى صحة كلامه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p11_su3">
 المشكلة ان الحقائق مش ظاهرة كله داخل فى كله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p11_su4">
 وربنا يصلح حال مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p12_su1">
 العضو ده عندوا حق ما خلاص هما ادوا دورهم يبقي مكانهم السجون( احسن يتقلبوا علينا في المستقبل واحنا ما صدقنا )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p12_su2">
 وبعدين الشرطه دول اولادنا فيها ايه لما يقتلولهم كام واد صايع بلطجي بياخد متين جنيه وشريط ترامادول؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p12_su3">
 والمجلس العسكري رصيده عندنا يسمح باكتر من كده كمان وفيها ايه لما ما يامنوش مباراه ويموت فيها كام عيل صايع من بتوع الكوره؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p12_su4">
 ولا مجلس الشعب اللي اتغير وبقي حاجه تانيه خااااااااااااااااالص بقي من مجلس (موافقون) لمجلس (المصفقون )
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p12_su5">
 يارب ارحمنا من اللي احنا فيه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p13_su1">
 و الرئيس المحترم بيدى الكلمة للى على مزاجه و بيسحبها وقت ما يحب!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p13_su2">
 و الله حرام ناس ماتت عشان ناس متستحقش اصلا تعيش
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p13_su3">
 لنا الله! لنا الله!!
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p14_su1">
 لاء فى ناس بتاخد وفى ناس بتدفع وانا شفتهم بنفسى واتعرض على ابن اختى الفلوس والاكل عشان يكمل قعده معاهم وبيضحكوا على عقل الشباب واللى رجع ابن اختى عهم ان اتسرق موبيله هناك لو سمحتوا دول ناس بيروحوا التحرير وشيفين والمصرى اللى بجد مايحرقش حاجه فى بلده
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p15_su1">
 اهدى شوية ولا انتى مش شايفة المناظر اللى واقفة ادام الوزارة كلهم اولاد شوارع وبلطجية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p21_su1">
 يا حول الله...
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p21_su2">
 يا حبيبتي ده بقى معروف عند الكلللل ان البلطجية داخلين وهم اللي بيعملوا العمايل السودا دي....
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p21_su3">
 طيب ده الراجل بيدافع عن المتظاهرين وبيقول : " قلت للدكتور مصطفى هل المتظاهرين الموجودين دلوقت هم الموجودين في 25 يناير.. قاللي ما نعرفش ولا واحد فيهم "
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p21_su4">
 يعني الراجل بيقول دول مش متظاهرين يناير... دول فيهم ناس كتير مندسة من البلطجية...
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p22_su1">
 لا ياحبيبتي الثوار اللي بيهاجموا وزارة الداخلية و عايزين يسقطوها و ينفذوا مخططات الخونة دول برييئين و طيبين و ملايكة ايه رايك بقي نكرمهم عشان الفوضي الخلاقة اللي كوندليزا رايس و عليها من الله ماتستحق عايزة تنفذها 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p22_su2">
 اللهم ارنا الحق حقا في مصر و ارزقنا اتباعه و ارنا الباطل باطل في مصر و ارزقنا اجتنابه اللهم اجمع كلمة المصريين و لا تفرقهم حتي لا يشمتوا فيهم اعداءهم اللهم اهزم اعداء مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p24">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p24_su1">
 انا بس عايزه اسألك سؤال واحد هو سأله وانا بسألهولك هما ليه مش بيتظاهروا فى التحرير؟ الثوره قامت فى التحرير واسقطت مبارك من التحرير جاوبينى اجابه منطقيه بعد اذنك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p25_su1">
 يا جماعه حتى لو كلامه مش عاجبنا ده رايه وللا احنا هنحكم على الناس باللى احنا بنعتقده كل واحد ليه وجه نظر هو شايف ان اللى بيحصل ده من تخريب وحرق و و و تشويه للثوره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p25_su2">
 ووزير الداخليه قال للثوار ييجو يشوفو المناظر لو هما من الثوار يبقي من غير طوب وحرق ولو هما مش من الثوار يبقي يتصرفو معاهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p25_su3">
 لان اللى بيحصل ده زى اللى حصل في الماتش الموضوع يبقي عادى وتطلع ناس تضرب في الزحمه وميتعرفش مين الظالم ومين المظلوم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p25_su4">
 وربنا يصلح الاحوال
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su1">
 عنده حق
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su2">
 انا كمان عاوزه افهم اللي في الشوارع دي عوزيين ايه من وزاره الخارجيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su3">
 اذا كان في ناس شغاله من البرلمان والداخليه الوزير ده ربنا ينصره ويعينه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su4">
 فعلا بيشتغل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su5">
 يبقي عوزيين يولعوا البلد ليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su6">
 والبرلمان بياخد قرارات لاهل الشهداء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su7">
 وفي دراسه لمحاكمه سياسيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p27_su8">
 عوزيين ايه تاني؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p33">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p33_su1">
 المشاركة الأصلية كتبت بواسطة سيلين2010 ده بيقول :اللى عايز يتظاهر ليه يروح لوزارة الداخلية !!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p33_su2">
 طاب ناس عايزة تتظاهر على تواطئ الأمن فى مذبحة بورسعيد يتظاهروا﻿ فيييين !!!!! عند وزارة الزراعة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p33_su3">
 وهم اللى بيعملوة دة ياحبيبتى يسمى تظاهر؟؟؟؟؟ حرق مبنى الضرائب العقارية دة تظاهر؟؟؟؟؟؟ تكسير الحواحز الاسمنتية اللى بينهم وبين العساكر هو دة التظاهر؟؟؟؟؟؟؟ دول خرجوا عن التظاهر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p33_su4">
 مش معنى كلامى ان الداخلية بريئة لا لسة فيهم من كلاب حسنى والعادلى 00000
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p33_su5">
 وبعدين امثال محمد ابو حامد دول عوزين يولعوا البلد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p34">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p34_su1">
 نواب الثورة يقولون على ثوار الشعب بلطجية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p34_su2">
 نواب الثورة يريدون ان يعطوا للدخلية الضوء الاخضر فى التعامل مع متظاهرى الدخلية
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p44">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p44_su1">
 انا مش هعلق علي كلامك هعلق علي توقيعك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p44_su2">
 وجعتني قوي حداد علي بلدي
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p44_su3">
 كان نفسي تبقي حداد علي الشهداء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p44_su4">
 ونحتسبهم عند الله كذلك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p44_su5">
 ربنا يرحمنا ويرحمهم جميعا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p44_su6">
 انا لله وانا اليه راجعون
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p49">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p49_su1">
 انا في راي ملهمش لازمة نواب الشعب دول خالص تكلفة ومصاريف على الفاضي رايحين جاييين ورواتب تحتسب ليهم من على افه الشعب ورئيس المجلس يفضل ينادي في العضو دة والعضودة ويوجع قلبه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p49_su2">
 كفايه علينا نواب التحرير والبلطجيه المحيطة بوزارة الداخليه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p49_su3">
 عشان احنا انتخبنا لنا نواب في المجلس يتكلموا باسم الشعب وفي مجموعة تانيه بردة بيقولوا الشعب يريد وبيرحوا يتبلطجوا عند مباني الوزارات ويحرقوا المنشاءات وصوتهم عالي ومعينين نفسهم بردة نواب عن الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p49_su4">
 يبقى على ايه وجع القلب دة خلونا مع اللي صوتهم عالي احسن وبعدين جامدين اخر حاجة الواحد منهم علية زجاجة ملتوف بيعملها بمزاج ربنا يديه الصحة ((صحيح اطهر واجدع شباب في مصر))
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p59">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p59_su1">
 يا سلام خلصنا الشرطة وبعد كدة الجيش داخلين بقى على مجلس الشعب اللى الشعب نفسة هو اللى اختار يا ترى المفروض اى نائب يقول راى او كلمة يلف بيها على واحد واحد عشان تعجب كل الناس وبرض مش هيعجبكم 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p59_su2">
 لو كان انتوا عايزين مصلحة البلد كنتوا بطلتوا هجوم بالشكل دة هما لحقوا يعملوا حاجة واقفين على الواحدة زى ما يكون نفسكوا يغلطوا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p66">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p66_su1">
 بس فعلا فى هناك بلطجيه مقلش حاجه غلط يعنى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-580085_p66_su2">
 وبعدين عار عليكى انتى انك تقولى عليهم عار الشعب
</su>
</post>
</multipost>
