<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33475" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su1"> مارأيك فى البرادعى رئيسا؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su2"> السلام عليكم/ بداية أظن أن المخابرات لما تشوف الموضوع ده هتحسم مستقبلى إن شاء الله</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su3"> نخش فى الموضوع...إيه رأيك فى إن البرادعى يكون الرئيس القادم لمصر؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su4"> ما رأيك أن يكون رئيس مصر رجلا عالما يقدر العلم كما ينبغى و يسعى لتعديل أحوالنا رجل سيجعل العلم سببا لحل المشاكل و ليس محل نظر بعد حل المشاكل التى لن يتم حلها بدونه </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su5"> مجرد إعلانه للترشح للرئاسة يثير عدة تساؤلات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su6"> كانت رغبة الشعب سببا فى ترشحه...فهل سيتراجع بهجوم الجرائد "القومية" عليه؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su7"> هل إذا استمر فى المضى قدما فى هذا الصدد...هل ستلجأ بعض الجهات الحكومية إلى البلطجة؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su8"> هل ستسخر الحكومة كل إمكاناتها للبحث عن "القطط الفطسانة" فى تاريخه لتشويه صورته قدر الإمكان فى مصر بعد أن كانت هى ذاتها تمدحه مدحا فى الماضى؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su9"> هل رفض بعض الساسة لطلبه بالرقابة الدولية على الإنتخابات خوفا من خسارة القبضة الحديدية على من يرغب فى الإنتخاب بكامل حريته أم أنها بالفعل تجدها إهانة لنزاهة الإنتخابات فى مصر.تلك البلد التى إعترفوا بإنتشار الفساد فيها؟ </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su10"> و هل هى بالفعل إهانة بالرغم أن الولايات المتحدة نفسها لم تتم فيها الإنتخابات بدون الرقابة الدولية؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su11"> ومن ناحية أخرى هل يكون البرادعى بالفعل هو منقذ مصر من توحش ذوى السلطة؟ هل يخدم الشعب كما ينبغى على ولاة الأمور أم يستمر مسلسل إستعباد الشعب لرخاءه الفردى بدلا من ذلك؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su12"> قل رأيك و لا تخف فنحن نتكلم فى موضوع واحد و إن شاء الله نكون فى زنزانة واحدة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su13"> الجروب المؤيد لعالمنا الكبير عالفيس بوك</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p1_su14"> [عزيزي الزائر يتوجب عليك التسجيل للمشاهدة الرابط للتسجيل اضغط هنا ]</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p8">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p8_su1"> لا أؤيد اختيار الرجل لأنه اثناء عمله فى الوكالة وافق انه يطبق سياسة امريكية</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p8_su2"> وكنت هقول الملحوظة بتاعت الاخ يوسف مشكورا ان البرادعى مش عالم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p8_su3"> تحياتى</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p9">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p9_su1"> إقتباس:</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p9_su2"> الوكالة التى كان الرجل اميناً عاماً لها هى وكالة تابعة للامم المتحدة</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p9_su3"> وهذة (الامم المتحدة ) تحركها الدول الكبرى والتى صنعتها بالاساس لتنفيذ اطماعها فى العالم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33475_p9_su4"> وامين هذة الوكالة لا يتحرك حسب هواة او مبادئة ولكن ينفذ قرارات هذة الدول</su>
</post>
</multipost>
