<multipost id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p1_su1">
 ترددت في الساعات الأخيرة أنباء مفادها أن الرئيس الامصري الخلوع حسني مبارك قد فارق الحياة وأن المجلس العسكري بصدد دراسة خطة لطريقة إعلان الخبر خوفا من تداعيات هذا الحدث ، خاصة في هاته الظروف التي تشهد فيها مصر غليانا وتجاذبا بين الأطراف خاصة الأحداث الأخيرة التي عرفتها منطقة العباسية ، 
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p1_su2">
 وبحسب نفس المصادر فإن إعلان الوفاة سيتم في غضون أيام إن لم يكن خلال الساعات القليلة القادمة ، وأكدت جريدة الفجر ان الرئيس المصرى السابق هو الان فى غيبوبة كاملة,لا نجاة منها إلا أن قدر الله غير ذلك.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p1_su3">
 وذهبت نفس المصادر لتأكيد خبرها بنشر تفاصيل الغيبوبة التي يعيشها مبارك ذاكرة أن هذه الغيبوبة ناتجة عن إصابتة باختلال كبير في نسبة إنزيمات الكبد، مع وجود ارتشاح حول الرئتين، وهو ما تسبب في تضخم بعضلة القلب، وزيادة الاستسقاء في البطن، مع انخفاض كفاءة وظائف الكبد.
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p2_su1">
 ترددت انباء.....و أكدت نفس المصادر (اللى مش عارفين هى مين أصلا).......و دراسة خطة اعلان الخبر.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p2_su2">
 ايه يا أزهار جو السسبنس ده,
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p2_su3">
 ما يقولوا انه اتكل على الله و مات و خلاص
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p3_su1">
 يادي الاشتغلات رجعت تتاني هيموت أمتى عموما هو لو اتزاع أنه مات الآن لازم نشوف الجثة لأنه بكدة هيتأكد انه هرب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p4">
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p4_su1">
 المشكلة أساسا مش في موته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p4_su2">
 المشكلة إنه لو مات أسرار كتيرة يمكن تندفن معاه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p6">
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p6_su1">
 كما ذكرت في موضوع آخر التهدئة واجبة من الجميع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p6_su2">
 وإعطاء فرصة للحكومة والمجلس العسكري حتى تهدأ وتستقر الأوضاع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p7">
<su id="bolt-arz-DF-204-185977-1309104_p7_su1">
 هناك أنباء من شرم الشيخ تؤكد أن مبارك قد نقل إلى العناية المركزة وأنه توفي إكلينيكيا
</su>
</post>
</multipost>
