<multipost id="bolt-arz-NG-169-181089-33507" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p2_su1"> إننا إذا أضفنا شيوع ذلك الشعور السلبي إزاء الفلسطينيين، إلى ما روجتله صحفنا وأبواقنا الإعلامية الأخرى من تشنيع وتجريح لحزب الله في لبنان،ثم من إساءة وإهانة للجزائريين أخيرا، إلى جانب الغمز في قطر تارة، وفيسورية تارة أخرى، ثم الاشتباك مع إيران طوال الوقت، فسنجد أن مصر تتجه نحوالعزلة حينا بعد حين.</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p2_su2"> الجزء ده الاهم والاخطر فى الموضوع لانهكل ده بيصب فى مصالح امريكا ان هى تيجى وتحتلنا و وبكده نتعزل ومحدش يساعدنا ولا يعبرنا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p2_su3">  شكرااااااlovebaby</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su1"> سؤال لفهمى هويدى اللى رايح يكتب مقالات عن الأمن المصرى فى الرؤيه الكويتيه هل ممنوع على طلبه الجامعات المصريه إرتداء الكوفيه الفلسطينيه ؟!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su2"> هل كل اللى بيلبس كوفيه فلسطينيه الأمن بيعتقلوه فى مصر ؟!!!!!!!!</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su3"> سؤال مهم للكاتب المصرى اللى رايح يضحك على الكوايته و يشنع على الحكومه بتاعته ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su4"> يارب يكون هنا فى المنتدى حد من الجامعه يرد و يفهمنا الواقع و اللى بيحصل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su5"> انتظر المساعده لتوضيح الصوره . عشان انا فعلا مستغرب من قصه الكاتب إنهم اعتقلوا بنت عشان اخوها حاطط كوفيه فلسطينيه و مارضيتش انه يخلعها ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su6"> وكأن الأمن المصرى غبى للدرجه ديه و بيتبع أسلوب عربيه الكلاب اللى أول ما تشوف كلب ضال بتضرب عليه نار . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su7"> الإعتقالات بتم بعد مراقبه لصيقه لفتره طويله للمشبوهين</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su8"> الشعب المصرى كله متعاطف مع القضيه الفلسطينيه أكتر من تعاطف الكوايته اللى رايح يشتكى ليهم فهمى هويدى , فكيف يعنى يقول الكلام ده . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su9"> على كده الحكومه المصريه مفروض تعتقل الشعب المصرى كله مسلمين و اقباط .. فعموم الشعب المصرى يساند أخوه فى الدين و اللغه و العروبه و ضد الصهيونيه و بيكرهوا إسرائيل .. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su10"> فى الجيش علمونا إن عدونا عدو واحد هو اسرائيل . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su11"> و الجيش المصرى كله متمركز شرق مصر . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su12"> ومافى ضابط مصرى بيحب اسرائيل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su13"> ولا فى حد مصرى بيسافر اسرائيل الا و بيتفتح له ملف فى امن الدوله . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su14"> دا اللى بيدرسوا عبرى بيتفحلهم ملف فى امن الدوله و بيتابعوهم و يراقبوهم . </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su15"> مش عارف ايه الكلام اللى بيقوله فهمى هويدى ده يقصد بيه ايه .. </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su16"> محتاج مساعده من الشباب اللى بيروحوا الكليات و المعاهد وبيشوفوا بعيونهم اللى بيحصل ..</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p3_su17"> تحيه واحترام لكاتب الموضوع</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p4_su1"> اصلا الخبر دا مشكوك فيه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p4_su2"> انا شوفته فى موقع واحد بس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p4_su3"> ولو الخبر صحيح كان زمانه حديث كل المواقع</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181089-33507_p4_su4"> يعنى من الاخر مفبرك دا غير انه مش منطقى</su>
</post>
</multipost>
