<multipost id="bolt-arz-NG-169-181090-39713" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su1"> القرع لما استوى قال للخيار يا لوبيا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su2"> اولا  .... السلام عليكم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su3"> ثانيا : محدش يضحك ع العنوان ...</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su4"> الموضوع جد جدا على فكرة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su5"> ودلوقتى هشرحلكم معنى العنوان</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su6"> القرع اللى هو الكوسة ..... </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su7"> نشيل كلمة القرع ونحط مكانها الكوسة هيكون العنوان ( الكوسة لما استوت قالت للخيار يا لوبيا )</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su8"> يعنى لما الكوسة استوت وشافت نفسها بقت شايقة الخيار بطوله وعرضه مجرد حباية لوبيا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su9"> نقيس دا بقة على كل اللى بنشوفه فى الناس اللى بتكون لفترات طويلة بيقربو للناس علشان مصلحة هما عايزنها وبعد كدا ولا يعرفوهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su10"> ابسط مثال متداول فى المكان اللى اانا عايش فيه الانتخابات</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su11"> كل الاعضاء اللى مرشحين نفسهم للانتخابات تلاقيهم فى كل المناسبات موجودين ويعملو ندوات بقة وهيصة </su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su12"> ولما يمسك فى الكرسى ........ولا يعرف اى حد وبيبص للناس كلها نظرة احتقار وانه اعلى منهم كلهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su13"> بأختصار انا عاوز اعرف منكم بردو الاعضاء المرشحين عندكم بينفذو وعودهم وكل اللى بيقولوه وبتلاقوهم على قدر النشاط اللى كانو فيه ؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su14"> وياترى هما لسة بيحترمو الناس اللى انتخبوهم واللى كانو هيموتو على رضاهم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p1_su15"> ولا القرع لما استوى قال للخيار يا لوبيا؟</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p2">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p2_su1"> والله يا ميدو الموضوع اللي انت بتقوله صح من ظاهر كلام الناس</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p2_su2"> ولكن انا مش بتابع خالص الحاجات ديه لاني بشوف ان اللي عايز يعمل حاجه صح ويفيد البلد ديه اكيد مش هينتظر مناصب ومراكز مرموقه....هيعملها وربنا هيوفقه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p2_su3"> ولكن بتوع الكراسي والحاجات ديه معتقدشي انه بيودووا ولا ييجيبوا</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p2_su4"> هييص واللبس الزعبوط.....وقوووول هيييييه أنا مبسوط</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p2_su5"> شكرا يا ميدو على الموضوع ويارب يحشو الكوسه كلها رز ونخلص بئا من القرف ده</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p4">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p4_su1"> انا اول معرف البتاع اللي نجح في الانتخابات عندنا اسمه ايه اصلا وعد اكيد هاجي اقول هو عمل ايه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p4_su2"> يابني انت متخيل ان هتيجي علي ده ويعمل حاجه ولا هيظهر اصلا</su>
</post>
<post id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5">
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5_su1"> المرشح عن دائرتنا بالطبع لا يفعل شىء حتى لا اراه يظهر فى التلفاز ولكنه بالطبع مستغل</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5_su2"> مثلا هناك مشروع لسد قناة فى البلد فيما يسمى بالصرف المغطى ذلك الموضوع كان مقرر ان يتم من عشرين سنة ولكنه تم هذا العام</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5_su3"> وكل الشكر لسيادة النائم</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5_su4"> ليه ؟ هو عمل ايه؟</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5_su5"> هو كل اللى عمله ان فيه حاجه اتعملت فى عهده وانتسبت له</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5_su6"> بس دا كل اللى عمله استطاع ان ينسب لنفسه مالا يستحقه</su>
<su id="bolt-arz-NG-169-181090-39713_p5_su7"> وجميع المنطقه تقسم بسقوطة ان شاء الله فى الانتخابات المقبله نظرا لخدماته الجليله</su>
</post>
</multipost>
