<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su1">
بسم الله الرحمن الرحيم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su2">
السلام عليكم ورحمة الله وبركاته
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su3">
بعد الاحداث الماضية منذ ثورة 25 يناير 2011 والمؤامرات التى تم فعلها الطرف الثالث المجهول حتى الان من احداث ماسبيرو واحداث مجلس الوزراء واحداث حرق المجمع العلمى واحداث بورسعيد وغيرها من الاحداث التى راح ضحاياها الكثير من الشهداء والقتلى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su4">
فشل فيها الطرف الثالث او اللهو الخفى فى ايقاع الوقيعة بين المسلمين والمسيحين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su5">
وفشل فى وجود فتنة طائفية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su6">
وتحدى المصريين بشكل كامل للفتنة الطائفية ووضعو ايديهم فى ايد بعض
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su7">
فكر الطرف الثالث فى فكرة اخرى للوقيعة بين المصريين غير الفتنة الطائفية فقرر ان يفعل التنة بالعرق وايقاع المصريين بينهم وبين انفسهم حيث حاولو باحداث بورسعيد الايقاع بين مدينة بورسعيد وشعب مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su8">
ولكن المصريين يتحدون الان تللك الواقعة وتجرى النيابة العامة على قدم وساق لمعرفة الجناة الحقيقين فى تلك الواقعة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su9">
فلابد ان يتحد المصريين ووضع ايديهم فى يد بعض وترك وازالة الفتن بين بعضهم لان الجناة معروفين بعد احداث بورسعيد واتهام رجال قريبين من الحزب الوطنى السابق مثل جمال ابو عمر والحسينى ابو قمر والمنياوى وكيل الحزب الوطنى المنحل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p1_su10">
حيث بالامس تم نشر منشورات فى مدينة بورسعيد يقول انتم ساكتين ليه وانتم عندكم قناة السويس وعندكم اشياء كتير ويحثوهم على الفصل عن مصر لاستكمال فتنة العرق الا ان رجال بورسعيد الشرفاء تحدو تلك الفتنة
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p2">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p2_su1">
زى ما قلت قبل كده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p2_su2">
مش ممكن ابدا البورسعيدية يقوموا باصدار هذا البيان
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p2_su3">
والعمر كله حقول كده وحا اكرره
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p2_su4">
لازم بقى الشعب يصحصح لهذه الفتن ويتحد ويواجه ويصد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p2_su5">
شكرا مستر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p3">
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p3_su1">
الطرف الثالث الذي يخطط للمؤامرات ليس مجهول بل هو معلوم وقالها المخلوع يا أنا يا الفوضي ولكن سيقلب السحر علي ساحره ان شاء الله.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p3_su2">
ان الله لا يصلح عمل المفسدين.
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p3_su3">
والشعب فاض به خلاص
</su>
<su id="bolt-arz-DF-204-185979-1396408_p3_su4">
والبلطجيه بافعالهم موتت مشاعر ناس وشباب كثيرون ويوم خرجوهم عن صمتهم مش هيبقي ولا بلطجي في البلد لانهم سيشربون من نفس الكأس الذي تذوقه الشعب
</su>
</post>
</multipost>
