<multipost id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p1_su1">
 آخر ما توصلو ليه هو الاعلان عن عصيان مدنى كل يوم المخطط بيوضح عايزين يدمرو البلد وتنهار كل مؤساساتها تعريف العصيان المدنى:............................ وبعد كده تيجى تاخد مرتبك آخر الشهر يقولولك معلش كان فيه عصيان مدنى ومحدش اشتغل فمافيش فلوس..............اصلها ناقصة.................أمال مجلس الشعب انتخبتوه ليه ؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p1_su2">
 ومش بس الفلوس احنا انتخبنا المجلس وهيقوم بدوره لان الناس دى شافت الويل واتظلمو والحل اننا نشتغل وننتج يامخربين يا مفسدين ربنا يخلصنا منكم ربنا ينتقممنكم وربنا ياخدكم اخد عزيز مقتدر لانكو بتكرهو مصر العسكر هيغورو مش صابرين شهرين وهيتحاكم كل اللى ساهم فى قطرة دم بس سيبو المجلس يشتغل الهى ربنا ياخدكو يا مفسدين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p1_su3">
 يا جماعة يا فتوكات اللى بيفهم فى الفيس يدخل يعمل ريبورت للصفحات ديه لازم نهاجمهم لاننا واضح اننا سكتنالهم كتير البلد بتقع وهما بيخططو انهم يدمروها ده شغل يهود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p1_su4">
 حسبنا الله ونعم الوكيل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p2">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p2_su1">
 "الاستبداد يقلب الحقائق في الأذهان، فيسوق الناس إلى اعتقاد أن طالب الحق فاجر، وتارك حقه مُطيع، والمُشتكي المُتظلم مُفسِد، والنبيه المُدقق مُلحد، والخامل المسكين صالح، ويُصبح -كذلك- النُّصْح فضولاً، والغيرة عداوة، الشهامة عتوّا، والحميّة حماقة، والرحمة مرضاً، كما يعتبر أن النفاق سياسة والتحيل كياسة والدنائة لُطْف والنذالة دماثة"..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p2_su2">
 عبد الرحمن الكواكبي، من كتاب طبائع الاستبداد ومصارع الاستعباد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p3_su1">
 عندك حق يااناناسه في كل اللي قولتيه والله المستعان
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p5">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p5_su1">
 عندك حق بس من غير زعل بتوع 6ابريل هيقولو عليكى فلول
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6_su1">
 بقى العصيان المدنى بيتعمل علشان تدمير البلد ؟؟؟؟؟؟؟؟؟!!!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6_su2">
 جاااايز برضه.. ما هو اللى ميعرفش يقول............!!!!!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6_su3">
 العصيان المدنى.. او الاضراب العام.. وسيلة سلمية من وسائل التعبير الشعبى عن الرفض للامور اللى فيها ضرر على المجتمع و على الانسان و حقوقه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6_su4">
 و على فكرة اللى بيدعو للعصيان المدنى مش بيضربوا حد على ايده علشان يبقى معاهم و يشترك غصب عنه..
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6_su5">
 و بالتاااالى مش من حقك و لا من حق اااااى بنى ادم انه يتهمهم بانهم اعداء للبلد و عايزين يخربوها..!!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6_su6">
 ارحموووووووونا بقى..!!!!
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182188-1036419_p6_su7">
 حسبنا الله و نعم الوكيل..
</su>
</post>
</multipost>
