<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-576268" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su1">
سلام عليكم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su2">
مع احترامي لكل الناس اللي ضد الفريق احمد شفيق اللي بتقول بكل احترام انا ضده واحترامي بردو لكل اللي بيختلف بدون ادب من نوعيه شفيق يا راجل وشتايم وبيعملو نفس الكلام والاسلوب مع اي حد مختلفين معاه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su3">
يعني انا مش مع عمرو موسي بس مش بخونو ولا شايفه انو راجل مش محترم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su4">
انا كنت شايفه البرادعي راجل مناسب بس الفتره الاخيره معترضه جدا انو بيقول كلام هوا مش مقتنع بيه علشان يرضي اكبر شريحة من ناس
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su5">
وانا شايفة انو لازم الرئيس او اللي هنتخبو يقول الصح ورئيو حتي لو مصر كلها اختلفت معاه ميجاريش الموجة وخلاص علشان يوصل لاي حاجه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su6">
ودا الي شوفتو انهارده من الفريق احمد شفيق من متابعتي دلوقت للبرنامج
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su7">
شايفة انو اولا مبيفكرش قبل ما يرد ودا في علم النفس دليل علي صدقو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su8">
ثانيا بيقول رئيو ومش مهتم اذا كان رئيو دا هيفيدو ولا هيضرو في الانتخابات ودي نقطه قوه يعني مثلا مكنش مجبر يقول انو اخد رئي المشير وهوا عارف ان الناس دلوقت واقفه ضدو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su9">
ثالثا هوا مش داخل مهم اوي عندو انو ينجح هوا مش داخل خايف علي حاجه ولا في حاجه عندو يبكي عليها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su10">
وانا شايفه ان دي حاجه كويسه لان في حديث بما معناه ان منوليش حد عايز ولاية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su11">
رابع حاجه عجبني جدا حزمو لان كل المرشحين بيطلعو يطبطو علي اللي بيحرق واللي بيتظاهر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su12">
وان شاء الله لو مفيش حد ظهر عالساحة اقوي من الفريق احمد شفيق هرشحو بامر الله ويارب يكون خير
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su13">
ولواني حاسه انو ممكن مينجحش لانو مش هيتحالف مع الاخوان ولا مع اي حزب وانا متهيئلي اللي هينجح اللي الاخوان هيساندوه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p1_su14">
اخواتي الحبايب بتوع الشتايم والتخوين والتهزئ والدعا انا بحبكو علشان بتشيلو من عليا ذنوب عيشو حياتكو مش هتلاقو حد يصبر علي شتيمتكو ادي
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p3">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p3_su1">
انا احترم رايك و اؤيده و ح انتخب الراجل ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p3_su2">
وشكرا على هذا الموضوع
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p6_su1">
انا ضد شفيق لانة من زمن مبارك ومن رجالتة يبقى اكيد هو زية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p6_su2">
وبعدين مش غريبة شوية ان فجاة المواضيع تكتر كدة على شفيق
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p7">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p7_su1">
أختلاف الرأى لايفسد للود قضيه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p7_su2">
رئيك يحترم بس أنا عن نفسى بعد اللى حصل وكلنا شفناه وعايشناه أنه مهما قال مش حيغير اللى أتسجل فالتاريخ
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p8_su1">
انا بحترم شفيق مع اختلافى معاه فى بعض الامور
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p13_su1">
كلامك مضبوط حرام علينا نخون
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p14">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p14_su1">
للاسف احمد شفيق شخصيه محترمه ومهذبه جداااااااااااااا وعشان كده ما ينفعش ف الفتره الحاليه اللى بنمر بيها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p14_su2">
مش بالذمه دى حاجه تحزن
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p15">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p15_su1">
احمد شفيق انضف واطهر واشرف رئيس ممكن يمسك مصر ربنا ينصره
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p18">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p18_su1">
رأيك ع العين والراس لكن أحمد شفيق لا يصلح ولا اي ضابط سابق يصلح ولا اي وزير في عهد المخلوع يصلح
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p19_su1">
هو انا لما اقول حسبنا الله ونعم الوكيل ياخد من حسناتى ؟؟ ازاى يعنى ؟؟
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p19_su2">
"حسبنا الله ونعم الوكيل "
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p20_su1">
النهارده فاعلا بدعى من كل قلبى للقريق شفيق برئاسة مصر هو ده الراجل الصح فى المكان و الموعد الصح بعد حلقة انهارده شفيق رئيس مصر القادم عبقررررررررررررررىىىىىىىىىىىىى
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p21">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p21_su1">
رأيك يحترم وانا بحترمه
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p21_su2">
لانه زى ما قلتى انه بيطلع وبيتكلم من غير ما يطبطب ويمدح فى حد
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p22">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p22_su1">
ايوة من الفلول بس محترم واحنا معه
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p25_su1">
هو انسان محترم فعلا وزياادة تاكد بعد ما مرشحين الرئاسه هاجموه رد عليهم بكل احترام وزوق
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p27">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p27_su1">
انا من اشد المعجبين بالفريق احمد شفيق و هو شخصيه جديرة بالاحترام و ان شاء الله هنتخبة رئيس لمصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p29">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-576268_p29_su1">
بصراحه هو راجل محترم وبيتكلم كويس وانا رايي انه اتظلم ومااخدش فرصته بس ماعجبنيش انه كان عصبي في اخر اللقاء
</su>
</post>
</multipost>
