<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<multipost id="bolt-arz-DF-175-182187-582483" language="Arabic">
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su1">
اولا احب اقول لكل مصر البقاء لله
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su2">
ثانية لزم نفكر دلوققتى بجد مين الى مصلحتو البلاد تولع
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su3">
مش aملاحظين ان مع كل اعتصام ضد الجيQDS_ARB_20080705.0003
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su4">
.waش تظهر الاصابع الخفية الى بتموت فى بلادنا وشبابنا المشه QDS_ARB_20080705.0003.wa د الى حصل النهاردة مش متش كورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su5">
طول عمر الاهلى والزمالك وكل الانديا بتلعب بى بورسعيد مش بيحQDS_ARB_20080705.0003.wa صلهم حاجة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su6">
السيناريو كا الاتى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su7">
دلوقتى فائةكبيرة بدات تفهم ان الجيش لما يسيب السلطة مش معناة ان البلد هتدمر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su8">
الحصل النهاردة فتنا اشتعلت لكى تحمى الفسااااد الموجود
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su9">
دققو فى المشهد والجماهير نزلة الامن المaركزى عامل سد الناس نزلة من المدرج حتى مش بيحولو يحوشوهم وقفين زي يافطات الاعلاين الى بaتكون على التراك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su10">
دول اخديييين امر انهم مش يتحركوووو ولا ليهم دعوة بل ها يحصل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su11">
لان الى حصaل كان مترتب فى اتوبيسات اجت بورسعيد كا المشجعين للمتش ولبسين تى شيرت اخضر وطلعو بلQDS_ARB_20080705.0003.wa مدرجات بتعت المصرى كاa المشجعين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su12">
الكلام دة انا مش جيبة من دماااغى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su13">
المهم الى كان متوقع ان المصرى هيتغلب فا علشان كدة طلعو على جماهير المصرى ليكون فى سبب للى هيحصل ومتخطط ان هيتعمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su14">
فا ربنا ارد ان المصرى هيفوز يمكن علشان يبطل المبرر بتعهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su15">
المهم نزلو الملعب ولا واحد من الامن كاااان حتى بيحوش لانهم اخدين امر بى عدم المشركة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su16">
لييييييييييييية بقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su17">
علشان المشهد دة يتصدر ويقولو ان مفييييش امن وان لولا المجلس العسكرى لكنا فى غابة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su18">
ويطلع كام واحد يقولو ياجماعة المجلس هيسلم سلطة بس استنو الست شهور
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su19">
دة هوا الى حامى البلد ويمرو ونلاقى نفسنا لبسين رايس تبع اعوان مبارك
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su20">
ويعمل على مصالح اسرائيل وامريكا ونبقى كدة شربنا مقلب الثورة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su21">
فكرررو كويس فى الكلام دة لان الى مصلحتو ان يولع البلد هما الى فى السجون اقصد فى برتو طرة لان مفيش مصرى مدلع كدة زيهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su22">
بس احب اقول انا دمم المصرين مش رخيص ومعدناااااااااااااش اغبية علشان نصدق السناريوهات دى الى بتتمثل بدمناااااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su23">
كفاااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااي ة بقى ارحمنااااااااااا وامشى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su24">
واحب اضييييييف لكلامى ان الامن المركزى والله العظيم دة من جوة الاستااااااااد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su25">
مش بى الف من دماغى بييييين الشوطين الامن فتح الباباااااااااااااان بتعت الاستاد
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su26">
علشان عارفين كويس اية الى هيحصل واخديييين اوامر طبعا انهم يتفرجوووQDS_ARB_20080705.0003.waو وملهمش دعوة بلى هيحصل  لان الموضوع مدبرررر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su27">
طبعا صدف بقى نا الى ربنا بيحطها ان النهااااااااردة نفس تاريخ موقعة الجمل 2 فبراااااااااااير كانو بيحولو السنة الى فاتت انهم يطفشو الثوار ويموتوهم علشان المخلووووع يخلص منهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su28">
والنهاااااااردة بيQDS_ARB_20080705.0003.waجبوها فى الماتش وعملوها مزبحة الماتش علشاااااااااان يداااااااااارو على ديل الكبيييير بتع مبارك المشيييييييير ههه مصاص دمااااااء الشعب
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su29">
اطااااااااااااااالب من موقعى هنا فى فتكااااااات اانا موطنة غلبانة بى اقاااااااااااااااالة مديييييييير الامن ومحكمتو وتسليم المشير للسلطة ومحكمتوووووو
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su30">
كفااااااااااااااااااااية دم يا مشييييييييييير خلاص مش هنسكت عن دم شهيييد تانى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su31">
مش هنسكت على سيناااااااااااااريوهات الاصاااااااابع االخفية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su32">
مش هنسمح بخيااااااااااااااااااااااانة مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su33">
كفااااااااية بقى امباااااااااااااارح كان فى الميدان سكتنا بقى فى مصطفى محمود سكتنا عن التجوزاااااااااااااات بتعتك و نيمنا ضماااااايرنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su34">
وقلو فشوشوب عريتوووووووو ستات مصر وقلو مش محترمة وهيا دكتتتتتتتورة يا ظالم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su35">
والنهااااااردة بقت فى بورسعيد وبكرة الله اعلم فييييييييييين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su36">
كفاااااااااااااااية دم لو دم بى دم هتمشى وكفاااية بيع مصر بقى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su37">
كفااااية الQDS_ARB_20080705.0003.waثوووووورة مش فتوشوب دى الحقيقة الى فى حييييييياتنا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su38">
ارحمووونا بقى بلاش قرف
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su39">
ولو سكتناااااا المرة دى خلاص بقى يبقى عليكى العوض ومنو العوض يا مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su40">
ويقولو اجنداااااات خرجية ما انتو بطبقوهاااااا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su41">
اهو اسرئل بتحربنا بجشناااااا ومشيرنااااااا الى حميناااا اكبر خااااااااين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su42">
اتقى الله يا اخى اتقى الله دول لو فراااااااخ هيصعبو عللللللللللللليك انا حسة ان جالى الضغط
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su43">
انا على فكرة من بورسعيد ومتقولوش انى بقول كدة علشان بورسعيديا
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p1_su44">
بووووووورسعيد فى حالة حزن وشببهااااااا معتصميييييييين فى ميدان المنشيا وفى المستشفيات كانو بيتبرعو بل دم
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p6">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p6_su1">
والله كل كلمه قولتيها صح
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p6_su2">
ده الامن واقف زى قلته فعلا واخد اوامر بعدم التحرك ولما بيمسكوا حد بيسيبوه فى ساعتها ده فى شرع مين ده
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p6_su3">
كفايه بأه تغييب للناس وايهامهم ان من غير المجلس العسكرى البلد هاتضيعQDS_ARB_20080705.0003.wa
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p6_su4">
ده على اساس اننا عايشيه فى هنا ورخاء
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p6_su5">
مش عارفين يحكموها يسيبوها
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p8">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p8_su1">
حبيبتي اي ماتش بين الاهلي والمصري لازم تحصل فيه مشكلللللللللة لوجود عداء قدييييييييييييم جدا من سنييين
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p8_su2">
لكن اليوووم زااااد اما الشرطة والجيش فصلوا جمهور الحله عن اللاعيبة بتوع الهلي في المحله ده علشان فرق الاعدااد هناك كانوا اعداد قليله اللي نزلت لكن اللي نزلوا اليوم الااااااااااف
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p11">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p11_su1">
فى ناس عايزه تفضل مفيبه بمزاجها
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p11_su2">
وعايزه تفضل تصدق كدب العسكرى وتغمض عنيها وضمايرها عن المجازر اللى بتحصل
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p12">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p12_su1">
عندك حق فى كل كلمة كلنا بقينا عندنا وعى سياسى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p12_su2">
حسبى الله ونعم الوكيل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p12_su3">
هما بيحسبونا بهايم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p12_su4">
على راى هشام الجخ
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p12_su5">
طب كنتوا سبتونا بهايم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p12_su6">
ربنا يرحم مصر ويصبر اهالى لشهدا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p13">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p13_su1">
كلنا زيك بالظبط احنا مش عارفين ننام ومتابعين الاحداث نت وقنوات اعلامية
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p13_su2">
اللهم استرنا فوق الارض وتحت الارض ويوم العرض عليك
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p18">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p18_su1">
هى دية ذاكرة الوطن والاوجاع بتتكرر بس المشكلة بتخلق جراح جديدة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p18_su2">
ربنا يسترها على بلدنا
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p19">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p19_su1">
ياااااااااااااااااارب انصر مصر
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p20">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p20_su1">
ربنا ينتقم من كل ظالم يارب
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su1">
اعتقد حبيبتى لو اللمجلس العسكرى يظم مجموعة من البلهاء وناقصى العقل معتقدش انه ممكن يدبر اللى حصل النهاردة
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su2">
وليلة موقع الجمل وفى شباب الالترس وكلنا عارفين ما فعله شباب الالترس فى موقعة الجمل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su3">
من دبر احداث اليوم هم من اراد ان يخرج الشعب غدا ليولع فى المجلس العسكرى والجبش المصرى هذا ليس دفاعا عن المجلس العسكرى
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su4">
ولكن ما حدث اليوم فى بور سعيد مدبر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su5">
وللاسف استغل قيه شباب زى الورد لما يعرفوا انهم يقادوا الى منيتهم فهم توقعوا ان يضريوا من الامن حتى يشعلوها غدا ولكن لم يتوقع احدا منهم ان يقتل
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su6">
وستظهر الايام المقبلة باذن الله من يضحى بشباب مصر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su7">
رب رد كيد من اراد بمصر شر رد كيده الى نحره وارحم الشهداء وصبر ذويهم
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p25_su8">
وانتقم اللهم منالفاعل ايما كان امين رب العالمين
</su>
</post>
<post id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p30">
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p30_su1">
يسقط يسقط حكم العسكر واللي يفكر يبقى يفكر
</su>
<su id="bolt-arz-DF-175-182187-582483_p30_su2">
بس هاقولها ومش هتردد بعد ماشفت الشاب بينزف يسقط يسقط حكم العسكر
</su>
</post>
</multipost>
